{"type": "success", "result": true, "pathDate": "2022/01_Janeiro", "lstJornalDia": ["DODF 002 04-01-2022 INTEGRA.pdf\n"], "json": {"tituloJornal": "Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;", "coJornal": "6368", "tituloSangria": "N\u00ba 2, TER\u00c7A-FEIRA, 04 DE JANEIRO DE 2022", "linkJornal": "do.df.gov.br/220104NO002", "dsLayoutNome": "20200101", "lstCoIneditorial": [], "lstHierarquia": {"lstDemandantes": [{"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "1129", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "0", "ds_nome": "Ineditorial", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "1101", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1", "ds_nome": "Poder Legislativo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "602", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "14", "ds_nome": "Poder Executivo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "676", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "27", "ds_nome": "Vice Governadoria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "VG", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "684", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "32", "ds_nome": "Casa Civil", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CACI", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "606", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "48", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Governo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEGOV", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "690", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "164", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Economia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEECO", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "782", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "359", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "697", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "440", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "846", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "491", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SSP", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "1636", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "565", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEAPE", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "889", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "576", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEMOB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "905", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "633", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Cidadania", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEJUS", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "2242", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "686", "ds_nome": "Secretaria de Estado da Secretaria Extraordin\u00e1ria da Fam\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEFAM", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "954", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "687", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DF LEGAL", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "920", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "699", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "955", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "761", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Juventude", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEJUV", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "980", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "764", "ds_nome": "Secretaria de Estado da Mulher", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEM", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "900", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "776", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEAGRI", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "910", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "831", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Atendimento a Comunidade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEACI", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "915", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "833", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SECTI", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "938", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "843", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SECOM", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "840", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "848", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEC", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "943", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "860", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Desenvolvimento da Regi\u00e3o Metropolitana", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEDEM", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "947", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "861", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SDE", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "1637", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "907", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Empreendedorismo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEEMP", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "892", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "909", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEDES", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "970", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "930", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEDUH", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "979", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "952", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Esporte e Lazer", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SELDF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "959", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "962", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Meio Ambiente", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEMA", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "945", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1003", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Projetos Especiais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEPE", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "994", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1007", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SERINS", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "977", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1011", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Rela\u00e7\u00f5es Parlamentares", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "965", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1013", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Turismo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SETUR", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "981", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1020", "ds_nome": "Secretaria Extraordin\u00e1ria da Pessoa com Defici\u00eancia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "883", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1024", "ds_nome": "Secretaria de Estado de Trabalho", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SETRAB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "995", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1037", "ds_nome": "Controladoria Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "1005", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1053", "ds_nome": "Defensoria P\u00fablica", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DPDF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "986", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1061", "ds_nome": "Procuradoria-Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "PGDF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "1162", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1076", "ds_nome": "Tribunal de Contas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "TCDF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": null, "co_demandante": "1486", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "1086", "ds_nome": "Tribunal de Justi\u00e7a do Distrito Federal e dos Territ\u00f3rios", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "TJDFT", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "602", "co_demandante": "2366", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "15", "ds_nome": "CONS\u00d3RCIO INTERESTADUAL DE DESENVOLVIMENTO DO BRASIL CENTRAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "602", "co_demandante": "3113", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "19", "ds_nome": "CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE MANEJO DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS E DAS \u00c1GUAS PLUVIAIS DA REGI\u00c3O INTEGRADA DO DISTRITO FEDERAL E GOI\u00c1S", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "602", "co_demandante": "608", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "20", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "602", "co_demandante": "3076", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "21", "ds_nome": "GABINETE DO GOVERNADOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "602", "co_demandante": "2074", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "23", "ds_nome": "CONSELHO GESTOR DE PARCERIAS P\u00daBLICO/PRIVADAS \u2013 CGP", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "602", "co_demandante": "3279", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "24", "ds_nome": "CHEFIA EXECUTIVA DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA UNIVERSIDADE DO DISTRITO FEDERAL PROFESSOR JORGE AMAURY MAIA NUNES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "602", "co_demandante": "3281", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "26", "ds_nome": "DEFESA CIVIL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "605", "co_demandante": "680", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "4", "ds_nome": "Primeira Secretaria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "605", "co_demandante": "681", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "5", "ds_nome": "Segunda Secretaria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "605", "co_demandante": "2067", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "7", "ds_nome": "GABINETE DA MESA DIRETORA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "605", "co_demandante": "1273", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "9", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "605", "co_demandante": "1723", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "10", "ds_nome": "COORDENADORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "606", "co_demandante": "607", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "49", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "606", "co_demandante": "3336", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "50", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "606", "co_demandante": "3189", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "51", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "606", "co_demandante": "609", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "52", "ds_nome": "Secretaria Executiva de Acompanhamento e Monitoramento de Pol\u00edticas P\u00fablicas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "606", "co_demandante": "610", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "53", "ds_nome": "Secretaria Executiva das Cidades", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "1124", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "54", "ds_nome": "Subsecretaria de Mobili\u00e1rios Urbano e Apoio \u00e0s Cidades", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "1929", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "55", "ds_nome": "UNIDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA RODOVI\u00c1RIA E \u00c1REA CENTRAL DE BRAS\u00cdLIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "611", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "56", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Plano Piloto", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-I", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "613", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "60", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Gama", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-II", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "616", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "63", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Taguatinga", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-III", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "619", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "66", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Brazl\u00e2ndia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-IV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "621", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "70", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Sobradinho", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-V", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "623", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "73", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Planaltina", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-VI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "625", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "77", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Parano\u00e1", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-VII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "629", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "81", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do N\u00facleo Bandeirante", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-VIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "632", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "84", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Ceil\u00e2ndia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-IX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "636", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "87", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Guar\u00e1", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-X", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "647", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "90", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Cruzeiro", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "660", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "93", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Samambaia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "663", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "96", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Santa Maria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "666", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "100", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XIV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "668", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "104", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Recanto das Emas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "670", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "110", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Lago Sul", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XVI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "672", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "113", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Riacho Fundo I", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XVII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "674", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "115", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Lago Norte", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XVIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "614", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "118", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional da Candangol\u00e2ndia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XIX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "626", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "121", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de \u00c1guas Claras", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "631", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "126", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Riacho Fundo II", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "635", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "129", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Sudoeste e Octogonal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "639", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "132", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Varj\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "641", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "134", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Park Way", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXIV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "643", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "137", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Setor Complementar de Ind\u00fastria e Abastecimento", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "645", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "142", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Sobradinho II", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXVI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "648", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "145", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Jardim Bot\u00e2nico", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXVII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "650", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "148", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Itapo\u00e3", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXVIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "653", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "150", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Setor de Ind\u00fastria e Abastecimento", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXIX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "655", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "153", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Vicente Pires", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "657", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "156", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Fercal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXXI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "659", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "160", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional do Sol Nascente/ P\u00f4r do Sol", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXXII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "610", "co_demandante": "664", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "162", "ds_nome": "Administra\u00e7\u00e3o Regional de Arniqueira", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXXIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "611", "co_demandante": "612", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "57", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-I", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "611", "co_demandante": "2082", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "58", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "611", "co_demandante": "1475", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "59", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "613", "co_demandante": "615", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "61", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-II", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "613", "co_demandante": "1473", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "62", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "614", "co_demandante": "618", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "119", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XIX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "614", "co_demandante": "1940", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "120", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "616", "co_demandante": "617", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "64", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-III", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "616", "co_demandante": "3063", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "65", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "619", "co_demandante": "620", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "67", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-IV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "619", "co_demandante": "3388", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "68", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "619", "co_demandante": "1370", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "69", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "621", "co_demandante": "622", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "71", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-V", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "621", "co_demandante": "1499", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "72", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "623", "co_demandante": "624", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "74", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-VI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "623", "co_demandante": "1608", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "75", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "623", "co_demandante": "1897", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "76", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "625", "co_demandante": "627", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "78", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-VII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "625", "co_demandante": "3075", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "79", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "625", "co_demandante": "1512", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "80", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "626", "co_demandante": "628", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "122", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "626", "co_demandante": "1355", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "123", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "626", "co_demandante": "2367", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "124", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE SINDIC\u00c2NCIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "626", "co_demandante": "3312", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "125", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE PROCESSOS ADMINISTRATIVOS DISCIPLINARES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "629", "co_demandante": "630", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "82", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-VIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "629", "co_demandante": "1498", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "83", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "631", "co_demandante": "633", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "127", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "631", "co_demandante": "3077", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "128", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE TOMADAS DE CONTAS ESPECIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "632", "co_demandante": "634", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "85", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-IX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "632", "co_demandante": "1474", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "86", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "635", "co_demandante": "637", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "130", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "635", "co_demandante": "3226", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "131", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "636", "co_demandante": "638", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "88", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-X", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "636", "co_demandante": "1476", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "89", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "639", "co_demandante": "640", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "133", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "641", "co_demandante": "642", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "135", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXIV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "641", "co_demandante": "1722", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "136", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "643", "co_demandante": "644", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "138", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "643", "co_demandante": "2169", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "139", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE INSTRU\u00c7\u00c3O PR\u00c9VIA DE TOMADA DE CONTAS ESPECIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "643", "co_demandante": "2333", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "140", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "643", "co_demandante": "2334", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "141", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SINDIC\u00c2NCIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "645", "co_demandante": "646", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "143", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXVI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "645", "co_demandante": "3301", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "144", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMAMENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "647", "co_demandante": "651", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "91", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "647", "co_demandante": "3362", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "92", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "648", "co_demandante": "649", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "146", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXVII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "648", "co_demandante": "1484", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "147", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "650", "co_demandante": "652", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "149", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXVIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "653", "co_demandante": "654", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "151", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXIX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "653", "co_demandante": "1576", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "152", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "655", "co_demandante": "656", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "154", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "655", "co_demandante": "2370", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "155", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "657", "co_demandante": "658", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "157", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXXI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "657", "co_demandante": "2394", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "158", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "657", "co_demandante": "3140", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "159", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "659", "co_demandante": "661", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "161", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XXXII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "660", "co_demandante": "662", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "94", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "660", "co_demandante": "1422", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "95", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "663", "co_demandante": "665", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "97", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "663", "co_demandante": "1537", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "98", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "663", "co_demandante": "1854", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "99", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "664", "co_demandante": "1398", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "163", "ds_nome": "RA-XXXIII - CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "666", "co_demandante": "667", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "101", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XIV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "666", "co_demandante": "3144", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "102", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "666", "co_demandante": "2041", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "103", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "668", "co_demandante": "669", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "105", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "668", "co_demandante": "1838", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "106", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "668", "co_demandante": "2867", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "107", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "668", "co_demandante": "3119", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "108", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "668", "co_demandante": "3303", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "109", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE SINDIC\u00c2NCIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "670", "co_demandante": "671", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "111", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XVI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "670", "co_demandante": "1478", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "112", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "672", "co_demandante": "673", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "114", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XVII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "674", "co_demandante": "675", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "116", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "RA-XVIII", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "674", "co_demandante": "1440", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "117", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "676", "co_demandante": "677", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "28", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "676", "co_demandante": "678", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "29", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "678", "co_demandante": "1493", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "30", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "679", "co_demandante": "605", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "3", "ds_nome": "Mesa Diretora", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "679", "co_demandante": "1227", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "11", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "679", "co_demandante": "1125", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "12", "ds_nome": "Fundo de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade dos Deputados Distritais e Servidores da C\u00e2mara Legislativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FASCAL", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "681", "co_demandante": "683", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "6", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "685", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "33", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "2211", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "34", "ds_nome": "Secretaria Executiva Institucional", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "2677", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "35", "ds_nome": "COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "3417", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "36", "ds_nome": "COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O INTEGRADA DO TERRIT\u00d3RIO DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "689", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "37", "ds_nome": "Comit\u00ea Intersecretarial de An\u00e1lise da Aplica\u00e7\u00e3o da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "686", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "38", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "3317", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "42", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE AN\u00c1LISE DE POL\u00cdTICAS GOVERNAMENTAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "1938", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "44", "ds_nome": "Subsecretaria de Atos Oficiais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "ATOS", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "688", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "45", "ds_nome": "Subsecretaria de Inova\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "684", "co_demandante": "1190", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "46", "ds_nome": "ARQUIVO P\u00daBLICO DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "686", "co_demandante": "1736", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "39", "ds_nome": "UNIDADE DE AVALIA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "686", "co_demandante": "3218", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "41", "ds_nome": "ASSESSORIA ESPECIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1865", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "165", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1712", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "183", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE ACOMPANHAMENTO ECON\u00d4MICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "793", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "186", "ds_nome": "Secretaria Executiva de Gest\u00e3o Administrativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEGA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "703", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "201", "ds_nome": "Secretaria Executiva de Fazenda", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1843", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "258", "ds_nome": "COMIT\u00ca GESTOR DO PLANO DE CAPACITA\u00c7\u00c3O E EDUCA\u00c7\u00c3O CONTINUADA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "2209", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "259", "ds_nome": "COMIT\u00ca GESTOR DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "692", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "260", "ds_nome": "Unidade de Corregedoria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "702", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "261", "ds_nome": "Secretaria Executiva de Planejamento", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1208", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "262", "ds_nome": "CONSELHO DE GEST\u00c3O DAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES SOCIAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1495", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "263", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "693", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "264", "ds_nome": "Tribunal Administrativo de Recursos Fiscais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "TARF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "2081", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "268", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE VALORIZA\u00c7\u00c3O E QUALIDADE DE VIDA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "3405", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "281", "ds_nome": "CONSELHO DA MEDALHA DO M\u00c9RITO GDF-ECONOMIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1110", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "282", "ds_nome": "Instituto de Previd\u00eancia dos Servidores", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "IPREV", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1119", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "287", "ds_nome": "Funda\u00e7\u00e3o de Previd\u00eancia Complementar dos Servidores", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DFPREVICOM", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1076", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "292", "ds_nome": "PROFLORA S.A. - Florestamento e Reflorestamento - Em Liquida\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "PROFLORA S.A.", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1069", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "294", "ds_nome": "Companhia de Planejamento do Distrito Federal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CODEPLAN", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "831", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "303", "ds_nome": "Banco de Bras\u00edlia S/A", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "BRB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1074", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "352", "ds_nome": "Sociedade de Abastecimento de Bras\u00edlia - Em Liquida\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SAB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "1831", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "355", "ds_nome": "DF GEST\u00c3O DE ATIVOS S.A.", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DF GEST\u00c3O", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "690", "co_demandante": "3139", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "357", "ds_nome": "INSTITUTO DE ASSIST\u00caNCIA A SA\u00daDE DOS SERVIDORES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "INAS", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "693", "co_demandante": "694", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "265", "ds_nome": "Diretoria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DIREX", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "694", "co_demandante": "695", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "266", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Suporte \u00e0s Atividades Plen\u00e1rias", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "GSAP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "695", "co_demandante": "696", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "267", "ds_nome": "N\u00facleo de Apoio Administrativo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "1134", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "441", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "3300", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "443", "ds_nome": "ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "701", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "444", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "717", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "450", "ds_nome": "Subsecretaria de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "718", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "451", "ds_nome": "Subsecretaria de Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva e Integral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "720", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "452", "ds_nome": "Subsecretaria de Forma\u00e7\u00e3o Continuada dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "722", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "453", "ds_nome": "Subsecretaria de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "727", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "463", "ds_nome": "Subsecretaria de Infraestrutura Escolar", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "737", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "465", "ds_nome": "Subsecretaria de Planejamento, Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "3454", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "467", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE APOIO \u00c0S POL\u00cdTICAS EDUCACIONAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "1189", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "468", "ds_nome": "CORREGEDORIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "698", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "470", "ds_nome": "Conselho de Educa\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "1511", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "471", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "740", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "472", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Brazl\u00e2ndia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "746", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "473", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Ceil\u00e2ndia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "748", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "474", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Planaltina", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "751", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "475", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Samambaia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "753", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "476", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Santa Maria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "756", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "477", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "758", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "478", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Sobradinho", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "761", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "479", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino de Taguatinga", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "763", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "480", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Gama", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "764", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "481", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Guar\u00e1", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "765", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "482", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do N\u00facleo Bandeirante", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "766", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "483", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Parano\u00e1", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "768", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "484", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Plano Piloto", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "770", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "485", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Ensino do Recanto das Emas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "697", "co_demandante": "1113", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "487", "ds_nome": "Funda\u00e7\u00e3o Universidade Aberta", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FUNAB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "699", "co_demandante": "1523", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "273", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "699", "co_demandante": "1139", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "274", "ds_nome": "FUNDO DE MELHORIA DA GEST\u00c3O P\u00daBLICA - PR\u00d3 GEST\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "699", "co_demandante": "1228", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "276", "ds_nome": "ESCOLA SUPERIOR DE GEST\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "ESG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "699", "co_demandante": "700", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "279", "ds_nome": "Unidade do Fundo Pr\u00f3-Gest\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "699", "co_demandante": "1241", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "280", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA DE BOLSAS DE ESTUDO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "701", "co_demandante": "1204", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "445", "ds_nome": "DIRETORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "701", "co_demandante": "715", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "446", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "701", "co_demandante": "716", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "447", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "701", "co_demandante": "1770", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "448", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE GERENCIAMENTO DE SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "701", "co_demandante": "3126", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "449", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "703", "co_demandante": "704", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "202", "ds_nome": "Subsecretaria da Receita", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "703", "co_demandante": "779", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "254", "ds_nome": "Subsecretaria do Tesouro", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "703", "co_demandante": "783", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "256", "ds_nome": "Subsecretaria de Contabilidade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "1459", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "203", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DO ISS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "705", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "205", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Cadastro, Escritura\u00e7\u00e3o e Documentos Fiscais Digitais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "710", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "210", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Cobran\u00e7a Tribut\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "719", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "218", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Atendimento ao Contribuinte", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "734", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "226", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "749", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "238", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tributos Diretos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "3327", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "242", "ds_nome": "CENTRO DE GEST\u00c3O DE MALHA E PROGRAMA\u00c7\u00c3O FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "704", "co_demandante": "767", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "246", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tributa\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "705", "co_demandante": "707", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "206", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Escritura\u00e7\u00e3o e Documentos Fiscais Digitais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "705", "co_demandante": "708", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "207", "ds_nome": "Ger\u00eancia do Programa Nota Legal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "705", "co_demandante": "709", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "208", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Cadastro Fiscal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "709", "co_demandante": "1191", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "209", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE GEST\u00c3O DE SISTEMAS DO CADASTRO FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "710", "co_demandante": "711", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "211", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Gest\u00e3o do Rito Especial", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "710", "co_demandante": "712", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "212", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Cobran\u00e7a Tribut\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "710", "co_demandante": "713", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "215", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Controle da Arrecada\u00e7\u00e3o e do Cadastro da D\u00edvida Ativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "710", "co_demandante": "714", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "217", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Cobran\u00e7a Especializada", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "712", "co_demandante": "2312", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "213", "ds_nome": "FUNDO DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O E REAPARELHAMENTO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O FAZEND\u00c1RIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FUNDAF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "712", "co_demandante": "2313", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "214", "ds_nome": "FUNDO DA RECEITA TRIBUT\u00c1RIA DO DISTRITO FEDERAL - PR\u00d3 RECEITA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "PR\u00d3 RECEITA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "713", "co_demandante": "1524", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "216", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE RESTITUI\u00c7\u00c3O DE TRIBUTOS DIRETOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "719", "co_demandante": "721", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "219", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Atendimento Remoto da Receita", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "719", "co_demandante": "723", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "220", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Atendimento da Receita - Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "719", "co_demandante": "724", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "221", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Atendimento da Receita - Taguatinga", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "719", "co_demandante": "728", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "222", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Atendimento da Receita - Ceil\u00e2ndia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "719", "co_demandante": "729", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "223", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Atendimento da Receita - SIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "719", "co_demandante": "731", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "224", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Atendimento da Receita - Gama", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "719", "co_demandante": "732", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "225", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Atendimento da Receita - Planaltina", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "722", "co_demandante": "725", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "454", "ds_nome": "Diretoria de Pagamento de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "722", "co_demandante": "1680", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "458", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE SERVIDORES EFETIVOS E TEMPOR\u00c1RIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "722", "co_demandante": "1646", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "460", "ds_nome": "DIRETORIA DE CADASTRO FUNCIONAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "725", "co_demandante": "726", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "455", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Pagamento", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "725", "co_demandante": "1334", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "456", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE CONSIGNA\u00c7\u00c3O E BENEF\u00cdCIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "725", "co_demandante": "3197", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "457", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE PAGAMENTO DE APOSENTADOS E PENSIONISTAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "727", "co_demandante": "1373", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "464", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CHAMADA P\u00daBLICA PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DIRETAMENTE DA AGRICULTURA FAMILIAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "734", "co_demandante": "735", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "227", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Controle de Processos Administrativos Fiscais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "734", "co_demandante": "736", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "228", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Auditoria Tribut\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "734", "co_demandante": "738", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "229", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Monitoramento e Auditorias Especiais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "734", "co_demandante": "1126", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "231", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS EM TR\u00c2NSITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "737", "co_demandante": "1234", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "466", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE SELE\u00c7\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "738", "co_demandante": "3389", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "230", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE AN\u00c1LISE DE PROCESSOS DE RESTITUI\u00c7\u00c3O E RESSARCIMENTO DE TRIBUTOS INDIRETOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "749", "co_demandante": "3330", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "239", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DOS IMPOSTOS DE TRANSMISS\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "749", "co_demandante": "3329", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "240", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DO IPVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "749", "co_demandante": "3328", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "241", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DE TRIBUTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "767", "co_demandante": "769", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "247", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Julgamento do Contencioso Administrativo-Fiscal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "767", "co_demandante": "771", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "248", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Legisla\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "767", "co_demandante": "772", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "249", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Controle e Acompanhamento de Processos Especiais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "767", "co_demandante": "778", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "253", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Esclarecimento de Normas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "770", "co_demandante": "3058", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "486", "ds_nome": "UNIDADE REGIONAL DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "772", "co_demandante": "777", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "250", "ds_nome": "N\u00facleo de Processos Especiais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "772", "co_demandante": "3326", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "251", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE BENEF\u00cdCIOS FISCAIS DE TRIBUTOS INDIRETOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "772", "co_demandante": "3371", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "252", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE IMUNIDADES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "779", "co_demandante": "781", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "255", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o da Gest\u00e3o Financeira", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "1400", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "360", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE ACOMPANHAMENTO DE CONTRATO DE GEST\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "807", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "361", "ds_nome": "Conselho de Sa\u00fade do Distrito Federal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "1379", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "366", "ds_nome": "COLEGIADO DE GEST\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "791", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "367", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "792", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "369", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "790", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "372", "ds_nome": "Subsecretaria de Planejamento em Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "787", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "373", "ds_nome": "Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia a Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "785", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "379", "ds_nome": "Secretaria Adjunta de Assist\u00eancia a Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "784", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "380", "ds_nome": "Secretaria Adjunta de Gest\u00e3o em Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "802", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "381", "ds_nome": "Subsecretaria de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "789", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "391", "ds_nome": "Subsecretaria de Aten\u00e7\u00e3o Integral a Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "804", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "392", "ds_nome": "Subsecretaria de Log\u00edstica em Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "805", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "393", "ds_nome": "Subsecretaria de Infraestrutura em Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "833", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "394", "ds_nome": "Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Central", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "834", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "395", "ds_nome": "Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Centro-Sul", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "835", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "396", "ds_nome": "Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Leste", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "836", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "397", "ds_nome": "Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Norte", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "837", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "398", "ds_nome": "Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Oeste", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "838", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "399", "ds_nome": "Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sudoeste", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "839", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "400", "ds_nome": "Superintend\u00eancia da Regi\u00e3o de Sa\u00fade Sul", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "786", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "401", "ds_nome": "Controladoria Setorial da Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "813", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "416", "ds_nome": "Complexo Regulador em Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "823", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "418", "ds_nome": "Hospital de Apoio de Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "827", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "420", "ds_nome": "Hospital Materno Infantil Dr Antonio Lisboa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "829", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "422", "ds_nome": "Hospital S\u00e3o Vicente de Paulo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "809", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "424", "ds_nome": "Fundo de Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "3213", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "426", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O ESPECIAL DE GEST\u00c3O DE CONTRATOS E SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "1108", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "427", "ds_nome": "Funda\u00e7\u00e3o de Ensino e Pesquisa em Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FEPECS", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "1118", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "434", "ds_nome": "Funda\u00e7\u00e3o Hemocentro de Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FHB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "782", "co_demandante": "2212", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "439", "ds_nome": "INSTITUTO DE GEST\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "IGES/DF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "783", "co_demandante": "788", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "257", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Tomada de Contas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "1845", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "402", "ds_nome": "2\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "3187", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "403", "ds_nome": "3\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "1136", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "404", "ds_nome": "4\u00b0 Comiss\u00e3o de processo disciplinar", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "3397", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "405", "ds_nome": "5\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "1368", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "406", "ds_nome": "6\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "1369", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "407", "ds_nome": "7\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "1959", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "408", "ds_nome": "9\u00aa Comiss\u00e3o de Processo Disciplinar", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "1377", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "409", "ds_nome": "10\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "1740", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "410", "ds_nome": "12\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "3443", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "411", "ds_nome": "13\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "3115", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "412", "ds_nome": "16\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "3268", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "413", "ds_nome": "21\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCEDIMENTO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "3222", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "414", "ds_nome": "24\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCEDIMENTO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "786", "co_demandante": "3207", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "415", "ds_nome": "26\u00aa COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "787", "co_demandante": "1315", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "374", "ds_nome": "DIRETORIA DE VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "787", "co_demandante": "1748", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "375", "ds_nome": "DIRETORIA DE VIGIL\u00c2NCIA AMBIENTAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "787", "co_demandante": "2119", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "376", "ds_nome": "DIRETORIA DE VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "787", "co_demandante": "2128", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "377", "ds_nome": "DIRETORIA DE SA\u00daDE DO TRABALHADOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "787", "co_demandante": "3288", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "378", "ds_nome": "DIRETORIA DO LABORAT\u00d3RIO CENTRAL DE SA\u00daDE P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "791", "co_demandante": "3148", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "368", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O ESPECIAL DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "792", "co_demandante": "1170", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "370", "ds_nome": "Diretoria de Aquisi\u00e7\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "793", "co_demandante": "794", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "187", "ds_nome": "Subsecretaria de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "793", "co_demandante": "819", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "188", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "795", "co_demandante": "796", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "167", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "795", "co_demandante": "797", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "169", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de An\u00e1lise de Compras", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "795", "co_demandante": "801", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "172", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Suprimentos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "795", "co_demandante": "812", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "176", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Planejamento e Moderniza\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "796", "co_demandante": "1824", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "168", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "797", "co_demandante": "798", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "170", "ds_nome": "Diretoria de An\u00e1lise de Projetos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "797", "co_demandante": "800", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "171", "ds_nome": "Diretoria de Pesquisa de Mercado", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "801", "co_demandante": "803", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "173", "ds_nome": "Diretoria de Sistema de Registro de Pre\u00e7os", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "801", "co_demandante": "806", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "174", "ds_nome": "Diretoria de Gest\u00e3o de Almoxarifado", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "802", "co_demandante": "1132", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "382", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o de Profissionais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "802", "co_demandante": "1194", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "389", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE INOVA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DO CONHECIMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "806", "co_demandante": "808", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "175", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Acompanhamento de Almoxarifado", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "807", "co_demandante": "1968", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "362", "ds_nome": "CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DO RIACHO FUNDO I", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "807", "co_demandante": "2219", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "363", "ds_nome": "CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DE BRAZL\u00c2NDIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "807", "co_demandante": "2220", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "364", "ds_nome": "CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DO GAMA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "807", "co_demandante": "3248", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "365", "ds_nome": "CONSELHO REGIONAL DE SA\u00daDE DO RIACHO FUNDO II", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "809", "co_demandante": "810", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "425", "ds_nome": "Diretoria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "812", "co_demandante": "816", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "177", "ds_nome": "Diretoria de Planejamento e Projetos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "812", "co_demandante": "817", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "178", "ds_nome": "Diretoria de Automa\u00e7\u00e3o de Projetos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "813", "co_demandante": "814", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "417", "ds_nome": "Diretoria Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "819", "co_demandante": "822", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "189", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "819", "co_demandante": "824", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "190", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "819", "co_demandante": "2599", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "194", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O INTERNA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "819", "co_demandante": "3103", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "198", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DOCUMENTAL, INFORMA\u00c7\u00c3O E CONHECIMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "819", "co_demandante": "2113", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "200", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DE RESPONSABILIZA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "823", "co_demandante": "825", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "419", "ds_nome": "Diretoria Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "824", "co_demandante": "826", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "191", "ds_nome": "Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "826", "co_demandante": "2909", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "192", "ds_nome": "DIRETORIA DE REGISTROS FINANCEIROS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "827", "co_demandante": "828", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "421", "ds_nome": "DIRETORIA GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "829", "co_demandante": "830", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "423", "ds_nome": "Diretoria Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SES", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "3092", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "304", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA DE CONTROLE E RISCOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "2161", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "305", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA DE PESSOAS, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E RETAGUARDA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "2172", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "311", "ds_nome": "DIRETORIA DE ATACADO E GOVERNO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1183", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "313", "ds_nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1290", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "314", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1213", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "315", "ds_nome": "DIRETORIA JUR\u00cdDICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1010", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "316", "ds_nome": "Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas e Administra\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1271", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "317", "ds_nome": "DIRETORIA DE SERVI\u00c7OS E PRODUTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "2146", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "321", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA DE VAREJO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "2277", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "324", "ds_nome": "DIRETORIA COLEGIADA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1017", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "325", "ds_nome": "Superintend\u00eancia de Marketing", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1255", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "326", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1256", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "327", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE PRODUTOS E SERVI\u00c7OS BANC\u00c1RIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1015", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "328", "ds_nome": "Superintend\u00eancia de Governo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1011", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "329", "ds_nome": "Superintend\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o de Material, Patrim\u00f4nio e Servi\u00e7os Gerais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1489", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "332", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE GEST\u00c3O DE CANAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1021", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "334", "ds_nome": "BRB - Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento S/A.", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "BRB-CRED", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "3056", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "337", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE ESTRAT\u00c9GIA E DESENVOLVIMENTO DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1025", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "338", "ds_nome": "BRB - Card", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "BRB-CARD", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1044", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "343", "ds_nome": "BRB - Distribuidora de T\u00edtulos e Valores Mobili\u00e1rios S.A.", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "BRB - DIST", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "1046", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "344", "ds_nome": "BRB - Administradora e Corretora de Seguros S.A.", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "BRB Seguros", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "831", "co_demandante": "3116", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "349", "ds_nome": "BRB SERVI\u00c7OS S.A.", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "842", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "849", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "2087", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "850", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ECONOMIA CRIATIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "843", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "851", "ds_nome": "Subsecretaria de Fomento e Incentivo Cultural", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "841", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "854", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "1904", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "856", "ds_nome": "Subsecretaria de Difus\u00e3o e Diversidade Cultural", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "845", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "857", "ds_nome": "Conselho de Cultura", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "2118", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "858", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "840", "co_demandante": "1406", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "859", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO PROMOCIONAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "841", "co_demandante": "3235", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "855", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "843", "co_demandante": "844", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "852", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Fundo de Apoio \u00e0 Cultura", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "844", "co_demandante": "1418", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "853", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "3242", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "492", "ds_nome": "FUNDO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "2369", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "493", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ELEITORAL DAS ELEI\u00c7\u00d5ES DOS CONSELHOS COMUNIT\u00c1RIOS DE SEGURAN\u00c7A", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "2336", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "494", "ds_nome": "CONSELHO DISTRITAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "2286", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "496", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "848", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "498", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "1531", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "499", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O INTEGRADA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "865", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "507", "ds_nome": "CONSELHO PENITENCI\u00c1RIO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "COPEN", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "873", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "510", "ds_nome": "CONSELHO DE TR\u00c2NSITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CONTRANDIF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "1312", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "511", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE DISCIPLINA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "1166", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "512", "ds_nome": "Casa Militar", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CM", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "849", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "513", "ds_nome": "Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "PMDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "858", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "524", "ds_nome": "Corpo de Bombeiros Militar", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CBMDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "877", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "543", "ds_nome": "POL\u00cdCIA CIVIL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "PCDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "846", "co_demandante": "1117", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "555", "ds_nome": "Departamento de Tr\u00e2nsito", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DETRAN", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "849", "co_demandante": "2122", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "514", "ds_nome": "ESTADO MAIOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "849", "co_demandante": "851", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "515", "ds_nome": "Departamento de Gest\u00e3o de Pessoal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DGP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "849", "co_demandante": "854", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "517", "ds_nome": "Departamento de Log\u00edstica e Finan\u00e7as", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DLF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "849", "co_demandante": "855", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "520", "ds_nome": "Departamento de Sa\u00fade e Assist\u00eancia ao Pessoal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DSAP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "849", "co_demandante": "1872", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "522", "ds_nome": "CONSELHO DE DISCIPLINA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "849", "co_demandante": "2977", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "523", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "850", "co_demandante": "3442", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "501", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE PLANEJAMENTO, LICITA\u00c7\u00d5ES E COMPRA DIRETA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "850", "co_demandante": "852", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "502", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Conv\u00eanios", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CLCC", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "850", "co_demandante": "853", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "503", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Planejamento de Aquisi\u00e7\u00f5es e Contrata\u00e7\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CPAC", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "851", "co_demandante": "856", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "516", "ds_nome": "Diretoria de Veteranos, Pensionistas e Civis", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DIPC", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "854", "co_demandante": "1295", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "518", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "855", "co_demandante": "1781", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "521", "ds_nome": "DIRETORIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DE CONTRATOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DPGC", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "858", "co_demandante": "3258", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "525", "ds_nome": "CORREGEDORIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "858", "co_demandante": "2261", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "526", "ds_nome": "CONTROLADORIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "858", "co_demandante": "2137", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "527", "ds_nome": "CONSELHO DO FUNDO DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O, MANUTEN\u00c7\u00c3O E REEQUIPAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "858", "co_demandante": "859", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "528", "ds_nome": "Subcomando Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "858", "co_demandante": "874", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "542", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Concursos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "859", "co_demandante": "864", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "529", "ds_nome": "Departamento de Administra\u00e7\u00e3o, Log\u00edstica e Financeira", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "859", "co_demandante": "861", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "533", "ds_nome": "Departamento de Recursos Humanos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "859", "co_demandante": "869", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "538", "ds_nome": "Departamento de Seguran\u00e7a Contra Inc\u00eandio", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "861", "co_demandante": "860", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "534", "ds_nome": "Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "861", "co_demandante": "862", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "535", "ds_nome": "Diretoria de Inativos e Pensionistas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "861", "co_demandante": "863", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "536", "ds_nome": "Diretoria de Sa\u00fade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "863", "co_demandante": "1239", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "537", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE CREDENCIAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "864", "co_demandante": "866", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "530", "ds_nome": "Diretoria de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "864", "co_demandante": "867", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "531", "ds_nome": "Diretoria de Contrata\u00e7\u00f5es e Aquisi\u00e7\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "864", "co_demandante": "868", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "532", "ds_nome": "Diretoria de Materiais e Servi\u00e7os", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "865", "co_demandante": "2005", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "508", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE ACOMPANHAMENTO DE FUNDOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "865", "co_demandante": "2006", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "509", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "869", "co_demandante": "870", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "539", "ds_nome": "Diretoria de Vistorias", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "869", "co_demandante": "871", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "540", "ds_nome": "Diretoria de Estudos e An\u00e1lise de Projetos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "869", "co_demandante": "872", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "541", "ds_nome": "Diretoria de Investiga\u00e7\u00e3o de Inc\u00eandio", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "878", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "544", "ds_nome": "DIRE\u00c7\u00c3O GERAL ADJUNTA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "879", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "545", "ds_nome": "DEPARTAMENTO DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DGP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "1815", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "546", "ds_nome": "DEPARTAMENTO DE ATIVIDADES ESPECIAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "1454", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "548", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "882", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "549", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CPL", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "1792", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "550", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE ALIENA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "880", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "551", "ds_nome": "DEPARTAMENTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "881", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "553", "ds_nome": "ESCOLA SUPERIOR DE POL\u00cdCIA CIVIL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "ESPC", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "877", "co_demandante": "3084", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "554", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO FUNDO DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O, MANUTEN\u00c7\u00c3O E REEQUIPAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "880", "co_demandante": "3118", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "552", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE APURA\u00c7\u00c3O DE INADIMPLEMENTO CONTRATUAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "884", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1025", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "1943", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1026", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "888", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1027", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ATENDIMENTO AO TRABALHADOR E EMPREGADOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "1688", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1028", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "1705", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1031", "ds_nome": "CONSELHO DE TRABALHO, EMPREGO E RENDA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "3363", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1032", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "1951", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1033", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "1329", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1034", "ds_nome": "FUNDO PARA GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGO E RENDA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "883", "co_demandante": "3141", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1036", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "890", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "577", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "3215", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "578", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1455", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "579", "ds_nome": "ASSESSORIA JUR\u00cdDICO LEGISLATIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "894", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "580", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE OPERA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1288", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "581", "ds_nome": "Subsecretaria de Arrecada\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Controle de Gratuidades", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1351", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "583", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE TERMINAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "896", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "585", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O, AUDITORIA E CONTROLE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1178", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "589", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1613", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "595", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE SERVI\u00c7OS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1245", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "597", "ds_nome": "JUNTA ADMINISTRATIVA DE RECURSOS DE INFRA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "3344", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "598", "ds_nome": "CONSELHO DE TRANSPORTE P\u00daBLICO COLETIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1463", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "599", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO E DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1116", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "600", "ds_nome": "Departamento de Estradas de Rodagem", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DER", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1048", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "618", "ds_nome": "Sociedade de Transportes Coletivos de Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "TCB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "889", "co_demandante": "1081", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "623", "ds_nome": "Companhia do Metropolitano", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "METR\u00d4/DF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "1217", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "910", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "2124", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "911", "ds_nome": "UNIDADE DE CORREI\u00c7\u00c3O E TOMADA DE CONTAS ESPECIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "1301", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "912", "ds_nome": "Secretaria Adjunta de Desenvolvimento Social", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "2239", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "913", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "1574", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "923", "ds_nome": "C\u00c2MARA INTERSETORIAL DE SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "899", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "924", "ds_nome": "Conselho de Assist\u00eancia Social", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAS", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "1539", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "926", "ds_nome": "CONSELHO DE SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "1721", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "928", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE TOMADA DE CONTAS ESPECIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "892", "co_demandante": "2252", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "929", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "893", "co_demandante": "898", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "915", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "893", "co_demandante": "2083", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "917", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00d5ES, CONTRATOS E CONV\u00caNIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "893", "co_demandante": "897", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "919", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "896", "co_demandante": "1220", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "586", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE AUDITORIAS E SAN\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "898", "co_demandante": "1429", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "916", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO E DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "899", "co_demandante": "1731", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "925", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1510", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "777", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1358", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "778", "ds_nome": "Subsecretaria de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEAGRI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "901", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "779", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEAGRI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "902", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "785", "ds_nome": "Subsecretaria de Defesa Agropecu\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEAGRI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1342", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "789", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE POL\u00cdTICAS SOCIAIS RURAIS, ABASTECIMENTO E COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1299", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "793", "ds_nome": "CONSELHO DE POL\u00cdTICA DE DESENVOLVIMENTO RURAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1348", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "795", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1300", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "796", "ds_nome": "FUNDO DE DESENVOLVIMENTO RURAL DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "2059", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "800", "ds_nome": "FUNDO DISTRITAL DE DESENVOLVIMENTO RURAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "2057", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "803", "ds_nome": "FUNDO DISTRITAL DE SANIDADE ANIMAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1396", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "805", "ds_nome": "CONSELHO DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DAS \u00c1REAS P\u00daBLICAS RURAIS DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1405", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "806", "ds_nome": "CENTRAL DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DE TERRAS P\u00daBLICAS DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1545", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "807", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1518", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "808", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "2232", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "809", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "3129", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "810", "ds_nome": "CONSELHO DE POL\u00cdTICA DE ASSENTAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "2935", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "811", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "3157", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "812", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "3256", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "813", "ds_nome": "CONSELHO DE DESENVOLVIMENTO RURAL SUSTENT\u00c1VEL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "3400", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "814", "ds_nome": "COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A E GEST\u00c3O DE RISCOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1038", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "815", "ds_nome": "Centrais de Abastecimento do Distrito Federal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEASA", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1092", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "824", "ds_nome": "Empresa de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "EMATER", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "900", "co_demandante": "1078", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "828", "ds_nome": "SERVI\u00c7O SOCIAL AUT\u00d4NOMO PARQUE GRANJA DO TORTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "901", "co_demandante": "1444", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "780", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "901", "co_demandante": "1640", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "782", "ds_nome": "DIRETORIA DE LOG\u00cdSTICA E APOIO OPERACIONAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "901", "co_demandante": "1214", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "784", "ds_nome": "COMISS\u00c3O T\u00c9CNICA PERMANENTE DE SELE\u00c7\u00c3O DOS ASSENTAMENTOS NO \u00c2MBITO DO PRAT-CTS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "902", "co_demandante": "903", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "786", "ds_nome": "Diretoria de Sanidade Agropecu\u00e1ria e Fiscaliza\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEAGRI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "902", "co_demandante": "1337", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "787", "ds_nome": "DIRETORIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "902", "co_demandante": "904", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "788", "ds_nome": "Diretoria de Inspe\u00e7\u00e3o de Produtos de Origem Vegetal e Animal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEAGRI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "906", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "634", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "940", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "635", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "907", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "641", "ds_nome": "Controladoria Setorial da Justi\u00e7a", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "1247", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "643", "ds_nome": "Subsecretaria do Sistema Socioeducativo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "1332", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "644", "ds_nome": "Subsecretaria de Assuntos Funer\u00e1rios", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "932", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "645", "ds_nome": "Subsecretaria de Pol\u00edticas Para Idoso", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "933", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "648", "ds_nome": "Subsecretaria de Pol\u00edticas para Crian\u00e7as e Adolescentes", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "934", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "649", "ds_nome": "Subsecretaria de Enfrentamento \u00e0s Drogas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "935", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "650", "ds_nome": "Subsecretaria de Pol\u00edticas de Direitos Humanos e de Igualdade Racial", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "936", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "652", "ds_nome": "Subsecretaria de Moderniza\u00e7\u00e3o do Atendimento Imediato ao Cidad\u00e3o - Na Hora", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "941", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "654", "ds_nome": "Subsecretaria de Apoio a V\u00edtimas de Viol\u00eancia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "942", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "655", "ds_nome": "Unidade de Seguran\u00e7a Institucional", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "931", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "656", "ds_nome": "Comiss\u00e3o de \u00c9tica e Disciplina dos Conselhos Tutelares", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "1623", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "657", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "912", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "658", "ds_nome": "Conselho de Defesa de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "917", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "660", "ds_nome": "Conselho de Direitos do Negro", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "909", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "662", "ds_nome": "Conselho de Pol\u00edtica sobre Drogas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "926", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "664", "ds_nome": "Conselho dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "921", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "669", "ds_nome": "Conselho Distrital de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos Humanos e Cidadania LGBT", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "1889", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "671", "ds_nome": "CONSELHO DISTRITAL DE PROMO\u00c7\u00c3O E DEFESA DOS DIREITOS HUMANOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "924", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "672", "ds_nome": "Conselho do Programa \u00e0s V\u00edtimas, Testemunhas e Familiares - Provita", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "1424", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "674", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "1114", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "675", "ds_nome": "Funda\u00e7\u00e3o de Amparo ao Trabalhador Preso", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FUNAP", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "905", "co_demandante": "1164", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "681", "ds_nome": "Instituto de Defesa do Consumidor", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "PROCON", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "907", "co_demandante": "2275", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "642", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "908", "co_demandante": "929", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "647", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CD IDOSO", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "909", "co_demandante": "930", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "663", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CD DROGAS", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "910", "co_demandante": "911", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "832", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEACI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "912", "co_demandante": "913", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "659", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CD DEFICI\u00caNCIA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "915", "co_demandante": "3263", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "834", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "915", "co_demandante": "2238", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "835", "ds_nome": "COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O DA TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "915", "co_demandante": "916", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "836", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SECTI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "915", "co_demandante": "1892", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "837", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "915", "co_demandante": "3177", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "838", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE A\u00c7\u00d5ES E PROJETOS ESTRUTURANTES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "915", "co_demandante": "1115", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "839", "ds_nome": "Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FAP", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "917", "co_demandante": "918", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "661", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CD NEGRO", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "923", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "700", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "927", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "701", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "2519", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "702", "ds_nome": "CONSELHO DE SANEAMENTO B\u00c1SICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "1382", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "703", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "3448", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "704", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "1024", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "705", "ds_nome": "Companhia de Saneamento Ambiental", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAESB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "1012", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "719", "ds_nome": "Companhia Energ\u00e9tica de Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "1270", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "750", "ds_nome": "COMPANHIA BRASILIENSE DE G\u00c1S", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "920", "co_demandante": "1056", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "751", "ds_nome": "Companhia Urbanizadora da  Nova Capital do Brasil", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "NOVACAP", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "921", "co_demandante": "922", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "670", "ds_nome": "Secret\u00e1ria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CD LGBT", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "924", "co_demandante": "925", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "673", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CD PROVITA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "926", "co_demandante": "1434", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "665", "ds_nome": "FUNDO DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "926", "co_demandante": "928", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "667", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CD ADOLESCENTE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "926", "co_demandante": "1583", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "668", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE SELE\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "932", "co_demandante": "908", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "646", "ds_nome": "Conselho de Direitos do Idoso", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "935", "co_demandante": "2999", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "651", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "936", "co_demandante": "937", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "653", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Inova\u00e7\u00e3o e Tecnologia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "938", "co_demandante": "1340", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "844", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "938", "co_demandante": "1201", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "845", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "938", "co_demandante": "1436", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "846", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CONCORR\u00caNCIA DE PUBLICIDADE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "938", "co_demandante": "3236", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "847", "ds_nome": "COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O DA TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "940", "co_demandante": "1209", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "636", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "940", "co_demandante": "2035", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "639", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "940", "co_demandante": "2480", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "640", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "945", "co_demandante": "946", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1004", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "945", "co_demandante": "949", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1005", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "945", "co_demandante": "2269", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1006", "ds_nome": "CONSELHO GESTOR DE PARCERIAS P\u00daBLICO/PRIVADAS \u2013 CGP", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "1767", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "862", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "3282", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "863", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE EMPREENDEDORISMO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "948", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "864", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SDE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "950", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "868", "ds_nome": "Subsecretaria de Apoio \u00e0s \u00c1reas de Desenvolvimento Econ\u00f4mico", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SDE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "1356", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "869", "ds_nome": "COMIT\u00ca DE FINANCIAMENTO \u00c0 ATIVIDADE PRODUTIVA DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "3079", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "870", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE DISCIPLINA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "1894", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "871", "ds_nome": "COMIT\u00ca DE DESENVOLVIMENTO INDUSTRIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "1393", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "872", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "1086", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "873", "ds_nome": "Companhia Imobili\u00e1ria de Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "TERRACAP", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "1650", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "900", "ds_nome": "PROGRAMA DE APOIO AO EMPREENDIMENTO PRODUTIVO DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "947", "co_demandante": "1309", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "905", "ds_nome": "JUNTA COMERCIAL, INDUSTRIAL E SERVI\u00c7OS DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "JUCIS", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "948", "co_demandante": "3283", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "865", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O INTERNA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "958", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "688", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "957", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "689", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "964", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "690", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "3302", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "692", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADES ECON\u00d4MICAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "963", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "693", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE OBRAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUOB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "961", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "694", "ds_nome": "UNIDADE DE INSTRU\u00c7\u00c3O E AN\u00c1LISE DE RECURSOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "UNIAR", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "1508", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "696", "ds_nome": "UNIDADE DE RECEITA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "1365", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "697", "ds_nome": "COMIT\u00ca GESTOR TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "954", "co_demandante": "1408", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "698", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO E DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "955", "co_demandante": "1381", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "762", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "955", "co_demandante": "956", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "763", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEJUV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "960", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "963", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEMA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "962", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "964", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SEMA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "3082", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "965", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ESTRAT\u00c9GICOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "3446", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "966", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO FUNDO \u00daNICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "1143", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "967", "ds_nome": "Conselho do Meio Ambiente do Distrito Federal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "2154", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "970", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "1461", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "971", "ds_nome": "CONSELHO DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "1102", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "972", "ds_nome": "Ag\u00eancia Reguladora de \u00e1guas, Energia e Saneamento B\u00e1sico", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "ADASA", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "1111", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "979", "ds_nome": "Instituto do Meio Ambiente e dos Recursos H\u00eddricos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "IBRAM", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "1233", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "990", "ds_nome": "Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "JBB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "1112", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "993", "ds_nome": "Funda\u00e7\u00e3o Jardim Zool\u00f3gico de Bras\u00edlia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FJZB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "959", "co_demandante": "1109", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "996", "ds_nome": "Servi\u00e7o de Limpeza Urbana", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SLU", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "961", "co_demandante": "1243", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "695", "ds_nome": "JUNTA DE AN\u00c1LISE RECURSOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "964", "co_demandante": "966", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "691", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DIGEP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "965", "co_demandante": "967", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1014", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "965", "co_demandante": "968", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1015", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "965", "co_demandante": "969", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1017", "ds_nome": "Subsecretaria de Infraestrutura de Turismo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "965", "co_demandante": "1487", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1018", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "965", "co_demandante": "3438", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1019", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "968", "co_demandante": "1745", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1016", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "3259", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "931", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O DO TERRIT\u00d3RIO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "1306", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "932", "ds_nome": "Subsecretaria de Pol\u00edticas e Planejamento Urbano", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUPLAN", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "972", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "934", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "973", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "935", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "974", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "938", "ds_nome": "Central de Aprova\u00e7\u00e3o de Projetos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "1215", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "940", "ds_nome": "CONSELHO GESTOR DO FUNDO DISTRITAL DE HABITA\u00c7\u00c3O DE INTERESSE SOCIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FUNDHIS", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "1216", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "941", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO FUNDO DE DESENVOLVIMENTO URBANO DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FUNDURB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "1235", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "942", "ds_nome": "CONSELHO DE PLANEJAMENTO TERRITORIAL E  URBANO DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CONPLAN", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "1538", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "943", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "3337", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "944", "ds_nome": "COMIT\u00ca GESTOR DA ESTRUTURA EXECUTIVA DA INFRAESTRUTURA DE DADOS ESPACIAIS DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "3341", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "945", "ds_nome": "COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O PARTICIPATIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "970", "co_demandante": "1094", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "946", "ds_nome": "Companhia de Desenvolvimento Habitacional", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CODHAB", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "973", "co_demandante": "3309", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "936", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "973", "co_demandante": "975", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "937", "ds_nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "974", "co_demandante": "1945", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "939", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE APURA\u00c7\u00c3O DE ILEGALIDADE EM HABITA\u00c7\u00c3O E LICENCIAMENTO DE PROJETOS DE ARQUITETURA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "977", "co_demandante": "978", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1012", "ds_nome": "CHEFIA DE ASSESSORIA ESPECIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "979", "co_demandante": "3087", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "953", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "979", "co_demandante": "984", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "954", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "979", "co_demandante": "989", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "957", "ds_nome": "Subsecretaria de Esporte Lazer e Espa\u00e7os Esportivos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "979", "co_demandante": "985", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "958", "ds_nome": "Subsecretaria dos Centros Ol\u00edmpicos e Paral\u00edmpicos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "979", "co_demandante": "3067", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "959", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "979", "co_demandante": "993", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "960", "ds_nome": "Fundo de Apoio ao Esporte", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "FAE", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "980", "co_demandante": "2040", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "765", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "980", "co_demandante": "1347", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "767", "ds_nome": "SECRETARIA ADJUNTA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "980", "co_demandante": "2078", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "768", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "980", "co_demandante": "2090", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "770", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ENFRENTAMENTO \u00c0 VIOL\u00caNCIA CONTRA AS MULHERES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "980", "co_demandante": "3369", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "772", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE PROMO\u00c7\u00c3O DAS MULHERES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "980", "co_demandante": "1320", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "774", "ds_nome": "CONSELHO DOS DIREITOS DA MULHER", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "981", "co_demandante": "983", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1021", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "981", "co_demandante": "2085", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1022", "ds_nome": "CONSELHO DE DEFESA DOS DIREITOS DA PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "984", "co_demandante": "3172", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "955", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "984", "co_demandante": "2195", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "956", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "2291", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1062", "ds_nome": "EQUIPE DE PLANEJAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "2281", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1063", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO FUNDO PRO-JUR\u00cdDICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "2163", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1064", "ds_nome": "PROCURADORIA-GERAL ADJUNTA DO CONSULTIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "990", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1065", "ds_nome": "Secretaria Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "987", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1069", "ds_nome": "Procuradoria Geral do Contencioso", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "1557", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1070", "ds_nome": "PROCURADORIA ESPECIAL DE GEST\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA, ESTUDOS E INOVA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "1579", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1072", "ds_nome": "CORREGEDORIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "1628", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1074", "ds_nome": "COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "986", "co_demandante": "1292", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1075", "ds_nome": "CONSELHO SUPERIOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "990", "co_demandante": "991", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1066", "ds_nome": "Subsecretaria Geral de Administra\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "991", "co_demandante": "992", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1067", "ds_nome": "Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "992", "co_demandante": "1421", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1068", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E PROMO\u00c7\u00c3O FUNCIONAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "993", "co_demandante": "998", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "961", "ds_nome": "Conselho de Administra\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "994", "co_demandante": "996", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1008", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "994", "co_demandante": "2268", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1009", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ARTICULA\u00c7\u00c3O INSTITUCIONAL SOCIAL E DO TRABALHO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "994", "co_demandante": "3321", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1010", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "3221", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1038", "ds_nome": "CONSELHO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1950", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1039", "ds_nome": "Ouvidoria-Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "997", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1040", "ds_nome": "Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1188", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1041", "ds_nome": "CONTROLADORIA GERAL EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1326", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1042", "ds_nome": "CONTROLADORIA GERAL ADJUNTA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1004", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1043", "ds_nome": "Assessoria de Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica e Projetos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1003", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1044", "ds_nome": "Subcontroladoria de Controle Interno", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1002", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1045", "ds_nome": "Subcontroladoria de Gest\u00e3o Interna", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1000", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1047", "ds_nome": "Subcontroladoria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1001", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1048", "ds_nome": "Subcontroladoria de Correi\u00e7\u00e3o Administrativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "999", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1050", "ds_nome": "Subcontroladoria de Transpar\u00eancia e Controle Social", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGDF", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "1507", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1051", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "995", "co_demandante": "2406", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1052", "ds_nome": "COMISS\u00c3O GERAL DE \u00c9TICA P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1001", "co_demandante": "3433", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1049", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1002", "co_demandante": "1244", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1046", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1005", "co_demandante": "1006", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1054", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1005", "co_demandante": "1266", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1058", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Condu\u00e7\u00e3o de Processos Administrativos Disciplinares", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1005", "co_demandante": "1536", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1059", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1005", "co_demandante": "3163", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1060", "ds_nome": "CONSELHO SUPERIOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1006", "co_demandante": "1007", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1055", "ds_nome": "Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1006", "co_demandante": "1008", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1056", "ds_nome": "Diretoria de Licita\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1006", "co_demandante": "1009", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1057", "ds_nome": "Diretoria de Or\u00e7amento, Planejamento e Finan\u00e7as", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1011", "co_demandante": "1013", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "330", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Servi\u00e7os Gerais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1011", "co_demandante": "1014", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "331", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Contrata\u00e7\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1018", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "720", "ds_nome": "DIRETORIA DE PLANEJAMENTO E DE GEST\u00c3O DE RISCOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1020", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "721", "ds_nome": "DIRETORIA T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1019", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "722", "ds_nome": "DIRETORIA ADMINISTRATIVO FINANCEIRO E DE RELA\u00c7\u00c3O COM INVESTIDORES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1277", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "723", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1966", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "724", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "2194", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "725", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "3293", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "726", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE LEIL\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "3245", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "727", "ds_nome": "CEB ILUMINA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA E SERVI\u00c7OS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEB IPES", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1030", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "729", "ds_nome": "CEB Distribui\u00e7\u00e3o S.A.", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEBDIST", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1059", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "738", "ds_nome": "CEB Participa\u00e7\u00f5es S.A.", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEBPART", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1065", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "742", "ds_nome": "CEB Gera\u00e7\u00e3o S.A", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEBGER", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "1012", "co_demandante": "1067", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "745", "ds_nome": "CEB Lajeado S/A", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEBLAJE", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "1021", "co_demandante": "1022", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "335", "ds_nome": "Superintend\u00eancia de Mercado", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1021", "co_demandante": "1023", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "336", "ds_nome": "Superintend\u00eancia Financeira e Administrativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "1026", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "706", "ds_nome": "Diretoria de Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAESB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "1029", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "707", "ds_nome": "Diretoria Financeiro e Comercial", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAESB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "1027", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "708", "ds_nome": "Diretoria de Suporte ao Neg\u00f3cio", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAESB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "1031", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "710", "ds_nome": "Diretoria de Engenharia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAESB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "1033", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "711", "ds_nome": "Superintend\u00eancia de Comercializa\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAESB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "1986", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "712", "ds_nome": "ASSESSORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "3439", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "716", "ds_nome": "ASSESSORIA DE PROJETOS ESPECIAIS E NOVOS NEG\u00d3CIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "1662", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "717", "ds_nome": "OUVIDORIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1024", "co_demandante": "2225", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "718", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1025", "co_demandante": "3304", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "339", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1025", "co_demandante": "1028", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "340", "ds_nome": "Diretoria de Pessoas, Administra\u00e7\u00e3o, Tecnologia e Finan\u00e7as", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1025", "co_demandante": "1236", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "342", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CREDENCIAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1027", "co_demandante": "3412", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "709", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE LOG\u00cdSTICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1028", "co_demandante": "1034", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "341", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o, Compras e Contratos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "1035", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "730", "ds_nome": "DIRETORIA DE REGULA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "1036", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "731", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "1037", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "732", "ds_nome": "DIRETORIA FINANCEIRA E DE GEST\u00c3O DE RISCOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "1039", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "733", "ds_nome": "DIRETORIA DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "1041", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "734", "ds_nome": "DIRETORIA COMERCIAL E DE ATENDIMENTO AO CLIENTE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "2698", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "735", "ds_nome": "DIRETORIA FINANCEIRA E DE RELA\u00c7\u00d5ES COM INVESTIDORES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "1172", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "736", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1030", "co_demandante": "1361", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "737", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1038", "co_demandante": "1100", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "816", "ds_nome": "VICE PRESID\u00caNCIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1038", "co_demandante": "1040", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "817", "ds_nome": "Diretoria Administrativo Financeiro", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEASA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1038", "co_demandante": "1042", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "820", "ds_nome": "Diretoria T\u00e9cnico Operacional", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEASA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1038", "co_demandante": "1043", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "821", "ds_nome": "Diretoria de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CEASA", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1038", "co_demandante": "1457", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "822", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1038", "co_demandante": "1456", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "823", "ds_nome": "CONSELHO FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1040", "co_demandante": "2155", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "818", "ds_nome": "GER\u00caNCIA ADMINISTRATIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1046", "co_demandante": "3089", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "345", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Setorial de Avalia\u00e7\u00e3o de Documentos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1046", "co_demandante": "1047", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "346", "ds_nome": "Diretoria de Controladoria, Administra\u00e7\u00e3o e Tecnologia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1046", "co_demandante": "1051", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "348", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CPL", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1047", "co_demandante": "1049", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "347", "ds_nome": "Ger\u00eancia Administrativa, Financeira e de Pessoas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1048", "co_demandante": "1054", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "619", "ds_nome": "Diretoria Administrativo e Financeiro", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "TCB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1048", "co_demandante": "1055", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "620", "ds_nome": "Diretoria T\u00e9cnica", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "TCB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1048", "co_demandante": "3290", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "621", "ds_nome": "DIRETORIA COLEGIADA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1048", "co_demandante": "1509", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "622", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1056", "co_demandante": "2469", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "752", "ds_nome": "SECRETARIA GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1056", "co_demandante": "1057", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "753", "ds_nome": "Diretoria de Edifica\u00e7\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "NOVACAP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1056", "co_demandante": "1058", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "754", "ds_nome": "Diretoria Administrativa", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "NOVACAP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1056", "co_demandante": "1063", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "757", "ds_nome": "Diretoria Financeira", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "NOVACAP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1056", "co_demandante": "1064", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "758", "ds_nome": "Diretoria de Urbaniza\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "NOVACAP", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1056", "co_demandante": "1380", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "760", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1058", "co_demandante": "1789", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "755", "ds_nome": "DEPARTAMENTO DE COMPRAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1059", "co_demandante": "1061", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "739", "ds_nome": "DIRETORIA ADMINISTRATIVA FINANCEIRA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1059", "co_demandante": "1062", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "740", "ds_nome": "DIRETORIA T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1059", "co_demandante": "1925", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "741", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1064", "co_demandante": "1810", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "759", "ds_nome": "DEPARTAMENTO DE PARQUES E JARDINS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1065", "co_demandante": "1175", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "743", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1065", "co_demandante": "1689", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "744", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1067", "co_demandante": "2371", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "746", "ds_nome": "COMISS\u00c3O JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1067", "co_demandante": "1097", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "747", "ds_nome": "DIRETORIA ADMINISTRATIVO FINANCEIRO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1067", "co_demandante": "1098", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "748", "ds_nome": "DIRETORIA T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1067", "co_demandante": "1257", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "749", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "3059", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "295", "ds_nome": "DIRETORIA COLEGIADA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "1070", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "296", "ds_nome": "Diretoria Administrativo Financeiro", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CODEPLAN", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "1071", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "297", "ds_nome": "Diretoria de Estudos e Pesquisas Socioecon\u00f4micas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CODEPLAN", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "1072", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "298", "ds_nome": "Diretoria de Estudos e Pol\u00edticas Sociais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CODEPLAN", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "1073", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "299", "ds_nome": "Diretoria de Estudos Urbanos e Ambientais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CODEPLAN", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "1989", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "300", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "2047", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "301", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1069", "co_demandante": "3453", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "302", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1074", "co_demandante": "3260", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "353", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O SETORIAL DE DOCUMENTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1074", "co_demandante": "1339", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "354", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1076", "co_demandante": "3164", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "293", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE APURA\u00c7\u00c3O DE RESPONSABILIDADE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1078", "co_demandante": "1080", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "829", "ds_nome": "Diretor Executivo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1078", "co_demandante": "1079", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "830", "ds_nome": "Diretor Presidente", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "3427", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "624", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "1556", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "625", "ds_nome": "COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "1128", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "626", "ds_nome": "DIRETORIA FINANCEIRA E COMERCIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "1085", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "627", "ds_nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "1084", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "628", "ds_nome": "Diretoria de Manuten\u00e7\u00e3o e Opera\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "1083", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "629", "ds_nome": "Diretoria T\u00e9cnica", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "1082", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "630", "ds_nome": "Diretoria Comercial e Financeiro Interino", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "2226", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "631", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1081", "co_demandante": "2761", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "632", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1086", "co_demandante": "1154", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "874", "ds_nome": "Ag\u00eancia de Desenvolvimento", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1087", "co_demandante": "1410", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "877", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE CONTABILIDADE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1088", "co_demandante": "2247", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "879", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE VENDA DIRETA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1088", "co_demandante": "3239", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "880", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1091", "co_demandante": "3356", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "887", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE PROJETOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1092", "co_demandante": "1093", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "825", "ds_nome": "Diretoria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1093", "co_demandante": "2076", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "826", "ds_nome": "COORDENADORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1094", "co_demandante": "3393", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "947", "ds_nome": "COMISS\u00c3O EXECUTIVA DO PROJETO DE SERVI\u00c7O VOLUNT\u00c1RIO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1094", "co_demandante": "3133", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "948", "ds_nome": "DIRETORIA DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DE INTERESSE SOCIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1094", "co_demandante": "1096", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "949", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1094", "co_demandante": "1095", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "950", "ds_nome": "Secretaria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1094", "co_demandante": "1746", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "951", "ds_nome": "CONSELHO ADMINISTRATIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1101", "co_demandante": "679", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "2", "ds_nome": "C\u00c2MARA LEGISLATIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CLDF", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "1102", "co_demandante": "3447", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "973", "ds_nome": "DIRETORIA COLEGIADA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1102", "co_demandante": "1103", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "974", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE RECURSOS H\u00cdDRICOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1102", "co_demandante": "1104", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "975", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE ABASTECIMENTO DE \u00c1GUA E ESGOTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1102", "co_demandante": "1231", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "976", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1102", "co_demandante": "1105", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "978", "ds_nome": "SERVI\u00c7O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1108", "co_demandante": "1697", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "428", "ds_nome": "CONSELHO DELIBERATIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1108", "co_demandante": "1179", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "429", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1108", "co_demandante": "1200", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "431", "ds_nome": "ESCOLA SUPERIOR DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1108", "co_demandante": "1809", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "432", "ds_nome": "ESCOLA T\u00c9CNICA DE SA\u00daDE DE BRAS\u00cdLIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1108", "co_demandante": "1987", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "433", "ds_nome": "DIRETORIA DA ESCOLA DE APERFEI\u00c7OAMENTO DO SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1109", "co_demandante": "3134", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "997", "ds_nome": "DIRETORIA ADJUNTA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1109", "co_demandante": "1344", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "998", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1110", "co_demandante": "1167", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "283", "ds_nome": "Diretoria de Previd\u00eancia", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1110", "co_demandante": "1826", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "284", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1110", "co_demandante": "1366", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "285", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1110", "co_demandante": "1177", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "286", "ds_nome": "CONSELHO FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1111", "co_demandante": "1169", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "980", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1111", "co_demandante": "1828", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "983", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE LICENCIAMENTO AMBIENTAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1111", "co_demandante": "1281", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "985", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O, AUDITORIA E MONITORAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1111", "co_demandante": "1237", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "986", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DISTRITAL DO PLANO NACIONAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O, PREPARA\u00c7\u00c3O E RESPOSTA R\u00c1PIDA A EMERG\u00caNCIAS  AMBIENTAIS COM PRODUTOS QU\u00cdMICOS PERIGOSOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1111", "co_demandante": "1453", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "987", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1111", "co_demandante": "3276", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "988", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O E HABILITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1111", "co_demandante": "1899", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "989", "ds_nome": "COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1112", "co_demandante": "1363", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "994", "ds_nome": "CONSELHO FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1112", "co_demandante": "1212", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "995", "ds_nome": "CONSELHO DELIBERATIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1113", "co_demandante": "2934", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "488", "ds_nome": "CONSELHO DELIBERATIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1113", "co_demandante": "1619", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "489", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1113", "co_demandante": "1411", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "490", "ds_nome": "UNIDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1114", "co_demandante": "1203", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "676", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1114", "co_demandante": "1275", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "678", "ds_nome": "DIRETORIA ADJUNTA PARA ASSUNTOS ADMINISTRATIVO E FINANCEIROS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1114", "co_demandante": "1647", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "679", "ds_nome": "CONSELHO DELIBERATIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1114", "co_demandante": "2036", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "680", "ds_nome": "CONSELHO FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1115", "co_demandante": "2292", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "840", "ds_nome": "CONSELHO SUPERIOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1115", "co_demandante": "2196", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "841", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E DE INOVA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1115", "co_demandante": "1568", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "842", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "2279", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "601", "ds_nome": "JUNTA ADMINISTRATIVA DE RECURSOS DE INFRA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1149", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "602", "ds_nome": "Superintend\u00eancia Administrativa e Financeira", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1259", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "611", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1274", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "612", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1328", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "613", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE TR\u00c2NSITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1779", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "614", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OPERA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1407", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "615", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1747", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "616", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE PLANEJAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1116", "co_demandante": "1415", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "617", "ds_nome": "COMISS\u00c3O JULGADORA PERMANENTE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1117", "co_demandante": "1207", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "556", "ds_nome": "DIRE\u00c7\u00c3O GERAL ADJUNTA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1117", "co_demandante": "1423", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "557", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1117", "co_demandante": "1317", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "560", "ds_nome": "DIRETORIA DE CONTROLE DE VE\u00cdCULOS E CONDUTORES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1117", "co_demandante": "3252", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "561", "ds_nome": "DIRETORIA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1117", "co_demandante": "1514", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "562", "ds_nome": "COMIT\u00ca GESTOR DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CGTI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1117", "co_demandante": "3310", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "563", "ds_nome": "COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1117", "co_demandante": "3376", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "564", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1118", "co_demandante": "1663", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "435", "ds_nome": "SE\u00c7\u00c3O DE COMPRAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1118", "co_demandante": "1451", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "436", "ds_nome": "COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1118", "co_demandante": "3229", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "437", "ds_nome": "COMIT\u00ca INTERNO DE GOVERNAN\u00c7A P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1118", "co_demandante": "1759", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "438", "ds_nome": "CONSELHO DELIBERATIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1119", "co_demandante": "3339", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "288", "ds_nome": "CONSELHO DELIBERATIVO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1119", "co_demandante": "2319", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "289", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1119", "co_demandante": "1585", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "291", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ELEITORAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1125", "co_demandante": "1835", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "13", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1126", "co_demandante": "741", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "232", "ds_nome": "Centro de Monitoramento Eletr\u00f4nico de Mercadorias em Tr\u00e2nsito", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1126", "co_demandante": "742", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "233", "ds_nome": "N\u00facleo de Administra\u00e7\u00e3o do Dep\u00f3sito de Bens Apreendidos", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1126", "co_demandante": "743", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "234", "ds_nome": "N\u00facleo de Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Aeroporto", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1126", "co_demandante": "744", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "235", "ds_nome": "N\u00facleo de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Itinerante I", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1126", "co_demandante": "745", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "236", "ds_nome": "N\u00facleo de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Itinerante II", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1126", "co_demandante": "747", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "237", "ds_nome": "N\u00facleo de Atendimento e Apoio \u00e0 Fiscaliza\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1132", "co_demandante": "1193", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "383", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1132", "co_demandante": "1135", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "388", "ds_nome": "Diretoria de Pagamento de pessoal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1134", "co_demandante": "1846", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "442", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE CREDENCIAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1139", "co_demandante": "1283", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "275", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1143", "co_demandante": "1144", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "968", "ds_nome": "C\u00e2mara Julgadora de Autos de Infra\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CJAI", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1144", "co_demandante": "1242", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "969", "ds_nome": "DIRETORIA COLEGIADOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1149", "co_demandante": "1150", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "603", "ds_nome": "Diretoria de Or\u00e7amento, Finan\u00e7as e Contabilidade", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1149", "co_demandante": "1199", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "605", "ds_nome": "DIRETORIA DE MATERIAIS E SERVI\u00c7OS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1149", "co_demandante": "2098", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "608", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1150", "co_demandante": "1151", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "604", "ds_nome": "N\u00facleo de Programa\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1155", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "875", "ds_nome": "Chefia de Gabinete", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1087", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "876", "ds_nome": "Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1088", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "878", "ds_nome": "Diretoria de Comercializa\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1156", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "881", "ds_nome": "Diretoria de Regulariza\u00e7\u00e3o Social e Desenvolvimento Econ\u00f4mico", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1089", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "884", "ds_nome": "Diretoria de Habita\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Econ\u00f4mico", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1090", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "885", "ds_nome": "Diretoria de Novos Neg\u00f3cios", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1091", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "886", "ds_nome": "Diretoria T\u00e9cnica", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1157", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "888", "ds_nome": "Diretoria Colegiada", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1318", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "889", "ds_nome": "DIVIS\u00c3O DE CORREGEDORIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DICOR", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "3142", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "890", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1158", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "891", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o para venda de Im\u00f3veis", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1159", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "892", "ds_nome": "Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o para Compra de Bens, Servi\u00e7os e Obras", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1325", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "893", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE VENDA DIRETA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1750", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "894", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PROCESSANTE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1452", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "895", "ds_nome": "ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1973", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "896", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1154", "co_demandante": "1160", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "897", "ds_nome": "BIOTIC S/A", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1156", "co_demandante": "1840", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "882", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1156", "co_demandante": "3085", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "883", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS RURAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1160", "co_demandante": "1161", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "898", "ds_nome": "Diretoria de Neg\u00f3cios, Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1160", "co_demandante": "1202", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "899", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1162", "co_demandante": "1185", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1077", "ds_nome": "SECRETARIA DAS SESS\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1162", "co_demandante": "1163", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1078", "ds_nome": "Secretaria Geral de Administra\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1162", "co_demandante": "2672", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1079", "ds_nome": "SECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE \u00c1REAS SOCIAIS E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1162", "co_demandante": "1995", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1080", "ds_nome": "SECRETARIA DE CONTAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1162", "co_demandante": "1335", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1083", "ds_nome": "Secretaria de Contabilidade, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1162", "co_demandante": "1847", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1085", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1164", "co_demandante": "1427", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "682", "ds_nome": "FUNDO DE DEFESA DOS DIREITOS DO CONSUMIDOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1164", "co_demandante": "1617", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "684", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1164", "co_demandante": "3313", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "685", "ds_nome": "COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1169", "co_demandante": "1282", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "981", "ds_nome": "DIRETORIA DE OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1169", "co_demandante": "1483", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "982", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1170", "co_demandante": "1171", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "371", "ds_nome": "Central de Compras", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1178", "co_demandante": "2123", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "590", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE SELE\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1178", "co_demandante": "2251", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "591", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1178", "co_demandante": "1620", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "592", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE LOG\u00cdSTICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1178", "co_demandante": "1621", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "593", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE COMPRAS, CONTRATOS E CONV\u00caNIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1178", "co_demandante": "1265", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "594", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1179", "co_demandante": "1978", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "430", "ds_nome": "UNIDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1189", "co_demandante": "1246", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "469", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PROCESSANTE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1190", "co_demandante": "1555", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "47", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1193", "co_demandante": "2348", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "384", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE PROFISSIONAIS CEDIDOS E REQUISITADOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1193", "co_demandante": "1205", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "386", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1194", "co_demandante": "1182", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "390", "ds_nome": "DIRETORIA DE DESENVOLVIMENTO ESTRAT\u00c9GICO DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1199", "co_demandante": "1694", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "606", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1203", "co_demandante": "2037", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "677", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1205", "co_demandante": "1206", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "387", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE AN\u00c1LISE DE ACUMULA\u00c7\u00c3O DE CARGOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1209", "co_demandante": "3395", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "637", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE PAGAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1211", "co_demandante": "1289", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "588", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Combate a Opera\u00e7\u00e3o Irregular", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1220", "co_demandante": "1211", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "587", "ds_nome": "DIRETORIA DE AUDITORIA DE REGULARIDADE E SAN\u00c7\u00d5ES CONTRATUAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1228", "co_demandante": "2224", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "277", "ds_nome": "DIRETORIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1228", "co_demandante": "1229", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "278", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE GRADUA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "COMIG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1231", "co_demandante": "1729", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "977", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1233", "co_demandante": "1232", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "991", "ds_nome": "Diretoria Executiva", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1233", "co_demandante": "1911", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "992", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1271", "co_demandante": "1313", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "318", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE FINANCIAMENTOS E EMPR\u00c9STIMOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1271", "co_demandante": "1272", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "320", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE BILHETAGEM", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1288", "co_demandante": "1287", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "582", "ds_nome": "Diretoria de Custos, Tarifas e Receitas", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1295", "co_demandante": "2184", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "519", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE LEVANTAMENTO DAS VIATURAS INSERV\u00cdVEIS E DE RECUPERA\u00c7\u00c3O ANTIECON\u00d4MICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1299", "co_demandante": "1713", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "794", "ds_nome": "C\u00c2MARA T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1300", "co_demandante": "2080", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "797", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1300", "co_demandante": "1572", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "798", "ds_nome": "CONSELHO ADMINISTRATIVO E GESTOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1306", "co_demandante": "1307", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "933", "ds_nome": "Diretoria de Instrumentos Urban\u00edsticos e de Apoio \u00e0 Gest\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "DIURB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1309", "co_demandante": "1449", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "906", "ds_nome": "SECRETARIA GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1313", "co_demandante": "1314", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "319", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE PESSOA F\u00cdSICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1320", "co_demandante": "2042", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "775", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ELEITORAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1329", "co_demandante": "1330", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1035", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1335", "co_demandante": "1336", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1084", "ds_nome": "Servi\u00e7o de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1342", "co_demandante": "1343", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "790", "ds_nome": "DIRETORIA DE COMPRAS INSTITUCIONAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1343", "co_demandante": "1416", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "791", "ds_nome": "PROGRAMA DE AQUISI\u00c7\u00c3O DA PRODU\u00c7\u00c3O DA AGRICULTURA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1344", "co_demandante": "2471", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "999", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00c3O E CONTRATO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1351", "co_demandante": "1352", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "584", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE TERMINAIS E MOBILI\u00c1RIO URBANO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1416", "co_demandante": "1417", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "792", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE JULGAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1423", "co_demandante": "1148", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "558", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1423", "co_demandante": "1778", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "559", "ds_nome": "COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1427", "co_demandante": "1428", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "683", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1434", "co_demandante": "1435", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "666", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1444", "co_demandante": "1445", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "781", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE REGISTROS FINANCEIROS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1459", "co_demandante": "1460", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "204", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE MONITORAMENTO DO ISS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1486", "co_demandante": "1488", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1087", "ds_nome": "SECRETARIA DO CONSELHO ESPECIAL E DA MAGISTRATURA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1489", "co_demandante": "1490", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "333", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE CORRESPONDENTES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1493", "co_demandante": "1494", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "31", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1531", "co_demandante": "850", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "500", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1531", "co_demandante": "1544", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "504", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ENSINO E GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1539", "co_demandante": "1540", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "927", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE TRANSI\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1544", "co_demandante": "1626", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "505", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1544", "co_demandante": "1397", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "506", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1557", "co_demandante": "1558", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1071", "ds_nome": "GRUPO DE TRABALHO DE PROJETO DE INTELIG\u00caNCIA ARTIFICIAL E CI\u00caNCIA DE DADOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1572", "co_demandante": "1573", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "799", "ds_nome": "C\u00c2MARA T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1579", "co_demandante": "1580", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1073", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1613", "co_demandante": "3277", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "596", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTE INDIVIDUAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1636", "co_demandante": "1833", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "566", "ds_nome": "CHEFIA DE GABINETE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1636", "co_demandante": "1757", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "567", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1636", "co_demandante": "3192", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "571", "ds_nome": "CENTRO DE PROGRESS\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1636", "co_demandante": "2230", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "572", "ds_nome": "COMISS\u00c3O T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1636", "co_demandante": "2351", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "573", "ds_nome": "COMISS\u00c3O T\u00c9CNICA PARA LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1636", "co_demandante": "2248", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "574", "ds_nome": "FUNDO PENITENCI\u00c1RIO DO DISTRITO FEDERAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1637", "co_demandante": "3167", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "908", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E AFERI\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1640", "co_demandante": "1642", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "783", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1646", "co_demandante": "2246", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "461", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE CONCESS\u00c3O DE APOSENTADORIAS E PENS\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1646", "co_demandante": "1645", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "462", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE TEMPO DE SERVI\u00c7O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1650", "co_demandante": "2065", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "901", "ds_nome": "CONSELHO DE GEST\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1680", "co_demandante": "1679", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "459", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE LOTA\u00c7\u00c3O E MOVIMENTA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1688", "co_demandante": "2004", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1029", "ds_nome": "DIRETORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1688", "co_demandante": "1869", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1030", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1694", "co_demandante": "1695", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "607", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE PREG\u00c3O, FORMA\u00c7\u00c3O E REGISTRO DE PRE\u00c7OS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1711", "co_demandante": "1710", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "185", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE ACOMPANHAMENTO DA REN\u00daNCIA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1712", "co_demandante": "1711", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "184", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE ACOMPANHAMENTO DA POL\u00cdTICA FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1736", "co_demandante": "1181", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "40", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AFERI\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1757", "co_demandante": "1941", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "568", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1757", "co_demandante": "2254", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "570", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1766", "co_demandante": "1765", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1082", "ds_nome": "SECRETARIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O P\u00daBLICA, INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1789", "co_demandante": "1790", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "756", "ds_nome": "DIVIS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1815", "co_demandante": "1321", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "547", "ds_nome": "DIVIS\u00c3O DE CONTROLE DE ARMAS, MUNI\u00c7\u00d5ES E EXPLOSIVOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1828", "co_demandante": "1829", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "984", "ds_nome": "DIRETORIA DE LICENCIAMENTO IV", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1831", "co_demandante": "3435", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "356", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1865", "co_demandante": "795", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "166", "ds_nome": "Subsecretaria de Compras Governamentais", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1865", "co_demandante": "3147", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "179", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1865", "co_demandante": "3153", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "181", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE PATRIM\u00d4NIO IMOBILI\u00c1RIO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1941", "co_demandante": "1758", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "569", "ds_nome": "DIRETORiA  DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1986", "co_demandante": "2138", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "713", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES ESPECIAIS E INFORMA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1986", "co_demandante": "1308", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "714", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00d5ES PARA O PROGRAMA BID", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1986", "co_demandante": "1032", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "715", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "CAESB", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "1995", "co_demandante": "1766", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1081", "ds_nome": "SECRETARIA GERAL DE CONTROLE EXTERNO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2040", "co_demandante": "2669", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "766", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE PROCESSO DISCIPLINAR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2057", "co_demandante": "2058", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "804", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2059", "co_demandante": "2060", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "801", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2060", "co_demandante": "3061", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "802", "ds_nome": "C\u00c2MARA T\u00c9CNICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2065", "co_demandante": "2356", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "902", "ds_nome": "C\u00c2MARA SETORIAL DO COM\u00c9RCIO, IND\u00daSTRIA E AGRICULTURA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2065", "co_demandante": "2202", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "903", "ds_nome": "C\u00c2MARA SETORIAL DE SERVI\u00c7OS, TURISMO, HOSPITALIDADE, TECNOLOGIA E LOG\u00cdSTICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2065", "co_demandante": "3169", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "904", "ds_nome": "C\u00c2MARA SETORIAL DE ACOMPANHAMENTO E AVALIA\u00c7\u00c3O DE EMPREENDIMENTOS E INFRAESTRUTURA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2067", "co_demandante": "682", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "8", "ds_nome": "Secretaria Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2076", "co_demandante": "2077", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "827", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE MATERIAL E PATRIM\u00d4NIO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2078", "co_demandante": "2141", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "769", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2081", "co_demandante": "2127", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "269", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE SEGURAN\u00c7A E SA\u00daDE NO TRABALHO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2081", "co_demandante": "2170", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "270", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE VALORIZA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2081", "co_demandante": "699", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "272", "ds_nome": "Escola de Governo", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "EGOV", "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2083", "co_demandante": "2084", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "918", "ds_nome": "DIRETORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2085", "co_demandante": "2086", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1023", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2090", "co_demandante": "2115", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "771", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2098", "co_demandante": "2099", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "609", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE PESSOAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2099", "co_demandante": "2100", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "610", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE APOSENTADORIAS E PENS\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2146", "co_demandante": "2147", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "322", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE REDE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2147", "co_demandante": "2148", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "323", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE CONV\u00caNIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2155", "co_demandante": "2156", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "819", "ds_nome": "SE\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2161", "co_demandante": "2162", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "306", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE LOG\u00cdSTICA E OPERA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2162", "co_demandante": "3246", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "307", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE CONTRATA\u00c7\u00d5ES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2170", "co_demandante": "2171", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "271", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O E SELE\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2172", "co_demandante": "2173", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "312", "ds_nome": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE MOBILIDADE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2239", "co_demandante": "893", "co_demandante_tipo": "3", "nu_ordem": "914", "ds_nome": "Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral", "ds_apelido": null, "ds_sigla": "SUAG", "co_regra": "21"}, {"co_demandante_pai": "2239", "co_demandante": "1302", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "920", "ds_nome": "Subsecretaria de Assist\u00eancia Social", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2239", "co_demandante": "1331", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "921", "ds_nome": "Subsecretaria de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2239", "co_demandante": "3449", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "922", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DA INFORMA\u00c7\u00c3O, FORMA\u00c7\u00c3O, PARCERIAS E REDES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2248", "co_demandante": "2249", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "575", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2286", "co_demandante": "3384", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "497", "ds_nome": "SUBSECRETARIA DE OPERA\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2319", "co_demandante": "2320", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "290", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE CONTRATOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2336", "co_demandante": "2550", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "495", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ELEITORAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2348", "co_demandante": "2347", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "385", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE CESS\u00d5ES ESPECIAIS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2366", "co_demandante": "2379", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "16", "ds_nome": "SECRETARIA EXECUTIVA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2366", "co_demandante": "2974", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "17", "ds_nome": "CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2366", "co_demandante": "2975", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "18", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2471", "co_demandante": "2472", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1000", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2472", "co_demandante": "2473", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1001", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2472", "co_demandante": "2750", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "1002", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2599", "co_demandante": "2600", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "195", "ds_nome": "Diretoria de Patrim\u00f4nio Mobili\u00e1rio", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2600", "co_demandante": "2601", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "196", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Controle e Acompanhamento de Leil\u00f5es", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2601", "co_demandante": "2602", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "197", "ds_nome": "Comiss\u00e3o Especial de Aliena\u00e7\u00e3o", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "2909", "co_demandante": "2910", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "193", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE APOSENTADORIA E PENS\u00d5ES INDENIZAT\u00d3RIAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3076", "co_demandante": "1341", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "22", "ds_nome": "CONSULTORIA JUR\u00cdDICA", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3103", "co_demandante": "3102", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "199", "ds_nome": "COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3116", "co_demandante": "3315", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "350", "ds_nome": "DIRETORIA DE CONTROLADORIA, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3116", "co_demandante": "3219", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "351", "ds_nome": "COORDENA\u00c7\u00c3O DE AQUISI\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3139", "co_demandante": "3398", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "358", "ds_nome": "DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3147", "co_demandante": "3146", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "180", "ds_nome": "UNIDADE DE PLATAFORMAS E SUBSISTEMAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3153", "co_demandante": "3152", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "182", "ds_nome": "UNIDADE DE GOVERNAN\u00c7A DO PATRIM\u00d4NIO IMOBILI\u00c1RIO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3245", "co_demandante": "3278", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "728", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL JULGADORA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3246", "co_demandante": "2073", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "308", "ds_nome": "COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3246", "co_demandante": "1519", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "309", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE JULGAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3246", "co_demandante": "3431", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "310", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE CREDENCIAMENTO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3279", "co_demandante": "3280", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "25", "ds_nome": "UNIVERSIDADE DO DISTRITO FEDERAL PROFESSOR JORGE AMAURY MAIA NUNES", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3283", "co_demandante": "1955", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "866", "ds_nome": "DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3283", "co_demandante": "1276", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "867", "ds_nome": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3317", "co_demandante": "3318", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "43", "ds_nome": "UNIDADE DE AN\u00c1LISE DE DEMANDAS DE \u00d3RG\u00c3OS DE CONTROLE", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3327", "co_demandante": "757", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "243", "ds_nome": "Ger\u00eancia de Gest\u00e3o do Malha Fiscal", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3327", "co_demandante": "3332", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "244", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE PROGRAMA\u00c7\u00c3O FISCAL", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3327", "co_demandante": "3331", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "245", "ds_nome": "GER\u00caNCIA DE AN\u00c1LISE DE DADOS TRIBUT\u00c1RIOS", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3369", "co_demandante": "3436", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "773", "ds_nome": "COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}, {"co_demandante_pai": "3395", "co_demandante": "3394", "co_demandante_tipo": "4", "nu_ordem": "638", "ds_nome": "N\u00daCLEO DE ACERTO FINANCEIRO", "ds_apelido": null, "ds_sigla": null, "co_regra": "22"}], "hierarquia": {"0": ["1129", "1101", "602", "676", "684", "606", "690", "782", "697", "846", "1636", "889", "905", "2242", "954", "920", "955", "980", "900", "910", "915", "938", "840", "943", "947", "1637", "892", "970", "979", "959", "945", "994", "977", "965", "981", "883", "995", "1005", "986", "1162", "1486"], "610": ["1124", "1929", "611", "613", "616", "619", "621", "623", "625", "629", "632", "636", "647", "660", "663", "666", "668", "670", "672", "674", "614", "626", "631", "635", "639", "641", "643", "645", "648", "650", "653", "655", "657", "659", "664"], "782": ["1400", "807", "1379", "791", "792", "790", "787", "785", "784", "802", "789", "804", "805", "833", "834", "835", "836", "837", "838", "839", "786", "813", "823", "827", "829", "809", "3213", "1108", "1118", "2212"], "697": ["1134", "3300", "701", "717", "718", "720", "722", "727", "737", "3454", "1189", "698", "1511", "740", "746", "748", "751", "753", "756", "758", "761", "763", "764", "765", "766", "768", "770", "1113"], "905": ["906", "940", "907", "1247", "1332", "932", "933", "934", "935", "936", "941", "942", "931", "1623", "912", "917", "909", "926", "921", "1889", "924", "1424", "1114", "1164"], "900": ["1510", "1358", "901", "902", "1342", "1299", "1348", "1300", "2059", "2057", "1396", "1405", "1545", "1518", "2232", "3129", "2935", "3157", "3256", "3400", "1038", "1092", "1078"], "831": ["3092", "2161", "2172", "1183", "1290", "1213", "1010", "1271", "2146", "2277", "1017", "1255", "1256", "1015", "1011", "1489", "1021", "3056", "1025", "1044", "1046", "3116"], "690": ["1865", "1712", "793", "703", "1843", "2209", "692", "702", "1208", "1495", "693", "2081", "3405", "1110", "1119", "1076", "1069", "831", "1074", "1831", "3139"], "1154": ["1155", "1087", "1088", "1156", "1089", "1090", "1091", "1157", "1318", "3142", "1158", "1159", "1325", "1750", "1452", "1973", "1160"], "889": ["890", "3215", "1455", "894", "1288", "1351", "896", "1178", "1613", "1245", "3344", "1463", "1116", "1048", "1081"], "846": ["3242", "2369", "2336", "2286", "848", "1531", "865", "873", "1312", "1166", "849", "858", "877", "1117"], "786": ["1845", "3187", "1136", "3397", "1368", "1369", "1959", "1377", "1740", "3443", "3115", "3268", "3222", "3207"], "995": ["3221", "1950", "997", "1188", "1326", "1004", "1003", "1002", "1000", "1001", "999", "1507", "2406"], "970": ["3259", "1306", "972", "973", "974", "1215", "1216", "1235", "1538", "3337", "3341", "1094"], "1012": ["1018", "1020", "1019", "1277", "1966", "2194", "3293", "3245", "1030", "1059", "1065", "1067"], "959": ["960", "962", "3082", "3446", "1143", "2154", "1461", "1102", "1111", "1233", "1112", "1109"], "947": ["1767", "3282", "948", "950", "1356", "3079", "1894", "1393", "1086", "1650", "1309"], "684": ["685", "2211", "2677", "3417", "689", "686", "3317", "1938", "688", "1190"], "1081": ["3427", "1556", "1128", "1085", "1084", "1083", "1082", "2226", "2761"], "986": ["2291", "2281", "2163", "990", "987", "1557", "1579", "1628", "1292"], "1116": ["2279", "1149", "1259", "1274", "1328", "1779", "1407", "1747", "1415"], "892": ["1217", "2124", "1301", "2239", "1574", "899", "1539", "1721", "2252"], "1024": ["1026", "1029", "1027", "1031", "1033", "1986", "3439", "1662", "2225"], "954": ["958", "957", "964", "3302", "963", "961", "1508", "1365", "1408"], "920": ["923", "927", "2519", "1382", "3448", "1024", "1012", "1270", "1056"], "883": ["884", "1943", "888", "1688", "1705", "3363", "1951", "1329", "3141"], "877": ["878", "879", "1815", "1454", "882", "1792", "880", "881", "3084"], "1069": ["3059", "1070", "1071", "1072", "1073", "1989", "2047", "3453"], "704": ["1459", "705", "710", "719", "734", "749", "3327", "767"], "1030": ["1035", "1036", "1037", "1039", "1041", "2698", "1172", "1361"], "840": ["842", "2087", "843", "841", "1904", "845", "2118", "1406"], "602": ["2366", "3113", "608", "3076", "2074", "3279", "3281"], "1117": ["1207", "1423", "1317", "3252", "1514", "3310", "3376"], "1111": ["1169", "1828", "1281", "1237", "1453", "3276", "1899"], "719": ["721", "723", "724", "728", "729", "731", "732"], "915": ["3263", "2238", "916", "1892", "3177", "1115"], "979": ["3087", "984", "989", "985", "3067", "993"], "1056": ["2469", "1057", "1058", "1063", "1064", "1380"], "849": ["2122", "851", "854", "855", "1872", "2977"], "980": ["2040", "1347", "2078", "2090", "3369", "1320"], "1636": ["1833", "1757", "3192", "2230", "2351", "2248"], "1162": ["1185", "1163", "2672", "1995", "1335", "1847"], "1038": ["1100", "1040", "1042", "1043", "1457", "1456"], "1126": ["741", "742", "743", "744", "745", "747"], "1102": ["3447", "1103", "1104", "1231", "1105"], "1094": ["3393", "3133", "1096", "1095", "1746"], "858": ["3258", "2261", "2137", "859", "874"], "1178": ["2123", "2251", "1620", "1621", "1265"], "1108": ["1697", "1179", "1200", "1809", "1987"], "699": ["1523", "1139", "1228", "700", "1241"], "787": ["1315", "1748", "2119", "2128", "3288"], "701": ["1204", "715", "716", "1770", "3126"], "965": ["967", "968", "969", "1487", "3438"], "819": ["822", "824", "2599", "3103", "2113"], "605": ["680", "681", "2067", "1273", "1723"], "668": ["669", "1838", "2867", "3119", "3303"], "606": ["607", "3336", "3189", "609", "610"], "1067": ["2371", "1097", "1098", "1257"], "807": ["1968", "2219", "2220", "3248"], "1118": ["1663", "1451", "3229", "1759"], "938": ["1340", "1201", "1436", "3236"], "1114": ["1203", "1275", "1647", "2036"], "1110": ["1167", "1826", "1366", "1177"], "1048": ["1054", "1055", "3290", "1509"], "1005": ["1006", "1266", "1536", "3163"], "2239": ["893", "1302", "1331", "3449"], "795": ["796", "797", "801", "812"], "767": ["769", "771", "772", "778"], "734": ["735", "736", "738", "1126"], "710": ["711", "712", "713", "714"], "643": ["644", "2169", "2333", "2334"], "626": ["628", "1355", "2367", "3312"], "850": ["3442", "852", "853"], "1119": ["3339", "2319", "1585"], "749": ["3330", "3329", "3328"], "1025": ["3304", "1028", "1236"], "1046": ["3089", "1047", "1051"], "1113": ["2934", "1619", "1411"], "2366": ["2379", "2974", "2975"], "2065": ["2356", "2202", "3169"], "1115": ["2292", "2196", "1568"], "1986": ["2138", "1308", "1032"], "2081": ["2127", "2170", "699"], "3246": ["2073", "1519", "3431"], "901": ["1444", "1640", "1214"], "926": ["1434", "928", "1583"], "1164": ["1427", "1617", "3313"], "940": ["1209", "2035", "2480"], "1149": ["1150", "1199", "2098"], "1059": ["1061", "1062", "1925"], "1006": ["1007", "1008", "1009"], "994": ["996", "2268", "3321"], "945": ["946", "949", "2269"], "902": ["903", "1337", "904"], "893": ["898", "2083", "897"], "869": ["870", "871", "872"], "864": ["866", "867", "868"], "859": ["864", "861", "869"], "861": ["860", "862", "863"], "1865": ["795", "3147", "3153"], "772": ["777", "3326", "3371"], "3327": ["757", "3332", "3331"], "725": ["726", "1334", "3197"], "722": ["725", "1680", "1646"], "705": ["707", "708", "709"], "703": ["704", "779", "783"], "666": ["667", "3144", "2041"], "663": ["665", "1537", "1854"], "657": ["658", "2394", "3140"], "625": ["627", "3075", "1512"], "623": ["624", "1608", "1897"], "619": ["620", "3388", "1370"], "611": ["612", "2082", "1475"], "679": ["605", "1227", "1125"], "3116": ["3315", "3219"], "973": ["3309", "975"], "1074": ["3260", "1339"], "984": ["3172", "2195"], "1109": ["3134", "1344"], "2472": ["2473", "2750"], "1193": ["2348", "1205"], "712": ["2312", "2313"], "1088": ["2247", "3239"], "1646": ["2246", "1645"], "1228": ["2224", "1229"], "1300": ["2080", "1572"], "865": ["2005", "2006"], "1688": ["2004", "1869"], "3283": ["1955", "1276"], "1757": ["1941", "2254"], "1156": ["1840", "3085"], "686": ["1736", "3218"], "1544": ["1626", "1397"], "955": ["1381", "956"], "1112": ["1363", "1212"], "1271": ["1313", "1272"], "1169": ["1282", "1483"], "1233": ["1232", "1911"], "1132": ["1193", "1135"], "1065": ["1175", "1689"], "1160": ["1161", "1202"], "1423": ["1148", "1778"], "802": ["1132", "1194"], "1078": ["1080", "1079"], "1021": ["1022", "1023"], "1011": ["1013", "1014"], "981": ["983", "2085"], "1531": ["850", "1544"], "812": ["816", "817"], "801": ["803", "806"], "797": ["798", "800"], "793": ["794", "819"], "676": ["677", "678"], "674": ["675", "1440"], "670": ["671", "1478"], "660": ["662", "1422"], "655": ["656", "2370"], "653": ["654", "1576"], "647": ["651", "3362"], "648": ["649", "1484"], "645": ["646", "3301"], "641": ["642", "1722"], "636": ["638", "1476"], "635": ["637", "3226"], "632": ["634", "1474"], "631": ["633", "3077"], "629": ["630", "1498"], "621": ["622", "1499"], "614": ["618", "1940"], "616": ["617", "3063"], "613": ["615", "1473"], "3369": ["3436"], "1831": ["3435"], "1001": ["3433"], "1027": ["3412"], "3139": ["3398"], "1209": ["3395"], "3395": ["3394"], "738": ["3389"], "2286": ["3384"], "1091": ["3356"], "3317": ["3318"], "948": ["3283"], "3279": ["3280"], "3245": ["3278"], "1613": ["3277"], "2162": ["3246"], "841": ["3235"], "1637": ["3167"], "1076": ["3164"], "3153": ["3152"], "791": ["3148"], "3147": ["3146"], "880": ["3118"], "3103": ["3102"], "2060": ["3061"], "770": ["3058"], "935": ["2999"], "2909": ["2910"], "826": ["2909"], "2040": ["2669"], "2601": ["2602"], "2600": ["2601"], "2599": ["2600"], "2336": ["2550"], "2471": ["2472"], "1344": ["2471"], "2348": ["2347"], "2319": ["2320"], "907": ["2275"], "2248": ["2249"], "1295": ["2184"], "2172": ["2173"], "2170": ["2171"], "2161": ["2162"], "2155": ["2156"], "1040": ["2155"], "2147": ["2148"], "2146": ["2147"], "2078": ["2141"], "2090": ["2115"], "2099": ["2100"], "2098": ["2099"], "2085": ["2086"], "2083": ["2084"], "2076": ["2077"], "1093": ["2076"], "1650": ["2065"], "2059": ["2060"], "2057": ["2058"], "1320": ["2042"], "1203": ["2037"], "1179": ["1978"], "974": ["1945"], "1134": ["1846"], "1125": ["1835"], "1828": ["1829"], "796": ["1824"], "1064": ["1810"], "1789": ["1790"], "1058": ["1789"], "855": ["1781"], "1995": ["1766"], "1766": ["1765"], "1941": ["1758"], "968": ["1745"], "899": ["1731"], "1231": ["1729"], "1299": ["1713"], "1712": ["1711"], "1711": ["1710"], "1694": ["1695"], "1199": ["1694"], "1680": ["1679"], "1640": ["1642"], "1579": ["1580"], "1572": ["1573"], "1557": ["1558"], "1190": ["1555"], "1539": ["1540"], "713": ["1524"], "1493": ["1494"], "678": ["1493"], "1489": ["1490"], "1486": ["1488"], "1459": ["1460"], "1309": ["1449"], "1444": ["1445"], "1434": ["1435"], "898": ["1429"], "1427": ["1428"], "992": ["1421"], "844": ["1418"], "1416": ["1417"], "1343": ["1416"], "1087": ["1410"], "664": ["1398"], "727": ["1373"], "1351": ["1352"], "1342": ["1343"], "3076": ["1341"], "1335": ["1336"], "1329": ["1330"], "1815": ["1321"], "1313": ["1314"], "1306": ["1307"], "854": ["1295"], "1211": ["1289"], "1288": ["1287"], "1139": ["1283"], "1189": ["1246"], "1002": ["1244"], "961": ["1243"], "1144": ["1242"], "863": ["1239"], "737": ["1234"], "896": ["1220"], "1220": ["1211"], "1205": ["1206"], "709": ["1191"], "1194": ["1182"], "1736": ["1181"], "1170": ["1171"], "792": ["1170"], "1086": ["1154"], "1150": ["1151"], "1143": ["1144"], "1092": ["1093"], "1047": ["1049"], "1028": ["1034"], "993": ["998"], "991": ["992"], "990": ["991"], "977": ["978"], "964": ["966"], "936": ["937"], "909": ["930"], "908": ["929"], "924": ["925"], "921": ["922"], "917": ["918"], "912": ["913"], "910": ["911"], "932": ["908"], "851": ["856"], "843": ["844"], "829": ["830"], "827": ["828"], "824": ["826"], "823": ["825"], "813": ["814"], "809": ["810"], "806": ["808"], "783": ["788"], "779": ["781"], "695": ["696"], "694": ["695"], "693": ["694"], "681": ["683"], "2067": ["682"], "1101": ["679"], "672": ["673"], "659": ["661"], "650": ["652"], "639": ["640"]}, "lstIndices": {"1129": 0, "1101": 1, "602": 2, "676": 3, "684": 4, "606": 5, "690": 6, "782": 7, "697": 8, "846": 9, "1636": 10, "889": 11, "905": 12, "2242": 13, "954": 14, "920": 15, "955": 16, "980": 17, "900": 18, "910": 19, "915": 20, "938": 21, "840": 22, "943": 23, "947": 24, "1637": 25, "892": 26, "970": 27, "979": 28, "959": 29, "945": 30, "994": 31, "977": 32, "965": 33, "981": 34, "883": 35, "995": 36, "1005": 37, "986": 38, "1162": 39, "1486": 40, "2366": 41, "3113": 42, "608": 43, "3076": 44, "2074": 45, "3279": 46, "3281": 47, "680": 48, "681": 49, "2067": 50, "1273": 51, "1723": 52, "607": 53, "3336": 54, "3189": 55, "609": 56, "610": 57, "1124": 58, "1929": 59, "611": 60, "613": 61, "616": 62, "619": 63, "621": 64, "623": 65, "625": 66, "629": 67, "632": 68, "636": 69, "647": 70, "660": 71, "663": 72, "666": 73, "668": 74, "670": 75, "672": 76, "674": 77, "614": 78, "626": 79, "631": 80, "635": 81, "639": 82, "641": 83, "643": 84, "645": 85, "648": 86, "650": 87, "653": 88, "655": 89, "657": 90, "659": 91, "664": 92, "612": 93, "2082": 94, "1475": 95, "615": 96, "1473": 97, "618": 98, "1940": 99, "617": 100, "3063": 101, "620": 102, "3388": 103, "1370": 104, "622": 105, "1499": 106, "624": 107, "1608": 108, "1897": 109, "627": 110, "3075": 111, "1512": 112, "628": 113, "1355": 114, "2367": 115, "3312": 116, "630": 117, "1498": 118, "633": 119, "3077": 120, "634": 121, "1474": 122, "637": 123, "3226": 124, "638": 125, "1476": 126, "640": 127, "642": 128, "1722": 129, "644": 130, "2169": 131, "2333": 132, "2334": 133, "646": 134, "3301": 135, "651": 136, "3362": 137, "649": 138, "1484": 139, "652": 140, "654": 141, "1576": 142, "656": 143, "2370": 144, "658": 145, "2394": 146, "3140": 147, "661": 148, "662": 149, "1422": 150, "665": 151, "1537": 152, "1854": 153, "1398": 154, "667": 155, "3144": 156, "2041": 157, "669": 158, "1838": 159, "2867": 160, "3119": 161, "3303": 162, "671": 163, "1478": 164, "673": 165, "675": 166, "1440": 167, "677": 168, "678": 169, "1493": 170, "605": 171, "1227": 172, "1125": 173, "683": 174, "685": 175, "2211": 176, "2677": 177, "3417": 178, "689": 179, "686": 180, "3317": 181, "1938": 182, "688": 183, "1190": 184, "1736": 185, "3218": 186, "1865": 187, "1712": 188, "793": 189, "703": 190, "1843": 191, "2209": 192, "692": 193, "702": 194, "1208": 195, "1495": 196, "693": 197, "2081": 198, "3405": 199, "1110": 200, "1119": 201, "1076": 202, "1069": 203, "831": 204, "1074": 205, "1831": 206, "3139": 207, "694": 208, "695": 209, "696": 210, "1134": 211, "3300": 212, "701": 213, "717": 214, "718": 215, "720": 216, "722": 217, "727": 218, "737": 219, "3454": 220, "1189": 221, "698": 222, "1511": 223, "740": 224, "746": 225, "748": 226, "751": 227, "753": 228, "756": 229, "758": 230, "761": 231, "763": 232, "764": 233, "765": 234, "766": 235, "768": 236, "770": 237, "1113": 238, "1523": 239, "1139": 240, "1228": 241, "700": 242, "1241": 243, "1204": 244, "715": 245, "716": 246, "1770": 247, "3126": 248, "704": 249, "779": 250, "783": 251, "1459": 252, "705": 253, "710": 254, "719": 255, "734": 256, "749": 257, "3327": 258, "767": 259, "707": 260, "708": 261, "709": 262, "1191": 263, "711": 264, "712": 265, "713": 266, "714": 267, "2312": 268, "2313": 269, "1524": 270, "721": 271, "723": 272, "724": 273, "728": 274, "729": 275, "731": 276, "732": 277, "725": 278, "1680": 279, "1646": 280, "726": 281, "1334": 282, "3197": 283, "1373": 284, "735": 285, "736": 286, "738": 287, "1126": 288, "1234": 289, "3389": 290, "3330": 291, "3329": 292, "3328": 293, "769": 294, "771": 295, "772": 296, "778": 297, "3058": 298, "777": 299, "3326": 300, "3371": 301, "781": 302, "1400": 303, "807": 304, "1379": 305, "791": 306, "792": 307, "790": 308, "787": 309, "785": 310, "784": 311, "802": 312, "789": 313, "804": 314, "805": 315, "833": 316, "834": 317, "835": 318, "836": 319, "837": 320, "838": 321, "839": 322, "786": 323, "813": 324, "823": 325, "827": 326, "829": 327, "809": 328, "3213": 329, "1108": 330, "1118": 331, "2212": 332, "788": 333, "1845": 334, "3187": 335, "1136": 336, "3397": 337, "1368": 338, "1369": 339, "1959": 340, "1377": 341, "1740": 342, "3443": 343, "3115": 344, "3268": 345, "3222": 346, "3207": 347, "1315": 348, "1748": 349, "2119": 350, "2128": 351, "3288": 352, "3148": 353, "1170": 354, "794": 355, "819": 356, "796": 357, "797": 358, "801": 359, "812": 360, "1824": 361, "798": 362, "800": 363, "803": 364, "806": 365, "1132": 366, "1194": 367, "808": 368, "1968": 369, "2219": 370, "2220": 371, "3248": 372, "810": 373, "816": 374, "817": 375, "814": 376, "822": 377, "824": 378, "2599": 379, "3103": 380, "2113": 381, "825": 382, "826": 383, "2909": 384, "828": 385, "830": 386, "3092": 387, "2161": 388, "2172": 389, "1183": 390, "1290": 391, "1213": 392, "1010": 393, "1271": 394, "2146": 395, "2277": 396, "1017": 397, "1255": 398, "1256": 399, "1015": 400, "1011": 401, "1489": 402, "1021": 403, "3056": 404, "1025": 405, "1044": 406, "1046": 407, "3116": 408, "842": 409, "2087": 410, "843": 411, "841": 412, "1904": 413, "845": 414, "2118": 415, "1406": 416, "3235": 417, "844": 418, "1418": 419, "3242": 420, "2369": 421, "2336": 422, "2286": 423, "848": 424, "1531": 425, "865": 426, "873": 427, "1312": 428, "1166": 429, "849": 430, "858": 431, "877": 432, "1117": 433, "2122": 434, "851": 435, "854": 436, "855": 437, "1872": 438, "2977": 439, "3442": 440, "852": 441, "853": 442, "856": 443, "1295": 444, "1781": 445, "3258": 446, "2261": 447, "2137": 448, "859": 449, "874": 450, "864": 451, "861": 452, "869": 453, "860": 454, "862": 455, "863": 456, "1239": 457, "866": 458, "867": 459, "868": 460, "2005": 461, "2006": 462, "870": 463, "871": 464, "872": 465, "878": 466, "879": 467, "1815": 468, "1454": 469, "882": 470, "1792": 471, "880": 472, "881": 473, "3084": 474, "3118": 475, "884": 476, "1943": 477, "888": 478, "1688": 479, "1705": 480, "3363": 481, "1951": 482, "1329": 483, "3141": 484, "890": 485, "3215": 486, "1455": 487, "894": 488, "1288": 489, "1351": 490, "896": 491, "1178": 492, "1613": 493, "1245": 494, "3344": 495, "1463": 496, "1116": 497, "1048": 498, "1081": 499, "1217": 500, "2124": 501, "1301": 502, "2239": 503, "1574": 504, "899": 505, "1539": 506, "1721": 507, "2252": 508, "898": 509, "2083": 510, "897": 511, "1220": 512, "1429": 513, "1731": 514, "1510": 515, "1358": 516, "901": 517, "902": 518, "1342": 519, "1299": 520, "1348": 521, "1300": 522, "2059": 523, "2057": 524, "1396": 525, "1405": 526, "1545": 527, "1518": 528, "2232": 529, "3129": 530, "2935": 531, "3157": 532, "3256": 533, "3400": 534, "1038": 535, "1092": 536, "1078": 537, "1444": 538, "1640": 539, "1214": 540, "903": 541, "1337": 542, "904": 543, "906": 544, "940": 545, "907": 546, "1247": 547, "1332": 548, "932": 549, "933": 550, "934": 551, "935": 552, "936": 553, "941": 554, "942": 555, "931": 556, "1623": 557, "912": 558, "917": 559, "909": 560, "926": 561, "921": 562, "1889": 563, "924": 564, "1424": 565, "1114": 566, "1164": 567, "2275": 568, "929": 569, "930": 570, "911": 571, "913": 572, "3263": 573, "2238": 574, "916": 575, "1892": 576, "3177": 577, "1115": 578, "918": 579, "923": 580, "927": 581, "2519": 582, "1382": 583, "3448": 584, "1024": 585, "1012": 586, "1270": 587, "1056": 588, "922": 589, "925": 590, "1434": 591, "928": 592, "1583": 593, "908": 594, "2999": 595, "937": 596, "1340": 597, "1201": 598, "1436": 599, "3236": 600, "1209": 601, "2035": 602, "2480": 603, "946": 604, "949": 605, "2269": 606, "1767": 607, "3282": 608, "948": 609, "950": 610, "1356": 611, "3079": 612, "1894": 613, "1393": 614, "1086": 615, "1650": 616, "1309": 617, "3283": 618, "958": 619, "957": 620, "964": 621, "3302": 622, "963": 623, "961": 624, "1508": 625, "1365": 626, "1408": 627, "1381": 628, "956": 629, "960": 630, "962": 631, "3082": 632, "3446": 633, "1143": 634, "2154": 635, "1461": 636, "1102": 637, "1111": 638, "1233": 639, "1112": 640, "1109": 641, "1243": 642, "966": 643, "967": 644, "968": 645, "969": 646, "1487": 647, "3438": 648, "1745": 649, "3259": 650, "1306": 651, "972": 652, "973": 653, "974": 654, "1215": 655, "1216": 656, "1235": 657, "1538": 658, "3337": 659, "3341": 660, "1094": 661, "3309": 662, "975": 663, "1945": 664, "978": 665, "3087": 666, "984": 667, "989": 668, "985": 669, "3067": 670, "993": 671, "2040": 672, "1347": 673, "2078": 674, "2090": 675, "3369": 676, "1320": 677, "983": 678, "2085": 679, "3172": 680, "2195": 681, "2291": 682, "2281": 683, "2163": 684, "990": 685, "987": 686, "1557": 687, "1579": 688, "1628": 689, "1292": 690, "991": 691, "992": 692, "1421": 693, "998": 694, "996": 695, "2268": 696, "3321": 697, "3221": 698, "1950": 699, "997": 700, "1188": 701, "1326": 702, "1004": 703, "1003": 704, "1002": 705, "1000": 706, "1001": 707, "999": 708, "1507": 709, "2406": 710, "3433": 711, "1244": 712, "1006": 713, "1266": 714, "1536": 715, "3163": 716, "1007": 717, "1008": 718, "1009": 719, "1013": 720, "1014": 721, "1018": 722, "1020": 723, "1019": 724, "1277": 725, "1966": 726, "2194": 727, "3293": 728, "3245": 729, "1030": 730, "1059": 731, "1065": 732, "1067": 733, "1022": 734, "1023": 735, "1026": 736, "1029": 737, "1027": 738, "1031": 739, "1033": 740, "1986": 741, "3439": 742, "1662": 743, "2225": 744, "3304": 745, "1028": 746, "1236": 747, "3412": 748, "1034": 749, "1035": 750, "1036": 751, "1037": 752, "1039": 753, "1041": 754, "2698": 755, "1172": 756, "1361": 757, "1100": 758, "1040": 759, "1042": 760, "1043": 761, "1457": 762, "1456": 763, "2155": 764, "3089": 765, "1047": 766, "1051": 767, "1049": 768, "1054": 769, "1055": 770, "3290": 771, "1509": 772, "2469": 773, "1057": 774, "1058": 775, "1063": 776, "1064": 777, "1380": 778, "1789": 779, "1061": 780, "1062": 781, "1925": 782, "1810": 783, "1175": 784, "1689": 785, "2371": 786, "1097": 787, "1098": 788, "1257": 789, "3059": 790, "1070": 791, "1071": 792, "1072": 793, "1073": 794, "1989": 795, "2047": 796, "3453": 797, "3260": 798, "1339": 799, "3164": 800, "1080": 801, "1079": 802, "3427": 803, "1556": 804, "1128": 805, "1085": 806, "1084": 807, "1083": 808, "1082": 809, "2226": 810, "2761": 811, "1154": 812, "1410": 813, "2247": 814, "3239": 815, "3356": 816, "1093": 817, "2076": 818, "3393": 819, "3133": 820, "1096": 821, "1095": 822, "1746": 823, "679": 824, "3447": 825, "1103": 826, "1104": 827, "1231": 828, "1105": 829, "1697": 830, "1179": 831, "1200": 832, "1809": 833, "1987": 834, "3134": 835, "1344": 836, "1167": 837, "1826": 838, "1366": 839, "1177": 840, "1169": 841, "1828": 842, "1281": 843, "1237": 844, "1453": 845, "3276": 846, "1899": 847, "1363": 848, "1212": 849, "2934": 850, "1619": 851, "1411": 852, "1203": 853, "1275": 854, "1647": 855, "2036": 856, "2292": 857, "2196": 858, "1568": 859, "2279": 860, "1149": 861, "1259": 862, "1274": 863, "1328": 864, "1779": 865, "1407": 866, "1747": 867, "1415": 868, "1207": 869, "1423": 870, "1317": 871, "3252": 872, "1514": 873, "3310": 874, "3376": 875, "1663": 876, "1451": 877, "3229": 878, "1759": 879, "3339": 880, "2319": 881, "1585": 882, "1835": 883, "741": 884, "742": 885, "743": 886, "744": 887, "745": 888, "747": 889, "1193": 890, "1135": 891, "1846": 892, "1283": 893, "1144": 894, "1242": 895, "1150": 896, "1199": 897, "2098": 898, "1151": 899, "1155": 900, "1087": 901, "1088": 902, "1156": 903, "1089": 904, "1090": 905, "1091": 906, "1157": 907, "1318": 908, "3142": 909, "1158": 910, "1159": 911, "1325": 912, "1750": 913, "1452": 914, "1973": 915, "1160": 916, "1840": 917, "3085": 918, "1161": 919, "1202": 920, "1185": 921, "1163": 922, "2672": 923, "1995": 924, "1335": 925, "1847": 926, "1427": 927, "1617": 928, "3313": 929, "1282": 930, "1483": 931, "1171": 932, "2123": 933, "2251": 934, "1620": 935, "1621": 936, "1265": 937, "1978": 938, "1246": 939, "1555": 940, "2348": 941, "1205": 942, "1182": 943, "1694": 944, "2037": 945, "1206": 946, "3395": 947, "1289": 948, "1211": 949, "2224": 950, "1229": 951, "1729": 952, "1232": 953, "1911": 954, "1313": 955, "1272": 956, "1287": 957, "2184": 958, "1713": 959, "2080": 960, "1572": 961, "1307": 962, "1449": 963, "1314": 964, "2042": 965, "1330": 966, "1336": 967, "1343": 968, "1416": 969, "2471": 970, "1352": 971, "1417": 972, "1148": 973, "1778": 974, "1428": 975, "1435": 976, "1445": 977, "1460": 978, "1488": 979, "1490": 980, "1494": 981, "850": 982, "1544": 983, "1540": 984, "1626": 985, "1397": 986, "1558": 987, "1573": 988, "1580": 989, "3277": 990, "1833": 991, "1757": 992, "3192": 993, "2230": 994, "2351": 995, "2248": 996, "3167": 997, "1642": 998, "2246": 999, "1645": 1000, "2065": 1001, "1679": 1002, "2004": 1003, "1869": 1004, "1695": 1005, "1710": 1006, "1711": 1007, "1181": 1008, "1941": 1009, "2254": 1010, "1765": 1011, "1790": 1012, "1321": 1013, "1829": 1014, "3435": 1015, "795": 1016, "3147": 1017, "3153": 1018, "1758": 1019, "2138": 1020, "1308": 1021, "1032": 1022, "1766": 1023, "2669": 1024, "2058": 1025, "2060": 1026, "3061": 1027, "2356": 1028, "2202": 1029, "3169": 1030, "682": 1031, "2077": 1032, "2141": 1033, "2127": 1034, "2170": 1035, "699": 1036, "2084": 1037, "2086": 1038, "2115": 1039, "2099": 1040, "2100": 1041, "2147": 1042, "2148": 1043, "2156": 1044, "2162": 1045, "3246": 1046, "2171": 1047, "2173": 1048, "893": 1049, "1302": 1050, "1331": 1051, "3449": 1052, "2249": 1053, "3384": 1054, "2320": 1055, "2550": 1056, "2347": 1057, "2379": 1058, "2974": 1059, "2975": 1060, "2472": 1061, "2473": 1062, "2750": 1063, "2600": 1064, "2601": 1065, "2602": 1066, "2910": 1067, "1341": 1068, "3102": 1069, "3315": 1070, "3219": 1071, "3398": 1072, "3146": 1073, "3152": 1074, "3278": 1075, "2073": 1076, "1519": 1077, "3431": 1078, "3280": 1079, "1955": 1080, "1276": 1081, "3318": 1082, "757": 1083, "3332": 1084, "3331": 1085, "3436": 1086, "3394": 1087}}, "co_jornal": "6368", "tp_jornal": "Normal", "nu_jornal": "2", "tx_letra": "", "dt_publicacao": null, "password": "29072017", "INFO": {"Se\u00e7\u00e3o I": {"Poder Executivo": {"documentos": {" 162769": {"coMateria": "162769", "coDemandante": "602", "titulo": "LEI N\u00ba 7.045, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": "<p style=\"text-align:center;\">(Autoria do Projeto: Deputado Rafael Prudente)</p><p style=\"text-align:justify;\">Inclui, no calend\u00e1rio oficial de eventos do Distrito Federal, o evento denominado Conven\u00e7\u00e3o Internacional de Tatuagem e Body Piercing \u2014 Bras\u00edlia Tattoo Festival.</p>", "tipo": "Lei ordin\u00e1ria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "14", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O GOVERNADOR DO DISTRITO FEDERAL, FA\u00c7O SABER QUE A C\u00c2MARA LEGISLATIVA DO DISTRITO FEDERAL DECRETA E EU SANCIONO A SEGUINTE LEI:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Fica inclu\u00eddo, no calend\u00e1rio oficial de eventos do Distrito Federal, o evento denominado Conven\u00e7\u00e3o Internacional de Tatuagem e Body Piercing \u2013 Bras\u00edlia Tattoo Festival.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia, 03 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">133\u00ba da Rep\u00fablica e 62\u00ba de Bras\u00edlia</p><p style=\"text-align:center;\">IBANEIS ROCHA</p>"}, " 162770": {"coMateria": "162770", "coDemandante": "602", "titulo": "LEI N\u00ba 7.046, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": "<p style=\"text-align:center;\">(Autoria do Projeto: Deputado Martins Machado)</p><p style=\"text-align:justify;\">Altera a Lei n.\u00ba 6.458, de 26 de dezembro de 2019, que institui a Pol\u00edtica Distrital de Incentivo \u00e0 Mobilidade Ativa \u2013 PIMA, com o objetivo de incentivar a mobilidade a p\u00e9 e o uso de bicicletas, patinetes e ve\u00edculos similares n\u00e3o poluentes no Distrito Federal, e d\u00e1 outras provid\u00eancias, a fim de dispor sobre a permiss\u00e3o do ingresso de pessoas portando bicicletas, patinetes e similares pr\u00f3prios, devidamente dobrados, em estabelecimentos p\u00fablicos e privados.</p>", "tipo": "Lei ordin\u00e1ria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "14", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O GOVERNADOR DO DISTRITO FEDERAL, FA\u00c7O SABER QUE A C\u00c2MARA LEGISLATIVA DO DISTRITO FEDERAL DECRETA E EU SANCIONO A SEGUINTE LEI:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba A Lei n\u00ba 6.458, de 26 de dezembro de 2019, passa a vigorar acrescida do seguinte art. 10-A:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 10-A. \u00c9 permitido o ingresso de pessoas portando bicicletas, patinetes e similares pr\u00f3prios, desde que devidamente dobrados, em estabelecimentos p\u00fablicos e privados.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. \u00c9 vedado:</p><p style=\"text-align:justify;\">I \u2013 a utiliza\u00e7\u00e3o dos equipamentos no interior dos estabelecimentos;</p><p style=\"text-align:justify;\">II \u2013 o ingresso com os equipamentos em institui\u00e7\u00f5es financeiras e na rede hospitalar;</p><p style=\"text-align:justify;\">III \u2013 o ingresso de equipamento cujas medidas, quando dobrado, sejam superiores a 800 mil\u00edmetros por 1.200 mil\u00edmetros por 450 mil\u00edmetros.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Lei entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia, 03 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">133\u00ba da Rep\u00fablica e 62\u00ba de Bras\u00edlia</p><p style=\"text-align:center;\">IBANEIS ROCHA</p>"}, " 162771": {"coMateria": "162771", "coDemandante": "602", "titulo": "LEI N\u00ba 7.047, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": "<p style=\"text-align:center;\">(Autoria do Projeto: Deputado Professor Reginaldo Veras)</p><p style=\"text-align:justify;\">Assegura aos consumidores do Distrito Federal o acesso, na fatura mensal, a informa\u00e7\u00f5es e gr\u00e1ficos que especifiquem a velocidade di\u00e1ria m\u00e9dia de envio e recebimento de dados entregue no m\u00eas anterior pelos prestadores de servi\u00e7o de internet.</p>", "tipo": "Lei ordin\u00e1ria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "14", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O GOVERNADOR DO DISTRITO FEDERAL, FA\u00c7O SABER QUE A C\u00c2MARA LEGISLATIVA DO DISTRITO FEDERAL DECRETA E EU SANCIONO A SEGUINTE LEI:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Esta Lei estabelece normas espec\u00edficas de prote\u00e7\u00e3o ao direito do consumidor local quanto ao direito \u00e0 informa\u00e7\u00e3o adequada, na fatura, acerca da velocidade real de internet disponibilizada pelas prestadoras de servi\u00e7os de internet m\u00f3vel e banda larga p\u00f3s-paga.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba As entidades prestadoras de servi\u00e7os de internet m\u00f3vel e banda larga na modalidade p\u00f3s-paga contratadas por consumidores no Distrito Federal devem apresentar, na fatura mensal a ser entregue ao consumidor, gr\u00e1fico que demonstre o registro m\u00e9dio di\u00e1rio de entrega da velocidade de recebimento e envio de dados atrav\u00e9s da rede mundial de computadores.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba A velocidade de recebimento e de envio de dados entregue entre 0 e 8 horas da manh\u00e3 n\u00e3o pode ser computada para efeito de aferimento da m\u00e9dia di\u00e1ria informada.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Os gr\u00e1ficos e as informa\u00e7\u00f5es devem ser apresentados separadamente quanto ao recebimento e quanto ao envio de dados.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba O descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es previstas nesta Lei sujeita as prestadoras de servi\u00e7os \u00e0s san\u00e7\u00f5es administrativas previstas no art. 56 da Lei federal n\u00ba 8.078, de 11 de setembro de 1990 \u2013 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba Esta Lei entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia, 03 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">133\u00ba da Rep\u00fablica e 62\u00ba de Bras\u00edlia</p><p style=\"text-align:center;\">IBANEIS ROCHA</p>"}, " 162772": {"coMateria": "162772", "coDemandante": "602", "titulo": "LEI N\u00ba 7.048, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": "<p style=\"text-align:center;\">(Autoria do Projeto: Deputada Jaqueline Silva)</p><p style=\"text-align:justify;\">Cria o Dia da Conscientiza\u00e7\u00e3o Sobre a Neuromielite \u00d3ptica no Distrito Federal, a ser celebrado no dia 27 de mar\u00e7o.</p>", "tipo": "Lei ordin\u00e1ria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "14", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O GOVERNADOR DO DISTRITO FEDERAL, FA\u00c7O SABER QUE A C\u00c2MARA LEGISLATIVA DO DISTRITO FEDERAL DECRETA E EU SANCIONO A SEGUINTE LEI:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Fica institu\u00eddo o Dia da Conscientiza\u00e7\u00e3o Sobre a Neuromielite \u00d3ptica no Distrito Federal, a ser celebrado no dia 27 de mar\u00e7o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. A mencionada data fica inclu\u00edda no calend\u00e1rio oficial de eventos do Distrito Federal para efeito de comemora\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia, 03 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">133\u00ba da Rep\u00fablica e 62\u00ba de Bras\u00edlia</p><p style=\"text-align:center;\">IBANEIS ROCHA</p>"}, " 162773": {"coMateria": "162773", "coDemandante": "602", "titulo": "LEI N\u00ba 7.049, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": "<p style=\"text-align:center;\">(Autoria do Projeto: Deputado Iolando)</p><p style=\"text-align:justify;\">Disp\u00f5e sobre a comunica\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria pelas institui\u00e7\u00f5es de ensino p\u00fablicas e privadas quando da exist\u00eancia de gravidez de aluna com menos de 14 anos idade.</p>", "tipo": "Lei ordin\u00e1ria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "14", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O GOVERNADOR DO DISTRITO FEDERAL, FA\u00c7O SABER QUE A C\u00c2MARA LEGISLATIVA DO DISTRITO FEDERAL DECRETA E EU SANCIONO A SEGUINTE LEI:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba As institui\u00e7\u00f5es de ensino p\u00fablicas e privadas devem comunicar ao Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0 Pol\u00edcia Civil, \u00e0 secretaria da \u00e1rea de desenvolvimento social, crian\u00e7a e juventude, \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e ao Conselho Tutelar local a exist\u00eancia de gravidez de aluna com menos de 14 anos de idade, para que sejam adotadas as medidas legais cab\u00edveis.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba O descumprimento do disposto nesta Lei pelas institui\u00e7\u00f5es privadas de ensino as sujeita a advert\u00eancia, sem preju\u00edzo de outras medidas previstas na legisla\u00e7\u00e3o vigente.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba O descumprimento dos dispositivos desta Lei pelas institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas enseja a responsabiliza\u00e7\u00e3o administrativa de seus dirigentes, em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia, 03 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">133\u00ba da Rep\u00fablica e 62\u00ba de Bras\u00edlia</p><p style=\"text-align:center;\">IBANEIS ROCHA</p>"}, " 162774": {"coMateria": "162774", "coDemandante": "602", "titulo": "LEI N\u00ba 7.050, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": "<p style=\"text-align:center;\">(Autoria do Projeto: Deputado Delmasso)</p><p style=\"text-align:justify;\">Denominada Lei Fab\u00edola Const\u00e2ncio, garante aos atletas licenciados para o tratamento de c\u00e2ncer e outras patologias a manuten\u00e7\u00e3o da pontua\u00e7\u00e3o no ranking de competi\u00e7\u00f5es realizadas no Distrito Federal.</p>", "tipo": "Lei ordin\u00e1ria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "14", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O GOVERNADOR DO DISTRITO FEDERAL, FA\u00c7O SABER QUE A C\u00c2MARA LEGISLATIVA DO DISTRITO FEDERAL DECRETA E EU SANCIONO A SEGUINTE LEI:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Fica garantida a manuten\u00e7\u00e3o da pontua\u00e7\u00e3o em competi\u00e7\u00f5es realizadas pelas federa\u00e7\u00f5es desportivas no Distrito Federal, pelo per\u00edodo de 7 anos, aos atletas licenciados para tratamento de c\u00e2ncer e demais patologias que impliquem longos afastamentos.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. O prazo constante no caput \u00e9 contado a partir da data do dia do diagn\u00f3stico conclusivo.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba As federa\u00e7\u00f5es desportivas que descumprirem o disposto nesta Lei ficar\u00e3o proibidas de receber recursos p\u00fablicos oriundos do Tesouro do Distrito Federal, pelo per\u00edodo de 7 anos.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba O Poder Executivo pode regulamentar a presente Lei e estabelecer os crit\u00e9rios para sua implementa\u00e7\u00e3o e para seu cumprimento.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia, 03 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">133\u00ba da Rep\u00fablica e 62\u00ba de Bras\u00edlia</p><p style=\"text-align:center;\">IBANEIS ROCHA</p>"}, " 162775": {"coMateria": "162775", "coDemandante": "602", "titulo": "LEI N\u00ba 7.051, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": "<p style=\"text-align:center;\">(Autoria do Projeto: Deputada J\u00falia Lucy)</p><p style=\"text-align:justify;\">Altera a Lei n\u00ba 6.569, de 5 de maio de 2020, que institui a Pol\u00edtica de Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Sa\u00fade da Mulher \u2013 PAISM no Distrito Federal e d\u00e1 outras provid\u00eancias.</p>", "tipo": "Lei ordin\u00e1ria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "14", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O GOVERNADOR DO DISTRITO FEDERAL, FA\u00c7O SABER QUE A C\u00c2MARA LEGISLATIVA DO DISTRITO FEDERAL DECRETA E EU SANCIONO A SEGUINTE LEI:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba A Lei n\u00ba 6.569, de 5 de maio de 2020, passa a vigorar com as seguintes altera\u00e7\u00f5es:</p><p style=\"text-align:justify;\">I \u2013 o art. 2\u00ba, \u00a7 1\u00ba, IV, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:</p><p style=\"text-align:justify;\">IV \u2013 garantir acesso a insumos, absorventes higi\u00eanicos e coletores menstruais a pessoas em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade econ\u00f4mica e social em unidades b\u00e1sicas de sa\u00fade e a adolescentes nessas condi\u00e7\u00f5es nas escolas da rede p\u00fablica de ensino;</p><p style=\"text-align:justify;\">II \u2013 o art. 2\u00ba \u00e9 acrescido do seguinte \u00a7 2\u00ba, renumerando-se seu par\u00e1grafo \u00fanico para \u00a7 1\u00ba:</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba A op\u00e7\u00e3o pelo coletor menstrual referida no \u00a7 1\u00ba, IV, importa na realiza\u00e7\u00e3o de curso sobre utiliza\u00e7\u00e3o e higieniza\u00e7\u00e3o do produto, ministrado em ambiente escolar ou em unidade b\u00e1sica de sa\u00fade, bem como na assinatura de termo de uso livre e esclarecido.</p><p style=\"text-align:justify;\">III \u2013 \u00e9 acrescido o seguinte art. 4\u00ba, renumerando-se os subsequentes:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba O Poder Executivo, visando \u00e0 efetiva aplica\u00e7\u00e3o desta Lei, pode firmar parcerias e realizar conv\u00eanios com \u00f3rg\u00e3os governamentais e entidades privadas ou n\u00e3o governamentais.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia, 03 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">133\u00ba da Rep\u00fablica e 62\u00ba de Bras\u00edlia</p><p style=\"text-align:center;\">IBANEIS ROCHA</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p>"}, " 162694": {"coMateria": "162694", "coDemandante": "602", "titulo": "DECRETO N\u00b0 42.894, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": "<p style=\"text-align:justify;\">Altera o Decreto n\u00ba 18.955, de 22 de dezembro de 1997, que regulamenta o Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 ICMS.</p>", "tipo": "Decreto", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "14", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O GOVERNADOR DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 100, inciso VII, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, e o art. 78 da Lei n\u00ba 1.254, de 8 de novembro de 1996, e tendo em vista o disposto nos Conv\u00eanios ICMS n\u00bas 101, de 2 de setembro de 2020; 22, de 3 de abril de 2020; 131, de 29 de outubro de 2020; 133, de 29 de outubro de 2020, 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021; 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021; 29, de 12 de mar\u00e7o de 2021; 94, de 28 de setembro de 2012; 133, de 29 de setembro de 2017; e nos Decretos Legislativos n\u00bas 2.297, de 26 de novembro de 2020; 2.289, de 2 de junho de 2020; 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021; 2.311, de 15 de abril de 2021; 2.312, de 15 de abril de 2021; 2.313, de 15 de abril de 2021; 2.324, de 11 de agosto de 2021; 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020; e 2.327, de 9 de setembro de 2021, DECRETA:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba O Decreto n\u00ba 18.955, de 22 de dezembro de 1997, passa a vigorar com as seguintes altera\u00e7\u00f5es:</p><p style=\"text-align:center;\">\u201cANEXO I DO DECRETO N\u00ba 18.955, DE 22 DE DEZEMBRO DE 1997</p><p style=\"text-align:center;\">CADERNO I</p><p style=\"text-align:center;\">ISEN\u00c7\u00d5ES</p><p style=\"text-align:center;\">(OPERA\u00c7\u00d5ES OU PRESTA\u00c7\u00d5ES A QUE SE REFERE O ART. 6\u00ba DESTE REGULAMENTO)</p><table><tr><td><p style=\"text-align:center;\">ITEM/</p><p style=\"text-align:center;\">SUBITEM</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">DISCRIMINA\u00c7\u00c3O</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">CONV\u00caNIO</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">EFIC\u00c1CIA</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">11</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 38, de 7 de agosto de 1991, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 38, de 7 de agosto de 1991, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 38, de 7 de agosto de 1991, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">24</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 78, de 30 de julho de 1992, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 78, de 30 de julho de 1992, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 78, de 30 de julho de 1992, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">27</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 131/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 131, de 29 de outubro de 2020, que revigora o Conv\u00eanio ICMS 57, de 26 de setembro de 1991, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.327, de 9 de setembro de 2021, publicado no DODF de 14 de setembro de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 57, de 26 de setembro de 1991, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">30</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 03/90, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 03/90, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 03/90, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">32</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 41, de 7 de agosto de 1991, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 41, de 7 de agosto de 1991, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 41, de 7 de agosto de 1991, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">33</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 20, de 3 de abril de 1992, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 20, de 3 de abril de 1992, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 20, de 3 de abril de 1992, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">36</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 24, de 28 de mar\u00e7o de 1989, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 24, de 28 de mar\u00e7o de 1989, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 24, de 28 de mar\u00e7o de 1989, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">37</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 104, de 24 de outubro de 1989, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 104, de 24 de outubro de 1989, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 104, de 24 de outubro de 1989, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">68</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 82, de 26 de outubro de 1995, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 82, de 26 de outubro de 1995, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">71</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 42, de28 de junho de 1995, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 42, de 28 de junho de 1995, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 42, de 28 de junho de 1995, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">79</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 116, de 11 de dezembro de 1998, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 116, de 11 de dezembro de 1998, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 116, de 11 de dezembro de 1998, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">82</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">83</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">84</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">85</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997,foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">86</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">87</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">88</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">89</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">90</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">91</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">...............................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">...............................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">...............................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">92</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">...............................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">...............................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">...............................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">93</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 38, de 7 de agosto de 1991, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 38, de 7 de agosto de 1991, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 6/21, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">94</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 84, de 26 de setembro de 1997, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 84, de 26 de setembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 84, de 26 de setembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">95</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 123, de 12 de dezembro de 1997, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">98</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 47, de 19 de junho de 1998, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133/20, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 47, de 19 de junho de 1998, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 47, de 19 de junho de 1998, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">99</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 57, de 19 de junho de 1998, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021,, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 57, de 19 de junho de 1998, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">101</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 95, de 18 de setembro de 1998, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 95, de 18 de setembro de 1998, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 95, de 18 de setembro de 1998, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">103</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 01, de 2 de mar\u00e7o de 1999, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 01, de 2 de mar\u00e7o de 1999, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 01, de 2 de mar\u00e7o de 1999, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">111</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 33, de 6 de julho de 2001, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 33, de 6 de julho de 2001, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 33, de de 6 de julho de 2001 foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">120</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 31, de 15 de mar\u00e7o de 2002, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 31, de 15 de mar\u00e7o de 2002, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 31, de 15 de mar\u00e7o de 2002, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">121</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 87, de 28 de junho de 2002, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 87, de 28 de junho de 2002, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 87, de 28 de junho de 2002, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">124</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">21/09/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 18, de 4 de abril de 2003, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">125</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">126</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">127</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">130</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 38, de 7 de agosto de 1991, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 38, de 7 de agosto de 1991, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">131</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 51, de 30 de maio de 2005, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 51, de 30 de maio de 2005, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 51, de 30 de maio de 2005, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">132</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 106, de 9 de julho de 2010, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 106, de 9 de julho de 2010, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">135</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 79, de 1\u00ba de julho de 2005, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 79, de 1\u00ba de julho de 2005, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 79, de 1\u00ba de julho de 2005, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">137</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 122, de 30 de setembro de 2005, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 122, de 30 de setembro de 2005, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 122, de 30 de setembro de 2005, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">140</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 30, de 7 de julho de 2006, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 30, de 7 de julho de 2006, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 30, de 7 de julho de 2006, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">145</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 10, de 30 de mar\u00e7o de 2007, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 10, de 30 de mar\u00e7o de 2007, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">151</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 147, 14 de dezembro de 2007, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">158</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 26, de 3 de abril de 2009, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 26, de 3 de abril de 2009, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 26, de 3 de abril de 2009, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">161</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 73, de 3 de maio de 2010, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 73, de 3 de maio de 2010, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 73, de 3 de maio de 2010, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">166</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 05, de 20 de mar\u00e7o de 1998, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 05, de 20 de mar\u00e7o de 1998, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 05, de 20 de mar\u00e7o de 1998, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">180</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">181</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XXX</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Sa\u00edda de bens e mercadorias em bazares, feiras ou similares, recebidos por doa\u00e7\u00e3o, bem como o fornecimento de alimenta\u00e7\u00e3o e bebidas n\u00e3o sujeitas ao regime de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, nos respectivos eventos, promovidos pela Associa\u00e7\u00e3o Grupo dos C\u00f4njuges dos Chefes de Miss\u00e3o - GCCM, CNPJ 23.649.214/0001-99.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 137/15</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">19/11/20 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">02/12/15 a 31/12/18</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XXX.1</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">O benef\u00edcio previsto neste item fica condicionado a que:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - a quantidade vendida e a esp\u00e9cie sejam compat\u00edveis com o uso de pessoa f\u00edsica;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - os recursos auferidos nas vendas sejam aplicados em programas relacionados com as atividades fins da GCCM.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">XXX.2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Em substitui\u00e7\u00e3o \u00e0 emiss\u00e3o de documentos fiscais relativos \u00e0s vendas e ao fornecimento de alimenta\u00e7\u00e3o e bebidas, fica autorizada a emiss\u00e3o de recibos, em duas vias, devendo a 2\u00aa via ser arquivada na sede da GCCM por 5 (cinco) anos, a contar do 1\u00ba dia do ano subsequente ao da venda, bem como dispensada a inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Fiscal do Distrito Federal e as demais obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA 1 \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 137, de 20 de novembro de 2015, foi publicado no DOU de 24/11/2015, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 25, de 25 de novembro de 2015, publicado no DOU de 26/11/2015, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.069, de 2015, publicado do DODF de 02 de dezembro de 2015.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA 2 \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 137, de 20 de novembro de 2015, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA 3 \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 137, de 20 de novembro de 2015, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">YYY</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">As opera\u00e7\u00f5es internas e interestaduais, bem como o diferencial de al\u00edquotas, com bens e mercadorias destinados \u00e0s redes de transportes p\u00fablicos sobre trilhos de passageiros.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 94/12</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">A partir de 01/01/22</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">YYY.1</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">O disposto neste item aplica-se na importa\u00e7\u00e3o de produtos sem similar produzidos no Pa\u00eds, cuja inexist\u00eancia de similaridade ser\u00e1 atestada por \u00f3rg\u00e3o federal competente ou por entidade representativa do setor produtivo de m\u00e1quinas e equipamentos, com abrang\u00eancia em todo o territ\u00f3rio nacional.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">YYY.2</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Nas opera\u00e7\u00f5es amparadas pelo benef\u00edcio previsto neste item, n\u00e3o ser\u00e1 exigido o estorno do cr\u00e9dito fiscal de que trata o art. 60, incisos I e II deste Regulamento.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">YYY.3</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">A frui\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio de que trata este item fica condicionada \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o do efetivo emprego das mercadorias e bens na constru\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o ou opera\u00e7\u00e3o das redes de transportes p\u00fablicos sobre trilhos de passageiros que se refere o caput deste item, na forma e nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas pela legisla\u00e7\u00e3o.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA 1 \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 94, de 28 de setembro de 2012, foi publicado no DOU de 04/10/2012, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 15, de 22 de outubro de 2012, publicado no DOU de 23/10/2012, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.324, de 11 de agosto de 2021, publicado no DODF de 25 de agosto 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr></table><p style=\"text-align:justify;\">(NR)\u201d</p><p style=\"text-align:center;\">\u201cANEXO I AO DECRETO N\u00ba 18.955, DE 22 DE DEZEMBRO DE 1997</p><p style=\"text-align:center;\">CADERNO II</p><p style=\"text-align:center;\">REDU\u00c7\u00c3O DE BASE DE C\u00c1LCULO</p><p style=\"text-align:center;\">(OPERA\u00c7\u00d5ES OU PRESTA\u00c7\u00d5ES A QUE SE REFERE O ART. 7\u00ba DESTE REGULAMENTO)</p><table><tr><td><p style=\"text-align:center;\">ITEM/</p><p style=\"text-align:center;\">SUBITEM</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">DISCRIMINA\u00c7\u00c3O</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">CONV\u00caNIO</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">EFIC\u00c1CIA</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">1</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 29/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 75, de 5 de dezembro de 1991, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 75, de 5 de dezembro de 1991, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 29, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 75, de 5 de dezembro de 1991, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.311, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">4</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 52, de 26 de setembro de 1991, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 52, de 26 de setembro de 1991, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">5</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">...............................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 52, de 26 de setembro de 1991, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 52, de 26 de setembro de 1991, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">...............................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">18</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">19</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">20</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">21</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">22</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">23</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">24</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">25</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">26</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">27</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">28</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">29</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 50, de 30 de abril de 1993, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 50, de 30 de abril de 1993, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 50, de 30 de abril de 1993, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">36</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">39</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">40</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 29/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 133, de 21 de outubro de 2002, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 133, de 21 de outubro de 2002, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 29, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 133, de 21 de outubro de 2002, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.311, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">41</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">46</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 113, de 6 de outubro de 2006, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 113, de 6 de outubro de 2006, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">47</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">50</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">51</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">52</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 26/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/17</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/12/25</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p><p style=\"text-align:justify;\">26/10/17 a 30/04/19</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de setembro de 2017, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 05/10/2017, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 25 de outubro de 2017, publicado no DOU de 26/10/2017, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.283, de 26 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DODF de 6 de abril de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 26, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 100, de 4 de novembro de 1997, foi publicado no DOU de 15/03/2021, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 06, de 18 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DOU de 19/03/2021, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.313, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">56</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 28/21</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 101/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/04/21 a 31/03/22</p><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/11/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 101, de 2 de setembro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 61, de 22 de junho de 2012, foi publicado no DOU de 04/09/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 19, de 18 de setembro de 2020, publicado no DOU de 21/09/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.297, de 26 de novembro de 2020, publicado no DODF de 27 de novembro de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 61, de 22 de junho de 2012, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 28, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 61, de 22 de junho de 2012, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.312, de 15 de abril de 2021, publicado no DODF de 22 de abril de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr></table><p style=\"text-align:justify;\">(NR)\u201d</p><p style=\"text-align:center;\">\u201cANEXO I AO DECRETO N\u00ba 18.955, DE 22 DE DEZEMBRO DE 1997</p><p style=\"text-align:center;\">CADERNO III</p><p style=\"text-align:center;\">CR\u00c9DITO PRESUMIDO</p><p style=\"text-align:center;\">(OPERA\u00c7\u00d5ES OU PRESTA\u00c7\u00d5ES A QUE SE REFERE O ART. 8\u00ba DESTE REGULAMENTO)</p><table><tr><td><p style=\"text-align:center;\">ITEM/</p><p style=\"text-align:center;\">SUBITEM</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">DISCRIMINA\u00c7\u00c3O</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">CONV\u00caNIO</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">EFIC\u00c1CIA</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">7</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 133/20</p><p style=\"text-align:justify;\">ICMS 22/20</p><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">01/01/21 a 31/03/21</p><p style=\"text-align:justify;\">01/5/20 a 31/12/20</p><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 22, de 3 de abril de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 23, de 13 de setembro de 1990, foi publicado no DOU de 6/4/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ n\u00ba 6/20, publicado no DOU de 22/4/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.289, de 2 de junho de 2020, publicado no DODF de 25 de junho de 2020.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">NOTA XX \u2013 O Conv\u00eanio ICMS 133, de 29 de outubro de 2020, que prorroga o Conv\u00eanio ICMS 23, de 13 de setembro de 1990, foi publicado no DOU de 03/11/2020, ratificado pelo Ato Declarat\u00f3rio CONFAZ 21, de 18 de novembro de 2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e homologado pelo Decreto Legislativo n\u00ba 2.309, de 30 de mar\u00e7o de 2021, publicado no DODF de 31 de mar\u00e7o de 2021.</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">.......</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">..................</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">................................</p></td></tr></table><p style=\"text-align:justify;\">(NR)\u201d</p><p>Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia, 03 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">133\u00ba da Rep\u00fablica e 62\u00ba de Bras\u00edlia</p><p style=\"text-align:center;\">IBANEIS ROCHA</p><p>&nbsp;</p>"}, " 162705": {"coMateria": "162705", "coDemandante": "602", "titulo": "DECRETO N\u00ba 42.895, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": "<p style=\"text-align:justify;\">Aprova o Regimento Interno do Conselho Distrital de Seguran\u00e7a P\u00fablica.</p>", "tipo": "Decreto", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "14", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O GOVERNADOR DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo100, incisos VII e X, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, bem como o art. 10 da Lei Distrital n\u00ba 6.430, de 19 de dezembro de 2019, DECRETA:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Fica aprovado o Regimento Interno do Conselho Distrital de Seguran\u00e7a P\u00fablica, na forma do Anexo \u00danico deste Decreto.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Revoga-se o Decreto n\u00ba 36.909, de 25 de novembro de 2015.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia, 03 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">133\u00ba da Rep\u00fablica e 62\u00ba de Bras\u00edlia</p><p style=\"text-align:center;\">IBANEIS ROCHA</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">ANEXO \u00daNICO</p><p style=\"text-align:center;\">REGIMENTO INTERNO DO CONSELHO DISTRITAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA</p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO I</p><p style=\"text-align:center;\">DA NATUREZA E COMPET\u00caNCIA</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba O Conselho Distrital de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Condisp, \u00f3rg\u00e3o colegiado do Sistema \u00danico de Seguran\u00e7a P\u00fablica no \u00e2mbito do Distrito Federal, previsto na Lei n\u00ba 13.675, de 11 de junho de 2018 e criado pela Lei Distrital n\u00ba 6.430, de 19 de dezembro de 2019, possui compet\u00eancia consultiva, sugestiva e de acompanhamento social das atividades de seguran\u00e7a p\u00fablica e defesa social, respeitadas as inst\u00e2ncias decis\u00f3rias e as normas de organiza\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Compete ao Condisp:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - propor diretrizes para a pol\u00edtica distrital de seguran\u00e7a p\u00fablica voltadas \u00e0 promo\u00e7\u00e3o da seguran\u00e7a p\u00fablica e defesa social e \u00e0 preven\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o da viol\u00eancia e da criminalidade;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - acompanhar a execu\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica distrital de seguran\u00e7a p\u00fablica voltada \u00e0 promo\u00e7\u00e3o da seguran\u00e7a p\u00fablica e \u00e0 preven\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o da viol\u00eancia e da criminalidade;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - acompanhar as institui\u00e7\u00f5es integrantes das for\u00e7as de seguran\u00e7a e recomendar provid\u00eancias legais \u00e0s autoridades competentes no que se refere:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) a condi\u00e7\u00f5es de trabalho, valoriza\u00e7\u00e3o e respeito pela integridade f\u00edsica e moral dos seus integrantes;</p><p style=\"text-align:justify;\">b) ao atingimento das metas previstas no Susp;</p><p style=\"text-align:justify;\">c) ao resultado c\u00e9lere na apura\u00e7\u00e3o das den\u00fancias em tramita\u00e7\u00e3o nas respectivas corregedorias;</p><p style=\"text-align:justify;\">d) ao grau de confiabilidade e aceitabilidade do \u00f3rg\u00e3o pela popula\u00e7\u00e3o por ele atendida;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - estimular a atua\u00e7\u00e3o intersetorial da pol\u00edtica distrital de seguran\u00e7a p\u00fablica;</p><p style=\"text-align:justify;\">V - propor estudos e a\u00e7\u00f5es visando ao aumento da efici\u00eancia na execu\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica distrital de seguran\u00e7a p\u00fablica;</p><p style=\"text-align:justify;\">VI - acompanhar a destina\u00e7\u00e3o, aplica\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o dos recursos destinados \u00e0 pol\u00edtica distrital de seguran\u00e7a p\u00fablica;</p><p style=\"text-align:justify;\">VII - propor aprimoramento das normas de seguran\u00e7a p\u00fablica;</p><p style=\"text-align:justify;\">VIII - realizar eventos abertos \u00e0 sociedade civil, visando ao debate da seguran\u00e7a p\u00fablica e \u00e0 transpar\u00eancia de seus trabalhos;</p><p style=\"text-align:justify;\">IX - convocar e participar da organiza\u00e7\u00e3o da Confer\u00eancia Distrital de Seguran\u00e7a P\u00fablica e zelar pela efetividade das suas delibera\u00e7\u00f5es;</p><p style=\"text-align:justify;\">X - apoiar a articula\u00e7\u00e3o dos conselhos comunit\u00e1rios de seguran\u00e7a, assim como propiciar que as pautas presentes nos conselhos comunit\u00e1rios dialoguem com a formula\u00e7\u00e3o e a execu\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica distrital de seguran\u00e7a.</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO II</p><p style=\"text-align:center;\">DA COMPOSI\u00c7\u00c3O</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba O Condisp \u00e9 composto pelas seguintes inst\u00e2ncias:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - Plen\u00e1ria;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - Presid\u00eancia;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - Conselheiros;</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - Comiss\u00e3o de \u00c9tica;</p><p style=\"text-align:justify;\">V - Secretaria Executiva.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba O Condisp pode instituir c\u00e2maras t\u00e9cnicas permanentes, comiss\u00f5es tempor\u00e1rias e grupos de trabalho destinados a subsidiar a Plen\u00e1ria sobre temas espec\u00edficos.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba \u00d3rg\u00e3os ou entidades que n\u00e3o tenham assento no Conselho e cujas compet\u00eancias tenham pertin\u00eancia tem\u00e1tica com a mat\u00e9ria a ser tratada nas c\u00e2maras t\u00e9cnicas permanentes, comiss\u00f5es tempor\u00e1rias e grupos de trabalho podem ser convidados a indicar representantes para auxiliar nos trabalhos.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba \u00c9 vedada a participa\u00e7\u00e3o como Conselheiro de pessoa que seja Conselheiro em outro \u00f3rg\u00e3o de delibera\u00e7\u00e3o coletiva no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o direta, aut\u00e1rquica e fundacional do Distrito Federal, ainda que na condi\u00e7\u00e3o de suplente.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. A veda\u00e7\u00e3o do caput n\u00e3o se aplica aos Secret\u00e1rios de Estado, seus respectivos secret\u00e1rios adjuntos e autoridades do mesmo n\u00edvel hier\u00e1rquico.</p><p style=\"text-align:center;\">SE\u00c7\u00c3O I</p><p style=\"text-align:center;\">DA PLEN\u00c1RIA</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba A Plen\u00e1ria do Condisp \u00e9 a inst\u00e2ncia m\u00e1xima, sendo constitu\u00edda pelo Presidente do Conselho e demais Conselheiros que estiverem no exerc\u00edcio do mandato.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. A substitui\u00e7\u00e3o do conselheiro titular pelo suplente dever\u00e1 sempre ser informada no in\u00edcio das reuni\u00f5es \u00e0 Secretaria Executiva para as devidas anota\u00e7\u00f5es.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba A Plen\u00e1ria possui as seguintes atribui\u00e7\u00f5es:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - aprovar, por maioria simples de votos dos Conselheiros presentes, proposta com as diretrizes para a pol\u00edtica distrital de seguran\u00e7a p\u00fablica e defesa social voltadas \u00e0 promo\u00e7\u00e3o da seguran\u00e7a p\u00fablica e \u00e0 preven\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o da viol\u00eancia e da criminalidade;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - propor, aprovar e alterar, por maioria absoluta de votos dos Conselheiros, o Regimento Interno do Condisp, que ser\u00e1 submetido ao Governador do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - deliberar, na primeira reuni\u00e3o anual, sobre o calend\u00e1rio de reuni\u00f5es ordin\u00e1rias do per\u00edodo;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - deliberar, a requerimento de 1/3 dos seus membros, sobre a institui\u00e7\u00e3o de c\u00e2maras t\u00e9cnicas permanentes, comiss\u00f5es tempor\u00e1rias e grupos de trabalho destinados a subsidiar a Plen\u00e1ria sobre temas espec\u00edficos, por meio de resolu\u00e7\u00e3o a ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">V - eleger por maioria absoluta dos Conselheiros, o Vice-Presidente dentre os Conselheiros titulares, o qual ter\u00e1 mandato de 02 anos, admitida uma recondu\u00e7\u00e3o ou reelei\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">VI - acompanhar a destina\u00e7\u00e3o, aplica\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o dos recursos destinados \u00e0 pol\u00edtica distrital de seguran\u00e7a p\u00fablica;</p><p style=\"text-align:justify;\">VII - estudar, analisar e sugerir altera\u00e7\u00f5es nas legisla\u00e7\u00f5es pertinentes \u00e0 seguran\u00e7a p\u00fablica;</p><p style=\"text-align:justify;\">VIII - apreciar o Plano Distrital de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social e, quando necess\u00e1rio, fazer recomenda\u00e7\u00f5es relativamente aos objetivos, \u00e0s a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas, \u00e0s metas, \u00e0s prioridades, aos indicadores e \u00e0s formas de financiamento e gest\u00e3o das pol\u00edticas de seguran\u00e7a p\u00fablica e defesa social nele estabelecidos;</p><p style=\"text-align:justify;\">IX - sugerir \u00e0 Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Distrito Federal a defini\u00e7\u00e3o anual de metas de excel\u00eancia com vistas \u00e0 preven\u00e7\u00e3o e \u00e0 repress\u00e3o das infra\u00e7\u00f5es penais e administrativas, por meio de indicadores p\u00fablicos que demonstrem, de forma objetiva, os resultados pretendidos;</p><p style=\"text-align:justify;\">X - prestar apoio e articular-se, sistematicamente, com os conselhos nacional, estaduais e municipais de seguran\u00e7a p\u00fablica e defesa social, com vistas \u00e0 formula\u00e7\u00e3o de diretrizes b\u00e1sicas comuns e \u00e0 potencializa\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares;</p><p style=\"text-align:justify;\">XI - aprovar por maioria absoluta resolu\u00e7\u00e3o que discipline as atribui\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o de \u00c9tica;</p><p style=\"text-align:justify;\">XII - eleger por maioria simples dos presentes, at\u00e9 a terceira reuni\u00e3o anual, 3 Conselheiros e os respectivos suplentes para composi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de \u00c9tica, devendo cada conselheiro ser de segmentos diferentes de composi\u00e7\u00e3o do Condisp;</p><p style=\"text-align:justify;\">XIII - deliberar sobre a aprova\u00e7\u00e3o ou rejei\u00e7\u00e3o dos atos do Condisp propostos pelos Conselheiros, na forma disciplinada por este regimento; e</p><p style=\"text-align:justify;\">XIV - receber da Comiss\u00e3o de \u00c9tica e julgar os processos administrativos \u00e9tico-disciplinar com proposta de exclus\u00e3o de Conselheiro por viola\u00e7\u00e3o ao C\u00f3digo de \u00c9tica.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. O mandato dos Conselheiros para o primeiro bi\u00eanio de funcionamento do Condisp - 2021 at\u00e9 2022, se encerrar\u00e1 no dia 31 de dezembro de 2022.</p><p style=\"text-align:center;\">SE\u00c7\u00c3O II</p><p style=\"text-align:center;\">DA PRESID\u00caNCIA</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba O Presidente do Condisp \u00e9 o titular da Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Distrito Federal SSP/DF ou servidor por ele designado.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba O Presidente do Condisp \u00e9 substitu\u00eddo nas suas aus\u00eancias ou impedimentos pelo Vice-Presidente, que \u00e9 escolhido dentre os Conselheiros pela Plen\u00e1ria.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Em caso de aus\u00eancia ou impedimento, inclusive tempor\u00e1rio, da Presid\u00eancia e da Vice-presid\u00eancia, a coordena\u00e7\u00e3o da reuni\u00e3o caber\u00e1 a Conselheiro no exerc\u00edcio da titularidade indicado por decis\u00e3o da Plen\u00e1ria, n\u00e3o competindo a ele exercer as demais fun\u00e7\u00f5es da Presid\u00eancia.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba A Presid\u00eancia possui as seguintes atribui\u00e7\u00f5es:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - empossar e reconduzir os Conselheiros;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - apresentar ao Plen\u00e1rio proposta de Regimento Interno e suas altera\u00e7\u00f5es;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - convidar os \u00f3rg\u00e3os e entidades do Distrito Federal para indicarem os respectivos representantes para Conselheiro do Condisp, sempre que a respectiva vaga prevista estiver desocupada e 30 (trinta) dias antes do t\u00e9rmino do mandato;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - dar in\u00edcio ao processo eleitoral e dispor sobre as regras para a escolha dos representantes das entidades previstas nos incisos II e III do art. 5\u00ba da Lei Distrital n.\u00ba 6.430, de 19 de dezembro de 2019, com 120 (cento e vinte) dias de anteced\u00eancia ao t\u00e9rmino do mandato;</p><p style=\"text-align:justify;\">V - indicar, com exclusividade, o Secret\u00e1rio Executivo do Condisp, vedada a delega\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">VI - indicar, com exclusividade, o representante da entidade prevista no inciso IV do art. 5\u00ba da Lei Distrital n.\u00ba 6.430, de 19 de dezembro de 2019, dentre os presidentes desses conselhos, vedada a delega\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">VII - solicitar esclarecimentos da Secretaria Executiva, sempre que necess\u00e1rio;</p><p style=\"text-align:justify;\">VIII - convidar, por iniciativa pr\u00f3pria ou delibera\u00e7\u00e3o da Plen\u00e1ria, representantes de \u00f3rg\u00e3os e entidades, p\u00fablicos e privados, t\u00e9cnicos para participarem das reuni\u00f5es da Plen\u00e1ria, das c\u00e2maras t\u00e9cnicas permanentes, comiss\u00f5es tempor\u00e1rias e grupos de trabalho, sempre que na pauta constar temas referentes \u00e0s suas \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">IX - presidir as reuni\u00f5es Plen\u00e1rias do Condisp, resolver as quest\u00f5es de ordem e apurar as vota\u00e7\u00f5es, com direito a voto de desempate;</p><p style=\"text-align:justify;\">X - firmar os atos do Condisp;</p><p style=\"text-align:justify;\">XI - convocar e presidir as reuni\u00f5es ordin\u00e1rias e extraordin\u00e1rias do Condisp, dirigindo-lhes os trabalhos, cumprindo e fazendo cumprir o presente Regimento;</p><p style=\"text-align:justify;\">XII - aprovar as pautas das reuni\u00f5es do Conselho e definir as mat\u00e9rias a serem apreciadas prioritariamente;</p><p style=\"text-align:justify;\">XIII - autorizar os Conselheiros a representarem o Condisp nos atos em que o Presidente n\u00e3o puder se fazer presente;</p><p style=\"text-align:justify;\">XIV - representar o Condisp perante quaisquer \u00f3rg\u00e3os e autoridades; e</p><p style=\"text-align:justify;\">XV - praticar os demais atos previstos em lei, neste Regimento e outras atribui\u00e7\u00f5es inerentes a fun\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. O Presidente poder\u00e1 delegar ao Vice-Presidente as atribui\u00e7\u00f5es previstas neste artigo, al\u00e9m de outras que julgar pertinentes, ressalvadas aquelas de compet\u00eancia exclusiva.</p><p style=\"text-align:center;\">SE\u00c7\u00c3O III</p><p style=\"text-align:center;\">DOS CONSELHEIROS</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 9\u00ba S\u00e3o Conselheiros do Condisp:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - 1 representante titular e respectivo suplente indicado pelos titulares dos seguintes \u00f3rg\u00e3os e entidades:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">b) Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">c) Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">d) Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">e) Departamento de Tr\u00e2nsito do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">f) Casa Civil do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">g) Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">h) Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">i) Defesa Civil do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">j) Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">k) Superintend\u00eancia Regional da Pol\u00edcia Federal no Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">l) Superintend\u00eancia Regional da Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal no Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">m) Subsecretaria do Sistema Socioeducativo do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">n) C\u00e2mara Legislativa do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - 8 titulares e respectivos suplentes indicados por entidades de car\u00e1ter associativo ou sindical das for\u00e7as de seguran\u00e7a p\u00fablica do Distrito Federal e \u00f3rg\u00e3os vinculados, garantida a representa\u00e7\u00e3o das seguintes institui\u00e7\u00f5es:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) representante dos oficiais da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">b) representante dos pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">c) representante da carreira dos delegados da Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">d) representante das demais carreiras da Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">e) representante dos oficiais do Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">f) representante dos pra\u00e7as do Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">g) representante dos agentes de tr\u00e2nsito do Departamento de Tr\u00e2nsito do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">h) representante dos Policiais Penais do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - 6 representantes titulares e respectivos suplentes de entidades ou organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil, n\u00facleos de estudo, grupos de pesquisa ou universidades e conselhos comunit\u00e1rios cuja finalidade esteja comprovadamente relacionada \u00e0 promo\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas nas \u00e1reas dos direitos humanos, da cultura de paz e da preven\u00e7\u00e3o da viol\u00eancia e da criminalidade;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - 1 representante titular e respectivo suplente dos conselhos comunit\u00e1rios de seguran\u00e7a do Distrito Federal, de que trata o Decreto n.\u00ba 39.910, de 26 de junho de 2019, indicado pelo Presidente do Condisp dentre os presidentes desses conselhos, para mandato de 2 (dois) anos, admitida 1 (uma) recondu\u00e7\u00e3o ou reelei\u00e7\u00e3o;</p><p style=\"text-align:justify;\">V - 1 representante titular e respectivo suplente do Tribunal de Justi\u00e7a do Distrito Federal e Territ\u00f3rios;</p><p style=\"text-align:justify;\">VI - 1 representante titular e respectivo suplente do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Distrito Federal e Territ\u00f3rios;</p><p style=\"text-align:justify;\">VII - 1 representante titular e respectivo suplente da Defensoria P\u00fablica do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">VIII - 1 representante titular e respectivo suplente da Ordem dos Advogados Seccional do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">IX - 1 representante titular e respectivo suplente da C\u00e2mara Legislativa do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba A indica\u00e7\u00e3o dos representantes titular e suplente de que trata o caput, inciso I, al\u00edneas 'a' e 'i' ser\u00e1 realizada pelo Secret\u00e1rio de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Distrito Federal dentre os servidores que exer\u00e7am fun\u00e7\u00e3o na Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Distrito Federal com poder de decis\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba A indica\u00e7\u00e3o dos Conselheiros titulares e suplentes de que tratam os incisos I, V, VI, VII, VIII e IX do caput deve recair sobre servidores com poder de decis\u00e3o dentro de suas respectivas estruturas governamentais e ser\u00e1 dirigida ao Presidente do Condisp pelo dirigente m\u00e1ximo da respectiva institui\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba Os conselheiros constantes dos incisos II, III e IV do caput n\u00e3o podem exercer cargos comissionados na estrutura do governo do Distrito Federal durante o mandato no Condisp.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 10. Os representantes dos \u00f3rg\u00e3os e entidades citados nos incisos I, V, VI, VII, VIII e IX do art. 9\u00ba t\u00eam mandato de 2 anos, admitida a recondu\u00e7\u00e3o por per\u00edodos sucessivos.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba A recondu\u00e7\u00e3o ou a substitui\u00e7\u00e3o dos membros titulares e suplentes de que trata este artigo dever\u00e1 ser instru\u00edda com a nova indica\u00e7\u00e3o feita pelo dirigente m\u00e1ximo da respectiva institui\u00e7\u00e3o trinta dias antes do t\u00e9rmino do mandato, devendo sempre recair sobre pessoa com poder de decis\u00e3o na estrutura do \u00f3rg\u00e3o ou entidade.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Nos casos de vac\u00e2ncia do cargo de Conselheiro titular dos \u00f3rg\u00e3os e entidades de que trata o caput, o Presidente do Condisp oficiar\u00e1 imediatamente o dirigente m\u00e1ximo da respectiva institui\u00e7\u00e3o para a indica\u00e7\u00e3o de novo representante, que poder\u00e1 ocupar a vaga de conselheiro titular ou suplente, conforme decis\u00e3o expressa do \u00f3rg\u00e3o de origem.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba Durante a vac\u00e2ncia do cargo de Conselheiro titular, o Conselheiro suplente o substituir\u00e1 at\u00e9 a sua confirma\u00e7\u00e3o na vaga de titular ou retorno \u00e0 vaga de suplente, conforme determina\u00e7\u00e3o do dirigente m\u00e1ximo do \u00f3rg\u00e3o de origem representado, conforme previs\u00e3o do \u00a7 2\u00ba.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 4\u00ba O mandato dos Conselheiros para o primeiro bi\u00eanio de funcionamento do Condisp - 2021 at\u00e9 2022, se encerrar\u00e1 no dia 31 de dezembro de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 11. Os representantes das entidades e organiza\u00e7\u00f5es referidas nos incisos II e III do art. 9\u00ba devem ser eleitos obedecendo a forma preconizada em regulamentos pr\u00f3prios a serem elaborados pela SSP/DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba Os representantes das entidades e organiza\u00e7\u00f5es referidas no caput t\u00eam mandato de 2 anos, permitida apenas 1 (uma) recondu\u00e7\u00e3o ou reelei\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Nos casos de vac\u00e2ncia do cargo de Conselheiro titular das entidades e organiza\u00e7\u00f5es de que trata o caput, o suplente assumir\u00e1 imediatamente a vaga e a exercer\u00e1 at\u00e9 o final do mandato.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba A inscri\u00e7\u00e3o na elei\u00e7\u00e3o de que trata o caput dever\u00e1 ser acompanhada, dentre outros documentos, por declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de causa de inelegibilidade e impedimento, conforme o Decreto n\u00ba 39.415, de 30 de outubro de 2018.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 4\u00ba O regulamento pr\u00f3prio de que trata o caput dever\u00e1 priorizar procedimentos simples, com utiliza\u00e7\u00e3o dos meios de comunica\u00e7\u00e3o informatizados atuais, de forma a garantir a seguran\u00e7a das informa\u00e7\u00f5es, respeitando a representatividade e a antiguidade das entidades que se candidatem.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 12. Os Conselheiros s\u00e3o designados por meio de portaria publicada pelo Presidente do Condisp e s\u00e3o empossados em sess\u00e3o plen\u00e1ria agendada para esse fim.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba A sess\u00e3o plen\u00e1ria para posse dever\u00e1 ser a primeira ordin\u00e1ria ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do ato de designa\u00e7\u00e3o ou homologa\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Os ausentes na primeira reuni\u00e3o dever\u00e3o tomar posse at\u00e9 a terceira reuni\u00e3o ordin\u00e1ria ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do ato de designa\u00e7\u00e3o ou homologa\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es, sob pena de ser tornado sem efeito, com a consequente vac\u00e2ncia do cargo.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba Dever\u00e3o se apresentar para tomarem posse os Conselheiros titulares e suplentes, inclusive aqueles que estiverem sendo reconduzidos ou reeleitos.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 13. Podem participar das reuni\u00f5es do Condisp convidados e observadores, sem direito a voto.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 14. Os Conselheiros t\u00eam os seguintes direitos:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - tomar lugar nas reuni\u00f5es da Plen\u00e1ria ou das comiss\u00f5es para as quais hajam sido eleitos, usando da palavra e proferindo voto;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - eleger e serem eleitos integrantes de c\u00e2maras t\u00e9cnicas permanentes, comiss\u00f5es tempor\u00e1rias e grupos de trabalho institu\u00eddos pela Plen\u00e1ria;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - representar o Condisp, mediante expressa delega\u00e7\u00e3o de sua Presid\u00eancia ou da Plen\u00e1ria;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - propor ao Presidente do Condisp a constitui\u00e7\u00e3o de c\u00e2maras t\u00e9cnicas permanentes, comiss\u00f5es tempor\u00e1rias e grupos de trabalho;</p><p style=\"text-align:justify;\">V - convocar reuni\u00f5es extraordin\u00e1rias do Condisp por requerimento de um ter\u00e7o de seus membros titulares; e</p><p style=\"text-align:justify;\">VI - solicitar e receber da Presid\u00eancia ou da Secretaria Executiva informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao exerc\u00edcio de suas atividades como Conselheiro.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba Os Conselheiros t\u00eam os seguintes deveres:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - compor a Plen\u00e1ria nos dias e hor\u00e1rios previamente designados, justificando \u00e0 Secretaria Executiva com anteced\u00eancia m\u00ednima de dois dias \u00fateis da reuni\u00e3o as suas aus\u00eancias, nas quais ser\u00e1 substitu\u00eddo pelo respectivo suplente;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - submeter \u00e0 Presid\u00eancia do Condisp informa\u00e7\u00e3o sobre poss\u00edveis desvios de recursos destinados \u00e0 pol\u00edtica distrital de seguran\u00e7a p\u00fablica;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - tratar com urbanidade os demais Conselheiros, servidores de apoio e o Presidente do Condisp;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - desempenhar com zelo e presteza as suas fun\u00e7\u00f5es;</p><p style=\"text-align:justify;\">V - identificar-se em suas manifesta\u00e7\u00f5es no Condisp;</p><p style=\"text-align:justify;\">VI - desempenhar, al\u00e9m das fun\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias do cargo, as que lhes forem delegadas pelo Regimento Interno, pela Plen\u00e1ria, pelo Presidente ou pelo Vice-Presidente do Condisp;</p><p style=\"text-align:justify;\">VII - guardar sigilo dos seus atos, das suas delibera\u00e7\u00f5es e das provid\u00eancias sugeridas pelo Condisp ou pelos demais Conselheiros, que tenham car\u00e1ter reservado na forma deste Regimento e da legisla\u00e7\u00e3o em vigor;</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Aos Conselheiros \u00e9 vedado:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - manifestar-se em nome do Condisp sem delega\u00e7\u00e3o da Plen\u00e1ria ou da Presid\u00eancia que o autorize, ressalvada a manifesta\u00e7\u00e3o de opini\u00e3o pr\u00f3pria como Conselheiro do Condisp; e</p><p style=\"text-align:justify;\">II - fazer uso da condi\u00e7\u00e3o de Conselheiro ou do Conselho para fins particulares ou indevidos.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 15. Os Conselheiros titular ou suplente deixar\u00e3o o mandato a pedido ou perder\u00e3o os seus mandatos:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - em virtude de condena\u00e7\u00e3o transitada em julgado pela pr\u00e1tica de crime, contraven\u00e7\u00e3o ou improbidade administrativa, com pena que n\u00e3o tenha sido extinta por quaisquer causas legais;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - em virtude da ocorr\u00eancia de outras causas de inelegibilidade e impedimentos previstas na Lei Federal Complementar n.\u00ba 64, de 18 de maio de 1990, ou norma que a modifique;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - em virtude da execu\u00e7\u00e3o de atos que atentem contra o funcionamento ordeiro do Condisp ou que extrapolem as suas compet\u00eancias no exerc\u00edcio do cargo, ap\u00f3s a instru\u00e7\u00e3o de processo \u00e9tico-disciplinar pela Comiss\u00e3o de \u00c9tica;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - quando regularmente convocado deixar de comparecer a tr\u00eas reuni\u00f5es consecutivas ou alternadas, ordin\u00e1rias ou extraordin\u00e1rias, da Plen\u00e1ria durante o per\u00edodo do mandato;</p><p style=\"text-align:justify;\">V - em raz\u00e3o do desligamento do \u00f3rg\u00e3o ou entidade do Poder P\u00fablico, do \u00f3rg\u00e3o de classe ou da sociedade civil representada no Condisp.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. Ser\u00e3o consideradas aus\u00eancias justificadas aquelas ocorridas:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - em raz\u00e3o do gozo de f\u00e9rias regulamentares;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - em raz\u00e3o de viagens a servi\u00e7o;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - por licen\u00e7as para tratamento de sa\u00fade, inclusive de pessoas da fam\u00edlia, gala, nojo, maternidade e paternidade;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - em raz\u00e3o de servi\u00e7os obrigat\u00f3rios previstos em lei; e</p><p style=\"text-align:justify;\">V - por motivo fortuito ou for\u00e7a maior, ratificado pela Plen\u00e1ria.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. O disposto no caput n\u00e3o se aplica ao Presidente do Condisp.</p><p style=\"text-align:center;\">SE\u00c7\u00c3O IV</p><p style=\"text-align:center;\">DA COMISS\u00c3O DE \u00c9TICA</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 16. A Comiss\u00e3o de \u00c9tica, composta por 3 Conselheiros, sendo 1 de cada segmento, com igual n\u00famero de suplentes, eleitos pela Plen\u00e1ria, ter\u00e1 as suas atribui\u00e7\u00f5es disciplinadas por resolu\u00e7\u00e3o aprovada pela Plen\u00e1ria.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba O mandato dos Conselheiros titulares e suplentes para atua\u00e7\u00e3o na Comiss\u00e3o de \u00c9tica ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de 2 anos, admitida uma \u00fanica recondu\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Os segmentos de que trata o caput s\u00e3o os seguintes:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - representantes dos \u00f3rg\u00e3os e entidades p\u00fablicos: elencados nos incisos I, V, VI, VII, VIII e IX do art. 4\u00ba deste Regimento Interno;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - representantes das entidades de classe dos profissionais das for\u00e7as de seguran\u00e7a e \u00f3rg\u00e3os vinculados: elencados no inciso II do art. 4\u00ba deste Regimento Interno;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - representantes da sociedade civil: elencados nos incisos III e IV do art. 4\u00ba deste Regimento Interno</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 17. S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o de \u00c9tica, al\u00e9m de outras que poder\u00e3o ser aprovadas por resolu\u00e7\u00e3o da Plen\u00e1ria:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - analisar a conduta dos Conselheiros titulares e suplentes no que se refere ao exerc\u00edcio do mandato do Condisp;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - submeter \u00e0 Plen\u00e1ria proposta de mo\u00e7\u00f5es de elogio ou rep\u00fadio aos atos dos Conselheiros, de acordo com o C\u00f3digo de \u00c9tica do Condisp;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - iniciar e instruir processo administrativo \u00e9tico-disciplinar e submeter \u00e0 Plen\u00e1ria proposta de exclus\u00e3o de Conselheiro por viola\u00e7\u00e3o ao C\u00f3digo de \u00c9tica.</p><p style=\"text-align:center;\">SE\u00c7\u00c3O V</p><p style=\"text-align:center;\">DA SECRETARIA EXECUTIVA</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 18. A Secretaria Executiva do Condisp ser\u00e1 exercida por servidor do Gabinete da Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica designado pelo Presidente do Condisp para exercer o assessoramento t\u00e9cnico e administrativo necess\u00e1rios \u00e0 prepara\u00e7\u00e3o e \u00e0 execu\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o administrativa, das atividades da Plen\u00e1ria e da Presid\u00eancia, nos termos previstos neste Regimento e em regulamento espec\u00edfico editado pela Plen\u00e1ria, al\u00e9m das seguintes atribui\u00e7\u00f5es:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - manifesta\u00e7\u00e3o nas reuni\u00f5es, conforme necessidade da Plen\u00e1ria;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - elaborar as atas das reuni\u00f5es e demais documentos oficiais;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - comunicar-se com os \u00f3rg\u00e3os e entidades componentes do Condisp;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - organizar a pauta, encaminhar as convoca\u00e7\u00f5es e assessorar as reuni\u00f5es;</p><p style=\"text-align:justify;\">V - encaminhar os atos do Condisp para publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal e na p\u00e1gina eletr\u00f4nica oficial da Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">VI - elaborar o relat\u00f3rio anual das atividades do Condisp;</p><p style=\"text-align:justify;\">VII - receber, previamente, relat\u00f3rios e documentos a serem apresentados nas reuni\u00f5es do Condisp, para o fim de processamento e sugest\u00e3o de inclus\u00e3o na pauta;</p><p style=\"text-align:justify;\">VIII - transmitir, a todos os Conselheiros, c\u00f3pia de documentos e prazos a serem cumpridos;</p><p style=\"text-align:justify;\">IX - registrar as reuni\u00f5es da Plen\u00e1ria e manter a documenta\u00e7\u00e3o atualizada;</p><p style=\"text-align:justify;\">X - manter os Conselheiros informados das reuni\u00f5es e da pautas;</p><p style=\"text-align:justify;\">XI - organizar e zelar pelos registros das reuni\u00f5es e demais documentos do Condisp e torn\u00e1-los acess\u00edveis aos Conselheiros e \u00e0 sociedade;</p><p style=\"text-align:justify;\">XII - garantir a organiza\u00e7\u00e3o das rotinas administrativas do Condisp, bem como levantar e sistematizar informa\u00e7\u00f5es que subsidiem o Presidente e a Plen\u00e1ria na tomada de decis\u00f5es;</p><p style=\"text-align:justify;\">XIII - exercer outras fun\u00e7\u00f5es correlatas que lhe sejam atribu\u00eddas pelo Presidente;</p><p style=\"text-align:justify;\">XIV - solicitar informa\u00e7\u00f5es, documentos e o assessoramento \u00e0s unidades org\u00e2nicas da Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Distrito Federal e das for\u00e7as vinculadas.</p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO III</p><p style=\"text-align:center;\">DO FUNCIONAMENTO</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 19. O Condisp re\u00fane-se ordinariamente a cada bimestre e extraordinariamente sempre que convocado por seu Presidente, por iniciativa pr\u00f3pria ou a requerimento de 1/3 dos seus membros.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba Para o funcionamento do Conselho \u00e9 exigido qu\u00f3rum correspondente, no m\u00ednimo, \u00e0 maioria simples de seus membros, inclu\u00eddo o Presidente.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba A substitui\u00e7\u00e3o do Conselheiro titular pelo Conselheiro suplente dever\u00e1 ser comunicada \u00e0 Secretaria Executiva antes do in\u00edcio da reuni\u00e3o para que sejam realizadas as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 20. Nas reuni\u00f5es do Conselho ser\u00e1 observada a seguinte ordem de trabalhos:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - abertura pelo Presidente;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - verifica\u00e7\u00e3o do n\u00famero de presentes;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - leitura, discuss\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o da ata da sess\u00e3o anterior;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - leitura e distribui\u00e7\u00e3o do expediente do dia;</p><p style=\"text-align:justify;\">V - discuss\u00e3o e vota\u00e7\u00e3o da ordem do dia;</p><p style=\"text-align:justify;\">VI - comunica\u00e7\u00f5es, requerimentos, exames de processos, apresenta\u00e7\u00e3o de mo\u00e7\u00f5es e indica\u00e7\u00f5es;</p><p style=\"text-align:justify;\">VII - leitura e assinatura das resolu\u00e7\u00f5es aprovadas;</p><p style=\"text-align:justify;\">VIII - comunica\u00e7\u00f5es gerais do Presidente;</p><p style=\"text-align:justify;\">IX - encerramento.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba Os assuntos inclu\u00eddos em pauta que, por qualquer motivo, n\u00e3o forem discutidos e votados, dever\u00e3o constar da pauta da sess\u00e3o ordin\u00e1ria seguinte, com prefer\u00eancia sobre os demais.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba N\u00e3o havendo qu\u00f3rum at\u00e9 30 (trinta) minutos do hor\u00e1rio estabelecido para o in\u00edcio da sess\u00e3o, lavrar-se-\u00e1 termo de presen\u00e7a, ficando o expediente e a ordem do dia transferidos para a reuni\u00e3o imediata, se o Presidente n\u00e3o convocar reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba Nas aus\u00eancias n\u00e3o justificadas pelos Conselheiros, titulares e suplentes, por mais de tr\u00eas vezes consecutivas ou metade das reuni\u00f5es no ano, o titular do \u00f3rg\u00e3o que o indicou ser\u00e1 oficiado, para substitui\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 4\u00ba A aprova\u00e7\u00e3o e a assinatura da ata poder\u00e1 ser realizada digitalmente ap\u00f3s a reuni\u00e3o por meio de sistema eletr\u00f4nico de acompanhamento de processos a ser indicado pela Secretaria Executiva.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 21. Os assuntos ser\u00e3o apreciados de acordo com o seguinte roteiro, salvo delibera\u00e7\u00e3o e vota\u00e7\u00e3o da Plen\u00e1ria em sentido contr\u00e1rio:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - exposi\u00e7\u00e3o da mat\u00e9ria pelo Conselheiro proponente do tema ou pelo Presidente do Condisp, no prazo de at\u00e9 10 minutos;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - apresenta\u00e7\u00e3o das considera\u00e7\u00f5es pelos demais Conselheiros que se inscreverem durante a exposi\u00e7\u00e3o da mat\u00e9ria, pelo prazo de at\u00e9 3 minutos;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - vota\u00e7\u00e3o pela Plen\u00e1ria.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 22. As reuni\u00f5es ordin\u00e1rias e extraordin\u00e1rias do Condisp ocorrer\u00e3o, sempre que poss\u00edvel, de forma remota, por meio de videoconfer\u00eancia, visando a publicidade e transpar\u00eancia, observado o disposto no art. 9\u00ba da Lei Distrital n.\u00ba 6.430, de 19 de dezembro de 2019.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. Ato do Presidente poder\u00e1 dispor sobre a veda\u00e7\u00e3o de divulga\u00e7\u00e3o de assuntos e delibera\u00e7\u00f5es adotados no Condisp em aten\u00e7\u00e3o aos casos que necessitem se sigilo ou da legisla\u00e7\u00e3o em vigor, utilizando-se do meio t\u00e9cnico adequado para encaminhamento das delibera\u00e7\u00f5es do Conselho, quando necess\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 23. A convoca\u00e7\u00e3o dos Conselheiros para as reuni\u00f5es ser\u00e1 realizada pela Secretaria Executiva, preferencialmente por mensagem ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico informado pelos Conselheiros titulares e suplentes, com anteced\u00eancia m\u00ednima de dez dias em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s reuni\u00f5es, contendo a pauta e os documentos a serem discutidos, sempre que poss\u00edvel.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba A confirma\u00e7\u00e3o de presen\u00e7a dos Conselheiros, Titulares ou Suplentes, dever\u00e1 ser enviada por mensagem eletr\u00f4nica para a Secretaria Executiva, com anteced\u00eancia m\u00ednima de cinco dias das reuni\u00f5es.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba A convoca\u00e7\u00e3o e a confirma\u00e7\u00e3o de presen\u00e7a nas reuni\u00f5es extraordin\u00e1rias poder\u00e3o ocorrer em prazos inferiores aos estabelecidos no caput deste artigo.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 24. A justificativa de aus\u00eancia de Conselheiro dever\u00e1 ser enviada por mensagem eletr\u00f4nica para a Secretaria Executiva at\u00e9 a reuni\u00e3o ordin\u00e1ria seguinte para n\u00e3o ser computada como falta.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. As justificativas ser\u00e3o analisadas pelo Presidente do Condisp e juntadas ao processo administrativo referente \u00e0 respectiva reuni\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 25. O registro de frequ\u00eancia ser\u00e1 realizado pela Secretaria Executiva em todos os turnos das reuni\u00f5es, quando houver.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. Mediante tr\u00eas aus\u00eancias injustificadas, a Secretaria Executiva informar\u00e1 ao Presidente que comunicar\u00e1 ao \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico ou entidade a necessidade de apresenta\u00e7\u00e3o de justificativa de aus\u00eancia \u00e0 Plen\u00e1ria, sob pena substitui\u00e7\u00e3o do representante faltoso.</p><p style=\"text-align:center;\">SE\u00c7\u00c3O I</p><p style=\"text-align:center;\">DOS ATOS DO CONDISP</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 26. Os atos do CONDISP podem ser, segundo seu conte\u00fado e efeitos:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - resolu\u00e7\u00f5es: s\u00e3o atos com car\u00e1ter propositivo e normativo, aprovados pelo Plen\u00e1rio e publicados no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal, no \u00e2mbito de suas atribui\u00e7\u00f5es;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - pareceres: s\u00e3o atos de car\u00e1ter t\u00e9cnico e consultivo, que expressam a posi\u00e7\u00e3o do Condisp no \u00e2mbito de suas atribui\u00e7\u00f5es;</p><p style=\"text-align:justify;\">III - recomenda\u00e7\u00f5es: s\u00e3o atos sem natureza consultiva, propositiva ou vinculante, contendo encaminhamentos endere\u00e7ados a \u00f3rg\u00e3o, entidade, organiza\u00e7\u00e3o ou rede integrante ou n\u00e3o da estrutura do Sistema \u00danico de Seguran\u00e7a P\u00fablica;</p><p style=\"text-align:justify;\">IV - mo\u00e7\u00f5es: s\u00e3o instrumentos de manifesta\u00e7\u00e3o imediata da Plen\u00e1ria, cujo texto \u00e9 proposto por 1/3 dos Conselheiros e defendido por um de seus proponentes; e</p><p style=\"text-align:justify;\">V - delibera\u00e7\u00f5es: s\u00e3o atos sem car\u00e1ter normativo que n\u00e3o se enquadram nas hip\u00f3teses anteriores e que versem sobre o funcionamento da pr\u00f3pria estrutura do Condisp.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba As manifesta\u00e7\u00f5es do Condisp ser\u00e3o restritas aos assuntos afetos \u00e0 seguran\u00e7a p\u00fablica e defesa social previstos no art. 2\u00ba deste Regimento e na legisla\u00e7\u00e3o correlata.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Os atos do Condisp ser\u00e3o assinados pelo Presidente ou pelo Vice-Presidente, caso esteja no exerc\u00edcio da Presid\u00eancia.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba As mo\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser apreciadas na mesma reuni\u00e3o em que apresentadas.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 27. As propostas de atos a serem submetidas \u00e0 Plen\u00e1ria dever\u00e3o ser encaminhadas \u00e0 Secretaria Executiva com 5 (cinco) dias de anteced\u00eancia das reuni\u00f5es, devendo ser instru\u00eddas com o texto do ato e as respectivas justificativas, exceto a Mo\u00e7\u00e3o, que poder\u00e1 ser apresentada diretamente \u00e0 Plen\u00e1ria.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 28. A aprova\u00e7\u00e3o de resolu\u00e7\u00e3o, parecer e recomenda\u00e7\u00e3o depende da aprova\u00e7\u00e3o da maioria simples dos membros na Plen\u00e1ria; para os demais atos e encaminhamentos, a aprova\u00e7\u00e3o ser\u00e1 por maioria simples dos presentes.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 29. A publicidade dos atos ser\u00e1 realizada da seguinte forma:</p><p style=\"text-align:justify;\">I - resolu\u00e7\u00f5es ser\u00e3o publicadas no Di\u00e1rio Oficial o Distrito Federal;</p><p style=\"text-align:justify;\">II - pareceres, recomenda\u00e7\u00f5es e mo\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser encaminhados aos \u00f3rg\u00e3os pertinentes e publicadas no boletim interno da Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Distrito Federal, sendo facultativa a publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal; e</p><p style=\"text-align:justify;\">III - todos os atos ser\u00e3o divulgados na p\u00e1gina eletr\u00f4nica oficial da Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Distrito Federal e em campo pr\u00f3prio destinado ao Condisp.</p><p style=\"text-align:center;\">SE\u00c7\u00c3O II</p><p style=\"text-align:center;\">DA PAUTA E DAS ATAS</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 30. A pauta ser\u00e1 aprovada por maioria simples, no in\u00edcio de cada reuni\u00e3o, com base em proposta apresentada pela Presid\u00eancia.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba A Secretaria Executiva informar\u00e1 aos Conselheiros a data de encerramento para a apresenta\u00e7\u00e3o de propostas de pauta.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba O pedido de inclus\u00e3o de itens ou invers\u00e3o na pauta deve ser submetido \u00e0 Plen\u00e1ria.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba A Plen\u00e1ria poder\u00e1 apreciar mat\u00e9ria n\u00e3o constante de pauta, mediante requerimento de Regime de Urg\u00eancia, devidamente justificado, apresentado no in\u00edcio da reuni\u00e3o, o qual dever\u00e1 ser aprovado por maioria dos presentes para discuss\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 31. Das reuni\u00f5es ser\u00e3o elaboradas atas, que dever\u00e3o ser publicadas no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal e no site da Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba As atas dever\u00e3o retratar as discuss\u00f5es e delibera\u00e7\u00f5es relacionadas com as mat\u00e9rias objeto da pauta, abstendo-se de registrar coment\u00e1rios ou discuss\u00f5es que n\u00e3o guardem correla\u00e7\u00e3o com os assuntos da pauta.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Caso n\u00e3o seja poss\u00edvel a assinatura da ata ao final da reuni\u00e3o, a mesma ser\u00e1 encaminhada por meio eletr\u00f4nico aos Conselheiros antes da reuni\u00e3o subsequente para aprecia\u00e7\u00e3o e assinatura.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba Ap\u00f3s a aprova\u00e7\u00e3o de todos os presentes, a ata ser\u00e1 encaminhada para publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:center;\">CAP\u00cdTULO V</p><p style=\"text-align:center;\">DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 32. A Presid\u00eancia adotar\u00e1 as medidas necess\u00e1rias para o in\u00edcio do processo para escolha dos novos Conselheiros eleitos em at\u00e9 cento e vinte dias antes do t\u00e9rmino do mandato.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 33. O processo referente a indica\u00e7\u00e3o dos Conselheiros designados ou reconduzidos ser\u00e1 iniciado trinta dias antes do t\u00e9rmino do mandato.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 34. A participa\u00e7\u00e3o como Conselheiro \u00e9 considerada servi\u00e7o p\u00fablico relevante e n\u00e3o remunerado.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 35. Os casos omissos e as d\u00favidas surgidas na aplica\u00e7\u00e3o deste Regimento Interno ser\u00e3o solucionadas pelo Presidente do Conselho, ouvido o Colegiado.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 36. Este Regimento Interno entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Governo": {"documentos": {" 162633": {"coMateria": "162633", "coDemandante": "619", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 98, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "66", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O ADMINISTRADOR REGIONAL DE BRAZL\u00c2NDIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais que lhe confere o artigo 42, inciso XI do Regimento Interno da Administra\u00e7\u00e3o Regional de Brazl\u00e2ndia, do Decreto n\u00ba 38.094, de 28 de mar\u00e7o de 2017, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Tornar sem efeito a publica\u00e7\u00e3o da Portaria Conjunta n\u00ba 01, de 02 de mar\u00e7o de 2021, publicada no DODF n\u00ba 43, de 05 de mar\u00e7o de 2021, p\u00e1gina 01.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Tornar sem efeito a publica\u00e7\u00e3o da Portaria Conjunta n\u00ba 03, de 16 de abril de 2021, publicada no DODF n\u00ba 74, de 22 de abril de 2021, p\u00e1gina 04.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">MARCELO GON\u00c7ALVES DA CUNHA</p>"}, " 162675": {"coMateria": "162675", "coDemandante": "629", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "81", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O ADMINISTRADOR REGIONAL DO N\u00daCLEO BANDEIRANTE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere inciso XI do artigo 42 do Regimento Interno das Administra\u00e7\u00f5es Regionais, aprovado pelo Decreto n\u00ba 38.094, de 28 de mar\u00e7o de 2017, e considerando todo teor dos autos do processo 00136-00001182/2021-51, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Dar publicidade ao ato de Reset de Licenciamento da Viabilidade DFP2100654902, vinculada \u00e0 sociedade STARGAMES RESTAUBAR LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 44.141.931/0001-85, promovido pela Junta Comercial, Industrial e Servi\u00e7os do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Dar publicidade ao ato de anula\u00e7\u00e3o do Certificado de Licenciamento da empresa STARGAMES RESTAUBAR LTDA, Registro n\u00ba 53202545427, CNPJ n\u00ba 44.141.931/0001-85, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 0809492000160, estabelecida na SEGUNDA AVENIDA, AREA ESPECIAL 10, S/N, T\u00c9RREO, NUCLEO BANDEIRANTE/DISTRITO FEDERAL.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Revogar todo e qualquer ato administrativo, no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Regional do N\u00facleo Bandeirante e de sua compet\u00eancia, que tiveram origem na Viabilidade DFP2100654902.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">WELBY DIAS DE OLIVEIRA</p>"}, " 162677": {"coMateria": "162677", "coDemandante": "626", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 133, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "121", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O ADMINISTRADOR REGIONAL DE \u00c1GUAS CLARAS DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es, que lhe confere o par\u00e1grafo \u00fanico do art. 237, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Instaurar o Processo Administrativo Disciplinar 00300-00002002/2021-37, com prazo para a conclus\u00e3o em at\u00e9 60 (sessenta) dias, a fim de que sejam apurados os fatos narrados na Nota T\u00e9cnica n\u00ba 82/2021 - RA-AC/GAB/ASTEC (74807771), relacionado ao processo 00300-00001332/2021-13.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">EUG\u00caNIO MONTEIRO DE REZENDE</p>"}, " 162689": {"coMateria": "162689", "coDemandante": "653", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 104, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "150", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A ADMINISTRADORA REGIONAL DO SETOR DE IND\u00daSTRIA E ABASTECIMENTO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo 42, incisos XII e XXXII, do Decreto n\u00ba 38.094, de 28 de mar\u00e7o de 2017, publicado no DODF n\u00ba 61, de 29 de mar\u00e7o de 2017, e tendo em vista o disposto nos artigos 211, 212 e 229 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Reconduzir a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia instaurada por meio da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 80, de 03 de setembro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal - DODF n\u00ba 171, de 10 de setembro de 2021, tendo como \u00faltimo ato a prorroga\u00e7\u00e3o ocorrida por meio da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 95, de 23 de novembro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal - DODF n\u00ba 220, de 25 de novembro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Fixar o prazo de 30 dias para a conclus\u00e3o dos trabalhos da Comiss\u00e3o supracitada.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">MARCELA MARA DE OLIVEIRA BARBOSA</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Economia": {"documentos": {" 162641": {"coMateria": "162641", "coDemandante": "3389", "titulo": "DESPACHO DE INDEFERIMENTO N\u00ba 01, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Despacho de indeferimento", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "230", "texto": "<p>Assunto: Restitui\u00e7\u00e3o/Compensa\u00e7\u00e3o.</p><p>A CHEFE DO N\u00daCLEO DE AN\u00c1LISE DE PROCESSOS DE RESTITUI\u00c7\u00c3O E RESSARCIMENTO DE TRIBUTOS INDIRETOS, DA GER\u00caNCIA DE MONITORAMENTO E AUDITORIAS ESPECIAIS ,DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, DA SUBSECRETARIA DA RECEITA DA SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA PLANEJAMENTO OR\u00c7AMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais previstas no Decreto n\u00ba 35.565/2014, tendo em vista a delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia conferida pela Ordem de Servi\u00e7o SUREC n\u00ba 01, de 10 de janeiro de 2018, subdelegada pela Ordem de Servi\u00e7o COSIT/SUREC n\u00ba 03/2019, fundamentada pela Lei Complementar n\u00ba 04/94 \u00ba CT/DF e pelo Decreto n\u00ba 33.269/2011, resolve: INDEFERIR os pedidos de restitui\u00e7\u00f5es/compensa\u00e7\u00f5es dos contribuintes abaixo relacionados, na seguinte ordem de Processo/Protocolo, Interessado, CPF/CNPJ, Tributo, Exercicio(s) e Motivo: 20210817--170726, DANTRY COMERCIALIZADORA DE ENERGIA LTDA, 27.932.761/0001-38, Com base no: RELAT\u00d3RIO T\u00c9CNICO N\u00ba 07/2021 \u00bf NUCEL/GEMAE/COFIT REFER\u00caNCIA: SIGAC 20210817-170726 De acordo com as an\u00e1lises realizadas conclu\u00edmos que a DANTRY Comercializadora de Energia Ltda n\u00e3o \u00e9 o contribuinte de direito para reivindicar a restitui\u00e7\u00e3o dos referidos impostos presumidamente pagos a maior nos per\u00edodos de fevereiro de 2019 a agosto de 2021. Apesar de ter recolhido o imposto por substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, o \u00f4nus real do pagamento recai sobre os consumidores finais da energia comercializada. O interessado (s) tem (tem) o prazo de 30 (trinta) dias, contando da publica\u00e7\u00e3o, para recorrer da presente decis\u00e3o, conforme inciso II e par\u00e1grafo 3\u00ba do art. 121 do Decreto n\u00ba 33.269/2011.</p><p style=\"text-align:center;\">MONICA ROCHA FIGUEIROA</p>"}, " 162642": {"coMateria": "162642", "coDemandante": "3389", "titulo": "DESPACHO DE INDEFERIMENTO N\u00ba 02, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Despacho de indeferimento", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "230", "texto": "<p>Assunto: Restitui\u00e7\u00e3o/Compensa\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">A CHEFE DO N\u00daCLEO DE AN\u00c1LISE DE PROCESSOS DE RESTITUI\u00c7\u00c3O E RESSARCIMENTO DE TRIBUTOS INDIRETOS, DA GER\u00caNCIA DE MONITORAMENTO E AUDITORIAS ESPECIAIS, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, DA SUBSECRETARIA DA RECEITA DA SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA PLANEJAMENTO OR\u00c7AMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais previstas no Decreto n\u00ba 35.565/2014, tendo em vista a delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia conferida pela Ordem de Servi\u00e7o SUREC n\u00ba 01, de 10 de janeiro de 2018, subdelegada pela Ordem de Servi\u00e7o COSIT/SUREC n\u00ba 03/2019, fundamentada pela Lei Complementar n\u00ba 04/94 \u00ba CT/DF e pelo Decreto n\u00ba 33.269/2011, resolve: INDEFERIR os pedidos de restitui\u00e7\u00f5es/compensa\u00e7\u00f5es dos contribuintes abaixo relacionados, na seguinte ordem de Processo/Protocolo, Interessado, CPF/CNPJ, Tributo, Exerc\u00edcio(s) e Motivo: 20210921--189495, QUANTITY SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS PARA SA\u00daDE S A, 13.612.214/0001-60, ICMS, 2021, Considerando que a restitui\u00e7\u00e3o em moeda est\u00e1 prevista para contribuinte n\u00e3o inscrito no CF/DF (artigo 118, inciso II, al\u00ednea \u00bfb\u00bf do Decreto n\u00ba 33.269/2011) e sendo a Interessada inscrita, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel enquadr\u00e1-la.. O interessado (s) tem (tem) o prazo de 30 (trinta) dias, contando da publica\u00e7\u00e3o, para recorrer da presente decis\u00e3o, conforme inciso II e par\u00e1grafo 3\u00ba do art. 121 do Decreto n\u00ba 33.269/2011.</p><p style=\"text-align:center;\">MONICA ROCHA FIGUEIROA</p>"}, " 162643": {"coMateria": "162643", "coDemandante": "3389", "titulo": "DESPACHO DE INDEFERIMENTO N\u00ba 03, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Despacho de indeferimento", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "230", "texto": "<p>Assunto: Restitui\u00e7\u00e3o/Compensa\u00e7\u00e3o.</p><p>A CHEFE DO N\u00daCLEO DE AN\u00c1LISE DE PROCESSOS DE RESTITUI\u00c7\u00c3O E RESSARCIMENTO DE TRIBUTOS INDIRETOS, DA GER\u00caNCIA DE MONITORAMENTO E AUDITORIAS ESPECIAIS, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, DA SUBSECRETARIA DA RECEITA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA PLANEJAMENTO OR\u00c7AMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais previstas no Decreto n\u00ba 35.565/2014, tendo em vista a delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia conferida pela Ordem de Servi\u00e7o SUREC n\u00ba 01, de 10 de janeiro de 2018, subdelegada pela Ordem de Servi\u00e7o COSIT/SUREC n\u00ba 03/2019, fundamentada pela Lei Complementar n\u00ba 04/94 \u00ba CT/DF e pelo Decreto n\u00ba 33.269/2011, resolve: INDEFERIR os pedidos de restitui\u00e7\u00f5es/compensa\u00e7\u00f5es dos contribuintes abaixo relacionados, na seguinte ordem de Processo/Protocolo, Interessado, CPF/CNPJ, Tributo, Exerc\u00edcio(s) e Motivo: 20210924--191870, DAUPER IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE BISCOITOS S A, 92.260.371/0001-20, Ao escriturar a NF-e de aquisi\u00e7\u00e3o e devolver as mercadorias, tem-se que a empresa destinat\u00e1ria \u00e9 a verdadeira detentora do direito ao ICMS-ST pago por meio da GNRE. Nos termos do artigo 15, combinado com o artigo 333, \u00a73\u00ba do Decreto n\u00ba 18.955/1997, cabe restitui\u00e7\u00e3o do ICMS ST das mercadorias devolvidas somente ao contribuinte substitu\u00eddo; 20210924--191819, DAUPER IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE BISCOITOS S A, 92.260.371/0001-20, Ao escriturar a NF-e de aquisi\u00e7\u00e3o e devolver as mercadorias, tem-se que a empresa destinat\u00e1ria \u00e9 a verdadeira detentora do direito ao ICMS-ST pago por meio da GNRE. Nos termos do artigo 15, combinado com o artigo 333, \u00a73\u00ba do Decreto n\u00ba 18.955/1997, cabe restitui\u00e7\u00e3o do ICMS ST das mercadorias devolvidas somente ao contribuinte substitu\u00eddo; 20210924--191838, DAUPER IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE BISCOITOS S A, 92.260.371/0001-20, Ao escriturar a NF-e de aquisi\u00e7\u00e3o e devolver as mercadorias, tem-se que a empresa destinat\u00e1ria \u00e9 a verdadeira detentora do direito ao ICMS-ST pago por meio da GNRE. Nos termos do artigo 15, combinado com o artigo 333, \u00a73\u00ba do Decreto n\u00ba 18.955/1997, cabe restitui\u00e7\u00e3o do ICMS ST das mercadorias devolvidas somente ao contribuinte substitu\u00eddo.; 20210924--191892, DAUPER IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE BISCOITOS S A, 92.260.371/0001-20, Conforme disp\u00f5e o artigo 114, inciso I do Decreto n\u00ba 33.269/2011, o direito de pleitear a restitui\u00e7\u00e3o extingue-se com o decurso do prazo de cinco anos, contado da data da extin\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito tribut\u00e1rio, na hip\u00f3tese dos incisos I e II do artigo 111 de igual Decreto. Reconhecido o pagamento desse imposto no dia 02/05/2016, \u00e9 certo que o prazo para solicitar a restitui\u00e7\u00e3o se encerrou em maio de 2021. Ap\u00f3s essa data, o direito se extinguiu em decorr\u00eancia do instituto da decad\u00eancia. O interessado (s) tem (tem) o prazo de 30 (trinta) dias, contando da publica\u00e7\u00e3o, para recorrer da presente decis\u00e3o, conforme inciso II e par\u00e1grafo 3\u00ba do art. 121 do Decreto n\u00ba 33.269/2011.</p><p style=\"text-align:center;\">MONICA ROCHA FIGUEIROA</p>"}, " 162644": {"coMateria": "162644", "coDemandante": "3389", "titulo": "DESPACHO DE INDEFERIMENTO N\u00ba 04, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Despacho de indeferimento", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "230", "texto": "<p>Assunto: Restitui\u00e7\u00e3o/Compensa\u00e7\u00e3o.</p><p>A CHEFE DO N\u00daCLEO DE AN\u00c1LISE DE PROCESSOS DE RESTITUI\u00c7\u00c3O E RESSARCIMENTO DE TRIBUTOS INDIRETOS, DA GER\u00caNCIA DE MONITORAMENTO E AUDITORIAS ESPECIAIS, DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, DA SUBSECRETARIA DA RECEITA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA PLANEJAMENTO OR\u00c7AMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais previstas no Decreto n\u00ba 35.565/2014, tendo em vista a delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia conferida pela Ordem de Servi\u00e7o SUREC n\u00ba 01, de 10 de janeiro de 2018, subdelegada pela Ordem de Servi\u00e7o COSIT/SUREC n\u00ba 03/2019, fundamentada pela Lei Complementar n\u00ba 04/94 \u00ba CT/DF e pelo Decreto n\u00ba 33.269/2011, resolve: INDEFERIR os pedidos de restitui\u00e7\u00f5es/compensa\u00e7\u00f5es dos contribuintes abaixo relacionados, na seguinte ordem de Processo/Protocolo, Interessado, CPF/CNPJ, Tributo, Exerc\u00edcio(s) e Motivo: 20210927--192502, META CONSULTORIA E INVEST COMERCIAIS E IMOBILI\u00c1RIOS LTDA, 02.056.002/0001-28, Reconhecido o \u00faltimo pagamento desse imposto, referente ao m\u00eas 8/2015, no dia 21/09/2015, vez que os demais, 1 a 7/2015, foram feitos em datas anteriores, \u00e9 certo que o prazo para solicitar a restitui\u00e7\u00e3o se encerrou em 21/09/2020. Ap\u00f3s essa data, o direito se extinguiu pelo instituto da decad\u00eancia. O interessado (s) tem (tem) o prazo de 30 (trinta) dias, contando da publica\u00e7\u00e3o, para recorrer da presente decis\u00e3o, conforme inciso II e par\u00e1grafo 3\u00ba do art. 121 do Decreto n\u00ba 33.269/2011.</p><p style=\"text-align:center;\">MONICA ROCHA FIGUEIROA</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Sa\u00fade": {"documentos": {" 162654": {"coMateria": "162654", "coDemandante": "1118", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "434", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 316, de 17 de dezembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 237, de 21 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 31, ONDE SE L\u00ca: \u201c...s\u00edmbolo CPE-08...\", LEIA-SE: \u201c...s\u00edmbolo CPC-06...\", mantendo-se inalterados os demais termos.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o": {"documentos": {" 162754": {"coMateria": "162754", "coDemandante": "1189", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "468", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A CHEFE DA CORREGEDORIA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo inciso I, do artigo 1\u00ba, da Portaria n\u00b0 413, de 06 de dezembro de 2016, publicada no DODF n\u00ba 229, de 07 de dezembro de 2016, p\u00e1gina 35 c/c Decreto n\u00ba 38.631, de 20 de novembro de 2017, e consoante com o disposto no artigo 214, \u00a72\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Prorrogar o prazo do Processo Sindicante 00080.00229638/2021-75, por 30 (trinta) dias, a contar de 02 de janeiro de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ETIENE BARBOSA RAMOS</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL": {"documentos": {" 162640": {"coMateria": "162640", "coDemandante": "1508", "titulo": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba 65, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "696", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Declara valores atualizados de multas por infra\u00e7\u00f5es \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente referente \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o de atividades urbanas, bem como de outros valores, para o exerc\u00edcio de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">O CHEFE DA UNIDADE DE RECEITA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE PROTE\u00c7\u00c3O DA ORDEM URBAN\u00cdSTICA DO DISTRITO FEDERAL - DF LEGAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais e tendo em vista o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 435, de 27 de dezembro de 2001, declara:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Atualiza\u00e7\u00f5es dos valores das multas de que tratam os artigos 8\u00ba, incisos I, II, III, par\u00e1grafo \u00fanico; e artigo 10, do Decreto n\u00ba 2.078, de 13 de outubro de 1972, s\u00e3o: R$ 240,93; R$ 361,42; R$ 602,38; R$ 120,46; R$ 1.204,78 e R$ 12.047,91; respectivamente.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Atualiza\u00e7\u00f5es dos valores das multas de que trata o artigo 3\u00ba, incisos I, II, III, IV, V, VI, VII, VIII, IX, X e XI, do Decreto n\u00ba 732, de 29 de abril de 1968, s\u00e3o: R$ 150,53 a R$ 602,11; R$ 150,53 a R$ 1.204,22; R$ 150,53 a R$ 2.408,45; R$ 301,06 a R$ 602,11; R$ 301,06 a R$ 1.204,22; R$ 301,06 a R$ 2.408,45; R$ 301,06 a R$ 3.612,67; R$ 301,06 a R$ 6.021,12; R$ 602,11 a R$ 2.408,45; R$ 1.204,22 a R$ 6.021,12; e R$ 2.408,45 a R$ 6.021,12; respectivamente.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Atualiza\u00e7\u00f5es dos valores das multas de que trata o artigo 126, incisos I, II, III e IV, da Lei n\u00ba 6.138, de 26 de abril de 2018, s\u00e3o: R$ 374,87; R$ 1.249,59; R$ 2.499,18 e R$ 6.247,96; respectivamente.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Atualiza\u00e7\u00f5es dos valores das multas de que trata o artigo 96, incisos I, II e III, da Lei n\u00ba 3.035, de 18 de julho de 2002, s\u00e3o: R$ 691,79; R$ 1.383,68 e R$ 2.075,58; respectivamente.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Atualiza\u00e7\u00f5es dos valores das multas de que trata o artigo 82, incisos I, II e III, da Lei n\u00ba 3.036, de 18 de julho de 2002, s\u00e3o: R$ R$ 691,79; R$ 1.383,68 e R$ 2.075,58; respectivamente.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba Atualiza\u00e7\u00f5es do valor da multa de que trata o artigo 2\u00ba, inciso II, da Lei n\u00ba 2.098, de 29 de setembro de 1998, \u00e9 de: R$ 4.120,75.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba Atualiza\u00e7\u00f5es dos valores das multas de que trata o artigo 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 967, de 06 de dezembro de 1995, s\u00e3o: R$ 955,67 a R$ R$ 4.779,08; respectivamente.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba Atualiza\u00e7\u00f5es do valor da multa de que trata o artigo 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 3.630, de 28 de julho de 2005, \u00e9 de: R$ 1.288,13.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 9\u00ba Atualiza\u00e7\u00f5es do valor da multa de que trata o artigo 7\u00ba inciso I, da Lei n\u00ba 3.437, de 09 de setembro de 2004, \u00e9 de: R$ 8.177,83.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 10. Atualiza\u00e7\u00f5es dos valores das multas de que trata o artigo 2\u00ba, inciso I e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 3. 896, de 17 de julho de 2006, s\u00e3o: R$ 2.417,12 e R$ R$ 241,70; respectivamente.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 11. Atualiza\u00e7\u00f5es dos valores das multas de que trata o artigo 4\u00ba, inciso I, da Lei n\u00ba 4.062, de 18 de dezembro de 2007, s\u00e3o: R$ 2.379,86 a R$ 23.798,69 respectivamente.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 12. Atualiza\u00e7\u00f5es dos valores das multas de que trata o artigo 19, incisos I, II, III, IV e V, da Lei n\u00ba 4.257, de 02 de dezembro de 2008, s\u00e3o: R$ 454,16; R$ 908,37; R$ 1.362,58; R$ 1.816,79 e R$ 2.271,02; respectivamente.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 13. Atualiza\u00e7\u00f5es dos valores das multas de que trata o artigo 14, inciso I, al\u00edneas a, b, c e d, da Lei n\u00ba 5.281, de 24 de dezembro de 2013, s\u00e3o: R$ 8.520,97; R$ 25.562,96; R$ 42.604,95 e R$ 59.646,93; respectivamente.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 14. Atualiza\u00e7\u00f5es dos valores das multas de que trata o artigo 39, da Lei n\u00ba 5.547, de 06 de outubro de 2015 do inciso I, al\u00edneas a, b e c, s\u00e3o: R$ 1.882,35; R$ 1.411,77 e R$ 941,16, respectivamente; inciso II, al\u00edneas b e c, s\u00e3o R$ 1.411,77 e R$ 1.411,77, respectivamente; inciso III, al\u00edneas b e c, s\u00e3o: R$ 941,16 e R$ 1.411,77; respectivamente; inciso IV, al\u00edneas a e b, s\u00e3o: R$ 1.882,35 e R$ 1.882,35; respectivamente; inciso V, al\u00edneas a e b, s\u00e3o: R$ 941,16 e R$ 1.411,77; respectivamente.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 15. Atualiza\u00e7\u00f5es dos valores das multas de que trata o artigo 9\u00ba incisos II e III, da Lei n\u00ba 5.610, de 16 de fevereiro de 2016, s\u00e3o R$ 2.735,94 e R$ 27.359,42 respectivamente.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 16. Atualiza\u00e7\u00e3o dos valores das multas de que trata o Artigo 36 incisos I, II e III do Decreto n\u00ba 37.568, de 24 de agosto de 2016 s\u00e3o: R$ 683,96 a R$ 2.735,94, R$ 2.735,94 a R$ 6.839,83, R$ 6.839,83 a R$ 27.359,42, respectivamente.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 17. Atualiza\u00e7\u00f5es dos valores das multas de que trata o artigo 15, incisos I, II, III, IV e V, da Lei n\u00ba 4.954, de 29 de outubro de 2012, s\u00e3o R$ 270,84, R$ 451,42, R$ 631,99, R$ 902,87 e R$ 1.354,31, respectivamente.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 18. Atualiza\u00e7\u00f5es dos valores das multas de que trata o artigo 18 incisos I, II, III, IV e V, da Lei n\u00ba 5.627, de 15 de mar\u00e7o de 2016, s\u00e3o R$ 2.046,50, R$ 1.637,19, R$ 1.227,88, R$ 818,57 e R$ 409,28, respectivamente.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 19. Atualiza\u00e7\u00f5es dos valores das multas de que trata o artigo 15, incisos I, II, III, IV, V, VI e VII da Lei n\u00ba 5.232, de 05 de dezembro de 2013, s\u00e3o R$ 298,21, R$ 894,67, R$ 88,59, R$ 148,25, R$ 207,89, R$ 298,21 e R$ 446,49, respectivamente.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 20. Atualiza\u00e7\u00f5es do valor das multas aplicadas com fundamento na Lei n\u00ba 972/95, e nos Decreto n\u00ba 17.156/96 e Decreto n\u00ba 18.369/97, conforme disposto no Anexo I, tabelas 1 e 2.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 21. Atualiza\u00e7\u00f5es do valor das multas que tratam o Anexo II do Decreto 16.071/1994, que regulamenta a Lei 324/1992, conforme disposto no Anexo II.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 22. Atualiza\u00e7\u00f5es dos valores das tabelas de pre\u00e7os quando da avalia\u00e7\u00e3o dos custos realizados com demoli\u00e7\u00e3o, apreens\u00e3o, remo\u00e7\u00e3o, transporte e cust\u00f3dia de materiais apreendidos para o dep\u00f3sito desta Secretaria conforme Anexo III.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 23. Atualiza\u00e7\u00f5es dos valores que tratam o artigo 29, inciso XXVI e o artigo 33, inciso I, da Portaria 65, de 25 de setembro de 2020, s\u00e3o R$ 18.676,79 e R$ 37.353,57, respectivamente.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 24. Atualiza\u00e7\u00f5es dos valores que tratam o artigo 29, da Lei n\u00ba 4.704, de 20 de dezembro de 2011, ter\u00e3o valores m\u00ednimos e m\u00e1ximos de R$ 5.548,00 e R$ 1.109.600,00, respectivamente.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 25. Atualiza\u00e7\u00f5es dos valores das multas de que trata o artigo 66, incisos I, II, III e IV, da Lei Complementar n\u00ba 948, de 16 de janeiro de 2019, s\u00e3o: R$ 361,99; R$ 1.206,63; R$ 2.413,27 e R$ 6.033,18; respectivamente.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 26. Este Ato Declarat\u00f3rio entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, produzindo efeitos a partir de 1\u00ba de janeiro de 2022.</p><p style=\"text-align:center;\">MARCELO BATISTA GOMES</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">ANEXO I</p><p style=\"text-align:center;\">Tabela 1</p><table><tr><td><p style=\"text-align:center;\">Unidade</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">Gravidade</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">Valor M\u00ednimo da multa</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">Valor M\u00e1ximo da Multa</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">LEVE</p></td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Litro</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 4,54</p></td><td rowspan=\"3\"><p style=\"text-align:center;\">R$ 101,73</p></td><td rowspan=\"3\"><p style=\"text-align:center;\">R$ 2.544,08</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 57,30</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b3</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 114,61</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">GRAVE</p></td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Litro</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 45,78</p></td><td rowspan=\"3\"><p style=\"text-align:center;\">R$ 2.544,08</p></td><td rowspan=\"3\"><p style=\"text-align:center;\">R$ 25.440,86</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 573,14</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b3</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 1.146,32</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">GRAV\u00cdSSIMA</p></td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Litro</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 458.23</p></td><td rowspan=\"3\"><p style=\"text-align:center;\">R$ 25.440,89</p></td><td rowspan=\"3\"><p style=\"text-align:center;\">R$ 254.408,91</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b2</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 5.731,78</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">m\u00b3</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 11.463,58</p></td></tr></table><p style=\"text-align:center;\">Tabela 02 - outras multas</p><table><tr><td><p style=\"text-align:center;\">TIPO DE INFRA\u00c7\u00c3O</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">VALORES</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Lixo Pessoal</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 407,00</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Atirar Lixo na rua ou de Ve\u00edculo</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 407,00</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Res\u00edduos S\u00f3lidos de Qualquer Natureza / \u00c1gua servida</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 407,00</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Dejetos de animais</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 447,71</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Recipiente Danificado / Sem higieniza\u00e7\u00e3o / Conteiner</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 447,71</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">Queda de Duto</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 492,50</p></td></tr></table><p style=\"text-align:center;\">ANEXO II</p><table><tr><td rowspan=\"2\"><p style=\"text-align:center;\">Infra\u00e7\u00e3o Grupo</p></td><td rowspan=\"2\"><p style=\"text-align:center;\">Valor</p></td><td colspan=\"4\"><p style=\"text-align:center;\">Reincid\u00eancia - Valor</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:center;\">1\u00aa</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">2\u00aa</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">3\u00aa</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">4\u00aa</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:center;\">I</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 47,77</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 143,35</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 238,93</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 477,88</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Cancelamento</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:center;\">II</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 95,56</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 238.93</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 477,88</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Cancelamento</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">-</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:center;\">III</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 238,93</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 477,88</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Cancelamento</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">-</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">-</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:center;\">IV</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 477,88</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Cancelamento</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">-</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">-</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">-</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:center;\">V</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">Cancelamento</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">-</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">-</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">-</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">-</p></td></tr></table><p style=\"text-align:center;\">ANEXO III</p><p style=\"text-align:center;\">Tabela 01 - pre\u00e7o de ve\u00edculos</p><table><tr><td><p style=\"text-align:center;\">VE\u00cdCULOS</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">VALOR DO KM RODADO (R$ )</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">VALOR DA HORA PARADA</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">CAMINH\u00c3O BASCULANTE TOCO</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 3,43</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">CAMINH\u00c3O BASCULANTE TRUCADO</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 4,58</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">CAMINH\u00c3O CARROCERIA TOCO</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 3,20</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">CAMINH\u00c3O CARROCERIA 3/4</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 2,25</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">CAMINH\u00c3O CARROCERIA TRUCADO</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 3,82</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">CAMINH\u00c3O MUNCK TOCO</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 4,38</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 41,47</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">CAMINH\u00c3O MUNCK TRUCADO</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 5,04</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 47,31</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">CAMINH\u00c3O PIPA 8.000 LITROS</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 3,62</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">CAMINH\u00c3O PIPA 12.000 LITROS</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 4,14</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">CARRETA PRANCHA</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 6,16</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">\u00d4NIBUS</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 4,22</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">VAN ENTRE 10 A 16 PASSAGEIROS (Ex. Sprinter, Ducato, Renault Master)</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 3,57</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">VE\u00cdCULO PARA AT\u00c9 5 PASSAGEIROS (Ex. Gol, Uno, Clio)</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 1,11</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">VE\u00cdCULO ENTRE 6 A 9 PASSAGEIROS (Ex. Kombi, Dobl\u00f4)</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 1,58</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">PICKUP</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 1,59</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">0</p></td></tr></table><p style=\"text-align:center;\">Tabela 02 - pre\u00e7o de equipamentos</p><table><tr><td><p style=\"text-align:center;\">EQUIPAMENTOS</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">VALOR DA HORA TRABALHADA</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">VALOR DA HORA PARADA</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">CAMINH\u00c3O DESOBSTRUIDOR</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 155,54</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 38,26</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">P\u00c1 CARREGADEIRA COM POT\u00caNCIA ACIMA DE 135 HP</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 170,02</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 56,39</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">P\u00c1 CARREGADEIRA COM POT\u00caNCIA DE 105 A 135 HP</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 153,51</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 54,73</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">MOTONIVELADORA COM POT\u00caNCIA AT\u00c9 145 HP</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 191,57</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 75,83</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">MOTONIVELADORA COM POT\u00caNCIA ACIMA DE 145 HP</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 209,08</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 81,23</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">RETROESCAVADEIRA</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 119,47</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 48,70</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">ROLO COMPACTADOR 7 TONELADAS</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 116,96</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 47,85</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">ROLO COMPACTADOR 9,5 TONELADAS</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 141,09</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 88,41</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">TRATOR AGR\u00cdCOLA, COM IMPLEMENTO, COM POT\u00caNCIA ACIMA DE 51 HP</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 86,32</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 25,75</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">TRATOR ESTEIRA</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 209,57</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 82,67</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">ESCAVADEIRA HIDR\u00c1ULICA</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 257,11</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 115,80</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">GUINDASTE 30 TONELADAS</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 529,60</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 264,74</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">GUINDASTE 60 TONELADAS</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 1.059,22</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 529,59</p></td></tr></table><p style=\"text-align:center;\">TABELA 03 - pre\u00e7o de m\u00e3o de obra</p><table><tr><td><p style=\"text-align:center;\">TRABALHADOR</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">VALOR DA HORA TRABALHADA</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">AUDITOR E AUDITOR FISCAL DE ATIVIDADES</p><p style=\"text-align:justify;\">URBANAS</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 170,27</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">INSPETOR FISCAL DE ATIV. URBANAS</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 67,21</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">ENCARREGADO OPERACIONAL</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 32,46</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">APOIO OPERACIONAL DE SERVI\u00c7OS DIVERSOS</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 32,46</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">GERENTE DE EQUIPE</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 196,78</p></td></tr></table><p style=\"text-align:center;\">TABELA 04 - pre\u00e7o de dep\u00f3sito</p><table><tr><td><p style=\"text-align:center;\">\u00c1REA OCUPADA</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">TAXA DE PERMAN\u00caNCIA</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:justify;\">METRO QUADRADO, OU FRA\u00c7\u00c3O, POR DIA, OU FRA\u00c7\u00c3O</p></td><td><p style=\"text-align:justify;\">R$ 10,49</p></td></tr></table>"}}}, "Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura": {"documentos": {" 162712": {"coMateria": "162712", "coDemandante": "920", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 01, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "699", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE OBRAS E INFRAESTRUTURA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso III, do par\u00e1grafo \u00fanico, do artigo 105, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, c/c o par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 4\u00ba, do Decreto 42.462, de 30 de agosto de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Autorizar a implementa\u00e7\u00e3o do teletrabalho na Secretaria de Obras do Distrito Federal - SODF, que passa a ser regido pelas regras definidas no Decreto 42.462, de 30 de agosto de 2021 e pela Portaria Interna n\u00ba 02/2021 (76887044).</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba A realiza\u00e7\u00e3o do teletrabalho \u00e9 facultativa, a crit\u00e9rio das chefias imediata e mediata das unidades organizacionais, e restrita \u00e0s atribui\u00e7\u00f5es em que seja poss\u00edvel mensurar objetivamente o desempenho, n\u00e3o se constituindo, portanto, direito ou dever do servidor.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Dever\u00e1 ser mantida a capacidade plena de funcionamento dos setores em que haja atendimento ao p\u00fablico externo ou interno e, no que concerne \u00e0 veda\u00e7\u00e3o constante no inciso III, do artigo 9\u00ba, do Decreto n\u00ba 42.462/2021, ocorrer\u00e1 quando o servidor estiver designado para a atividade de atendimento presencial ao p\u00fablico externo, mas n\u00e3o impede que outras atividades desempenhadas pelo mesmo servidor, caso existentes, se compat\u00edveis e mensur\u00e1veis, sejam realizadas em teletrabalho, desde que o regime de teletrabalho parcial n\u00e3o prejudique a manuten\u00e7\u00e3o do atendimento externo da unidade organizacional.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Poder\u00e3o participar do teletrabalho todas as Unidades Organizacionais da SODF, desde que observados os normativos vigentes e que tiverem seus Planos de trabalho aprovados.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba As Unidades Organizacionais interessadas em implementar o teletrabalho regular dever\u00e3o iniciar processo eletr\u00f4nico com o Plano de Trabalho.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Haver\u00e1 um Processo SEI e um Plano de Trabalho por unidade organizacional.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba O Plano de Trabalho pode ser proposto por servidor da unidade, entretanto, a vers\u00e3o final dever\u00e1 ser emitida pela chefia imediata e aprovada pela chefia mediata.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 4\u00ba Quando da aprova\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho, a chefia mediata dever\u00e1 inserir no processo da unidade organizacional a Declara\u00e7\u00e3o de Aprova\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho, Anexo I desta Portaria.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 5\u00ba Compete ao Chefe de Gabinete, Chefes de Assessorias e aos Subsecret\u00e1rios, a homologa\u00e7\u00e3o dos Planos de Trabalho das unidades organizacionais.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Homologado o Plano de Trabalho, dever\u00e1 ser iniciado processo eletr\u00f4nico individual para cada servidor participante, relacionando-o ao processo do Plano de Trabalho da Unidade aprovado.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba Os processos individuais dever\u00e3o ser instru\u00eddos com:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) Declara\u00e7\u00e3o de Cumprimento aos Requisitos para Teletrabalho, Anexo II desta Portaria;</p><p style=\"text-align:justify;\">b) Formul\u00e1rio de Pactua\u00e7\u00e3o de Atividades e Metas, Anexo I do mencionado Decreto, dispon\u00edvel no SEI, contendo obrigatoriamente o estabelecimento das metas mensais;</p><p style=\"text-align:justify;\">c) Formul\u00e1rio de Aferi\u00e7\u00e3o e Atesto de Metas, Anexo II do mencionado Decreto, dispon\u00edvel no SEI, elaborado at\u00e9 o 5\u00ba dia \u00fatil do m\u00eas subsequente com a an\u00e1lise relativa ao m\u00eas anterior.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Decorrido o prazo pactuado, formul\u00e1rio Anexo I do Decreto, dever\u00e1 ser inserido no mesmo processo o formul\u00e1rio com a nova pactua\u00e7\u00e3o, mantendo a cronologia dos fatos.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 3\u00ba Compete \u00e0 chefia imediata o estabelecimento das metas, a monitora\u00e7\u00e3o do trabalho e aferi\u00e7\u00e3o do cumprimento dos requisitos do Decreto n\u00ba 42.462/2021 e desta Portaria.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Compete \u00e0 chefia imediata confirmar se os servidores indicados para o teletrabalho n\u00e3o se enquadram nas hip\u00f3teses de veda\u00e7\u00e3o previstas no art. 9\u00ba do mencionado Decreto, inclusive quando se tratar de servidor cedido, \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e/ou requisitado.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Sempre que houver o ingresso ou desligamento de servidores no regime de teletrabalho, a chefia imediata dever\u00e1 encaminhar memorando, no processo individual do servidor, \u00e0 Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas, para provid\u00eancias relativas a publica\u00e7\u00e3o da Ordem de Servi\u00e7o no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba O servidor que estiver em teletrabalho cumprir\u00e1 a jornada de trabalho estabelecida na legisla\u00e7\u00e3o da sua carreira, n\u00e3o sendo permitido combinar outras modalidades que autorizam a redu\u00e7\u00e3o da jornada nos dias de trabalho remoto.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 1\u00ba N\u00e3o \u00e9 permitida a forma\u00e7\u00e3o de banco de horas durante o regime de teletrabalho.</p><p style=\"text-align:justify;\">\u00a7 2\u00ba Considerando os termos do Decreto n\u00ba 29.018, de 02 de maior de 2008, que disp\u00f5e sobre o hor\u00e1rio de funcionamento dos \u00f3rg\u00e3os, e em cumprimento ao previsto no art. 8\u00ba, \u00a7 2\u00ba, VII e no art. 13, III do Decreto n\u00ba 42.462, de 30 de agosto de 2021, o servidor em teletrabalho dever\u00e1 estar dispon\u00edvel no hor\u00e1rio de funcionamento do \u00d3rg\u00e3o para garantir comunica\u00e7\u00e3o imediata.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 7\u00ba O Chefe de Gabinete, os Chefes de Assessorias e os Subsecret\u00e1rios dever\u00e3o elaborar relat\u00f3rio com avalia\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica sobre os resultados obtidos com a ado\u00e7\u00e3o do teletrabalho, contendo justificativa quanto \u00e0 conveni\u00eancia de sua manuten\u00e7\u00e3o e sugest\u00f5es de poss\u00edveis melhorias.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00danico. Dever\u00e1 ser encaminhado \u00e0 Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas - COGEP, a rela\u00e7\u00e3o de servidores em teletrabalho com atesto de frequ\u00eancia e eventuais ocorr\u00eancias, at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas subsequente.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 8\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIANO CARVALHO DE OLIVEIRA</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">ANEXO I</p><p style=\"text-align:center;\">DECLARA\u00c7\u00c3O DE APROVA\u00c7\u00c3O DO PLANO DE TRABALHO</p><p style=\"text-align:justify;\">Na condi\u00e7\u00e3o de chefia mediata da (nome da unidade), APROVO o Plano de Trabalho n\u00ba SEI (n\u00famero/link), ap\u00f3s verificado que o documento: foi regularmente emitido e subscrito pela chefia imediata; delimita as atividades, produtos ou processos; define os indicadores objetivos para aferir resultados; permite o controle efetivo das metas estabelecidas e a mensura\u00e7\u00e3o dos resultados da unidade; cont\u00e9m o detalhamento e a descri\u00e7\u00e3o das atividades a serem desempenhadas; informa o quantitativo total de servidores na unidade e estabelece o quantitativo de servidores que poder\u00e1 participar, observada a perman\u00eancia m\u00ednima necess\u00e1ria de servidores no setor; atende a todas as demais disposi\u00e7\u00f5es do Decreto n\u00ba 42.462/2021 e da Portaria Interna n\u00ba 02/2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Participar\u00e3o do teletrabalho os servidores relacionado no arquivo (inserir o link da listagem com: nome, matr\u00edcula, unidade organizacional e tipo de teletrabalho). Encaminho os autos \u00e0 ci\u00eancia do setorial de gest\u00e3o de pessoas e do Gabinete.</p><p style=\"text-align:center;\">ASSINATURA DA CHEFIA MEDIATA</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">ANEXO II</p><p style=\"text-align:center;\">DECLARA\u00c7\u00c3O DE CUMPRIMENTO AOS REQUISITOS PARA TELETRABALHO</p><p style=\"text-align:justify;\">Eu, (nome do servidor), (matr\u00edcula do servidor), servidor lotado na (nome da unidade administrativa), declaro que possuo disponibilidade, \u00e0s minhas custas, de mobili\u00e1rio, infraestrutura tecnol\u00f3gica e de comunica\u00e7\u00e3o adequados \u00e0 execu\u00e7\u00e3o das atividades fora das depend\u00eancias da unidade administrativa, estando ciente de que \u00e9 vedado \u00e0 Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura do Distrito Federal e ao Governo do Distrito Federal qualquer tipo de ressarcimento. Declaro estar ciente das responsabilidades contidas em Plano de Trabalho inserido no Processo SEI (informar o n\u00ba do processo ou link SEI que trata do Plano de Trabalho da Unidade), no Decreto n\u00ba 42.462/2021 e naPortaria Interna n\u00ba 02/2021, para fins de execu\u00e7\u00e3o das atividades em regime de teletrabalho.</p><p style=\"text-align:center;\">ASSINATURA DO SERVIDOR</p><p style=\"text-align:center;\">Nome</p><p style=\"text-align:center;\">Cargo</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural": {"documentos": {" 162678": {"coMateria": "162678", "coDemandante": "900", "titulo": "DECIS\u00c3O N\u00ba 01, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Decis\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "776", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00070-00002925/2021-77. Interessada<strong>:</strong> SUPREME CARNES LTDA-ME. Assunto<strong>: </strong>Auto de Infra\u00e7\u00e3o. Recurso Administrativo.</p><p style=\"text-align:justify;\">Considerando a Nota Jur\u00eddica n\u00ba 597/2021, da douta Assessoria Jur\u00eddico-Legislativa desta Pasta e considerando Relat\u00f3rio T\u00e9cnico da Ger\u00eancia de Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Tr\u00e2nsito de Produtos Agropecu\u00e1rios, cujos argumentos est\u00e3o amparados pela Lei n\u00ba 5.800/2017 e pelo Decreto n\u00ba 38.981/2018, ACOLHO as raz\u00f5es apresentadas pelas \u00e1reas t\u00e9cnicas, por seus pr\u00f3prios e jur\u00eddicos fundamentos, os quais adoto como raz\u00f5es de decidir para n\u00e3o RECEBER o recurso interposto pelo interessado, por meio do processo 00070-00002925/2021-77, haja vista sua tempestividade. Quanto ao m\u00e9rito, NEGO-LHE PROVIMENTO, uma vez que as alega\u00e7\u00f5es do autuado n\u00e3o s\u00e3o suficientes para desconstituir a aplica\u00e7\u00e3o da referida penalidade. Publique-se. Encaminhe-se \u00e0 SDA/SEAGRI-DF para que notifique o interessado quanto a presente decis\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">CANDIDO TELES DE ARA\u00daJO</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa": {"documentos": {" 162715": {"coMateria": "162715", "coDemandante": "841", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "854", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 639, de 30 de dezembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 01, de 03 de dezembro de 2022, p\u00e1gina 19, ONDE SE L\u00ca: \"...Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 239, de 30 de dezembro de 2021...\", LEIA-SE \"...Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 639, de 30 de dezembro de 2021...\".</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social": {"documentos": {" 162632": {"coMateria": "162632", "coDemandante": "892", "titulo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 63, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Resolu\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "909", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Disp\u00f5e sobre emiss\u00e3o de parecer favor\u00e1vel, referente a an\u00e1lise de viabilidade, de Emenda Parlamentar enviada para delibera\u00e7\u00e3o do conselho. A PRESIDENTE DO CONSELHO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL, ad referendum, no uso das compet\u00eancias e das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo inciso XX do artigo 79 da Resolu\u00e7\u00e3o CAS/DF n\u00ba 79, de 16 de dezembro de 2010, combinado com a Lei n\u00ba 997, de 29 de dezembro de 1995, e suas altera\u00e7\u00f5es, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Emitir parecer favor\u00e1vel sobre a an\u00e1lise de viabilidade da emenda parlamentar com Programa\u00e7\u00e3o n\u00ba 530010820210011, destinada ao Fundo de Assist\u00eancia Social \u2013 FAS do Distrito Federal para Estrutura\u00e7\u00e3o da Rede de Servi\u00e7os do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social no valor de R$ 3.000.000,00.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">KARINY ALVES</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o": {"documentos": {" 162732": {"coMateria": "162732", "coDemandante": "1094", "titulo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 04, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Resolu\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "946", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Disp\u00f5e sobre a revoga\u00e7\u00e3o parcial do Edital de Chamamento n\u00ba 02/2013 \u2013 4\u00aa Etapa Bairro Crix\u00e1 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.</p><p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR-PRESIDENTE DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO HABITACIONAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias da Companhia, com registro sob o n\u00ba 20080173764 na Junta Comercial do Distrito Federal, torna p\u00fablico que a Diretoria Executiva/CODHAB, em reuni\u00e3o de 16 de dezembro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Declarar REVOGADO a 4\u00aa Etapa do Bairro Crix\u00e1 referente ao Edital de Chamamento n\u00ba 02/2013 Bairro Crix\u00e1 Empresas, bem como seu Termo de Sele\u00e7\u00e3o e aditivos nos termos do processo Administrativo 0392-008737/2013.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">WELLINGTON LUIZ</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Esporte e Lazer": {"documentos": {" 162710": {"coMateria": "162710", "coDemandante": "979", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 01, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "952", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DO ESPORTE E LAZER DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso III, par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 105, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, considerando o disposto no artigo 2\u00ba, inciso VI, da Lei n\u00ba 13.019/2014, bem como o disposto no inciso V, do art. 29, do Decreto n\u00ba 37.843/2016, e em observ\u00e2ncia ao disposto no item 9.1, Etapas 6 e 8 do Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 23/2021 e baseado nas an\u00e1lises da Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00b0 Tornar p\u00fablico e homologar o resultado definitivo da habilita\u00e7\u00e3o do Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 23/2021, conforme Item 9.1, Etapa 6, que tem por objeto a sele\u00e7\u00e3o de Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil (OSC), para em parceria com a Secretaria de Estado de Esporte e Lazer do Distrito Federal, executar projeto pedag\u00f3gico voltado para o desporto educacional, de participa\u00e7\u00e3o e rendimento, nos Centros Ol\u00edmpicos e Paral\u00edmpicos localizados nas Regi\u00f5es Administrativas de Ceil\u00e2ndia (Setor O e Parque da Vaquejada) e Sobradinho.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba De acordo com o item 9.1, Etapa 7 do Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 23/2021, a institui\u00e7\u00e3o Guarda Mirim Social de Bras\u00edlia, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 22.995.042/0001-42 dever\u00e1 apresentar o Plano de Trabalho no prazo determinado, observadas as orienta\u00e7\u00f5es fornecidas pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica quanto ao conte\u00fado do documento, bem como ao Item 9.3 e seguintes do presente Edital.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o</p><p style=\"text-align:center;\">GISELLE FERREIRA</p>"}}}}, "Se\u00e7\u00e3o II": {"Poder Executivo": {"documentos": {" 162778": {"coMateria": "162778", "coDemandante": "602", "titulo": "DECRETOS DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": "<p style=\"text-align:justify;\">O GOVERNADOR DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 100, incisos III, XXVI e XXVII, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal,&nbsp;resolve:</p>", "tipo": "Decreto", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "14", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR IVAN ALVES DOS SANTOS, matr\u00edcula 274.371-X, Secret\u00e1rio Executivo, S\u00edmbolo CPE-01, da Secretaria Executiva, da Secretaria de Estado de Trabalho do Distrito Federal, para substituir, sem acumular vencimentos e sem preju\u00edzo das suas atribui\u00e7\u00f5es, THALES MENDES FERREIRA, matr\u00edcula 276.357-5, Secret\u00e1rio de Estado, S\u00edmbolo CNP-03, da Secretaria de Estado de Trabalho do Distrito Federal, no per\u00edodo de 03 a 12 de janeiro de 2022, por motivo de afastamento regulamentar do titular.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR KATIA TAVARES DE OLIVEIRA RIBEIRO MACHADO, matr\u00edcula 02797690, Subsecret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, CNE-02, da Secretaria de Estado de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, para substituir, sem acumular vencimentos e sem preju\u00edzo das suas atribui\u00e7\u00f5es, GILVAM M\u00c1XIMO, matr\u00edcula 0273769-8, Secret\u00e1rio de Estado, S\u00edmbolo CNP-03, da Secretaria de Estado Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, no per\u00edodo de 03 a 07 de janeiro de 2022, por motivo de afastamento regulamentar do Titular.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR FELLIPE RIBEIRO SILVA para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-04, SIGRH 01000650, de Assessor, do Gabinete, da Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">CESSAR OS EFEITOS no Decreto de 03 de dezembro de 2021, publicado no DODF n\u00ba 226, de 06 de dezembro de 2021, p\u00e1ginas 49-50, o ato que nomeou PATR\u00cdCIA FERREIRA MOURA DE SOUZA, matr\u00edcula 278.663-X, para responder interinamente pelo Cargo P\u00fablico de Natureza Especial, S\u00edmbolo CPE-07, SIGRH 00002097, de Diretor, da Diretoria de Pol\u00edticas P\u00fablicas de Governan\u00e7a, da Coordena\u00e7\u00e3o de Governan\u00e7a, da Subcontroladoria de Governan\u00e7a e Compliance, da Controladoria-Geral do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR JAQUELINE SILVA SANTANA PORTES, da Secretaria de Estado Trabalho do Distrito Federal, para exercer o Cargo P\u00fablico de Natureza Especial, S\u00edmbolo CPE-07, SIGRH 00002097, de Diretor, da Diretoria de Pol\u00edticas P\u00fablicas de Governan\u00e7a, da Coordena\u00e7\u00e3o de Governan\u00e7a, da Subcontroladoria de Governan\u00e7a e Compliance, da Controladoria-Geral do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, por estar sendo nomeado para outro cargo, ANDR\u00c9 LUIS DE ARA\u00daJO do Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-02, SIGRH 21102416, de Assessor T\u00e9cnico, da Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Administra\u00e7\u00e3o Regional do Sudoeste/Octogonal do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR IRIS DA SILVA para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-02, SIGRH 21102416, de Assessor T\u00e9cnico, da Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Administra\u00e7\u00e3o Regional do Sudoeste/Octogonal do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR ODIVALDO RIBEIRO RAMOS do Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-08, SIGRH 09300074, de Assessor, da Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Administra\u00e7\u00e3o Regional do Sudoeste/Octogonal do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR ANDR\u00c9 LUIS DE ARA\u00daJO para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-08, SIGRH 09300074, de Assessor, da Coordena\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Administra\u00e7\u00e3o Regional do Sudoeste/Octogonal do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR ROS\u00c1LIA SALDANHA BARBOZA, matr\u00edcula 156.978-3, Gestora em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, do Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-06, SIGRH 17500082, de Chefe, do N\u00facleo de Ouvidoria, da Diretoria Executiva, do Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR CARLA REGINA SILVA PAIVA, matr\u00edcula 07.055-6, Analista em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, para exercer o Cargo P\u00fablico em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CPC-06, SIGRH 17500082, de Chefe, do N\u00facleo de Ouvidoria, da Diretoria Executiva, do Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia.</p><p style=\"text-align:justify;\">DECLARAR VAGO, o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-02, SIGRH 07400146, de Assessor T\u00e9cnico, da Coordena\u00e7\u00e3o de Licenciamento, Obras e Manuten\u00e7\u00e3o, da Administra\u00e7\u00e3o Regional de Taguatinga do Distrito Federal, por motivo de falecimento de PAULO DIAS DO NASCIMENTO, matr\u00edcula 1.690.277-7 a contar de 22 de dezembro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">NOMEAR TACIO ROG\u00c9RIO ALLAN PONTES para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, S\u00edmbolo CC-02, SIGRH 07400146, de Assessor T\u00e9cnico, da Coordena\u00e7\u00e3o de Licenciamento, Obras e Manuten\u00e7\u00e3o, da Administra\u00e7\u00e3o Regional de Taguatinga do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, o ST QBMG-02 IVAN CARLOS DE LIMA SANTOS, matr\u00edcula GDF 17052424, do Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal, do Cargo de Seguran\u00e7a de Pessoal, SIGRH 00801779, do N\u00facleo de Equipes, da Ger\u00eancia de Seguran\u00e7a, da Diretoria de Seguran\u00e7a Pessoal, da Subchefia de Opera\u00e7\u00f5es de Seguran\u00e7a, da Casa Militar do Distrito Federal, bem como cessar o pagamento da Gratifica\u00e7\u00e3o Militar de Seguran\u00e7a Institucional, GMSI-2, nos termos do Artigo 1\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 5.007, de 21 de dezembro de 2012, a contar de 1\u00ba de dezembro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, o 2\u00ba SGT QBMG-01 EDUARDO COSTA DOS SANTOS, matr\u00edcula GDF 16943287, do Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal, do Cargo de Seguran\u00e7a de Pessoal, SIGRH 00801767, do N\u00facleo de Equipes, da Ger\u00eancia de Seguran\u00e7a, da Diretoria de Seguran\u00e7a Pessoal, da Subchefia de Opera\u00e7\u00f5es de Seguran\u00e7a, da Casa Militar do Distrito Federal, bem como cessar o pagamento da Gratifica\u00e7\u00e3o Militar de Seguran\u00e7a Institucional, GMSI-2, nos termos do Artigo 1\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 5.007, de 21 de dezembro de 2012, a contar de 1\u00ba de dezembro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, a 2\u00ba SGT QBMG-1 DENISE GOMES DA SILVA, matr\u00edcula 1405828, do Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal, SIGRH 00801539, do Cargo de Assessor T\u00e9cnico, da Ger\u00eancia de Controle de Processos e Arquivo, da Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e de Pessoal, da Subchefia de Gest\u00e3o Administrativa, da Casa Militar do Distrito Federal, bem como cessar o pagamento da Gratifica\u00e7\u00e3o Militar de Seguran\u00e7a Institucional, GMSI-2, nos termos do Artigo 1\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 5.007, de 21 de dezembro de 2012, a contar de 9 de dezembro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR MELISSA MASSAYURY ASSUN\u00c7\u00c3O BATISTA da Fun\u00e7\u00e3o de Titular da \u00e1rea de Diversidade, na representa\u00e7\u00e3o do Poder P\u00fablico no Conselho dos Direitos da Mulher do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ANA PAULA BENETE CROZU\u00c9 para exercer a Fun\u00e7\u00e3o de Titular da \u00e1rea de Diversidade, na representa\u00e7\u00e3o do Poder P\u00fablico no Conselho dos Direitos da Mulher do Distrito Federal, para o per\u00edodo de 2020/2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR DANIELA DA SILVA OLIVEIRA da Fun\u00e7\u00e3o de Titular da \u00e1rea da Pessoa com Defici\u00eancia, na representa\u00e7\u00e3o do Poder P\u00fablico no Conselho dos Direitos da Mulher do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR TAIAME ALVES ROCHA para exercer a Fun\u00e7\u00e3o de Titular da \u00e1rea da Pessoa com Defici\u00eancia, na representa\u00e7\u00e3o do Poder P\u00fablico no Conselho dos Direitos da Mulher do Distrito Federal, para o per\u00edodo de 2020/2022.</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">O GOVERNADOR DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 100, incisos XXVI e XXVII, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal e os artigos 5\u00ba, 11 e 12 da Lei 5.244, de 16 de dezembro de 2013, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR SIMONE BORGES NASCIMENTO da Fun\u00e7\u00e3o de Membro Titular do Conselho dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente do Distrito Federal - CDCA/DF, como representante da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica na \u00c1rea de Seguran\u00e7a P\u00fablica, pela Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR JOS\u00c9 S\u00c1VIO FARIAS FERREIRA para exercer a Fun\u00e7\u00e3o de Membro Titular do Conselho dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente do Distrito Federal - CDCA/DF, como representante da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica na \u00c1rea de Seguran\u00e7a P\u00fablica, pela Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR ANGELA CHRISTINA OLIVEIRA PAIX\u00c3O da Fun\u00e7\u00e3o de Primeiro Suplente do Conselho dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente do Distrito Federal - CDCA/DF, como representante da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica na \u00c1rea de Seguran\u00e7a P\u00fablica, pela Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR CAIO MARCELO D'ABREU MACHADO VALENTE para exercer a Fun\u00e7\u00e3o de Primeiro Suplente do Conselho dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente do Distrito Federal - CDCA/DF, como representante da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica na \u00c1rea de Seguran\u00e7a P\u00fablica, pela Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR ELAYNE CRISTINA FELIX RANGEL MARINHO da Fun\u00e7\u00e3o de Membro Titular do Conselho dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente do Distrito Federal - CDCA/DF, como representante da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica na \u00c1rea de Assist\u00eancia Social, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ANA CAROLINY OLIVEIRA DE SOUSA para exercer a Fun\u00e7\u00e3o de Membro Titular do Conselho dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente do Distrito Federal - CDCA/DF, como representante da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica na \u00c1rea de Assist\u00eancia Social, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPENSAR GERALDO MENDES BARRADAS JUNIOR da Fun\u00e7\u00e3o de Primeiro Suplente do Conselho dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente do Distrito Federal - CDCA/DF, como representante da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica na \u00c1rea de Juventude, pela Secretaria de Estado de Juventude do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR KEDSON MARIO ROCHA CIRILO para exercer a Fun\u00e7\u00e3o de Primeiro Suplente do Conselho dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente do Distrito Federal - CDCA/DF, como representante da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica na \u00c1rea de Juventude, pela Secretaria de Estado de Juventude do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:center;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:justify;\">O GOVERNADOR DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 100, incisos XXVI e XXVII, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal e Art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 15.340, de 20 de dezembro de 1993 resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR VIVIANE APARECIDA PARREIRA MATOS para exercer a Fun\u00e7\u00e3o de Membro Efetivo da Junta de Controle do Departamento de Estradas de Rodagem do Distrito Federal \u2013 JUCON/DER-DF, na qualidade de representante do Poder P\u00fablico em substitui\u00e7\u00e3o de ISABELLE DE SOUSA DUARTE.</p><p style=\"text-align:center;\">IBANEIS ROCHA</p>"}}}, "Casa Civil": {"documentos": {" 162624": {"coMateria": "162624", "coDemandante": "686", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 291, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "38", "texto": "<p>O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA CASA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a delega\u00e7\u00e3o conferida pelo inciso I, al\u00ednea k, do artigo 3\u00ba, da Portaria n\u00ba 31, de 17 de dezembro de 2020 e ainda tendo em vista o Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamentou os artigos 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p>DESIGNAR RICARDO REGINO SANTOS, matr\u00edcula 1.694.585-9, Gerente, s\u00edmbolo CPC-08, da Ger\u00eancia de Or\u00e7amento, da Diretoria de Or\u00e7amento, da Unidade de Controle de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Casa Civil do Distrito Federal, para substituir, sem acumular vencimentos e sem preju\u00edzo das suas atribui\u00e7\u00f5es, CELIA VALDILENE MESQUITA MARQUES, matr\u00edcula 174.248-5, Diretora, s\u00edmbolo CPE-07, da Diretoria de Or\u00e7amento, da Unidade de Controle de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Casa Civil do Distrito Federal, no per\u00edodo de 03 a 17 de janeiro de 2022, por motivo de afastamento regulamentar da titular.</p><p>DESIGNAR GLAUCO VINICIUS PINHEIRO GON\u00c7ALVES, Assessor T\u00e9cnico, s\u00edmbolo CC-01, da Unidade de Controle de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Casa Civil do Distrito Federal, para substituir, sem acumular vencimentos e sem preju\u00edzo das suas atribui\u00e7\u00f5es, HELENICIA NOMERIANA MARTINS, matr\u00edcula 260.398-5, Gerente, s\u00edmbolo CC-08, da Ger\u00eancia de Pagamento, da Diretoria Financeira, da Unidade de Controle de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Casa Civil do Distrito Federal, no per\u00edodo de 03 a 22 de janeiro de 2022, por motivo de afastamento regulamentar da titular.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 EDUARDO COUTO RIBEIRO</p>"}, " 162665": {"coMateria": "162665", "coDemandante": "1190", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "46", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DO ARQUIVO P\u00daBLICO DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os arts. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e conforme processo 00151-00000256/2021-07, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ADALBERTA MESQUITA F. GONZAGA, matr\u00edcula 278.661-3, ocupante do cargo de Chefe da Unidade de Administra\u00e7\u00e3o Geral, do Gabinete, do Arquivo P\u00fablico do Distrito Federal, para substituir CLAUDIA AMANCIO E SILVA, matr\u00edcula 275.622-6, de Chefe de Gabinete, do Arquivo P\u00fablico do Distrito Federal, no per\u00edodo de 05/01/2022 a 14/01/2022 por motivo de f\u00e9rias regulamentares.</p><p style=\"text-align:center;\">ADALBERTO SCIGLIANO</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Governo": {"documentos": {" 162688": {"coMateria": "162688", "coDemandante": "606", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 01, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "48", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso de suas compet\u00eancias previstas no artigo 105, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal e tendo em vista o disposto no Art. 128, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">SUSPENDER, por imperiosa necessidade de servi\u00e7o, com base no Artigo. 128, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, as f\u00e9rias da servidora V\u00c2NIA DE ABREU SANTOS, matr\u00edcula 1.701.399-2, Chefe, CNE-07, da Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas, da Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral, da Secretaria de Estado de Governo do Distrito Federal, marcadas para 03/01/2022 A 12/01/2022, a contar de 03 de janeiro de 2022. Fica assegurado \u00e0 referida servidora o gozo do per\u00edodo suspenso, posteriormente.</p><p style=\"text-align:center;\">VALMIR LEMOS DE OLIVEIRA</p>"}, " 162680": {"coMateria": "162680", "coDemandante": "623", "titulo": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Retificac\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "73", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Na Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 162, de 29 de dezembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 245, de 31 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 27, o ato que designou CLAUDINEI DE MOURA MARTINS, ONDE SE L\u00ca: \u201c...S\u00edmbolo CC-02, para substituir VAL\u00c9RIA DE MACEDO XAVIER, S\u00edmbolo CC-08...\u201d, LEIA-SE: \u201c...S\u00edmbolo CPC-02, para substituir VAL\u00c9RIA DE MACEDO XAVIER, S\u00edmbolo CPC-08...\u201d.</p>"}, " 162636": {"coMateria": "162636", "coDemandante": "660", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 86, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "93", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O ADMINISTRADOR REGIONAL DE SAMAMBAIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 42, do Regimento Interno das Administra\u00e7\u00f5es Regionais, aprovado pelo Decreto n\u00ba 38.094, de 28 de mar\u00e7o de 2017, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Constituir Comiss\u00e3o de Gest\u00e3o da Coleta Seletiva Solid\u00e1ria - CGCSS, com a finalidade de planejar, implantar e monitorar a coleta seletiva solid\u00e1ria no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Regional de Samambaia - RA/SAM.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba A Comiss\u00e3o, em car\u00e1ter permanente, ser\u00e1 composta pelos seguintes membros:</p><p style=\"text-align:justify;\">ELIZEU RIBEIRO DE SOUZA, matr\u00edcula 169.822-74, Gerente de Administra\u00e7\u00e3o Geral; Fun\u00e7\u00e3o na Comiss\u00e3o (se Presidente ou Membro): PRESIDENTE;</p><p style=\"text-align:justify;\">MICHELLE NEVES DE FARIAS, matr\u00edcula 169.130-51, Assessora T\u00e9cnica; Fun\u00e7\u00e3o na Comiss\u00e3o (se Presidente ou Membro): MEMBRO;</p><p style=\"text-align:justify;\">AMANDA KALINE BARRETO DE SOUTO, matr\u00edcula 169.786-84, Assessora; Fun\u00e7\u00e3o na Comiss\u00e3o (se Presidente ou Membro):MEMBRO.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">GUSTAVO ALMEIDA AIRES</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Economia": {"documentos": {" 162645": {"coMateria": "162645", "coDemandante": "824", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00b0 01, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "190", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A COORDENADORA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo 19, do Decreto n\u00ba 31.452, de 22 de mar\u00e7o de 2010, que regulamentou a Lei n\u00ba 4.426, de 18 de novembro de 2009, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o a JOS\u00c9 WESLEY ROCHA FERNANDES, matr\u00edcula 280.340-2, Auditor-Fiscal da Receita do Distrito Federal, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, no percentual de 15% (quinze por cento), por ter conclu\u00eddo curso de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, com fulcro no inciso III, do artigo 25, da Lei n\u00ba 4.426/2009, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 31.452/2010, a contar de 28 de dezembro de 2021. Processo 040-00047867/2021-12.</p><p style=\"text-align:center;\">RAIANNE PAIVA LAMOUNIER</p>"}, " 162655": {"coMateria": "162655", "coDemandante": "824", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 02, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "190", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A COORDENADORA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo 19, do Decreto n\u00ba 31.452, de 22 de mar\u00e7o de 2010, que regulamentou a Lei n\u00ba 4.426, de 18 de novembro de 2009, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o ao servidor DIOGO DELANGE SANTOS DE ALMEIDA, matr\u00edcula 280.369-0, Auditor-Fiscal da Receita do Distrito Federal, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, no percentual de 15% (quinze por cento), por ter conclu\u00eddo curso de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, com fulcro no inciso III, do artigo 25, da Lei n\u00ba 4.426/2009, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 31.452/2010, a contar de 30 de dezembro de 2021. Processo 040-00048077/2021-54.</p><p style=\"text-align:center;\">RAIANNE PAIVA LAMOUNIER</p>"}, " 162666": {"coMateria": "162666", "coDemandante": "824", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00b0 03, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "190", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A COORDENADORA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA EXECUTIVA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo 19, do Decreto n\u00ba 31.452, de 22 de mar\u00e7o de 2010, que regulamentou a Lei n\u00ba 4.426, de 18 de novembro de 2009, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o a RICARDO BRUNO CABRAL COSTA, matr\u00edcula 280.342-9, Auditor-Fiscal da Receita do Distrito Federal, do Quadro de Pessoal do Distrito Federal, no percentual de 15% (quinze por cento), por ter conclu\u00eddo curso de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, com fulcro no inciso III, do artigo 25, da Lei n\u00ba 4.426/2009, regulamentada pelo Decreto n\u00ba 31.452/2010, a contar de 28 de dezembro de 2021. Processo 040-00047965/2021-50.</p><p style=\"text-align:center;\">RAIANNE PAIVA LAMOUNIER</p>"}, " 162622": {"coMateria": "162622", "coDemandante": "779", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "254", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DO TESOURO, DA SECRETARIA EXECUTIVA DA FAZENDA, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais e em aten\u00e7\u00e3o ao que determina o inciso I do artigo 1\u00ba da Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 01/2016 do Tribunal de Contas do Distrito Federal, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar ALZIRA DE PAIVA BARCELOS, matr\u00edcula 43.722-0, lotada na Coordena\u00e7\u00e3o de Programa\u00e7\u00e3o Financeira da Subsecretaria do Tesouro/SEF/SEEC e ROSILENE BATISTA DA SILVA, matr\u00edcula 274.421-X, lotada na Coordena\u00e7\u00e3o de Estudos T\u00e9cnicos da Subsecretaria do Tesouro/SEF/SEEC, para no prazo de 20 (vinte) dias \u00fateis e na presen\u00e7a do Gerente de Tesouraria da Coordena\u00e7\u00e3o da Gest\u00e3o Financeira da Subsecretaria do Tesouro da Secretaria de Estado Economia, procederem o levantamento e confer\u00eancia do caixa para o encerramento do exerc\u00edcio de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">FABR\u00cdCIO DE OLIVEIRA BARROS</p>"}, " 162686": {"coMateria": "162686", "coDemandante": "3139", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 113, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "357", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ASSIST\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem a Lei n\u00ba 3.831, de 14 de mar\u00e7o de 2006, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar BEATRIZ MACHADO CARNEIRO DE ABREU, CHEFE, matr\u00edcula 0278.634-6 e CLAUDIO ROBERTO MONTEIRO DE OLIVEIRA, Chefe, matr\u00edcula 0274.513-5, para atuarem, respectivamente, como EXECUTOR e SUPLENTE dos Contratos de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os n\u00ba 45073, 45421, 44175 e 44409, cujo objeto \u00e9 Credenciamento de pessoas jur\u00eddicas para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sa\u00fade aos benefici\u00e1rios do plano de assist\u00eancia suplementar \u00e0 sa\u00fade - GDF-SA\u00daDE-DF, compreendendo assist\u00eancia m\u00e9dica e servi\u00e7os auxiliares de diagn\u00f3stico e terapia, servi\u00e7os de profissionais da \u00e1rea da sa\u00fade (Nutri\u00e7\u00e3o, Psicologia, Fisioterapia, Fonoaudiologia), servi\u00e7os de Anestesiologia, servi\u00e7os de Radiologia e diagn\u00f3stico por imagem, laboratorial, terap\u00eautico, farmac\u00eautico e procedimentos e exames em geral, em regime hospitalar e ambulatorial, em car\u00e1ter suplementar e complementar, no \u00e2mbito do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores relacionados no artigo anterior dever\u00e3o observar o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, combinado com o artigo 41, inciso II, do Decreto n\u00ba 32.598/2010, e altera\u00e7\u00f5es posteriores.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba A Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as deste Instituto dever\u00e1 disponibilizar aos servidores, o respectivo processo, bem como toda a legisla\u00e7\u00e3o pertinente que se fizer necess\u00e1ria ao desempenho das suas fun\u00e7\u00f5es como executores.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">NEY FERRAZ JUNIOR</p>"}, " 162687": {"coMateria": "162687", "coDemandante": "3139", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 114, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "357", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ASSIST\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem a Lei n\u00ba 3.831, de 14 de mar\u00e7o de 2006, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar EDSON ARA\u00daJO OLIVEIRA, Coordenador, matr\u00edcula, 0279.896-4 e CAROLINE FERNANDA DE PAULA SILVA, Assessor Especial, matr\u00edcula 0278.625-7, para atuarem, respectivamente, como EXECUTOR e SUPLENTE do Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os n\u00ba 43983, cujo objeto \u00e9 Credenciamento de pessoas jur\u00eddicas para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sa\u00fade aos benefici\u00e1rios do plano de assist\u00eancia suplementar \u00e0 sa\u00fade - GDF-SA\u00daDE-DF, compreendendo assist\u00eancia m\u00e9dica e servi\u00e7os auxiliares de diagn\u00f3stico e terapia, servi\u00e7os de profissionais da \u00e1rea da sa\u00fade (Nutri\u00e7\u00e3o, Psicologia, Fisioterapia, Fonoaudiologia), servi\u00e7os de Anestesiologia, servi\u00e7os de Radiologia e diagn\u00f3stico por imagem, laboratorial, terap\u00eautico, farmac\u00eautico e procedimentos e exames em geral, em regime hospitalar e ambulatorial, em car\u00e1ter suplementar e complementar, no \u00e2mbito do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores relacionados no artigo anterior dever\u00e3o observar o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, combinado com o artigo 41, inciso II, do Decreto n\u00ba 32.598/2010, e altera\u00e7\u00f5es posteriores.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba A Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as deste Instituto dever\u00e1 disponibilizar aos servidores, o respectivo processo, bem como toda a legisla\u00e7\u00e3o pertinente que se fizer necess\u00e1ria ao desempenho das suas fun\u00e7\u00f5es como executores.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">NEY FERRAZ JUNIOR</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Sa\u00fade": {"documentos": {" 162697": {"coMateria": "162697", "coDemandante": "1182", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "390", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A DIRETORA DE DESENVOLVIMENTO ESTRAT\u00c9GICO DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regimentais e considerando o disposto do Art. 12\u00ba, da Portaria n\u00ba 708, de 03 de julho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">RETIFICAR a Ordem de Servi\u00e7o de 1\u00ba de dezembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 224, de 02 de dezembro 2021, p\u00e1gina 26, ONDE SE L\u00ca: \"...SRSOE, 17047846, FELIPE SANTOS PINHEIRO, 17%, 25/11/2021...\", LEIA-SE: \"...SRSOE, 17047846, FELIPE SANTOS PINHEIRO, 25%, 25/11/2021...\", considerando que foi redigido percentual diverso do real para percep\u00e7\u00e3o da Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o - GTIT.</p><p style=\"text-align:center;\">DILUANA ALVES DE OLIVEIRA</p>"}, " 162628": {"coMateria": "162628", "coDemandante": "838", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O DE 30 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "399", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUPERINTENDENTE DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE SUDOESTE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Artigo 8\u00ba da Portaria n\u00ba 235, de 21 de setembro de 2015, publicada no DODF n\u00ba 183, de 22 de setembro de 2015, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade nos termos do Art. 139 da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, condicionando o per\u00edodo de gozo aos crit\u00e9rios da Administra\u00e7\u00e3o e observada \u00e0 sequ\u00eancia de dados (nome, matr\u00edcula, cargo, quinqu\u00eanio, per\u00edodo aquisitivo e n\u00famero do processo) aos servidores: MARCO ANT\u00d4NIO RIOS LIMA, matr\u00edcula 1435777-1, M\u00e9dico Otorrinolaringologia, 2\u00ba quinqu\u00eanio 09/09/2016 a 07/09/2021, 277.001322/2016; LARISSA DE FREITAS OLIVEIRA, matr\u00edcula 14367866, M\u00e9dica Geriatra, 2\u00ba quinqu\u00eanio 29/11/2016 a 27/11/2021.</p><p style=\"text-align:center;\">LUCIANO GOMES ALMEIDA</p>"}, " 162671": {"coMateria": "162671", "coDemandante": "829", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "422", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DO HOSPITAL S\u00c3O VICENTE DE PAULO, DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que foram delegadas por meio do Art. 13\u00ba inciso II, al\u00ednea \u201cIX\u201d da Portaria n\u00ba 708 de 02 de Julho de 2018, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, nos termos da Se\u00e7\u00e3o VI, artigo 143 da Lei Complementar n\u00ba 840/2011 de 24 de dezembro de 2011, \u00e0 servidora CLEYMENNE CERQUEIRA BARBOSA, matr\u00edcula 14355221, CARGO EFETIVO: ANALISTA EM GEST\u00c3O E ASSIST\u00caNCIA P\u00daBLICA \u00c0 SA\u00daDE, processo 00060-00455547/2021-68, QUINQU\u00caNIO: 2\u00ba PER\u00cdODO: 09/09/2016 a 06/11/2021; MARISTELA SOARES DA SILVA, matr\u00edcula 01586939, CARGO EFETIVO: ENFERMEIRO, processo 0288-000157/2011, QUINQU\u00caNIO: 3\u00ba PER\u00cdODO: 12/11/2016 a 26/12/2021; CARLOS ALBERTO CARVALHO SOUSA, matr\u00edcula 16750195, CARGO EFETIVO: T\u00c9CNICO ENFERMAGEM(8140), processo 00060-00333457/2021-17, QUINQU\u00caNIO: 1\u00ba PER\u00cdODO: 04/05/2016 a 05/05/2021.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 ELIAS DA ROCHA J\u00daNIOR</p>"}, " 162649": {"coMateria": "162649", "coDemandante": "1118", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 317, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "434", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O HEMOCENTRO DE BRAS\u00cdLIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 22, do estatuto aprovado pelo Decreto n\u00ba 41.798, de 11 de fevereiro de 2021, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">EXONERAR, a pedido, JULIANA PAULA QUEIROZ BATISTA, matr\u00edcula 1401954-X, T\u00e9cnica de Atividades do Hemocentro, Especialidade: Agente Administrativo, a contar de 14/12/2021, nos termos do artigo 51, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, conforme processo 00063-00006584/2021-61.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 162650": {"coMateria": "162650", "coDemandante": "1118", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 321, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "434", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O HEMOCENTRO DE BRAS\u00cdLIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 22 do estatuto aprovado pelo Decreto n\u00ba 41.798, de 11 de fevereiro de 2021, considerando o disposto no Art. 3\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os art. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e conforme processo 00063-00000744/2021-69, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ANA CATARINA FERNANDES CAUSANILHAS, matr\u00edcula 1401985-X, ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Atividades do Hemocentro, para substituir o Chefe da Subse\u00e7\u00e3o De Laborat\u00f3rios Especiais, s\u00edmbolo CPC-06, da Funda\u00e7\u00e3o Hemocentro de Bras\u00edlia, nos per\u00edodos de 27/12/2021 a 31/12/2021, por motivo de recesso de final de ano, e de 03/01/2022 a 14/01/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular, nos termos do artigo 44 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 162651": {"coMateria": "162651", "coDemandante": "1118", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 322, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "434", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O HEMOCENTRO DE BRAS\u00cdLIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 22 do estatuto aprovado pelo Decreto n\u00ba 41.798, de 11 de fevereiro de 2021, considerando o disposto no Art. 3\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os art. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e conforme processo 00063-00006022/2021-18, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ANA LOUISE FERREIRA DE ARA\u00daJO, matr\u00edcula 1694463-1, ocupante do cargo de Analista de Atividades do Hemocentro, para substituir a Chefe da Subse\u00e7\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o, s\u00edmbolo CPC-06, da Funda\u00e7\u00e3o Hemocentro de Bras\u00edlia, a contar do dia 27/12/2021, em todos os afastamentos legais.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 162652": {"coMateria": "162652", "coDemandante": "1118", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 323, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "434", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O HEMOCENTRO DE BRAS\u00cdLIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 22 do estatuto aprovado pelo Decreto n\u00ba 41.798, de 11 de fevereiro de 2021, considerando o disposto no Art. 3\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os art. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e conforme processo 00063-00006804/2021-57, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR CARMEN SINIRA MIRANDA VALD\u00c9S, matr\u00edcula 1401858-6, ocupante do cargo de Analista de Atividades do Hemocentro, para substituir o Chefe da Subse\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento de Pessoas, s\u00edmbolo CPC-06, da Funda\u00e7\u00e3o Hemocentro de Bras\u00edlia, a contar do dia 22/12/2021, em todos os afastamentos legais.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}, " 162653": {"coMateria": "162653", "coDemandante": "1118", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 324, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "434", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O HEMOCENTRO DE BRAS\u00cdLIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 22 do estatuto aprovado pelo Decreto n\u00ba 41.798, de 11 de fevereiro de 2021, considerando o disposto no Art. 3\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os art. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, e conforme processo 00063-00002905/2021-59, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR HANLERY STEPHANNY DOS SANTOS, matr\u00edcula 1698379-3, ocupante do cargo de Analista de Atividades do Hemocentro, para substituir o Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Compras, s\u00edmbolo CPE-08, da Funda\u00e7\u00e3o Hemocentro de Bras\u00edlia, nos per\u00edodos de 27/12/2021 a 22/01/2022, por motivo de recesso de final de ano, e de 03/01/2022 a 22/01/2022, por motivo de f\u00e9rias do titular nos termos do artigo 44 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011.</p><p style=\"text-align:center;\">OSNEI OKUMOTO</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o": {"documentos": {" 162682": {"coMateria": "162682", "coDemandante": "701", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "444", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela n\u00b0 189, de 10 de julho de 2018, Artigo 3\u00ba, e considerando a edi\u00e7\u00e3o do Decreto n\u00ba 23.460, de 21 de dezembro de 2002, que regulamentou no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Distrito Federal, a modalidade de licita\u00e7\u00e3o denominada Preg\u00e3o, institu\u00edda pela Lei Federal n\u00ba 10.520/2002, regulamentada pelos Decretos n\u00b0 3.555, de 08 de agosto de 2000 e 5.450, de 31 de maio de 2005, considerando o disposto no caput e inciso II, do artigo 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.460, de 21 de dezembro de 2002 e Decreto  n\u00ba 39.103, de 06 de junho de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00b0 Designar como Presidente do Sistema de Gerenciamento de Registro de Pre\u00e7os no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, SANDRA DA SILVA LINDER, matr\u00edcula 239.737-4.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Designar FERNANDA QUEIROZ LIMA, matr\u00edcula 247.851-X e CELINA PEREIRA, matr\u00edcula 245.410-6 como membros de apoio.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00b0 Na aus\u00eancia do Presidente, os trabalhos pertinentes a esta Ordem de Servi\u00e7o, ser\u00e1 conduzido pela servidora CELINA PEREIRA matr\u00edcula 245.410-6.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Delegar compet\u00eancias ao presidente da Comiss\u00e3o para promover contatos com \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e institui\u00e7\u00f5es privadas, em nome da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal, expedir of\u00edcios, convocar reuni\u00f5es, coletar informa\u00e7\u00f5es, dados internos e externos.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba Revoga-se a Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 314, de 12 de novembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 213, de 16 de novembro de 2021, p\u00e1gina 32. De acordo, solicitamos que sejam adotadas as provid\u00eancias necess\u00e1rias.</p><p style=\"text-align:center;\">MAUR\u00cdCIO PAZ MARTINS</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica": {"documentos": {" 162657": {"coMateria": "162657", "coDemandante": "849", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 427, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "513", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O COMANDANTE-GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 8\u00ba do Decreto n\u00ba 10.443, de 28 de julho de 2020, combinado com o artigo 1\u00ba, inciso I, al\u00edneas \u201cb\u201d e \u201cc\u201d, do Decreto n\u00ba 15.740, de 23 de junho de 1994, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">AGREGAR ao respectivo Quadro os policiais militares abaixo relacionados de acordo com o art. 77, \u00a7 1\u00ba, inciso II, combinado com o art. 90, inciso I, e art. 91, ambos da Lei n\u00ba 7.289, de 18 de dezembro de 1984, por aguardarem transfer\u00eancia para a reserva remunerada por terem cumprido o tempo m\u00ednimo de servi\u00e7o exigido por lei. ST QPPMC ISMAEL GON\u00c7ALVES LIMA, matr\u00edcula 17.941/8, processo 00054-00147592/2021-76; ST QPPMC REGINALDO GALDINO RAMOS, matr\u00edcula 18.659/7, processo 00054-00149605/2021-41; 1\u00ba SGT QPPMC MARCELO PEREIRA VALVERDE, matr\u00edcula 19.395/X, processo 00054-00149481/2021-02; 1\u00ba SGT QPPMC SANDRO DA SILVA, matr\u00edcula 19.874/9, processo 00054-00148442/2021-80; 1\u00ba SGT QPPMC JAIRO CORREA DA SILVA, matr\u00edcula 19.995/8, processo 00054-00147550/2021-35; 1\u00ba SGT QPPMC AGNALTON TORRES SANTOS, matr\u00edcula 20.105/7, processo 00054-00150844/2021-44; 1\u00ba SGT QPPMC MARCIO RIBEIRO DOS SANTOS, matr\u00edcula 20.448/X, processo 00054-00150559/2021-23.</p><p style=\"text-align:center;\">M\u00c1RCIO CAVALCANTE DE VASCONCELOS</p>"}, " 162670": {"coMateria": "162670", "coDemandante": "849", "titulo": "PORTARIA DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "513", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O COMANDANTE-GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 4\u00ba da Lei Federal n\u00ba 6.450/1977, combinado com o inciso I, artigo 8\u00ba, do Decreto Federal n\u00ba 10.443/2020, conforme disposi\u00e7\u00e3o do Memorando n\u00ba 1147/2021 - PMDF/DGP/DPM/SCAF de 29 de dezembro de 2021 (77037155) e, ainda, considerando os documentos constantes do Processo SEI n\u00ba 00054-00109532/2021-55, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">LICENCIAR, ex officio, das fileiras da Corpora\u00e7\u00e3o o SD QPPMC IVO NATHAN DA COSTA SILVA matr\u00edcula 735.668-4, com base no artigo 110, da Lei n\u00ba 7.289, de 18 de dezembro de 1984 (Estatuto da PMDF), para exercer o cargo efetivo de Agente de Pol\u00edcia Federal - 3\u00aa Classe, da Carreira Policial Federal do Quadro de Pessoal da Pol\u00edcia Federal - PF. 2. Efetivar o referido licenciamento a contar de 30 de dezembro de 2021, conforme Termo de Posse/PF; 3. Ao Departamento de Gest\u00e3o de Pessoal (DGP) para conhecimento e provid\u00eancias administrativas que o caso determina;4. Publique-se em BCG.</p><p style=\"text-align:center;\">M\u00c1RCIO CAVALCANTE DE VASCONCELOS</p>"}, " 162627": {"coMateria": "162627", "coDemandante": "858", "titulo": "PORTARIA DE 17 DE NOVEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "524", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O COMANDANTE-GERAL DO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, no uso da delega\u00e7\u00e3o constante do artigo 1\u00ba, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, do Decreto n\u00ba 15.740, de 23 de junho de 1994, e, observando o que consta do processo 0053-000866/2006, resolve: REFORMAR o Cabo Rrm ANT\u00d4NIO DE JESUS, matr\u00edcula 1401165, a contar de 02 de setembro de 2021, com proventos integrais, calculados com base na remunera\u00e7\u00e3o correspondente ao cargo efetivo em que se deu o ato de transfer\u00eancia para a inatividade, nos termos dos artigos 88, inciso II; 95, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d, do Estatuto dos Bombeiros Militares do Distrito Federal, aprovado pela Lei n\u00ba 7.479, de 02 de junho de 1986, na reda\u00e7\u00e3o do artigo 110, da Lei n\u00ba 12.086/2009, combinados com o artigo 20, \u00a7\u00a7 1\u00ba, inciso I, e 4\u00ba, da Lei n\u00ba 10.486/2002.</p><p style=\"text-align:center;\">ROG\u00c9RIO ALVES DUTRA</p>"}, " 162658": {"coMateria": "162658", "coDemandante": "862", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 79, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "535", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE INATIVOS E PENSIONISTAS, DO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, com base nos Arts. 26 e 29 do Decreto Federal n\u00b0 7.163, de 29 de abril de 2010, que regulamenta o inciso I do Art. 10-B da Lei n\u00b0 8.255, de 20 novembro 1991, que disp\u00f5e sobre a organiza\u00e7\u00e3o b\u00e1sica do CBMDF, combinado com o inciso II do Art. 144 do Regimento Interno, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">REVER a Portaria de 28 de maio de 2021, publicada no DODF n\u00ba 101, de 1\u00ba de junho de 2021, que concedeu pens\u00e3o militar as senhoras ZADE BORGES FERRAZ PITZ, matr\u00edcula 06596240, c YASODHARA BORGES FERRAZ DC ARAUJO, matr\u00edcula 06596266, filhas do leito, calculada com base no soldo integral de 2\u00b0 Tenente BM, na propor\u00e7\u00e3o de 1/2 para cada beneficiaria, a contar de 15/01/2021, data do \u00f3bito da ex-pensionista, para cancelar a pens\u00e3o militar de: Yasodhara Borges Ferraz dc Araujo, matr\u00edcula 06596266, por acumulo ilegal da pens\u00e3o militar com mais de um cargo civil. Em consequ\u00eancia, transferir a sua cota-parte para Zade Borges Ferraz Pitz, matr\u00edcula 06596240, que far\u00e1 jus a 1/1 (um inteiro), com fundamento no art. 29, b da Lei n\u00ba 3.765/1960. Processo de Pens\u00e3o Militar n\u00ba 0053-00078304/2021-54.</p><p style=\"text-align:center;\">HILDEBETO BARBOSA DOS SANTOS</p>"}, " 162669": {"coMateria": "162669", "coDemandante": "877", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 170, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "543", "texto": "<p>Institui a Unidade Gestora da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados (UGLGPD) no \u00e2mbito da Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal e designa o Encarregado Setorial e seu suplente.</p><p style=\"text-align:justify;\">O DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL, Em Exerc\u00edcio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas no art. 4\u00ba, inc. I, do Decreto Federal n\u00ba 10.573, de 14 de dezembro de 2020, bem como no art. 102, incisos I e X, do Regimento Interno da Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal, aprovado pelo Decreto Distrital n\u00ba 30.490, de 26 de junho de 2009, e considerando o disposto no art. 4\u00ba, \u00a71\u00ba, e art. 24, ambos do Decreto n\u00ba 42.036, de 27 de abril de 2021, bem como a necessidade de otimiza\u00e7\u00e3o das rotinas, comunica\u00e7\u00e3o direta e atendimento \u00e1gil das demandas relacionadas \u00e0 Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados (LGPD), resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Instituir a Unidade Gestora da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados (UGLGPD), subordinada \u00e0 Delegacia-Geral da Pol\u00edcia Civil, com o objetivo de atender as determina\u00e7\u00f5es do Decreto n\u00ba 42.036, de 27 de abril de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Ter\u00e3o permiss\u00e3o de usu\u00e1rio nesta unidade os Encarregados Setoriais e o Encarregado Governamental, conforme subordina\u00e7\u00e3o aos seus respectivos \u00f3rg\u00e3os e designa\u00e7\u00e3o oficial publicada pelo \u00f3rg\u00e3o ou entidade.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Designar LUIZ FERNANDO ALVES NETO, Delegado de Pol\u00edcia, matr\u00edcula 237.741-1, lotado na Divis\u00e3o de Controle, como Encarregado Setorial, e a servidora VIVIANE DA CUNHA BONATO, Delegada de Pol\u00edcia, matr\u00edcula 63.579-0, Assessora do Gabinete do Delegado-Geral, como Encarregado Setorial Suplente.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 4\u00ba Outros servidores poder\u00e3o ser designados pelo Encarregado Setorial para compor a equipe da Unidade Gestora da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados (ULGPD).</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o no DODF.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 6\u00ba Revoga-se a Portaria n\u00ba 158, de 23 de agosto de 2021.</p><p style=\"text-align:center;\">BENITO AUGUSTO GALIANI TIEZZI</p>"}, " 162700": {"coMateria": "162700", "coDemandante": "1423", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "557", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 532, de 21 de julho de 2020, que delega compet\u00eancia, na forma dos incisos XLI e XLII do Artigo 100, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ANA LUIZA GONCALVES FERREIRA, T\u00e9cnico em Atividades de Tr\u00e2nsito, matr\u00edcula 195.197-1, para substituir TICIANA SANFORD MOREIRA CAMPOS, Analista em Atividades de Tr\u00e2nsito, matr\u00edcula 250.354-9, Gerente, S\u00edmbolo CPC-08, da Ger\u00eancia de Estat\u00edstica de Acidentes de Tr\u00e2nsito - GEREST, do DETRAN/DF, no per\u00edodo de 03/01 a 14/01/2022, por motivo de f\u00e9rias da titular, nos termos do processo 00055-00088681/2021-45.</p><p style=\"text-align:center;\">ANDERSON MOURA E SOUSA</p>"}, " 162702": {"coMateria": "162702", "coDemandante": "1423", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 02, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "557", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 532, de 21 de julho de 2020, que delega compet\u00eancia, na forma dos incisos XLI e XLII do Artigo 100, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ANDRE VINICIUS BASTOS COUTINHO, Agente de Tr\u00e2nsito, matr\u00edcula 250.788-9, para substituir LUIZ CARLOS SOUTO JUNIOR, Agente de Tr\u00e2nsito, matr\u00edcula 66.095-7, Coordenador, S\u00edmbolo CPE-05, da Coordena\u00e7\u00e3o Regional de Policiamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito Metropolitana - COPOL METROPOLITANA, da Diretoria de Policiamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito - DIRPOL, do DETRAN/DF, nos dias 17/01 e 18/01/2022, por motivo de abono de ponto anual, e no per\u00edodo de 19/01 a 28/01/2022 por motivo de f\u00e9rias do titular, nos termos do processo 00055-00093963/2021-64.</p><p style=\"text-align:center;\">ANDERSON MOURA E SOUSA</p>"}, " 162703": {"coMateria": "162703", "coDemandante": "1423", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 03, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "557", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Instru\u00e7\u00e3o n\u00ba 532, de 21 de julho de 2020, que delega compet\u00eancia, na forma dos incisos XLI e XLII do Artigo 100, do Regimento Interno, aprovado pelo Decreto n\u00ba 27.784, de 16 de mar\u00e7o de 2007, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR VITOR MELLO DE MIGUEL SILVA, Assessor T\u00e9cnico, matr\u00edcula 251.286-6, para substituir DANIELE SALES VALENTINI, Analista de Planejamento Urbano e Infraestrutura, matr\u00edcula 79.269-1, Chefe, S\u00edmbolo CPC-06, do N\u00facleo de Estudo e Elabora\u00e7\u00e3o de Projeto - NUPRO, da Ger\u00eancia de Engenharia de Tr\u00e2nsito - GEREN, da Diretoria de Engenharia de Tr\u00e2nsito - DIREN, do DETRAN/DF, no per\u00edodo de 19/01 a 28/01/2022, por motivo de f\u00e9rias da titular, nos termos do processo 00055-00098100/2021-83.</p><p style=\"text-align:center;\">ANDERSON MOURA E SOUSA</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria": {"documentos": {" 162711": {"coMateria": "162711", "coDemandante": "1757", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "567", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia que lhe confere o artigo 2\u00ba, inciso VIII, da Portaria n\u00ba 15, de 24 de julho de 2020, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA 90 (noventa) dias de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio por Assiduidade do ex-servidor LUIS GUSTAVO DE SOUZA BANDEIRA, ex-Agente de Execu\u00e7\u00e3o Penal, matr\u00edcula 0178519-2, com fundamento no Parecer n\u00ba 299/2014 - PROPES/PGDF. Processo 04026-00051721/2021-65.</p><p style=\"text-align:center;\">RAMON NASCIMENTO DE OLIVEIRA</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade": {"documentos": {" 162718": {"coMateria": "162718", "coDemandante": "1178", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "589", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE TRANSPORTE E MOBILIDADE DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es regimentais previstas no artigo 15 do Decreto n\u00ba 38.036, de 03 de mar\u00e7o de 2017, e tendo em vista a delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancias conferida pelo artigo 3\u00ba, inciso XI, da Portaria n\u00ba 146, de 06 de outubro de 2020, publicada no DODF n\u00ba 191, de 07 de outubro de 2020, e nos termos do artigo 1\u00ba da Portaria 65-SEMOB, de 24 de mar\u00e7o de 2021, publicada no DODF n\u00ba 60, de 30 de mar\u00e7o de 2021 e do art. 44 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011 resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Alterar o inciso XL do artigo 1\u00ba da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 83, de 10 de junho, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal n\u00b0 108, de 11 de junho de 2021, que passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:</p><p style=\"text-align:justify;\">\"Art. 1\u00ba ..........................</p><p style=\"text-align:justify;\">XL - ENDRIGO GON\u00c7ALVES BASTOS, matr\u00edcula 265.671-X, Auditor Fiscal de Atividades Urbanas, para substituir a Diretora de Auditoria de Regularidade e San\u00e7\u00f5es Contratuais, da Coordena\u00e7\u00e3o de Auditoria e San\u00e7\u00f5es, da Subsecretaria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o, Auditoria e Controle, da Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade do Distrito Federal, s\u00edmbolo CPE-07.\"</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">CLEILSON GADELHA QUEIROZ</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL": {"documentos": {" 162673": {"coMateria": "162673", "coDemandante": "958", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 01, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "688", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO, DA SECRETARIA DE ESTADO DE PROTE\u00c7\u00c3O DA ORDEM URBAN\u00cdSTICA DO DISTRITO FEDERAL - DF LEGAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferida pelo inciso XI do artigo 2\u00ba da Portaria n\u00ba 62, de 16 setembro de 2020, publicada no DODF n\u00ba 178, de 18 de setembro de 2020, p\u00e1gina 10; em observ\u00e2ncia a Lei n\u00ba 6.302, de 16 de maio de 2019 e ao Decreto n\u00ba 39.895, de 14 de junho de 2019, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONVERTER EM PEC\u00daNIA, com base no artigo 142 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011; 30(trinta) dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, n\u00e3o usufru\u00eddos, do servidor GERALDO BRANQUINHO JUNIOR, matr\u00edcula 41.275-9, Auditor Fiscal de Atividades Urbanas, por ter aposentado conforme Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 172, de 30 de dezembro de 2021, do Instituto de Previd\u00eancia dos Servidores do Distrito Federal - IPREV, publicada no DODF n\u00ba 01, de 03 de janeiro de 2022, p\u00e1gina 10. Processo 04017-00031584/2021-51;270 (duzentos e setenta) dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, n\u00e3o usufru\u00eddos, do servidor SINEOBELIM CAETANO DE FARIA, matr\u00edcula 43.007-2, Inspetor Fiscal, por ter aposentado conforme Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 172, de 30 de dezembro de 2021, do Instituto de Previd\u00eancia dos Servidores do Distrito Federal - IPREV, publicada no DODF n\u00ba 01, de 03 de janeiro de 2022, p\u00e1gina 10. Processo 04017-00028432/2021-71;360 (trezentos e sessenta) dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, n\u00e3o usufru\u00eddos, do servidor REVELDIN RIBEIRO DUTRA, matr\u00edcula 24.627-1, Auditor Fiscal de Atividades Urbanas, por ter aposentado conforme Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 172, de 30 de dezembro de 2021, do Instituto de Previd\u00eancia dos Servidores do Distrito Federal - IPREV, publicada no DODF n\u00ba 01, de 03 de janeiro de 2022, p\u00e1gina 10. Processo 04017-00027866/2021-54;330(trezentos e trinta) dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio por Assiduidade, n\u00e3o usufru\u00eddos, da servidora CLAUDIA VIRGINIA RODRIGUES PEREIRA, matr\u00edcula 42.664-4, Inspetor Fiscal, por ter aposentada conforme Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 172, de 30 de dezembro de 2021, do Instituto de Previd\u00eancia dos Servidores do Distrito Federal - IPREV, publicada no DODF n\u00ba 01, de 03 de janeiro de 2022, p\u00e1gina 10. Processo 04017-00027487/2021-64.</p><p style=\"text-align:center;\">FRANCINALDO OLIVEIRA CONCEI\u00c7\u00c3O</p>"}}}, "Secretaria de Estado da Mulher": {"documentos": {" 162672": {"coMateria": "162672", "coDemandante": "980", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 99, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "764", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA MULHER DO DISTRITO FEDERAL, Substituta, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 105, par\u00e1grafo \u00fanico, incisos III e V, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal - LODF e, ainda, as disposi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Art. 54, inciso XVII e XII, do Regimento Interno da Secretaria da Mulher, aprovado por meio do Decreto n\u00ba 41.106, de 13 de agosto de 2020, e considerando o previsto no artigo 128, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 840/2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">SUSPENDER o usufruto das f\u00e9rias, por motivo de necessidade de servi\u00e7o, de WILSON DE FARIA JESUS, matr\u00edcula 276298-6, lotado no N\u00facleo Acolhimento III da Coordena\u00e7\u00e3o da Casa Abrigo, referente ao per\u00edodo de 21/12/2021 a 30/12/2021, ficando assegurada a frui\u00e7\u00e3o das f\u00e9rias em per\u00edodo posterior, conforme processo 04011-00000925/2021-14.</p><p style=\"text-align:center;\">VANDERCY ANTONIA DE CAMARGOS</p>"}, " 162663": {"coMateria": "162663", "coDemandante": "2141", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "769", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DA MULHER DO DISTRITO FEDERAL, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 3\u00ba, inciso III, al\u00ednea f, da Portaria n\u00ba 59, de 05 de outubro de 2020, publicada no DODF 191, de 07 de outubro de 2020, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">CONCEDER redu\u00e7\u00e3o de carga hor\u00e1ria, de 40 horas semanais para 30 horas semanais, conforme o disposto no art. 11, Par\u00e1grafo \u00danico, da Lei 5.190/2013, para ISABEL CRISTINA RIBEIRO, matr\u00edcula 154279-6, Gestora de Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental, nos termos do processo 04011-00002052/2021-7.</p><p style=\"text-align:center;\">JO\u00c3O GUILHERME SAMPAIO DOS ANJOS</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural": {"documentos": {" 162676": {"coMateria": "162676", "coDemandante": "900", "titulo": "PORTARIA N\u00b0 01, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "776", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Designa Equipe de Apoio para atuarem nas licita\u00e7\u00f5es na modalidade Preg\u00e3o realizadas pela Secretaria de Estado da Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural do Distrito Federal, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.</p><p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E DESENVOLVIMENTO RURAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 105, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso V, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, em conformidade com o art. 16, caput, do Decreto Federal n\u00ba 10.024, de 20 de setembro de 2019, recepcionado pelo Decreto Distrital n\u00ba 40.205, de 30 de outubro de 2019, e considerando o disposto no art. 1\u00ba, do Decreto n\u00ba 38.297, de 26 de junho de 2017, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar os seguintes servidores para atuarem como membros da Equipe de Apoio nas licita\u00e7\u00f5es na modalidade preg\u00e3o, na forma eletr\u00f4nica, realizadas pela SEAGRI/DF: WILL ROBSON REZENDE BOMFIM, matr\u00edcula 1.661.347-3; GUSTAVO GATTO, matr\u00edcula 187.726-7; PETRUCIO DE OLIVEIRA ALMEIDA, matr\u00edcula 1.661.638-3; VAGNER LU\u00cdS NUNES LINS, matr\u00edcula 1661706-1; VELSIO DE SOUSA MATOS, matr\u00edcula 1.660.429-6; FABRICIA GUEDES DE FREITAS, matr\u00edcula 1.661.709-6; GUSTAVO CARVALHO PARANHOS, matr\u00edcula 198.575-2, MAURIANGELA TELES RODRIGUES, matr\u00edcula 1.661.416-X, HILTON JAZIEL ESTANISLAO, matr\u00edcula 1.661.358-9.</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. A equipe de apoio em cada procedimento licitat\u00f3rio na modalidade Preg\u00e3o ser\u00e1 composta de um a tr\u00eas membros dentre os designados no caput, por meio de despacho do Subsecret\u00e1rio de Administra\u00e7\u00e3o Geral nos processos de licita\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Ficam os membros da equipe de apoio designados por per\u00edodo de 1 ano, nos termos do art. 16, \u00a7 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 10.024, de 20 de setembro de 2019.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">CANDIDO TELES DE ARA\u00daJO</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa": {"documentos": {" 162713": {"coMateria": "162713", "coDemandante": "841", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 624, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "854", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE CULTURA E ECONOMIA CRIATIVA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Portaria n\u00ba 332, de 26 de agosto de 2019, publicada no DODF n\u00ba 165, de 30 de agosto de 2019, p\u00e1gina 13, alterada pela Portaria n\u00ba 106, de 24 de abril de 2020, publicada no DODF n\u00ba 78, de 27 de abril de 2020, p\u00e1gina 08, e o Decreto n\u00ba 32.587, de 13 de dezembro de 2010, e tendo em vista o disposto no art. 2\u00ba, inciso VIII do Decreto n\u00ba 37.843, de 13 de dezembro de 2016, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar DANIEL FERREIRA MAFRA, matr\u00edcula 1.430.844-4 - Analista em Pol\u00edtica P\u00fablica e Gest\u00e3o Governamental e HELOISA HELENA DE OLIVERIA, matr\u00edcula 038.969-2 - Auxiliar de Atividades Culturais, para atuarem como Gestores da Parceria MROSC do Termo de Fomento referente ao Projeto \"\u00cdNDIA AMAZ\u00d4NIA\" \u2013 processo 00150-00008602/2021-15, competindo-lhes acompanhar a parceria conforme atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 52 do Decreto n\u00ba 37.843, de 13 de dezembro de 2016, nos termos do art. 61 da Lei Nacional n\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014, bem como responsabilizarem-se pelo cumprimento do Decreto Distrital n\u00ba 39.437/2018, que regulamenta a Lei Distrital n\u00ba 5.163/2013, fazendo juntar no Relat\u00f3rio fotografias e/ou v\u00eddeos da placa informativa contendo as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias da parceria, tais como valores dos recursos p\u00fablicos, o \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pela contrata\u00e7\u00e3o e a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil, observando a legisla\u00e7\u00e3o compilada no processo 00150-00006577/2019-11.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">TIAGO RODRIGO GON\u00c7ALVES</p>"}, " 162714": {"coMateria": "162714", "coDemandante": "841", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 634, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "854", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SUBSECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE CULTURA E ECONOMIA CRIATIVA DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Portaria n\u00ba 332, de 26 de agosto de 2019, publicada no DODF n\u00ba 165, de 30 de agosto de 2019, p\u00e1gina 13, alterada pela Portaria n\u00ba 106, de 24 de abril de 2020, publicada no DODF n\u00ba 78, de 27 de abril de 2020, p\u00e1gina 08, e o Decreto n\u00ba 32.587, de 13 de dezembro de 2010, e tendo em vista o disposto no art. 2\u00ba, inciso VIII do Decreto n\u00ba37.843, de 13 de dezembro de 2016, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar RICARDO VIEIRA ROEHE, matr\u00edcula 240.599-7, T\u00e9cnico de Atividades Culturais e EDNA AMARAL ALBUQUERQUE, matr\u00edcula 1650533-6, Auxiliar de Atividades Culturais, para atuarem como Gestores da Parceria MROSC do Termo de Fomento referente ao Projeto \u201cManuten\u00e7\u00e3o do Il\u00ea Ax\u00e9 Oya Bagan\" \u2013 processo 00150-00008552/2021-76, competindo-lhes acompanhar a parceria conforme atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 52 do Decreto n\u00ba 37.843, de 13 de dezembro de 2016, nos termos do art. 61 da Lei Nacional n\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014, bem como responsabilizarem-se pelo cumprimento do Decreto Distrital n\u00ba 39.437/2018, que regulamenta a Lei Distrital n\u00ba 5.163/2013, fazendo juntar no Relat\u00f3rio fotografias e/ou v\u00eddeos da placa informativa contendo as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias da parceria, tais como valores dos recursos p\u00fablicos, o \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pela contrata\u00e7\u00e3o e a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil, observando a legisla\u00e7\u00e3o compilada no processo 00150-00006577/2019-11.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">TIAGO RODRIGO GON\u00c7ALVES</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social": {"documentos": {" 162684": {"coMateria": "162684", "coDemandante": "1217", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "910", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CHEFE DE GABINETE, DA SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso das compet\u00eancias delegadas na Portaria n\u00ba 08, de 18 de janeiro de 2021, art. 2\u00ba, inciso IV, combinadas com o art. 105, inciso VII, da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal e com o art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba A Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 324, de 24 de novembro de 2021, publicada no DODF n\u00ba 221, de 26 de novembro de 2021, passa a vigorar com as seguintes altera\u00e7\u00f5es, a contar do dia 18/11/2021:</p><p style=\"text-align:justify;\">\"Art. 1\u00ba ..................................................................................</p><p style=\"text-align:justify;\">..................................................................................</p><p style=\"text-align:justify;\">LXXIX - MARCELA LUSTOSA PINHEIRO DUAILIBE, matr\u00edcula 01768506, para substituir o(a) Gerente, S\u00edmbolo CPC-08, do Centro de Refer\u00eancia Especializado de Assist\u00eancia Social de Taguatinga, da Diretoria de Servi\u00e7os de Servi\u00e7os Especializados a Fam\u00edlias e Indiv\u00edduos, da Coordena\u00e7\u00e3o da Prote\u00e7\u00e3o Social Especial, da Subsecretaria de Assist\u00eancia Social, da Secretaria Executiva de Desenvolvimento Social, da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social do Distrito Federal; (NR)</p><p style=\"text-align:justify;\">..................................................................................\"</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE NAT\u00c3 VICENTE</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Meio Ambiente": {"documentos": {" 162660": {"coMateria": "162660", "coDemandante": "1112", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "993", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O JARDIM ZOOL\u00d3GICO DE BRAS\u00cdLIA, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es prevista na forma do artigo 3\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os artigos 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR KAROLINE DOS SANTOS SILVA, matr\u00edcula 275.657-9, Assessor Jur\u00eddico, da Procuradoria Jur\u00eddica, S\u00edmbolo CC-08, para  substituir NAIARA SOARES FEITOSA AGUIAR, matr\u00edcula 273.615-2, S\u00edmbolo CNE-07, no dia 03/01/2022, em virtude de Abono Anual. Processo 00196-00001103/2019-74.</p><p style=\"text-align:center;\">JOSE CARLOS LOPES DE OLIVEIRA</p>"}, " 162661": {"coMateria": "162661", "coDemandante": "1112", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 02, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "993", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O JARDIM ZOOL\u00d3GICO DE BRAS\u00cdLIA-FJZB, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e estruturais conferidas pela Lei n\u00ba. 1.813, de 30 de dezembro de 1997, pelo Estatuto e pelo Regimento Interno da Funda\u00e7\u00e3o, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00ba Designar TATIANE BRAND\u00c3O MORENO, matr\u00edcula 278.767-9, na qualidade de titular e EDOM BATISTA DE SOUZA, matr\u00edcula 94.371-1, na qualidade de suplente, para atuarem como executores do Contrato para Aquisi\u00e7\u00e3o de Bens pelo Distrito Federal n\u00ba 45.056/2021, celebrado entre a FJZB Ribeiro Com\u00e9rcio de Alimentos M.E., constante no processo 00196-00000638/2021-42.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os executores dever\u00e3o supervisionar, fiscalizar, acompanhar os servi\u00e7os, atestar faturas e outros, de acordo com o dispostos nos par\u00e1grafos 1\u00ba e 2\u00ba, do artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, bem como o inciso II e par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 41, do Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010, e demais legisla\u00e7\u00f5es vigentes.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 CARLOS LOPES DE OLIVEIRA</p>"}, " 162662": {"coMateria": "162662", "coDemandante": "1112", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 03, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "993", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O JARDIM ZOOL\u00d3GICO DE BRAS\u00cdLIA, Substituto, no uso das atribui\u00e7\u00f5es prevista na forma dos artigos 3\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os artigos 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR ILDELENE TELES DA SILVA, matr\u00edcula 80.055-4, Chefe do N\u00facleo de Material e Compras, S\u00edmbolo CPC-06, para  substituir  a servidora DANIELE ROSA DOS SANTOS, matr\u00edcula 273.938-0, Gerente, da Ger\u00eancia de Material e Patrim\u00f4nio, S\u00edmbolo CC-08, no per\u00edodo de 03/01/2022 a 17/01/2022, em virtude de usufruto de F\u00e9rias Regulamentares, conforme  Processo 00196.00001704/2019-87.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 CARLOS LOPES DE OLIVEIRA</p>"}, " 162664": {"coMateria": "162664", "coDemandante": "1112", "titulo": "INSTRU\u00c7\u00c3O N\u00ba 04, DE 03 DE JANEDIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Instru\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "993", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O JARDIM ZOOL\u00d3GICO DE BRAS\u00cdLIA, Substituto, no uso da atribui\u00e7\u00e3o prevista no artigo 3\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os artigos 44 e 45, da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve: </p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR GIANNINA PIATTO CLERICI, matr\u00edcula 279.831-X, Chefe do N\u00facleo de Conserva\u00e7\u00e3o e Manejo de Mam\u00edferos, S\u00edmbolo CC-06, para substituir o servidor FILIPE CARNEIRO REIS, matr\u00edcula 273.847-3, Diretor, da Diretoria de Mam\u00edferos, S\u00edmbolo CNE-07, no per\u00edodo de 03/01/2022 a 07/01/2022, em virtude de usufruto Abono Anual, conforme Processo 00196.00000006/2020-06.</p><p style=\"text-align:center;\">JOS\u00c9 CARLOS LOPES DE OLIVEIRA</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Trabalho": {"documentos": {" 162626": {"coMateria": "162626", "coDemandante": "883", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 199, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1024", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE TRABALHO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 105 da Lei Org\u00e2nica do Distrito Federal, tendo em vista o disposto no art. 44 da Lei Complementar n\u00ba 840/2011 e em observ\u00e2ncia ao Decreto n\u00ba 39.002, de 24 de abril de 2018, que regulamenta os arts. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR EVALDO PEREIRA DE SOUZA, matr\u00edcula 275.074-0, Assessor Especial, S\u00edmbolo CNE-07, do Gabinete, para substituir, sem acumular vencimentos e sem preju\u00edzo de suas atribui\u00e7\u00f5es, JOSE MESSIAS DA SILVA, matr\u00edcula 276.775-9, Chefe de Gabinete, S\u00edmbolo CPE-02, do Gabinete, no per\u00edodo de 03/01/2022 a 12/01/2022, por motivo de f\u00e9rias regulamentares, conforme processo 04012-00004879/2021-96.  </p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR RAIMUNDO DA PAZ NOGUEIRA, matr\u00edcula 16962567, Gerente, S\u00edmbolo CC-08, da Ger\u00eancia de Cadastro e Controle de Dados, para substituir, sem acumular vencimentos e sem preju\u00edzo das suas atribui\u00e7\u00f5es, RANULFO DO NASCIMENTO, matr\u00edcula 276.664-2, Diretor, S\u00edmbolo CNE-07, da Diretoria de Articula\u00e7\u00e3o com o Setor Produtivo, no per\u00edodo de 03/01/2022 a 22/01/2022, por motivo de f\u00e9rias regulamentares, conforme processo 04012-0004837/2021-25.  </p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR LUCIANA PEREIRA CARDOSO, matr\u00edcula 276.997-2, Gerente, S\u00edmbolo CC-08, da Ger\u00eancia de Tecnologias Sociais, para substituir, sem acumular vencimentos e sem preju\u00edzo de suas atribui\u00e7\u00f5es, NEIDE NEIVA MUNDIM BAESSE, matr\u00edcula 275.577-8, Coordenadora, S\u00edmbolo CPE-06, da Coordena\u00e7\u00e3o de Estrat\u00e9gias para a Economia Solid\u00e1ria, no per\u00edodo de 03/01/2022 a 12/01/2022, por motivo de f\u00e9rias regulamentares, conforme processo 04012-00004474/2021-58.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR UILMA CRISTINA QUEIROZ DO NASCIMENTO, matr\u00edcula 279.264-8, Gerente, S\u00edmbolo CC-08, da Ger\u00eancia de An\u00e1lise e Acompanhamento de Egressos, para substituir, sem acumular vencimentos e sem preju\u00edzo das suas atribui\u00e7\u00f5es, MARCOS VIN\u00cdCIUS CAETANO SILVA, matr\u00edcula 2275.092-9, Diretor, S\u00edmbolo CNE-07, da Diretoria de Gest\u00e3o de Parcerias de Qualifica\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo de 03/01/2022 a 17/01/2022, por motivo de f\u00e9rias regulamentares, conforme processo 04012-00003776/2021-17.</p><p style=\"text-align:justify;\">DESIGNAR GRAZIELLI MONTEIRO, matr\u00edcula 278.816-0 Assessora Especial, S\u00edmbolo CNE-08, da Subsecretaria de Qualifica\u00e7\u00e3o Profissional, para substituir, sem acumular vencimentos e sem preju\u00edzo de suas atribui\u00e7\u00f5es, LUCIMAR PINHEIRO DE DEUS, matr\u00edcula 280.199-X, Subsecret\u00e1ria, S\u00edmbolo CPE-02, da Subsecretaria de Qualifica\u00e7\u00e3o Profissional, no per\u00edodo de 03/01/2022 a 12/01/2022, por motivo de f\u00e9rias regulamentares, conforme processo 04012-00004833/2021-77.  </p><p style=\"text-align:center;\">THALES MENDES FERREIRA</p>"}, " 162744": {"coMateria": "162744", "coDemandante": "1688", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 01, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1028", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A SUBSECRET\u00c1RIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL, DA SECRETARIA DE ESTADO DE TRABALHO DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pela Portaria n\u00ba 77, de 23 de mar\u00e7o de 2021, republicada no DODF n\u00ba 91, de 17 de maio de 2021 e Decreto n\u00ba 41.756, de 1\u00ba de fevereiro de 2021, DODF n\u00ba 22, de 02 de fevereiro de 2021, e, ainda, acatando as indica\u00e7\u00f5es das \u00e1reas competentes, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 1\u00b0 Designar os servidores abaixo relacionados, para atuarem como Executores do Contrato de Aquisi\u00e7\u00e3o de Bens n\u00ba 029/2021, celebrado entre o Distrito Federal, por meio da SECRETARIA DE ESTADO DE TRABALHO e a empresa BETBI IND\u00daSTRIA DE CONFEC\u00c7\u00d5ES E BRINDES EIRELI - EPP, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual e outros utens\u00edlios para Trabalhadores Ciclistas de Aplicativos de Entregas, como Camisa de Manga Longa, colete com faixas refletivas, Farol para bicicletas, tranca para Bicicleta com segredo, Capacete para ciclistas, Campainha para bicicletas, Sinaliza\u00e7\u00e3o noturna, espelho retrovisor do lado esquerdo, bateria externa para celular, kit reparo para pneus, bolsa porta celular para bicicletae Luvas de Ciclismo, a fim de atender \u00e0s necessidades m\u00ednimas de seguran\u00e7a desses profissionais em conson\u00e2ncia com a Lei n\u00ba 9.503, de 23 de setembro de 1997, bem como o planejamento estrat\u00e9gico da Secretaria de Estado de Trabalho do Distrito Federal, consoante especifica o Edital de Licita\u00e7\u00e3o- P.E de SRP n\u00ba 21/2021 (74727081), a da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 39/2021 (SEI \u2013 75911003), o Termo de Refer\u00eancia - Anexo I do edital (74727081) e a Proposta (75820172), conforme informa\u00e7\u00f5es constantes no processo 04012-00004557/2020-66, a saber:</p><p style=\"text-align:justify;\">I \u2013 NEIDE NEIVA MUNDIM BAESSE, matr\u00edcula 277.577-8, lotada na Coordena\u00e7\u00e3o de Estrat\u00e9gia para a Economia Solid\u00e1ria, da Subsecretaria de Microcr\u00e9dito e Economia Solid\u00e1ria, para atuar como EXECUTORA TITULAR;</p><p style=\"text-align:justify;\">II \u2013 LUCIANA PEREIRA CARDOSO, matr\u00edcula 276.997-2, lotada na Gerencia de Tecnologias Sociais, da Subsecretaria de Microcr\u00e9dito e Economia Solid\u00e1ria, para atuar como EXECUTORA SUPLENTE.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 2\u00ba Os servidores, de que trata o artigo 1\u00ba, devem observar o disposto no artigo n\u00ba 67, da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, c/c o inciso II e par\u00e1grafo 5\u00ba, do art. 41, do Decreto n\u00ba 32.598, de 15 de dezembro de 2010; na Portaria n\u00ba 29-SGA, de 25 de fevereiro de 2004, alterada pela Portaria n\u00ba 125-SGA, de 30 de abril de 2004 e Portaria Setrab n\u00ba 33, de 29 de janeiro de 2021.</p><p style=\"text-align:justify;\">Art. 3\u00ba Esta Ordem de Servi\u00e7o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:center;\">DANIELLE CARVALHO ALVES</p>"}}}, "Controladoria Geral": {"documentos": {" 162674": {"coMateria": "162674", "coDemandante": "1244", "titulo": "ORDEM DE SERVI\u00c7O N\u00ba 25, DE 31 DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Ordem de servi\u00e7o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1046", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">A COORDENADORA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, DA SUBCONTROLADORIA DE GEST\u00c3O INTERNA, DA CONTROLADORIA-GERAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso V, do art. 16, do Decreto n\u00ba 42.462, de 30 de agosto de 2021, c/c com o art. 5\u00ba, da Portaria Interna n\u00ba 23, de 21 de setembro de 2021 e com a Portaria n\u00ba 158, de 21 de setembro de 2021, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">DISPONIBILIZAR o ingresso dos servidores ao teletrabalho: GISELE ALVES DE REZENDE, matr\u00edcula 44.116-3 e WAGRE FURTADO GOMES, matr\u00edcula 187.411-X .</p><p style=\"text-align:center;\">JULIANA SOUZA PARANHOS DE OLIVEIRA</p>"}}}, "Tribunal de Contas": {"documentos": {" 162776": {"coMateria": "162776", "coDemandante": "1162", "titulo": "PORTARIA N\u00ba 320, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2021 (*)", "preambulo": null, "tipo": "Portaria", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1076", "texto": "<p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE CONTAS DO DISTRITO FEDERAL, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o inciso III do art. 68 da Lei Complementar n\u00ba 01, de 09 de maio de 1994, e tendo em vista o que se apresenta no Processo n\u00ba 04/2021-e, resolve: </p><p>EXONERAR, a pedido, nos termos do inciso II do art. 52 da Lei Complementar n\u00ba 840, de 23 de dezembro de 2011, WILSON DO NASCIMENTO ARA\u00daJO, matr\u00edcula n\u00ba 1281, servidor comissionado sem v\u00ednculo efetivo, do cargo de natureza especial de Chefe de Gabinete, s\u00edmbolo CNE-2, do Gabinete do Conselheiro Manoel Paulo de Andrade Neto. </p><p style=\"text-align:center;\">PAULO TADEU VALE DA SILVA</p><p>___________________ </p><p>(*) Republicado por ter sido encaminhado com incorre\u00e7\u00f5es no original, publicado no DODF n\u00ba 01, de 03 de janeiro de 2022, p\u00e1gina 22.</p>"}}}}, "Se\u00e7\u00e3o III": {"Poder Legislativo": {"documentos": {" 162755": {"coMateria": "162755", "coDemandante": "1125", "titulo": "EXTRATO DE TERMO DE CREDENCIAMENTO", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "12", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00001-00023871/2020-25. Contrato n\u00ba 33/2021, firmado entre: Fundo de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade dos Deputados Distritais e Servidores da C\u00e2mara Legislativa do Distrito Federal \u2013 CLDF SA\u00daDE e a FISIOTERAPIA SOCIEDADE SIMPLES LTDA, CNPJ: 37.066.347/0001-47. Vig\u00eancia: 60 (sessenta) meses, a contar da data da publica\u00e7\u00e3o do Extrato deste Termo de Credenciamento no Di\u00e1rio Oficial do Distrito Federal - DODF. Objeto: presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os odontol\u00f3gicos. Recursos: Fonte (100); Elemento de Despesa (3390-39). Nota de Empenho n\u00ba 2021NE00959; Valor da Nota de Empenho: R$ 100,00 (cem reais). Datada de 29/11/2021; Legisla\u00e7\u00e3o: Lei n\u00ba 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es. Partes: pelo CLDF SA\u00daDE, Sra. VANESSA RIBEIRO DE MATTOS BARBOSA MALAFAIA e pela Credenciada, Sra. MAURICEIA CAVALCANTI VAZ.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Governo": {"documentos": {" 162634": {"coMateria": "162634", "coDemandante": "619", "titulo": "EXTRATO DO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N\u00ba 17/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "66", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">NOS TERMOS DO PADR\u00c3O N\u00ba 05/2002</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00133-00002463/2021-14; Das Partes: DF/ADMINISTRA\u00c7AO REGIONAL DE BRAZL\u00c2NDIA \u2013 Companhia Energ\u00e9tica de Bras\u00edlia \u2013 CEB, CNPJ n\u00ba 00.070.698/0001-11 Do Objeto: Tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada visando substituir, gradativamente - por meio da Eficientiza\u00e7\u00e3o Energ\u00e9tica, Lumin\u00e1ria VS (Vapor de S\u00f3dio), por Lumin\u00e1ria de LED a ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica da Regi\u00e3o Administrativa de Brazl\u00e2ndia- Unidade: UN. Para atender \u00e0s necessidade da Administra\u00e7\u00e3o Regional de Brazl\u00e2ndia, no valor total de R$ 277.328,04 (duzentos e setenta e sete mil trezentos e vinte e oito reais e quatro centavos); Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal Lei n\u00ba 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es e Decreto n\u00ba 5.420/2005. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria - U.O: 09.106 \u2013 Regi\u00e3o Administrativa IV- Brazl\u00e2ndia; Unidade Gestora \u2013 U.G: 190106; Gest\u00e3o: 00001; Programa de Trabalho - PT: 15.752.6209.1836.0133 - (EPLOA) Amplia\u00e7\u00e3o dos Pontos de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica - Eficientiza\u00e7\u00e3o do Sistema de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Tesouro. Natureza da despesa: 33.90.39; Fonte de recursos: 100; Nota de Empenho: 2021NE00430, emitida em 21/12/2021, na modalidade Global. Evento: 400091; Vig\u00eancia: 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura; Data de Assinatura: 30/12/2021; Signat\u00e1rios: Pelo Distrito Federal: MARCELO GON\u00c7ALVES DA CUNHA, na qualidade de Administrador Regional de Brazl\u00e2ndia, Substituto, e pela Contratada: EDISON ANT\u00d4NIO COSTA BRITTO GARCIA, na qualidade de Representante Legal.</p>"}, " 162635": {"coMateria": "162635", "coDemandante": "664", "titulo": "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2021NE00035", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "162", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 04022-00000121/2021-41. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE ARNIQUEIRA - ARNQ, CNPJ n\u00ba 37.243.908/0001-36 e a empresa: FRANCELILDE FERREIRA DA SILVA (Rei dos Uniformes), CNPJ n\u00ba 26.588.158/0001-18. Objeto: O processo tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de material de prote\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a \u2013 coletes de identifica\u00e7\u00e3o com faixas refletivas, por meio de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, Termo de Refer\u00eancia 1. Data do Emprenho: 18/03/2021, no Valor Total: R$ 2.080,00 (dois mil oitenta reais); Modalidade: Ordin\u00e1rio; Natureza da Despesa: 339039; Fonte: 100; Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 09137; Programa de Trabalho: 04122820585170172. Administra\u00e7\u00e3o Regional de Arniqueira - ARNQ. TELMA RUFINO ALVES, na qualidade de Administradora.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Economia": {"documentos": {" 162696": {"coMateria": "162696", "coDemandante": "795", "titulo": "EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 014/2018", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "166", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00040-00058335/2017-24. A SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, na qualidade de CONTRATANTE e a CAST INFORM\u00c1TICA S.A, na qualidade de CONTRATADA. DO OBJETO: a) Revisaros atuais valores contratuais, nos termos do art. 65, \u00a7 5\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93, a fim de adequ\u00e1-los ao estabelecido na Lei Complementar n\u00ba 963/2020, publicado no DODF n\u00ba 03, de 06 de janeiro de 2020, considerando o quantitativo de Pontos de Fun\u00e7\u00e3o informado pelo executor do Contrato para o per\u00edodo de 06/01/2020 a 30/04/2021, cuja diferen\u00e7a aferida resulta no valor de R$ 310.838,46 (trezentos e dez mil oitocentos e trinta e oito reais e quarenta e seis centavos); b) repactuaros valores contratados, nos limites estritos da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2021/2022, celebrada entre o Sindicato dos Trabalhadores de Empresas e \u00d3rg\u00e3os P\u00fablicos e Privados de Processamento de Dados, Servi\u00e7os de Inform\u00e1tica e Profissionais de Processamento de Dados e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do DF (SINDPD/DF) e o Sindicato das Empresas de Servi\u00e7os de Inform\u00e1tica do DF (SINDESEI/DF), registrada no MTE DF000608/2021, com vig\u00eancia a contar de 1\u00ba/05/2021, conforme previs\u00e3o na Cl\u00e1usula Quinta do Contrato, nos termos do artigo 40, inciso XI, da Lei n\u00ba 8.666/93, e da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 02/2008 \u2013 SLTI/MPOG, recepcionada pelo Decreto n\u00ba 36.063/2014, passando o valor total do contrato de R$ 28.170.023,70 (vinte e oito milh\u00f5es, cento e setenta mil vinte e tr\u00eas reais e setenta centavos) para o montante de R$ 29.303.758,50 (vinte e nove milh\u00f5es, trezentos e tr\u00eas mil setecentos e cinquenta e oito reais e cinquenta centavos), correspondente a uma majora\u00e7\u00e3o de aproximadamente 4,02%no valor total do contrato. DO VALOR: R$ 29.303.758,50 (vinte e nove milh\u00f5es, trezentos e tr\u00eas mil setecentos e cinquenta e oito reais e cinquenta centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: I - Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 19.101; II - Programa de Trabalho: 04.126.6203.2557.0007; III - Natureza da Despesa: 3.3.90.40; IV - Fonte de Recursos: 100. O empenho \u00e9 de R$ 265.797,83 (duzentos e sessenta e cinco mil setecentos e noventa e sete reais e oitenta e tr\u00eas centavos), conforme Nota de Empenho n\u00ba 2021NE14486, emitida em 23/12/2021, sob o evento n\u00ba 400092, na modalidade Estimativo. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente Termo Aditivo entra em vig\u00eancia a partir de sua assinatura. Por\u00e9m, os efeitos financeiros da repactua\u00e7\u00e3o retroagem a partir de 01/05/2021, em obedi\u00eancia ao princ\u00edpio da anualidade. DA ASSINATURA: 31/12/2021. DOS SIGNAT\u00c1RIOS: Pela SEEC: ANDERSON FABR\u00cdCIO DE ALC\u00c2NTARA, Subsecret\u00e1rio de Compras Governamentais, Substituto, e pela CONTRATADA: JOS\u00c9 CALAZANS DA ROCHA, na qualidade de Diretor Presidente da Empresa.</p>"}, " 162701": {"coMateria": "162701", "coDemandante": "795", "titulo": "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 43121/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "166", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00040-00008865/2021-16. A SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, na qualidade de CONTRATANTE e a empresa AIRES TURISMO LTDA, na qualidade de CONTRATADA. DO OBJETO: alterar o contrato nos termos do art. 65, inciso II, al\u00ednea b, da Lei n\u00ba 8.666/93, com fundamento nas justificativas apresentadas pela Subsecretaria de Administra\u00e7\u00e3o Geral (SUAG/SEGEA), por interm\u00e9dio do Despacho - SEEC/SEGEA/SUAG/COGEP e Despacho - SEEC/SEGEA/SUAG, conforme orienta\u00e7\u00e3o jur\u00eddica proferida na Nota Jur\u00eddica n\u00ba 537/2021 - SEEC/GAB/AJL/ULIC, para acrescer aproximadamente 24,29% do valor inicial atualizado, passando o valor total do contrato de R$ 70.000,007 (setenta mil e sete mil\u00e9simos de real) para o montante de R$ 87.000,009 (oitenta e sete mil e nove mil\u00e9simos de real). DO VALOR: R$ 87.000,009 (oitenta e sete mil e nove mil\u00e9simos de real). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: I \u2013 Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 19.101; II \u2013 Programa de Trabalho: 04.122.8203.8517.0051; III \u2013 Natureza da Despesa: 3.3.90.33; IV \u2013 Fonte de Recursos: 100. O empenho \u00e9 de R$ 520,00 (quinhentos e vinte reais), conforme Nota de Empenho n\u00ba 2021NE14466, emitida em 21/12/2021, sob o evento n\u00ba 400092, na modalidade Estimativo. DA ASSINATURA: 30/12/2021. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente Termo Aditivo entra em vig\u00eancia a partir de sua assinatura. DOS SIGNAT\u00c1RIOS: Pela SEEC: ANDERSON FABR\u00cdCIO DE ALC\u00c2NTARA, Subsecret\u00e1rio de Compras Governamentais, Substituto, e pela CONTRATADA: MARIA TEREZINHA PEREIRA AIRES, na qualidade de S\u00f3cia da Empresa.</p>"}, " 162690": {"coMateria": "162690", "coDemandante": "795", "titulo": "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 43415/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "166", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00040-00014038/2021-53. A SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL (SEEC/DF), na qualidade de CONTRATANTE e a HOST SERVER DO BRASIL INFORMATICA EIRELI, na qualidade de CONTRATADA. DO OBJETO: Alterar o contrato nos termos do art. 65, inciso II, al\u00ednea b, da Lei n\u00ba 8.666/93, com fundamento nas justificativas apresentadas pela Unidade de Mensageria, Atendimento e Rede Corporativa (SUTIC), por meio do Nota T\u00e9cnica n\u00ba 02/2021 - SEEC/SPLAN/SUTIC/UMARC e anu\u00eancia da SUTIC, conforme orienta\u00e7\u00e3o jur\u00eddica proferida na Nota Jur\u00eddica n\u00ba 551/2021 - SEEC/GAB/AJL/ULIC, para acrescer 25% do valor inicial atualizado, passando o valor total do contrato de R$ 11.000,00 (onze mil reais) para o montante de R$ 13.750,00 (treze mil setecentos e cinquenta reais). DO VALOR: O valor do contrato \u00e9 de R$ 13.750,00(treze mil setecentos e cinquenta reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: I - Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 19.101; II - Programa de Trabalho: 04.126.203.2557.0007; III - Natureza da Despesa: 3.3.90.40; IV - Fonte de Recurso: 101. O empenho inicial \u00e9 de R$ 2.750,00 (dois mil setecentos e cinquenta reais), conforme Nota de Empenho n\u00ba 2021NE14500, emitida em 24/12/2021, sob o evento n\u00ba 400091, na modalidade Ordin\u00e1rio. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente Termo Aditivo entra em vig\u00eancia a partir de sua assinatura. DA ASSINATURA: 30/12/2021. DOS SIGNAT\u00c1RIOS: Pela SEEC: ANDERSON FABR\u00cdCIO DE ALC\u00c2NTARA, Subsecret\u00e1rio de Compras Governamentais, Substituto, e pela CONTRATADA: MATEUS VALGAS, na qualidade de Administrador da Empresa.</p>"}, " 162679": {"coMateria": "162679", "coDemandante": "795", "titulo": "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 45383/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "166", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00040-00045718/2021-19. A SECRETARIA DE ESTADO DE ECONOMIA DO DISTRITO FEDERAL, na qualidade de CONTRATANTE e a BY INFORMATION TECHNOLOGY SERVICES EIRELI, na qualidade de CONTRATADA. DO OBJETO: a aquisi\u00e7\u00e3o de fitas para backup Ultrium LTO-7, fitas de limpeza e etiquetas com c\u00f3digo de barras, ITEM 03, para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Economia do Distrito Federal (SEEC-DF), nos termos, condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia; do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 125/2021 - COLIC/SCG/SPLAN/SEEC-DF e seus anexos; e da Proposta de Pre\u00e7o, que passam a integrar o presente Termo, independentemente de sua integral transcri\u00e7\u00e3o. DO VALOR: O valor total do contrato \u00e9 de R$ 5.628,30 (cinco mil, seiscentos e vinte e oito reais e trinta centavos) e correr\u00e1 \u00e0 conta de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias consignadas no or\u00e7amento corrente \u2013 Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual, enquanto as parcelas remanescentes ser\u00e3o custeadas \u00e0 conta de dota\u00e7\u00f5es a serem alocadas no or\u00e7amento seguinte. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: I - Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 19.101; II - Programa de Trabalho: 04.126.6203.2557-0007; III - Natureza da Despesa: 3.3.90.30; IV - Fonte de Recursos: 100. O empenho \u00e9 de R$ 5.628,30 (cinco mil, seiscentos e vinte e oito reais e trinta centavos), conforme Nota de Empenho n\u00ba 2021NE14420, emitida em 20/12/2021, sob o evento n\u00ba 400091, na modalidade Ordin\u00e1rio. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O CONTRATO ter\u00e1 vig\u00eancia de 90 (noventa) dias, contados a partir da data de sua assinatura. DA ASSINATURA: 31/12/2021. DOS SIGNAT\u00c1RIOS: Pela SEEC: ANDERSON FABR\u00cdCIO DE ALC\u00c2NTARA, Subsecret\u00e1rio de Compras Governamentais, Substituto e pela CONTRATADA: ALINE CRISTINA PEREIRA SANTOS, na qualidade de Procuradora Legal da Empresa.</p>"}, " 162699": {"coMateria": "162699", "coDemandante": "2073", "titulo": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "308", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 04/2022</p><p style=\"text-align:justify;\">Objeto: Fornecimento e instala\u00e7\u00e3o de sistema de irriga\u00e7\u00e3o em \u00e1rea gerida pelo BRB, conforme condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es constantes do Edital e seus Anexos. Valor estimado: Em conformidade com o Art. 34 da Lei n\u00ba 13.303/2016. Data, hor\u00e1rio e endere\u00e7o eletr\u00f4nico para abertura: 26/01/2022, \u00e0s 14h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Local de obten\u00e7\u00e3o do edital e realiza\u00e7\u00e3o da fase de lances: www.comprasgovernamentais.gov.br. UASG: 925008. Processo: 1362/2021.</p><p style=\"text-align:center;\">THIAGO ROCHA RIBEIRO</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeiro</p>"}, " 162683": {"coMateria": "162683", "coDemandante": "3139", "titulo": "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 43958/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "357", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo 04001-0000000403/2021-41. DAS PARTES: INSTITUTO DE ASSIST. \u00c0 SA\u00daDE DOS SERV. DO DF-INAS na qualidade de CONTRATANTE, RAC - RADIOLOGIA AGUAS CLARAS LTDA na qualidade de CONTRATADA. DO OBJETO: CREDECIAMENTO DE PESSOAS JURIDICAS PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE AOS BENEFICI\u00c1RIOS DO PLANO DE ASSIST\u00caNCIA SUPLEMENTAR \u00c0 SA\u00daDE - GDF-SA\u00daDE-DF, COMPREENDENDO ASSIST\u00caNCIA M\u00c9DICA E SERVI\u00c7OS AUXILIARES DE DIAGN\u00d3STICO E TERAPIA; CONFORME CONTRATO. DO VALOR: R$ 33.067,63 (trinta e tr\u00eas mil e sessenta e sete reais e sessenta e tr\u00eas centavos) e correr\u00e1 \u00e0 conta de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias consignadas no or\u00e7amento corrente -\u20ac\u201c Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: UO:19212; PROGRAMA DE TRABALHO: 10122620361957, FONTE DE RECURSO: 220000000; UG: 140202; GEST\u00c3O: 14202; EMPENHO 2021NE0/0848, DATADO DE: 24/12/2021, VALOR DO EMPENHO: R$ 33.067,63 (trinta e tr\u00eas mil e sessenta e sete reais e sessenta e tr\u00eas centavos) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: UO:19212; PROGRAMA DE TRABALHO: 10122620361957, FONTE DE RECURSO: 220000000; UG: 140202; GEST\u00c3O: 14202; EMPENHO 2021NE0/0813, DATADO DE: 21/12/2021, VALOR DO EMPENHO: R$ 0.00 () DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: UO:19212; PROGRAMA DE TRABALHO: 10122620361957, FONTE DE RECURSO: 220000000; UG: 140202; GEST\u00c3O: 14202; EMPENHO 2021NE0/0812, DATADO DE: 21/12/2021, VALOR DO EMPENHO: R$ 0.00 ().DO PRAZO EXECU\u00c7\u00c3O/VIG\u00caNCIA: 12(doze) m\u00eas(es) consecutivos e 12 (doze) m\u00eas(es) consecutivos, respectivamente. Observado o disposto no art. 57 da Lei n\u00ba 8666/93. DA ASSINATURA:14/07/2021. DOS SIGNAT\u00c1RIOS: Pela INSTITUTO DE ASSIST. \u00c0 SA\u00daDE DOS SERV. DO DF-INAS: DANIEL BELTRAO DE ROSSITER CORREA, Presidente, e pela CONTRATADA: JO\u00c3O EDUARDO SIMIONATTO, na qualidade de Representante da Empresa. </p>"}, " 162685": {"coMateria": "162685", "coDemandante": "3139", "titulo": "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 43983/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "357", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo 04001-0000000304/2021-60. DAS PARTES: INSTITUTO DE ASSIST. \u00c0 SA\u00daDE DOS SERV. DO DF-INAS na qualidade de CONTRATANTE, BIOVIDA MEDICINA ESPECIALIZADA LTDA na qualidade de CONTRATADA. DO OBJETO: CREDECIAMENTO DE PESSOAS JURIDICAS PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE AOS BENEFICI\u00c1RIOS DO PLANO DE ASSIST\u00caNCIA SUPLEMENTAR \u00c0 SA\u00daDE - GDF-SA\u00daDE-DF, COMPREENDENDO ASSIST\u00caNCIA M\u00c9DICA E SERVI\u00c7OS AUXILIARES DE DIAGN\u00d3STICO E TERAPIA; CONFORME CONTRATO. DO VALOR: R$ 4.290,75 (quatro mil e duzentos e noventa reais e setenta e cinco centavos) e correr\u00e1 \u00e0 conta de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias consignadas no or\u00e7amento corrente -\u20ac\u201c Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: UO:19212; PROGRAMA DE TRABALHO: 10122620361957, FONTE DE RECURSO: 100000000; UG: 140202; GEST\u00c3O: 14202; EMPENHO 2021NE0/0930, DATADO DE: 30/12/2021, VALOR DO EMPENHO: R$ 22.239,73 (vinte e dois mil e duzentos e trinta e nove reais e setenta e tr\u00eas centavos) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: UO:19212; PROGRAMA DE TRABALHO: 10122620361957, FONTE DE RECURSO: 220000000; UG: 140202; GEST\u00c3O: 14202; EMPENHO 2021NE0/0852, DATADO DE: 24/12/2021, VALOR DO EMPENHO: R$ 4.290,75 (quatro mil e duzentos e noventa reais e setenta e cinco centavos).DO PRAZO EXECU\u00c7\u00c3O/VIG\u00caNCIA: 12(doze) m\u00eas(es) consecutivos e 12 (doze) m\u00eas(es) consecutivos, respectivamente. Observado o disposto no art. 57 da Lei n\u00ba 8666/93. DA ASSINATURA:05/04/2021. DOS SIGNAT\u00c1RIOS: Pela INSTITUTO DE ASSIST. \u00c0 SA\u00daDE DOS SERV. DO DF-INAS: NEY FERRAZ JUNIOR, Presidente Interino, e pela CONTRATADA: WANESSA ANT\u00d4NIA APARECIDA TRONCHA CASTANHEIRA, na qualidade de Representante da Empresa. </p>"}}}, "Secretaria de Estado de Sa\u00fade": {"documentos": {" 162724": {"coMateria": "162724", "coDemandante": "792", "titulo": "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2021NE13438", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00060-00571895/2021-81. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa MAXLAB PRODUTOS PARA DIAGNOSTICOS E PESQUISAS LTDA. CNPJ N\u00ba 04.724.729/0001-61. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE PLACA PRONTA PARA USO AGAR SANGUE, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 134/2021-D SES/DF e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-21/PAM005583 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-21/AFM005082. VALOR: R$ 17.612,00 (dezessete mil seiscentos e doze reais), PRAZO DE ENTREGA: 100% em at\u00e9 30 dias. Data do Empenho: 20/12/2021. Pela SES/DF: ANA CAROLINA RIBEIRO SEHNEM.</p>"}, " 162725": {"coMateria": "162725", "coDemandante": "792", "titulo": "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2021NE13825", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00060-00581697/2021-26. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa CIAMED DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA. CNPJ N\u00ba 05.782.733/0001-49. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE IMIQUIMODE CREME 50 MG/G SACHE 250 MG, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 247/2021-B SES/DF e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-21/PAM005685 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-21/AFM005171. VALOR: R$ 6.351,60 (seis mil trezentos e cinquenta e um reais e sessenta centavos) , PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 29/12/2021. Pela SES/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.</p>"}, " 162726": {"coMateria": "162726", "coDemandante": "792", "titulo": "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2021NE13826", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00060-00585803/2021-41. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa BIOLINE FIOS CIRURGICOS LTDA. CNPJ N\u00ba 37.844.479/0001-52. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE FIO DE SUTURA DE GLICOLIDA + LACTIDA TRAN\u00c7ADO 0-0, 70CM, COM 01 AGULHA DE 3,5 A 3,7CM, PONTA CORTANTE TRIANGULAR, 1/2 CIRCULO, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 08/2021-ASES/DF e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-21/PAM005715 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-21/AFM005200. VALOR: R$ 4.230,00 (quatro mil duzentos e trinta reais) ,PRAZO DE ENTREGA: 100% em at\u00e9 30 dias. Data do Empenho: 29/12/2021. Pela SES/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.</p>"}, " 162727": {"coMateria": "162727", "coDemandante": "792", "titulo": "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2021NE13827", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00060-00586295/2021-18. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa WL PHARMA COM\u00c9RCIO DEMATERIAIS MEDICOS HOSPITALARES LTDA. CNPJ N\u00ba 34.999.637/0001-55. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE M\u00d3DULO DE FIBRAS SOL\u00daVEIS PARA NUTRI\u00c7\u00c3O ENTERAL E ORAL, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 211/2020-E SES/DF e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-21/PAM005717e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-21/AFM005201. VALOR: R$ 1.316,00 (um mil trezentos e dezesseis reais) , PRAZO DE ENTREGA: 100% em at\u00e9 30 dias. Data do Empenho: 29/12/2021. Pela SES/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.</p>"}, " 162728": {"coMateria": "162728", "coDemandante": "792", "titulo": "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2021NE13830", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00060-00583887/2021-88. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa BIOBASE IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA. CNPJ N\u00ba 05.216.859/0001-56. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE SONDA NASOG\u00c1STRICA LONGA N\u00ba 14, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 101/2021-A SES/DF e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-21/PAM005699 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-21/AFM005186 . VALOR: R$ 921,13 (novecentos e vinte e um reais e treze centavos), PRAZO DE ENTREGA: 100% em at\u00e9 30 dias. Data do Empenho: 29/12/2021. Pela SES/DF: ANA CAROLINA RIBEIRO SEHNEM.</p>"}, " 162729": {"coMateria": "162729", "coDemandante": "792", "titulo": "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2021NE13831", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00060-00583887/2021-88. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa BIOBASE IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA. CNPJ N\u00ba 05.216.859/0001-56. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE SONDA NASOG\u00c1STRICA LONGA N\u00ba 14, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 101/2021-A SES/DF e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-21/PAM005699 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-21/AFM005186. VALOR: R$ 349,97 (trezentos e quarenta e nove reais e noventa e sete centavos), PRAZO DE ENTREGA: 100% em at\u00e9 30 dias. Data do Empenho: 29/12/2021. Pela SES/DF: ANA CAROLINA RIBEIRO SEHNEM.</p>"}, " 162730": {"coMateria": "162730", "coDemandante": "792", "titulo": "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2021NE13834", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00060-00578608/2021-64. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa Amici com\u00e9rcio e representa\u00e7\u00f5es de medicamentos eireli. CNPJ N\u00ba 30.329.824/0001-70. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE SALBUTAMOL (SULFATO) SOLUCAO INJETAVEL 0,5 MG/ML AMPOLA 1 ML, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 48/2021-A SES/DF e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-21/PAM005666 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-21/AFM005156. VALOR: R$ 10.443,00 (dez mil quatrocentos e quarenta e tr\u00eas reais) , PRAZO DE ENTREGA: 100% em at\u00e9 30 dias. Data do Empenho: 29/12/2021. Pela SES/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.</p>"}, " 162731": {"coMateria": "162731", "coDemandante": "792", "titulo": "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2021NE13863", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00060-00073010/2020-01. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa CM HOSPITALAR S.A. CNPJ N\u00ba 12.420.164/0009-04. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE RUXOLITINIBE (FOSFATO) 20MG COMPRIMIDO, conforme Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 124/2021 e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-20/PAM002462 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-21/AFM005165. VALOR: R$ 324.738,00 (trezentos e vinte e quatro mil setecentos e trinta e oito reais), PRAZO DE ENTREGA: 100% em at\u00e9 30 dias. Data do Empenho: 30/12/2021. Pela SES/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.</p>"}, " 162733": {"coMateria": "162733", "coDemandante": "792", "titulo": "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2021NE13864", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00060-00105341/2021-90. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa INOVAMED COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS LTDA - EPP. CNPJ N\u00ba 12.889.035/0001-02. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE OXIDO DE ZINCO + VITAMINA A + VITAMINA D POMADA DERMATOLOGICA BISNAGA 45 G, conforme DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O 126/2021 e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-21/PAM001056 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-21/AFM005176. VALOR: R$ 29.179,41 (vinte e nove mil cento e setenta e nove reais e quarenta e um centavos), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 30/12/2021. Pela SES/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.</p>"}, " 162735": {"coMateria": "162735", "coDemandante": "792", "titulo": "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2021NE13869", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00060-00586399/2021-22. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa VIA FHARMA DO BRASIL EIRELI. CNPJ N\u00ba 30.949.099/0001-33. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE METRONIDAZOL COMPRIMIDO 400 MG, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 265/2021-G SES/DF e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-21/PAM005719 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-21/AFM005205. VALOR: R$ 2.172,00 (dois mil cento e setenta e dois reais), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 30/12/2021. Pela SES/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.</p>"}, " 162736": {"coMateria": "162736", "coDemandante": "792", "titulo": "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2021NE13878", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00060-00588237/2021-29. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa BIOBASE IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA. CNPJ N\u00ba 05.216.859/0001-56. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE SONDA NASOG\u00c1STRICA CURTA N\u00ba 04, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 101/2021-A SES/DF e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-21/PAM005733 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-21/AFM005215. VALOR: R$ 1.853,50 (um mil oitocentos e cinquenta e tr\u00eas reais e cinquenta centavos), PRAZO DE ENTREGA: 100% em at\u00e9 30 dias. Data do Empenho: 30/12/2021. Pela SES/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.</p>"}, " 162737": {"coMateria": "162737", "coDemandante": "792", "titulo": "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2021NE13880", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00060-00587070/2021-89. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa ASTRA ZENECA DO BRASIL LTDA. CNPJ N\u00ba 60.318.797/0001-00. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE METOPROLOL (SUCCINATO) COMPRIMIDO REVESTIDO DE LIBERA\u00c7\u00c3O CONTROLADA 25 MG, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 124/2021-C SES/DF e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-21/PAM005726 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-21/AFM005211. VALOR: R$ 74.454,60 (setenta e quatro mil quatrocentos e cinquenta e quatro reais e sessenta centavos), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 30/12/2021. Pela SES/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.</p>"}, " 162740": {"coMateria": "162740", "coDemandante": "792", "titulo": "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2021NE13881", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00060-00588103/2021-16. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa POLYSUTURE INDUSTRIA E COMERCIO LTDA. CNPJ N\u00ba 03.812.429/0001-71. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE FIO DE SUTURA DE GLICOLIDA + LACTIDA TRAN\u00c7ADO 4-0, 70CM, COM 01 AGULHA DE 2,5 A 2,6CM 1/2 CIRCULO CILINDRICA, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 008/2021-B SES/DF e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-21/PAM005732 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-21/AFM005214. VALOR: R$ 731,00 (setecentos e trinta e um reais), PRAZO DE ENTREGA: 100% em at\u00e9 30 dias. Data do Empenho: 30/12/2021. Pela SES/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.</p>"}, " 162738": {"coMateria": "162738", "coDemandante": "792", "titulo": "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2021NE13882", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00060-00588662/2021-18. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa MEDCOM COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS HOSPITALARES LTDA. CNPJ N\u00ba 25.211.499/0003-79. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE TIGECICLINA PO LIOFILIZADO PARA SOLU\u00c7AO INJETAVEL 50 MG FRASCO AMPOLA, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 121/2021-E SES/DF e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-21/PAM005736 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-21/AFM005218. VALOR: R$ 1.089.067,20 (um milh\u00e3o, oitenta e nove mil sessenta e sete reais e vinte centavos), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 30/12/2021. Pela SES/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.</p>"}, " 162741": {"coMateria": "162741", "coDemandante": "792", "titulo": "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2021NE13883", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00060-00586971/2021-53. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa MAXLAB PRODUTOS PARA DIAGNOSTICOS E PESQUISAS LTDA. CNPJ N\u00ba 04.724.729/0001-61. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE CALDO TODD HEWITT, MEIO DE CULTURA L\u00cdQUIDO, COM ADI\u00c7\u00c3O DE GENTAMICINA E \u00c1CIDO NALID\u00cdXICO, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 134/2021-D SES/DF e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-21/PAM005725 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-21/AFM005209. VALOR: R$ 621,60 (seiscentos e vinte e um reais e sessenta centavos), PRAZO DE ENTREGA: 100% em at\u00e9 30 dias. Data do Empenho: 30/12/2021. Pela SES/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.</p>"}, " 162743": {"coMateria": "162743", "coDemandante": "792", "titulo": "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2021NE13884", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00060-00578599/2021-10. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa BAXTER HOSPITALAR LTDA. CNPJ N\u00ba 49.351.786/0010-71. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE SOLU\u00c7AO DE RINGER (CLORETOS DE Na, K, Ca) + LACTATO (SODICO) SOLUCAO INJETAVEL BOLSA OU FRASCO 500 ML SISTEMA FECHADO DE INFUSAO, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 174/2021-A SES/DF e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-21/PAM005665 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-21/AFM005152. VALOR: R$ 26.188,50 (vinte e seis mil cento e oitenta e oito reais e cinquenta centavos), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 30/12/2021. Pela SES/DF: GL\u00c1UCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.</p>"}, " 162745": {"coMateria": "162745", "coDemandante": "792", "titulo": "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2021NE13885", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00060-00578551/2021-01. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa BAXTER HOSPITALAR LTDA. CNPJ N\u00ba 49.351.786/0010-71. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE SOLU\u00c7AO DE RINGER (CLORETOS DE Na, K, Ca) + LACTATO (SODICO) SOLUCAO INJETAVEL BOLSA OU FRASCO 500 ML SISTEMA FECHADO DE INFUSAO, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 174/2021-A SES/DF e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-21/PAM005661 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-21/AFM005148. VALOR: R$ 26.188,50 (vinte e seis mil cento e oitenta e oito reais e cinquenta centavos), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 30/12/2021. Pela SES/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.</p>"}, " 162746": {"coMateria": "162746", "coDemandante": "792", "titulo": "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2021NE13886", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00060-00581379/2021-65. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa COMERCIAL CIRURGICA RIOCLARENSE LTDA. CNPJ N\u00ba 67.729.178/0004-91. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE ADENOSINA SOLUCAO INJETAVEL 3 MG/ML AMPOLA 2 ML, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 76/2021-B SES/DF e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-21/PAM005684 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-21/AFM005170. VALOR: R$ 9.646,35 (nove mil seiscentos e quarenta e seis reais e trinta e cinco centavos), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 30/12/2021. Pela SES/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.</p>"}, " 162747": {"coMateria": "162747", "coDemandante": "792", "titulo": "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2021NE13939", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00060-00584158/2021-49. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa LABINGA COM\u00c9RCIO DE ARTIGOS PARA LABORAT\u00d3RIOS LTDA. CNPJ N\u00ba 04.886.103/0001-51. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE PLACA PRONTA PARA USO AGAR MUELLER HINTON 90 X 15MM, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 134/2021-C SES/DF e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-21/PAM005702 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-21/AFM005188. VALOR: R$ 1.534,00 (um mil quinhentos e trinta e quatro reais), PRAZO DE ENTREGA: 100% em at\u00e9 30 dias. Data do Empenho: 30/12/2021. Pela SES/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.</p>"}, " 162748": {"coMateria": "162748", "coDemandante": "792", "titulo": "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2021NE13940", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00060-00587313/2021-89. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa SULMEDIC - COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS EIRELI. CNPJ N\u00ba 09.944.371/0001-04. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE CLOMIPRAMINA (CLORIDRATO) COMPRIMIDO OU DRAGEA 25 MG, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 300/2020-F SES/DF e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-21/PAM005731 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-21/AFM005213. VALOR: R$ 143,52 (cento e quarenta e tr\u00eas reais e cinquenta e dois centavos), PRAZO DE ENTREGA: 100% em at\u00e9 30 dias. Data do Empenho: 30/12/2021. Pela SES/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.</p>"}, " 162749": {"coMateria": "162749", "coDemandante": "792", "titulo": "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2021NE13942", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00060-00589790/2021-89. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa UNICHEM FARMAC\u00caUTICA DO BRASIL LTDA. CNPJ N\u00ba 05.399.786/0007-70. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE AMOXICILINA CAPSULA OU COMPRIMIDO 500 MG, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 95/2021-L SES/DF e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-21/PAM005743 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-21/AFM005224. VALOR: R$ 63.382,50 (sessenta e tr\u00eas mil trezentos e oitenta e dois reais e cinquenta centavos), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 30/12/2021. Pela SES/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.</p>"}, " 162750": {"coMateria": "162750", "coDemandante": "792", "titulo": "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2021NE13943", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00060-00591071/2021-28. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa BAYER S/A. CNPJ N\u00ba 18.459.628/0097-67. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE RIVAROXABANA COMPRIMIDO REVESTIDO 10 MG, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 149/2021-A SES/DF e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-21/PAM005751 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-21/AFM005229. VALOR: R$ 1.399,20 (um mil trezentos e noventa e nove reais e vinte centavos), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 10 dias. Data do Empenho: 30/21/2021. Pela SES/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.</p>"}, " 162751": {"coMateria": "162751", "coDemandante": "792", "titulo": "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00ba 2021NE13944", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "369", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00060-00590909/2021-66. Partes: DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio de sua SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO DISTRITO FEDERAL e a empresa CONQUISTA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES. CNPJ N\u00ba 12.418.191/0001-95. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE CETOCONAZOL XAMPU 2% FRASCO 100 ML, conforme Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 59/2021-C SES/DF e Pedido de Aquisi\u00e7\u00e3o de Material n\u00ba 5-21/PAM005747 e Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material n\u00ba 5-21/AFM005227. VALOR: R$ 7.896,00 (sete mil oitocentos e noventa e seis reais), PRAZO DE ENTREGA: 100% em 30 dias. Data do Empenho: 30/12/2021. Pela SES/DF: GLAUCIA MARIA MENEZES DA SILVEIRA.</p>"}, " 162639": {"coMateria": "162639", "coDemandante": "1171", "titulo": "AVISO DE ABERTURA", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "371", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba 01/2022 - UASG 926119</p><p style=\"text-align:justify;\">Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar TUBO ENDOTRAQUEAL E OUTROS, em sistema de registro de pre\u00e7os, para atender a demanda da Secretaria de Sa\u00fade \u2013 DF, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos constantes no Anexo I do Edital. Processo 00060-00304140/2021-73. Total de 22 itens (Ampla concorr\u00eancia e cotas reservadas \u00e0s ME/EPP\u2019s). Valor Estimado: R$ 708.414,2496. Cadastro das Propostas: a partir de 04/01/2022. Abertura das Propostas: 14/01/2022 \u00e0s 9:00 horas, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia, no site www.comprasnet.gov.br. O Edital encontra-se disponibilizado, sem \u00f4nus, no site, ou, com \u00f4nus, no endere\u00e7o: SRTVN, Quadra 701, Conjunto C, Edif\u00edcio PO 700, 2\u00ba andar, sala: Central de Compras/DAQ/SUAG, CEP: 70.723-040 - Bras\u00edlia/DF.</p><p style=\"text-align:center;\">JULIANA ARA\u00daJO E SOUZA</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeira</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o": {"documentos": {" 162681": {"coMateria": "162681", "coDemandante": "701", "titulo": "RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA", "preambulo": null, "tipo": "Reconhecimento de d\u00edvida", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "444", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00080-00000355/2022-24. Com fulcro nos artigos 30 e 86 do Decreto n\u00ba 32.598/2010 e suas altera\u00e7\u00f5es, e ainda, consoante \u00e0s informa\u00e7\u00f5es e documentos apresentados nos autos do processo em ep\u00edgrafe, RECONHE\u00c7O A D\u00cdVIDA no valor total de R$ 288.000.000,00 (duzentos e oitenta e oito milh\u00f5es de reais), referente ao pagamento da folha de pagamento do m\u00eas 12/2020, vers\u00e3o 01, da empresa 652, \u00e0 conta das naturezas de despesa 31.90.92 e 33.90.92. MAUR\u00cdCIO PAZ MARTINS, Subsecret\u00e1rio.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica": {"documentos": {" 162638": {"coMateria": "162638", "coDemandante": "846", "titulo": "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO TERMO DE CESS\u00c3O DE USO DE BEM IM\u00d3VEL PR\u00d3PRIO N\u00ba 03/2013", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "491", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00050-00032376/2020-59. Das Partes: O DISTRITO FEDERAL, por meio da SECRETARIA DE ESTADO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO DISTRITO FEDERAL, ora denominada cedente, e a POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, inscrita no Cadastro Nacional de Pessoas Jur\u00eddicas da Receita Federal sob o n\u00ba 00.394.718/0003-71, ora denominada cession\u00e1ria. Do Objeto: alterar a vig\u00eancia do Termo de Cess\u00e3o de Uso de Bem Im\u00f3vel do Distrito Federal n\u00ba 03/2013-SSP passando para 20 (vinte) anos. A supress\u00e3o da \u00e1rea de 6.255,20 m2 da \u00e1rea de 23.443,20 m2, cuja cess\u00e3o de uso constitui objeto do Termo de Cess\u00e3o de Uso de Im\u00f3vel Pr\u00f3prio n\u00ba 03/2013, celebrado entre a Cedente e a Cession\u00e1ria, em conson\u00e2ncia aos termos do Relat\u00f3rio SEI-GDF n\u00ba 04/2021 - PMDF/DINFRA/SUBCH, Despacho - SSP/SEGI/SUAG/SAS e Nota T\u00e9cnica N\u00ba 137, constantes no Processo Administrativo 00050-00032376/2020-59. Do prazo de Vig\u00eancia: O presente Termo Aditivo entra em vigor na data de sua assinatura. Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato a que se refere o presente Termo Aditivo. Data da assinatura: 31/12/2021. Signat\u00e1rios: pela Cedente: J\u00daLIO DANILO SOUZA FERREIRA, Secret\u00e1rio de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Distrito Federal; pela Cession\u00e1ria: M\u00c1RCIO CAVALCANTE DE VASCONCELOS, Representante Legal.</p>"}, " 162637": {"coMateria": "162637", "coDemandante": "846", "titulo": "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N\u00ba 05/2021, NOS TERMOS DO PADR\u00c3O N\u00ba 14/2002, INSTITU\u00cdDO PELO DECRETO N\u00ba 23.287/2002\u200b", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "491", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00050-00000775/2021-31. SIGGO n\u00ba 43859. Das Partes: O DISTRITO FEDERAL, por meio do FUNDO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO DISTRITO FEDERAL, e a empresa FUNDA\u00c7\u00c3O GET\u00daLIO VARGAS - IDE/BRASILIA, inscrita no Cadastro Nacional de Pessoas Jur\u00eddicas da Receita Federal sob o n\u00ba33 641.663/0001-44. Do Objeto: alterar o per\u00edodo do Curso \"Relat\u00f3rios Din\u00e2micos e Dashboards\" para os dias 04 a 07 de abril de 2022, mudando a modalidade on-line ao vivo para presencial, em Bras\u00edlia, sem altera\u00e7\u00e3o da carga hor\u00e1ria contratada, sem ocorr\u00eancia de preju\u00edzo para \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o, conforme justificativa do Executor do Contrato e a ci\u00eancia do Coordenador de Ensino e do Subsecret\u00e1rio do Ensino e Gest\u00e3o de Pessoas da SSP/DF. Prorrogar a vig\u00eancia do Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o n\u00ba 35/2021 por mais 119 (cento e dezenove) dias, compreendendo o per\u00edodo de 1\u00ba/01/2022 a 30/04/2022, conforme solicita\u00e7\u00e3o do Executor do Contrato no Memorando n\u00ba 241 - SSP/SEGI/SUEGEP/COOEN e autoriza\u00e7\u00e3o da empresa. Do prazo de Vig\u00eancia: a partir de 1\u00ba/01/2022 a 30/04/2022. Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato a que se refere o presente Termo Aditivo. Data da assinatura: 31/12/2021. Signat\u00e1rios: pelo Distrito Federal: J\u00daLIO DANILO SOUZA FERREIRA, Secret\u00e1rio de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Distrito Federal e Presidente do Fundo de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Distrito Federal; pela Contratada: MARIO ROCHA SOUZA e RUBENS MARIO ALBERTO WACHHOLZ, Representantes Legais.</p>"}, " 162706": {"coMateria": "162706", "coDemandante": "851", "titulo": "EDITAL N\u00ba 01, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Edital", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "515", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">CONCURSO P\u00daBLICO DE ADMISS\u00c3O AO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O</p><p style=\"text-align:center;\">DE PRA\u00c7AS DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL</p><p style=\"text-align:center;\">CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A ENTREGA DE DOCUMENTA\u00c7\u00c3O</p><p style=\"text-align:justify;\">O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE GEST\u00c3O DE PESSOAL, DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas no inciso VI do artigo 1\u00ba da Portaria PMDF n\u00ba 670, de 03 de junho de 2009, e em conformidade com o disposto na Lei Distrital n\u00ba 4.949, de 15 de outubro de 2012, torna p\u00fablica a convoca\u00e7\u00e3o, para entrega de documentos, dos candidatos abaixo relacionados, aprovados no concurso p\u00fablico de admiss\u00e3o ao Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Pra\u00e7as (CFP) com gradua\u00e7\u00e3o de Soldado Policial Militar da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal do Quadro de Pra\u00e7as Policiais Militares Combatentes - QPPMC, regido pelo Edital Normativo n\u00ba 21/DGP, do dia 24 de janeiro de 2018, conforme a seguir.</p><p style=\"text-align:justify;\">1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O</p><p style=\"text-align:justify;\">1.1. Os candidatos abaixo relacionados, ficam convocados para comparecerem ao corpo da guarda do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoal (DGP), situado no Setor Policial, \u00c1rea Especial, Conjunto 4, Asa Sul, Bras\u00edlia - DF, no dia e hor\u00e1rio a seguir discriminado, a fim de efetuar a entrega da documenta\u00e7\u00e3o prevista nos itens 03 e 19 do Edital n\u00ba 21/DGP - PMDF, de 24 de janeiro de 2018, na seguinte ordem: c\u00f3digo da vaga, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome completo e classifica\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">1.1.1. Candidatos ao Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Pra\u00e7as - Combatente - QPPMC \u2013 Masculino (c\u00f3digo 101).</p><p style=\"text-align:justify;\">Dia 05/01/2022, \u00e0s 14:00H:</p><p style=\"text-align:justify;\">0197125434, JOSE MAURICIO DA SILVA LINHARES, 1827; 0197128360, ADRIANO MARCIO DE OLIVEIRA FLAUSINO FILHO, 1828; 0197113571, JOAO MARCOS MARINS DA SILVA, 1829.</p><p style=\"text-align:justify;\">2.1. Os candidatos relacionados nos itens 1.1.1 e 1.1.2, dever\u00e3o acessar o endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.iades.com.br, AMBIENTE DO CANDIDATO, e preencher os formul\u00e1rios a seguir dispon\u00edveis:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) Ficha Cadastral de Inclus\u00e3o de Novos Policiais;</p><p style=\"text-align:justify;\">b) Declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de Cargo P\u00fablico; e</p><p style=\"text-align:justify;\">c) Declara\u00e7\u00e3o de Bens e Direitos.</p><p style=\"text-align:justify;\">2.2. As documenta\u00e7\u00f5es relacionadas nos itens 03 e 19 do Edital n\u00ba 21/DGP - PMDF, de 24 de janeiro de 2018 e no subitem 2.1 deste Edital dever\u00e3o ser entregues no dia e hor\u00e1rio especificados acima.</p><p style=\"text-align:center;\">KLEPTER ROSA GON\u00c7ALVES</p><p style=\"text-align:center;\">Chefe</p>"}, " 162707": {"coMateria": "162707", "coDemandante": "851", "titulo": "EDITAL N\u00ba 02, DE 03 DE JANEIRO DE 2022", "preambulo": null, "tipo": "Edital", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "515", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">CONCURSO P\u00daBLICO DE ADMISS\u00c3O AO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE</p><p style=\"text-align:center;\">PRA\u00c7AS DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL</p><p style=\"text-align:center;\">CFP ELIMINA\u00c7\u00c3O DE CANDIDATOS</p><p style=\"text-align:justify;\">O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE GEST\u00c3O DE PESSOAL, DA POL\u00cdCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas no inciso VI do artigo 1\u00ba da Portaria PMDF n\u00ba 670, de 03 de junho de 2009, e em conformidade com o disposto na Lei Distrital n\u00ba 4.949, de 15 de outubro de 2012, resolve:</p><p style=\"text-align:justify;\">1. DA ELIMINA\u00c7\u00c3O</p><p style=\"text-align:justify;\">1.1 ELIMINAR do presente concurso p\u00fablico o candidato abaixo relacionado, por n\u00e3o ter comparecido \u00e0 convoca\u00e7\u00e3o efetuada por meio do Edital n\u00ba 94-DGP/PMDF, de 27 de dezembro de 2021, publicado no DODF n\u00ba 242, de 28 de dezembro de 2021, a fim de efetuar a entrega da documenta\u00e7\u00e3o prevista no item 19.1, constante no Edital n\u00ba 21/DGP - PMDF, de 24 de janeiro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 19, de 26 de janeiro de 2018, na seguinte ordem: n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato:</p><p style=\"text-align:justify;\">0197122901, WESLEY LOPES ALVES.</p><p style=\"text-align:justify;\">1.2 ELIMINAR do presente concurso p\u00fablico o candidato abaixo relacionado, por n\u00e3o ter comparecido \u00e0 convoca\u00e7\u00e3o efetuada por meio do Edital n\u00ba 96-DGP/PMDF, de 29 de dezembro de 2021, publicado no DODF n\u00ba 245, de 31 de dezembro de 2021, a fim de efetuar a entrega da documenta\u00e7\u00e3o prevista no item 19.1, constante no Edital n\u00ba 21/DGP - PMDF, de 24 de janeiro de 2018, publicado no DODF n\u00ba 19, de 26 de janeiro de 2018, na seguinte ordem: n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato:</p><p style=\"text-align:justify;\">0197119911, CHRISTOPHER BEZERRA ALENCAR.</p><p style=\"text-align:center;\">KLEPTER ROSA GON\u00c7ALVES</p><p style=\"text-align:center;\">Chefe</p>"}, " 162752": {"coMateria": "162752", "coDemandante": "855", "titulo": "AVISO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "520", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 13/2021 (SRP)</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00054-00061643/2021-73. Tipo: Menor Pre\u00e7o. Objeto: Registro de pre\u00e7o para aquisi\u00e7\u00e3o de material consumo - Dent\u00edstica, Odontopediatria, cirurgia e CME, em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es constantes do termo de refer\u00eancia de que trata o anexo I do edital. Nos termos do art. 17, IX, e art. 13, VI, do Decreto Federal n\u00ba 10.024/2019, o DSAP informa a adjudica\u00e7\u00e3o e a homologa\u00e7\u00e3o do(s) objeto(s) do preg\u00e3o eletr\u00f4nico \u00e0s empresas SAUDE COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, CNPJ: 33.498.171/0001-41, pelo valor total do fornecedor de R$ 184.693,65 (cento e oitenta e quatro mil, seiscentos e noventa e tr\u00eas reais e sessenta e cinco centavos) para os itens 03, 05, 06, 07, 08, 09, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 26, 28, 39 e 40; ATHENA COMERCIO DE PRODUTOS ODONTOLOGICOS MEDICOS E HOSPITALARES - EIRELI, CNPJ: 34.412.925/0001-61, pelo valor total do fornecedor de R$ 5.377,70 (cinco mil, trezentos e setenta e sete reais e setenta centavos) para os itens 36, 41, 42, 44, 45 e 59; DENTAL FREIRE &amp; GOULART LTDA, CNPJ: 08.886.401/0001-00, pelo valor total do fornecedor de R$ 35.290,00 (trinta e cinco mil, duzentos e noventa reais) para os itens 01, 02, 10, 27, 50, 53, 54 e 55; DENTAL OESTE EIRELI EPP, CNPJ: 05.412.147/0001-02, pelo valor total do fornecedor de R$ 51.550,40 (Cinquenta e um mil, quinhentos e cinquenta reais e quarenta centavos) para os itens 04, 23, 29, 30, 31, 32, 33, 34, 37, 46, 47, 48, 49, 51, 52 e 57;  DEVANT CARE COMERCIAL LTDA EPP, CNPJ: 27.401.513/0001-60, pelo valor total do fornecedor de R$ 2.680,00 (dois mil, seiscentos e oitenta reais) para o item 20;  MDL SOUZA COM\u00c9RCIO EIRELI, CNPJ:  36.813.448/0001-71, pelo valor total do fornecedor de R$ 733,80 (setecentos e trinta e tr\u00eas reais e oitenta centavos) para os item 22 e SIM MED PRODUTOS MEDICO HOSPITALAR LTDA, CNPJ: 23.539.719/0001-09, pelo valor total do fornecedor de R$ 4.184,40 (quatro mil, cento e oitenta e quatro reais e quarenta centavos) para os item 19; resultando em valor global da ata de R$ 284.509,95 (duzentos e oitenta e quatro mil, quinhentos e nove reais e noventa e cinco centavos). Os Termos de Adjudica\u00e7\u00e3o e de Homologa\u00e7\u00e3o est\u00e3o dispon\u00edveis no s\u00edtio www.comprasgovernamentais.gov.br, UASG 926670.</p><p style=\"text-align:center;\">ALEXANDRE HENRIQUE GARCIA VIANNA</p><p style=\"text-align:center;\">Chefe</p>"}, " 162630": {"coMateria": "162630", "coDemandante": "870", "titulo": "DECLARA\u00c7\u00d5ES DE ACEITE PARA HABITE-SE", "preambulo": null, "tipo": "Habite-se", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "539", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O DIRETOR DE VISTORIAS, DO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere os artigos 24, 26 e 40 do Decreto Federal n\u00ba 7.163, de 20 de abril de 2010 que regulamenta o artigo 10-b, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.255, de 20 de novembro de 1991, que disp\u00f5e sobre a Organiza\u00e7\u00e3o B\u00e1sica do CBMDF, combinado com o inciso VI do art. 15 da Lei n\u00ba 1.172 de 24 de julho de 1996, resolve: TORNAR P\u00daBLICO a Declara\u00e7\u00e3o de Aceite do Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal, referente \u00e0 edifica\u00e7\u00e3o localizada no SAUS Quadra 4 Bloco O Asa Sul Bras\u00edlia \u2013 DF, de destina\u00e7\u00e3o presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os/ Reparti\u00e7\u00e3o P\u00fablica, \u00e1rea constru\u00edda de 938,38m\u00b2, conforme ART/RRTs SI10103241R01, visto a aprova\u00e7\u00e3o constante no Laudo para Habite-se n\u00ba 00053-00191120/2021-89, expedido em 27/12/2021. MARCUS VALERIO COSTA DOS SANTOS, Diretor.</p>"}, " 162695": {"coMateria": "162695", "coDemandante": "882", "titulo": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "549", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 64/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00052-00021025/2019-22. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o que compreende o fornecimento, a instala\u00e7\u00e3o, a configura\u00e7\u00e3o, o suporte, o treinamento e servi\u00e7o t\u00e9cnico especializado por 48 (quarenta e oito) meses e em plataforma que otimize a busca, indexa\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise de grandes volumes de dados que s\u00e3o produzidos diariamente pelos diversos sistemas corporativos desenvolvidos pela Divis\u00e3o de Tecnologia da PCDF \u2013 DITEC, conforme especi\ufb01ca\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no termo de refer\u00eancia constante do Anexo I deste Edital. Menor pre\u00e7o. Valor estimado da licita\u00e7\u00e3o: R$ 3.243.000,00 (tr\u00eas milh\u00f5es, duzentos e quarenta e tr\u00eas mil). Natureza de Despesa: 33.90.40 e 33.90.35, Fonte 100. Programa de Trabalho: 28.845.0903.00NR.0053 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal. Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 73.901 \u2013 Fundo Constitucional do Distrito Federal. UASG 926015. Prazo de execu\u00e7\u00e3o: conforme Termo de Refer\u00eancia. Data limite do recebimento das propostas: 17 de janeiro de 2021, \u00e0s 10h30min. O Edital, com todos seus anexos, dever\u00e1 ser obtido nos sites www.comprasnet.gov.br e www.pcdf.df.gov.br ou ainda na Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada no SPO, Conjunto A, Lote 23, Edif\u00edcio da Dire\u00e7\u00e3o Geral, 3\u00ba Andar, Complexo da PCDF, Bras\u00edlia-DF, nos dias \u00fateis, das 12h \u00e0s 18h30min, atrav\u00e9s de m\u00eddia, a qual dever\u00e1 ser fornecida pelo interessado. Maiores informa\u00e7\u00f5es na CPL/PCDF fones: 3207-4071/4046.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 03 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">KELLY CRISTINA CORDEIRO GUEDES</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeira</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade": {"documentos": {" 162716": {"coMateria": "162716", "coDemandante": "889", "titulo": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SRP N\u00ba 02/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "576", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00090-00022566/2021-08. DAS PARTES: SEMOB x CONTARPP - ENGENHARIA LTDA. DA MODALIDADE: preg\u00e3o eletr\u00f4nico. DO OBJETO: Registro de pre\u00e7os dos servi\u00e7os especificados no Anexo VII do Edital de Preg\u00e3o SRP n\u00ba 02/2021, que passa a fazer parte, para todos os efeitos, desta Ata, juntamente com a documenta\u00e7\u00e3o e proposta de pre\u00e7os apresentada pelo licitante, conforme consta nos autos do processo 00090-00022566/2021-08. O Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o obriga a compra, nem mesmo nas quantidades indicadas no Anexo I do Edital e nesta Ata de Registro de Pre\u00e7os, podendo a Administra\u00e7\u00e3o promover a aquisi\u00e7\u00e3o em Unidades de acordo com suas necessidades. DA VIG\u00caNCIA: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, partir da publica\u00e7\u00e3o no DODF. DATA DA ASSINATURA: 29/12/2021. DOS SIGNAT\u00c1RIOS: pela Contratante: VALTER CASIMIRO SILVEIRA, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado; e pela Contratada: RODRIGO CLAVIS PEREZ DE ALMEIDA, na qualidade de Representante Legal.</p>"}, " 162693": {"coMateria": "162693", "coDemandante": "1116", "titulo": "EXTRATO DO TERMO DO CONTRATO N\u00ba 54/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "600", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 04023-00001690/2020-03; CONTRATANTE: o DISTRITO FEDERAL, por interm\u00e9dio do DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM DO DISTRITO FEDERAL - DER/DF, CNPJ 00.070.532/0001-03; CONTRATADA: HYTEC CONSTRU\u00c7\u00d5ES, TERRAPLENAGEM E INCORPORA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 02.141.279/0001-59; OBJETO: Execu\u00e7\u00e3o da Obra de Implanta\u00e7\u00e3o de Pavimenta\u00e7\u00e3o na Rodovia VC-361 com Pista Dupla. EMBASAMENTO LEGAL: Concorr\u00eancia n\u00ba 07/2021, Lei n\u00ba 8.666/1.993. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: I - Unidade: 26.205; II - Programa de Trabalho: 26.782.6216.5745.0031; III - Natureza da Despesa: 4490.51; IV - Fonte de Recursos: 100, ID-0; VALOR: R$ 4.671.096,66 (quatro milh\u00f5es, seiscentos e setenta e um mil, noventa e seis reais e sessenta e seis centavos); PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: 150 (cento e cinquenta) dias corridos \u00e0 contar da data de publica\u00e7\u00e3o da Ordem de Servi\u00e7o - Autoriza\u00e7\u00e3o de In\u00edcio de Servi\u00e7o no DODF; PRAZO DE VIG\u00caNCIA: 30 (trinta) dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino do prazo de execu\u00e7\u00e3o; DATA DA ASSINATURA: 03/01/2022; NOME DOS SIGNAT\u00c1RIOS: Pelo DER/DF Eng. FAUZI NACFUR JUNIOR e Pela Empresa: CRISTOVAO GOMES PEREIRA.</p>"}, " 162692": {"coMateria": "162692", "coDemandante": "1116", "titulo": "AVISO DE RECEBIMENTO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "600", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto do Meio Ambiente e dos Recursos H\u00eddricos do Distrito Federal - Bras\u00edlia Ambiental - IBRAM, Autoriza\u00e7\u00e3o Ambiental n\u00ba 55/2021 para extra\u00e7\u00e3o de material terroso nas \u00e1reas de empr\u00e9stimo localizadas no canteiro central da DF-250, o qual ser\u00e1 utilizado nas obras de duplica\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria rodovia, RA do Itapo\u00e3- DF. Processo 00391-00015077/2021-24.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 03 janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">F\u00c1BIO CARDOSO</p><p style=\"text-align:center;\">Diretor Geral, Substituto</p>"}, " 162698": {"coMateria": "162698", "coDemandante": "1048", "titulo": "CONTRATO N\u00ba 46/2021", "preambulo": null, "tipo": "Contrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "618", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Contrato n\u00ba 46/2021 - TCB/MFPARIS IND\u00daSTRIA DE ALIMENTOS LTDA.; CNPJ n\u00ba 26.855.558/0001-42; Processo 00095-00001150/2021-15; Data de Assinatura: 30 de dezembro de 2021; Modalidade: Ades\u00e3o a Ata Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 232/2021 da SEEC/DF - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 114/2021; Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de 1.250 Kg de caf\u00e9 torrado mo\u00eddo do tipo extra forte; Valor unit\u00e1rio: R$ 12,00 (doze reais), Nota de Empenho: 2021NE01297, Data de Emiss\u00e3o: 28/12/2021, no valor de R$ 2.400,00 (dois mil e quatrocentos reais). Programa de Trabalho: 26122821685170079, Natureza de Despesa: 339030, Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 26201, Fonte de Recurso: 100; Prazo de Vig\u00eancia: 12 (doze) meses podendo ser prorrogado em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o vigente; Assinantes: P/TCB Diretor-Presidente, JO\u00c3O RAIMUNDO DE OLIVEIRA, e Diretor Administrativo e Financeiro, MARCOS VINICIUS BOARON e P/MFPARIS IND\u00daSTRIA DE ALIMENTOS LTDA, DANIEL MESQUITA DE SOUZA, Representante Legal.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL": {"documentos": {" 162646": {"coMateria": "162646", "coDemandante": "961", "titulo": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba 119, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Edital", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "694", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CHEFE DA UNIDADE DE INSTRU\u00c7\u00c3O E AN\u00c1LISE DE RECURSOS, SECRETARIA DE ESTADO DE PROTE\u00c7\u00c3O DA ORDEM URBAN\u00cdSTICA DO DISTRITO FEDERAL - DF LEGAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 3\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.895, de 13 de junho de 2019, na Lei n\u00ba 6.302, de 16 de maio de 2019, com fundamento no Art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Lei n\u00ba 4.567, de 09 de maio de 2011, TORNA P\u00daBLICA as decis\u00f5es dos julgamentos de primeira inst\u00e2ncia pelo DEFERIMENTO do(s) pedido(s) da Impugna\u00e7\u00e3o dos processos abaixo relacionados na seguinte ordem: - INTERESSADO, CPF/CNPJ, N\u00ba DO AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O, N\u00ba PROCESSO ADMINISTRATIVO: VERA L\u00daCIA CHAVES, ***.701.571-**, D749625OEU, de 28/02/2020, 04017-00004845/2020-80, S\u00c9RGIO GALUBAN, ***.039.146-**, D 871750-OEU, de 31/10/2018, 00361-00009336/2018-94, ANELISE PEREIRA LIMA, ***.774.751-**, D 018303-OEU, de 19/01/2018, 04017-00004410/2020-35, HELENNISI MARIA VASCONCELOS, ***.179.911-**, D 045153 - OEU, de 10/01/2020, 04017-00002043/2020-35, GUSTAVO DE FARIAS GOMES, ***.018.441-**, D 124998 - OEU, de 24/07/2020, 04017-00012480/2020-67, COSME FERREIRA DOMINGUES, ***.540.301-**, B 000760 OAI, de 20/11/2019, 04017-00001506/2020-41, LAGO SUL COMERCIAL DE ALIMENTOS S/A, 35.449.145/0001-59, D 130838 OEU, de 01/02/2021, 04017-00003180/2021-78, ELO\u00cdSA HELENA VINHAL, ***.221.835-**, D 127518- OEU, de 19/03/2019, 00361-00004829/2019-19, NILTON FERREIRA BRAND\u00c3O, ***.621.401- **, D 125784 OEU, de 23/11/2020, 04017-00005610/2021-96, CELSO DE ABREU FREITAS, ***.283.971-**, D 874700-OEU, de 15/02/2019, 00361-00004996/2019-60, VIA PIZZAS COM\u00c9RCIO DE ALIMENTOS EIRELI, 26.032.213/0001-99, E005325-FAU, DE 18/06/2018, 00361-00014329/2018-12, KINGSTOWN HOTEL E TURISMO LTDA, 00.572.834/0001-71, T 009161-FAU DE 31/05/2017, 0361-005860/2017, WAGNER ALVES DA SILVA, ***.206.791-**, D130377-OEU, de 12/02/2021, 04017-00017634/2021-98 NILTON FERREIRA BRAND\u00c3O, ***.621.401- **, D 128203 OEU, de 01/07/2020, 04017-00020776/2020-51, MARCOS FERREIRA GONTIJO, ***.510.541-**, E 019226-FAU, de 25/05/2020, 04017-00011132/2020-72, KLEIN IDIOMAS E TREINAMENTOS LTDA, 02.323.546/0001-09, D025918-AEU, DE 29/01/2015, 0450-000302/2015, SAMAR BAKHOS ASSAF, ***.931.301-**, D123961-OEU, de 18/01/2021, 04017-00011908/2021-35. Fica (m) o (s) sujeito (s) passivo (s) mencionado (s), para fins de direito, INTIMADO (S) da Decis\u00e3o de primeira inst\u00e2ncia, podendo, caso queira (m), interpor recurso para a Junta de Julgamento Administrativo JAR/DFLEGAL, no prazo que consta no art. 59 da Lei n\u00ba 9.784/1999 c/c Lei n\u00ba 2.834/2001.</p><p style=\"text-align:center;\">MARCUS CESAR MACHADO DE CARVALHO</p>"}, " 162647": {"coMateria": "162647", "coDemandante": "961", "titulo": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba 120, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Edital", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "694", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CHEFE DA UNIDADE DE INSTRU\u00c7\u00c3O E AN\u00c1LISE DE RECURSOS, SECRETARIA DE ESTADO DE PROTE\u00c7\u00c3O DA ORDEM URBAN\u00cdSTICA DO DISTRITO FEDERAL - DF LEGAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 3\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.895, de 13 de junho de 2019, na Lei n\u00ba 6.302, de 16 de maio de 2019, com fundamento no Art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Lei n\u00ba 4.567, de 09 de maio de 2011, TORNA P\u00daBLICA as decis\u00f5es dos julgamentos de primeira inst\u00e2ncia pelo DEFERIMENTO do (s) pedidos da Impugna\u00e7\u00e3o dos processos abaixo relacionados na seguinte ordem: INTERESSADO, CPF/CNPJ, N\u00ba DO AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA, N\u00ba PROCESSO ADMINISTRATIVO: CONDOM\u00cdNIO DO BLOGO G DA SHCGN 711, 36.750.826/0001-15, D120392-OEU, de 17/06/2019, 00361-00011377/2019-21, TAGN COM\u00c9RCIO DE ALIMENTOS LTDA, 33.343.599.0001/15, D127966-OEU, de 02/09/2020, 04017-00015488/2020-85, DEUSENE ALMEIDA DE SOUSA ZICA, ***.797.583-**, D121132-OEU, de 17/06/2021, 04017-00015979/2021-15, EMP\u00d3RIO HORTIFRUTI COM. DE ALIMENTOS LTDA, 32.292.378/0001-00, D122806-OEU, de 31/03/2021, 04017-00009057/2021-61, ILVA PEREIRA CARDOSO, ***.026.631-**, D130555-OEU, de 03/05/2021, 04017-00014033/2021-23, MARIA JOS\u00c9 FRANCO, ***.106.041-**, D094582-OEU, de 15/05/2021, 04017-00011192/2019-51, PAULO BRAGA FILHO, ***.610.486-**, D048239-OEU, de 26/02/2018, 00361-00005706/2018-14, CHRISTYANE MEDEIROS MARQUES DE OLIVEIRA, ***.461.511-**, C000776-ODE, de 29/07/2020, 04017-00012546/2020-19, MIGUEL DE ARA\u00daJO CARDOSO NETO, ***.028.353-**, D122724-OEU, de 21/05/2020, 04017-00008803/2020-18, M\u00c1RCIO ANTONIO PEREIRA DE FARIAS, ***.781.501-**, D130030-OEU, de 21/10/2020, 04017-00021698/2020-11. Fica (m) o (s) sujeito (s) passivo (s) mencionado (s), para fins de direito, INTIMADO (S) da Decis\u00e3o de primeira inst\u00e2ncia, podendo, caso queira (m), interpor recurso para a Junta de Julgamento Administrativo JAR/DF LEGAL, no prazo de 10 (dez) dias, conforme consta no art. 59 da Lei n\u00ba 9.784/1999 c/c Lei n\u00ba 2.834/2001.</p><p style=\"text-align:center;\">MARCUS CESAR MACHADO DE CARVALHO</p>"}, " 162648": {"coMateria": "162648", "coDemandante": "961", "titulo": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba 121, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2021", "preambulo": null, "tipo": "Edital", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "694", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O CHEFE DA UNIDADE DE INSTRU\u00c7\u00c3O E AN\u00c1LISE DE RECURSOS, DA SECRETARIA DE ESTADO DE PROTE\u00c7\u00c3O DA ORDEM URBAN\u00cdSTICA DO DISTRITO FEDERAL - DF LEGAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 3\u00ba, do Decreto n\u00ba 39.895, de 13 de junho de 2019, na Lei n\u00ba 6.302, de 16 de maio de 2019, com fundamento no Art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Lei n\u00ba 4.567, de 09 de maio de 2011, TORNA P\u00daBLICA as decis\u00f5es dos julgamentos de primeira inst\u00e2ncia pelo INDEFERIMENTO do (s) pedidos da Impugna\u00e7\u00e3o dos processos abaixo relacionados na seguinte ordem: INTERESSADO, CPF/CNPJ, N\u00ba DO AUTO DE INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA, N\u00ba PROCESSO ADMINISTRATIVO: OSMAR MARQUES DE SOUZA, ***.248.561-**, D892728-OEU, de 26/08/2021, 04017-00025491/2021-98, ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS MORADORES DA CH\u00c1CARA OLIVAS, 34.797.680/0001-38, D081506-OEU, de 10/09/2021, 04017-00025468/2021-01, JOS\u00c9 DION\u00cdSIO DA SILVA FILHO, ***.597.261-**, D130349-OEU, de 27/10/2020, 04017-00020349/2020-73, JOS\u00c9 IVAN SILVA BESERRA, ***.513.401-**, INTIMA\u00c7\u00c3O DEMOLIT\u00d3RIA VERBAL, 04017-00011429/2020-38, VALMIR DA SILVA LEITE, ***.745.721-**, D118395-OEU, de 22/07/2021, 04017-00020041/2021-17, ELYS REGINA FERREIRA LEITE, ***.834.461-**, D123861-OEU, de 24/06/2019, 00361-00011309/2019-62, LUCIMAURA JUNKER JARDIM, ***.032.561-**, D042412-OEU, de 18/05/2017, 0361-005347/2017, LS DIAS RESTAURANTE \u2013 ME, 14.095.983/0001-00,D039722-OEU, de 21/07/2015, 0450-000467/2015, H\u00c9LIO SOARES BORGES, ***.230.941-**, D059975-OEU, de 13/10/2020, 04017-00018904/2020-05, JOS\u00c9 CARLOS DE OLIVEIRA, ***.084.751-**, D124363-OEU, de 05/01/2021, 04017-00001630/2021-98, CARLOS AUGUSTO VASCONCELOS E COSTA, ***.675.801-**, D124321-OEU, de 15/09/2020, 04017-00016465/2020-98, CLUBE DE ENGENHARIA DE BRAS\u00cdLIA, 00.317.131/0001-05, D076141-OEU, de 29/11/2017, 00361-00065413/2017-13, ESQUIVAL LUIZ DA SILVA, ***.226.591-**, D047166-OEU, de 28/05/19, 00361-00011200/2019-25, JOS\u00c9 DAS DORES ALVES RIBEIRO, ***.707.241-**, D130704-OEU, de 14/01/2021, 04017-00001779/2021-77, ERLINE JACAY, *** - G2829**-W, D129364-OEU, de 29/06/2021, 04017-00017425/2021-44, OLIVEIRA &amp; JOBIM LTDA, 37.997.657/0001-85, D121103-OEU, de 16/07/2021, 04017-00019903/2021-51, PAULO SPADER, ***.005.911-**, D129328-OEU, de 27/07/2021, 04017-00022704/2021-20, CLAUDETE MARTINS SANTOS, ***.932.726-**, D081393-OEU, de 25/08/2021, 04017-00023232/2021-22, CRISTAL LAJES E PR\u00c9-MOLDADOS LTDA, 11.775.399/0001-07, D125877-OEU, de 25/08/2021, 04017-00023468/2021-69, R.E.M. BISCOITOS CASEIROS LTDA, 01.217.508/0001-09, D128912-OEU, de 10/08/2021, 04017-00023478/2021-02, EDGAR PEREIRA DE FARIA, ***.697.201-**, D121161-OEU, de 24/08/2021, 04017-00023403/2021-13, VALDINEI SILVA RODRIGUES, ***.396.111-**, D119095-OEU, de 27/08/2021, 04017-00023411/2021-60, ELAINE CRISTINA DE JESUS ALENCAR, ***.002.971-**, D000595-ODE, de 20/08/2021, 04017-00022757/2021-41, AFFONSO GOMES DA SILVA FILHO, ***.628.651-**, D081577-OEU, de 26/08/2021, 04017-00026121/2021-78, VANDERLI SOARES SILVA, ***.328.371-**, D081855-OEU, de 23/06/2021, 04017-00025830/2021-36, JUNIO CESAR ALVES, ***.062.801-**, A000583-ODE, de 17/09/2018, 04017-00025606/2021-44, S\u00d4NIA DA SILVA MAGALH\u00c3ES, ***.984.071-**, D081606-OEU, de 29/07/2021, 04017-00020766/2021-05, CLEVER PEREIRA DE ALMEIDA, ***.573.661-**, D120603-OEU, de 04/05/2021, 04017-00014260/2021-59, ADILSON VAL\u00caNCIA DA SILVA, ***.579.074-**, D000038-ODE, de 15/01/2021, 04017-00001930/2021-77. Fica (m) o (s) sujeito (s) passivo (s) mencionado (s), para fins de direito, INTIMADO (S) da Decis\u00e3o de primeira inst\u00e2ncia, podendo, caso queira (m), interpor recurso para a Junta de Julgamento Administrativo JAR/DF LEGAL, no prazo de 10 (dez) dias, conforme consta no art. 59 da Lei n\u00ba 9.784/1999 c/c Lei n\u00ba 2.834/2001, em um dos postos de Atendimento ao Cidad\u00e3o da Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica do Distrito Federal - DF LEGAL.</p><p style=\"text-align:center;\">MARCUS CESAR MACHADO DE CARVALHO</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura": {"documentos": {" 162631": {"coMateria": "162631", "coDemandante": "3245", "titulo": "CONTRATO SIMPLIFICADO", "preambulo": null, "tipo": "Contrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "727", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Esp\u00e9cie: Contrato Simplificado de Servi\u00e7os n\u00ba 03/2021 - GGP. Partes: CEB Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica e Servi\u00e7os S.A. e a SAD Consultoria LTDA. Processo 00093-00000742/2021-68, regido pelo Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos do Grupo CEB - CEBLic e pela Lei 13.303/2016 e suas altera\u00e7\u00f5es. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados em diagn\u00f3stico organizacional e tratamento dos dados para realiza\u00e7\u00e3o da pesquisa de clima organizacional da CEB Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica e Servi\u00e7os S.A. \u2013 CEB IPES. Data de Assinatura: 16/12/2021. Vig\u00eancia: 90 (noventa) dias. Valor: R$18.803,89 (dezoito mil, oitocentos e tr\u00eas reais e oitenta e nove centavos). Assinaturas: pela CEB-IPES: JOEL ANT\u00d4NIO DE ARA\u00daJO e KALYANE PRAXEDES DANTAS; e pela Contratada: RUY S\u00c9RGIO CACESE SHIOZAWA.</p>"}, " 162753": {"coMateria": "162753", "coDemandante": "1061", "titulo": "PUBLICA\u00c7\u00c3O TRIMESTRAL DE PUBLICIDADE E PROPAGANDA", "preambulo": null, "tipo": "Demonstrativo", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "739", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Em atendimento ao disposto na Lei n\u00b0 3.184, de 29 de agosto de 2003, a Diretoria da CEB Participa\u00e7\u00f5es S.A. no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, informa, o valor das despesas realizadas com Publicidade e Propaganda no Quarto Trimestre de 2021 conforme demonstrativo abaixo:</p><table><tr><td colspan=\"2\"><p style=\"text-align:center;\">D Publicidade de Propaganda CEB Participa\u00e7\u00f5es S/A Realizadas no 4\u00b0 TRIMESTRE 2021</p></td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td><p style=\"text-align:center;\">DODF</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ 908,80</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:center;\">JORNAL</p></td><td><p style=\"text-align:center;\">R$ -0</p></td></tr><tr><td><p style=\"text-align:center;\"> Total</p></td><td><p style=\"text-align:center;\"> R$ 908,80</p></td></tr></table><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 03 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">JO\u00c3O WELLISCH</p><p style=\"text-align:center;\">Diretor</p>"}, " 162667": {"coMateria": "162667", "coDemandante": "1789", "titulo": "AVISO DE RETOMADA DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "755", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Procedimento Licitat\u00f3rio Eletr\u00f4nico n\u00ba 18/2021 \u2013 DECOMP/DA \u2013 do tipo menor pre\u00e7o - modo de disputa aberto, para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para constru\u00e7\u00e3o do Bloco Auxiliar do Hospital Regional de Planaltina - HRPL, situado na Via W/L4, \u00c1rea Especial, Setor Hospitalar, em Planaltina, DF, devidamente especificado no Projeto B\u00e1sico e no Edital e seus anexos - Valor estimado da contrata\u00e7\u00e3o R$ 20.678.538,49 processo 00112-00019363/2021-11. Nova data e hor\u00e1rio da licita\u00e7\u00e3o: 25 de janeiro de 2022 - \u00e0s 09 horas. O Departamento de Compras da NOVACAP torna p\u00fablico que retomar\u00e1 o certame acima e que o novo Edital e seus anexos poder\u00e3o ser retirados exclusivamente nos sites www.licitacoes-e.com.br ou www.novacap.df.gov.br. Data da \u00faltima publica\u00e7\u00e3o no DODF n\u00ba 217, de 22 de novembro de 2021, p\u00e1gina 66. Informa\u00e7\u00f5es: (061) 3403-2321 ou (061) 3403-2322 e e-mail dilic@novacap.df.gov.br.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 03 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">LAD\u00c9RCIO BRITO SANTOS FILHO</p><p style=\"text-align:center;\">Chefe</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural": {"documentos": {" 162691": {"coMateria": "162691", "coDemandante": "1092", "titulo": "RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Ratifica\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "824", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00072-00003553/2021-40. Com fulcro no art. 6\u00ba, X, do Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es da EMATER-DF e no Parecer n\u00ba 232/2021 - PGCONS/PGDF, AUTORIZO a contrata\u00e7\u00e3o direta, por inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o da Empresa: NEOENERGIA DISTRIBUICAO BRASILIA S.A, CNPJ n\u00ba 07.522.669/0001-92. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o da Companhia Energ\u00e9tica de Bras\u00edlia - NEOENERGIA DISTRIBUICAO BRASILIA S.A, para o fornecimento de energia el\u00e9trica para o edif\u00edcio sede da EMATER-DF, no valor total de R$ 1.668.978,70 (um milh\u00e3o, seiscentos e sessenta e oito mil, novecentos e setenta e oito reais e setenta centavos). DENISE ANDRADE DA FONSECA, Presidente.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa": {"documentos": {" 162723": {"coMateria": "162723", "coDemandante": "840", "titulo": "RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Ratifica\u00e7\u00e3o", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "848", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Considerando a instru\u00e7\u00e3o contida no processo 00150-00006010/2021-69 com fulcro no caput do Artigo 25 da Lei n\u00ba 8.666/1993, c/c o art. 17, II, e o art. 13, par\u00e1grafo 3\u00ba do Decreto n\u00ba 38.933/2018, RECONHE\u00c7O e RATIFICO a inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 premia\u00e7\u00e3o de 94 (noventa e quatro) contemplados no valor individual de R$ 5.000,00 (cinco mil reais), por meio do Edital de Sele\u00e7\u00e3o n\u00ba 36/2021, SELE\u00c7\u00c3O DE PREMIA\u00c7\u00c3O PARA AGENTES CULTURAIS DE LEITURA DA MALA DO LIVRO, que atenderam ao requisito de atua\u00e7\u00e3o enquanto agente comunit\u00e1rio de leitura do programa \"Mala do Livro\" do DF e que tenham prestado relevante contribui\u00e7\u00e3o ao fomento do livro, leitura, escrita, literatura e conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias no Distrito Federal e/ou da Regi\u00e3o Integrada de Desenvolvimento do Distrito Federal e Entorno \u2013 RIDE-DF, AUTORIZO o pagamento, totalizando R$ 470.000,00 (quatrocentos e setenta mil reais),conforme Edital Premia\u00e7\u00e3o Mala do Livro, Nota T\u00e9cnica 27 e Edital de Resultado Final constante do documento, conforme Programa de Trabalho 13.392.6219.3308.0001 \u2013 Apoio \u00e0s A\u00e7\u00f5es de livro, leitura e literatura, Fonte 100, Natureza de Despesa 33.90.39. Em 29 de dezembro de 2021. BARTOLOMEU RODRIGUES DA SILVA, Secret\u00e1rio de Estado.</p>"}, " 162719": {"coMateria": "162719", "coDemandante": "840", "titulo": "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00b0 2021NE01280", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "848", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00150-00004968/2021-15. Das Partes: SECRETARIA DE ESTADO DE CULTURA E ECONOMIA CRIATIVA DO DISTRITO FEDERAL, CNPJ n\u00ba 03.658.028/0001-09 e a empresa DATEN TECNOLOGIA LTDA 2062, CNPJ n\u00ba 04.602.789/0001-01. Do Objeto: Cancelamento de saldo remanescente, conforme solicita\u00e7\u00e3o e autoriza\u00e7\u00e3o do ordenador de despesa. Prazo: 030 dias. Do Valor: R$ 2.093.000,00 (dois milh\u00f5es noventa e tr\u00eas mil reais). Da Classifica\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: UO 16101; Gest\u00e3o: 00001. Programa de Trabalho n\u00ba 13126821914712539, Fonte 100, Natureza de Despesa 449052; Modalidade: Global. Data da Emiss\u00e3o da Nota de Empenho: 29 de dezembro de 2021.</p>"}, " 162720": {"coMateria": "162720", "coDemandante": "840", "titulo": "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00b0 2021NE01431", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "848", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00150-00000088/2021-70. Das Partes: SECRETARIA DE ESTADO DE CULTURA E ECONOMIA CRIATIVA DO DISTRITO FEDERAL, CNPJ n\u00ba 03.658.028/0001-09 e a empresa PRO VIDEO LOCACAO E EVENTOS - LTDA ME, CNPJ 13.542.814/0001-08. Do Objeto: Cancelamento do saldo da NE conforme autoriza\u00e7\u00e3o do ordenador de despesa. Prazo: 365 dias. Do Valor: R$ 114.856,76 (cento e quatorze mil oitocentos e cinquenta e seis reais e setenta e seis centavos). Da Classifica\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: UO 16101; Gest\u00e3o: 00001. Programa de Trabalho n\u00ba 13392621924780001, Fonte 100, Natureza de Despesa 339039; Modalidade: Global. Data da Emiss\u00e3o da Nota de Empenho: 31 de dezembro de 2021.</p>"}, " 162721": {"coMateria": "162721", "coDemandante": "840", "titulo": "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00b0 2021NE01434", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "848", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00150-00008602/2021-15. Das Partes: SECRETARIA DE ESTADO DE CULTURA E ECONOMIA CRIATIVA DO DISTRITO FEDERAL, CNPJ n\u00ba 03.658.028/0001-09 e o INSTITUTO CULTURAL E SOCIAL LUMIART, CNPJ n\u00ba 11.881.500/0001-04. Do Objeto: Termo de Fomento tem por objeto a realiza\u00e7\u00e3o do projeto \"\u00cdNDIA AMAZ\u00d4NIA\", que visa incentivar a pr\u00e1tica da leitura e discutir a AMAZ\u00d4NIA por meio de rodas de leitura po\u00e9tica e l\u00fadicas com o escritor do texto \"\u00cdNDIA AMAZ\u00d4NIA\" a acontecer de modo h\u00edbrido para alunos do ensino p\u00fablico do Distrito Federal. Prazo: 001 dia. Do Valor: R$ 100.000,00 (cem mil reais). Da Classifica\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: UO 16101; Gest\u00e3o: 00001. Programa de Trabalho n\u00ba 13392621990750167, Fonte 100, Natureza de Despesa 335041; Modalidade: Global. Data da Emiss\u00e3o da Nota de Empenho: 31 de dezembro de 2021.</p>"}, " 162722": {"coMateria": "162722", "coDemandante": "840", "titulo": "EXTRATO DE NOTA DE EMPENHO N\u00b0 2021NE01437", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "848", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00150-00005309/2021-04. Das Partes: SECRETARIA DE ESTADO DE CULTURA E ECONOMIA CRIATIVA DO DISTRITO FEDERAL, CNPJ n\u00ba 03.658.028/0001-09 e a empresa ELETRICA CIDADE EIRELI, CNPJ 29.714.907/0001-02. Do Objeto: Cancelamento da 2021NE01193, conforme autoriza\u00e7\u00e3o do ordenador de despesa. Prazo: 009 dia. Do Valor: R$ 193.998,00 (cento e noventa e tres mil novecentos e noventa e oito reais). Da Classifica\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: UO 16101; Gest\u00e3o: 00001. Programa de Trabalho n\u00ba 13392621928310001, Fonte 100, Natureza de Despesa 339030; Modalidade: Global. Data da Emiss\u00e3o da Nota de Empenho: 31 de dezembro de 2021.</p>"}, " 162717": {"coMateria": "162717", "coDemandante": "840", "titulo": "TERMO DE FOMENTO N\u00ba 118/2021", "preambulo": null, "tipo": "Termo", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "848", "texto": "<p>Processo: 00150-00008602/2021-15.</p><p style=\"text-align:justify;\">O DISTRITO FEDERAL, por meio da SECRETARIA DE ESTADO DE CULTURA E ECONOMIA CRIATIVA, inscrita no Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica - CNPJ sob o n\u00ba 03.658.028/0001-09, doravante denominada ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA, neste ato representado por BARTOLOMEU RODRIGUES DA SILVA, na qualidade de Secret\u00e1rio de Estado, cuja delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia foi outorgada pela publica\u00e7\u00e3o no DODF n\u00ba 238, de 16 de dezembro de 2016 pelo Decreto n\u00ba 32.598, capitulo VII, nomeado pelo Decreto de 20 de dezembro de 2019 e a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil INSTITUTO CULTURAL E SOCIAL LUMIART, doravante denominada ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 11.881.500/0001-04, neste ato representada por MATEUS \u00c1LEFE DIAS SANTOS, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Presidente, resolvem celebrar este TERMO DE FOMENTO, regendo-se pelo disposto na Lei Nacional Complementar n\u00ba 101, de 04 de maio de 2000, nas leis or\u00e7ament\u00e1rias do Distrito Federal, na Lei Nacional n\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014, respectivos regulamentos e demais atos normativos aplic\u00e1veis, mediante as cl\u00e1usulas seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 OBJETO: Este instrumento tem por objeto a realiza\u00e7\u00e3o do projeto \u201c\u00cdNDIA AMAZ\u00d4NIA\u201d, que visa incentivar a pr\u00e1tica da leitura e discutir a Amaz\u00f4nia por meio de rodas de leitura po\u00e9tica e l\u00fadicas com o escritor do texto \u201c\u00cdNDIA AMAZ\u00d4NIA\u201d a acontecer de modo h\u00edbrido para alunos do ensino p\u00fablico do Distrito Federal, conforme detalhamento contido no Plano de Trabalho em anexo a este instrumento. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 VALOR GLOBAL DA PARCERIA E DOTA\u00c7\u00c3O: 2.1. Este instrumento envolve transfer\u00eancia de recursos financeiros da ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA para a ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL, conforme cronograma de desembolso previsto no Plano de Trabalho. 2.2. O valor global dos recursos p\u00fablicos da parceria \u00e9 de R$ 100.000,00 (cem mil reais). 2.3. A despesa correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: I \u2013 Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 16101; II \u2013 Programa de Trabalho: 13392621990750167; III \u2013 Natureza da Despesa: 335041; IV \u2013 Fonte de Recursos: 100; 2.4 \u2013 O empenho \u00e9 de R$ 100.000,00 (cem mil reais), conforme Nota de Empenho n\u00ba 2021NE001434, emitida em 31/12/2021, sob o evento n\u00ba 400097, na modalidade global. CL\u00c1USULA TERCEIRA - PRAZO DE VIG\u00caNCIA E EFIC\u00c1CIA: 3.1 - Este instrumento ter\u00e1 vig\u00eancia da data de sua assinatura at\u00e9 30/05/2022. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 CONTRAPARTIDA: 5.1 \u2013 N\u00e3o ser\u00e1 exigida contrapartida da ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 GESTORES DA PARCERIA: DANIEL FERREIRA MAFRA, Matr\u00edcula 1.430.844-4, Analista em Pol\u00edtica P\u00fablica e Gest\u00e3o Governamental, e HELOISA HELENA DE OLIVERIA, Matr\u00edcula 038.969-2, Auxiliar de Atividades Culturais. Data da assinatura: Bras\u00edlia/DF, 31 de dezembro de 2021. P/SECRETARIA: BARTOLOMEU RODRIGUES DA SILVA e Pela OSC: MATEUS \u00c1LEFE DIAS.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico": {"documentos": {" 162704": {"coMateria": "162704", "coDemandante": "1158", "titulo": "AVISO DE DESCLASSIFICA\u00c7\u00c3O DE LICITANTE REFERENTE AO EDITAL N\u00ba 12/2021\u2013IM\u00d3VEIS", "preambulo": null, "tipo": "Aviso", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "891", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o de Venda de Im\u00f3veis - COPLI, da Companhia Imobili\u00e1ria de Bras\u00edlia - TERRACAP, no uso das atribui\u00e7\u00f5es estabelecidas no Edital n\u00ba 12/2021-Im\u00f3veis, torna p\u00fablica a DESCLASSIFICA\u00c7\u00c3O e a consequente aplica\u00e7\u00e3o da penalidade de reten\u00e7\u00e3o do valor caucionado em fun\u00e7\u00e3o do pedido de desist\u00eancia formulado pela licitante preliminarmente classificada IGREJA EVANG\u00c9LICA MISS\u00c3O DE CRISTO MUNDIAL (Proposta de Compra n\u00ba 10049419 - ITEM 22), nos termos do T\u00f3pico 77.6, CAP\u00cdTULO X - DAS PENALIDADES.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 03 de janeiro de 2022</p><p style=\"text-align:center;\">BRUNO C\u00c9SAR SANTANA DE MENESES</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o": {"documentos": {" 162734": {"coMateria": "162734", "coDemandante": "1094", "titulo": "EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO DO CONTRATO N\u00ba 19/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "946", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 0392-000087/2017. Contratante: Companhia de Desenvolvimento Habitacional do Distrito Federal/CODHAB, CNPJ n\u00ba 09.335.575/0001-30; Contratada: RUBI CONSTRUTORA E CONSULTORIA LTDA, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 05.587.876/0001-08. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o para prestar servi\u00e7os em car\u00e1ter tempor\u00e1rio de reformas e pequenos reparos em domic\u00edlios: conforme Planilha Or\u00e7ament\u00e1ria, valorado em R$ 16.284,78 (dezesseis mil, duzentos e oitenta e quatro reais e setenta e oito centavos), cujo percentual acrescido fixa-se em 14,48 % do valor do Contrato - ou seja, dentro do limite estabelecido no \u00a7 1\u00ba, do art. 81, da Lei Federal n\u00ba 13.303, de 30 de junho de 2016, e do art. 133 do Regimento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos (RILC/CODHAB), passando assim o Contrato n\u00ba 19/2021 a ter o valor de R$ R$ 128.526,32 (cento e vinte e oito mil quinhentos e vinte e seis reais e trinta e dois centavos). Data de Assinatura: 03/01/2022. Signat\u00e1rios: Pela CODHAB/DF: WELLINGTON LUIZ DE SOUZA SILVA, na qualidade de Diretor Presidente; Pela Contratada: NILTON SANTOS DA SILVA, como Procurador. (Data da Publica\u00e7\u00e3o do Contrato: DODF n\u00ba 201, de 26 de outubro de 2021, p\u00e1gina 78; Data da Publica\u00e7\u00e3o do Primeiro Termo Aditivo: DODF n\u00ba 245, de 31 de dezembro de 2021, p\u00e1gina 67).</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Esporte e Lazer": {"documentos": {" 162708": {"coMateria": "162708", "coDemandante": "979", "titulo": "EXTRATO DE TERMO DE CONV\u00caNIO N\u00ba 01/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "952", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00220-00002039/2020-56. DAS PARTES: DISTRITO FEDERAL/SECRETARIA DE ESTADO DO ESPORTE E SERVI\u00c7O SOCIAL DA IND\u00daSTRIA DEPARTAMENTO REGIONAL DO DISTRITO FEDERAL - SESI DR/DF. DO OBJETO: Promover o Centro de Excel\u00eancia em Esporte com a inclus\u00e3o esportiva de crian\u00e7as e jovens, entre 9 e 15 anos, na Regi\u00e3o Administrativa de Taguatinga e outras regi\u00f5es circunvizinhas, atrav\u00e9s da efetiva\u00e7\u00e3o projeto esportivo para 1.500 (mil e quinhentas) crian\u00e7as e jovens, estudantes da rede p\u00fablica de ensino do Distrito Federal, por meio da constitui\u00e7\u00e3o de equipes de base nas modalidades de futev\u00f4lei, futebol, futsal, nata\u00e7\u00e3o e voleibol, nos g\u00eaneros misto, masculino e feminino, atrav\u00e9s de a\u00e7\u00f5es educativas e treinamentos espec\u00edficos voltados para o desenvolvimento t\u00e9cnico das referidas modalidades, bem como a descoberta de futuros talentos esportivos e contribuindo para a inclus\u00e3o de Bras\u00edlia como a Capital do Esporte. VALOR DO TERMO DE CONV\u00caNIO: R$ 1.138.266,18 (um milh\u00e3o, cento e trinta e oito mil, duzentos e sessenta e seis reais e dezoito centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 34101 Nota de Empenho: 2021NE00290 de 03/08/2021, na modalidade Global, sob o Programa de Trabalho: 27.812.6206.9080.0009, Fonte de Recurso: 125, Natureza da Despesa: 3.3.50.41. VIG\u00caNCIA: De 04/08/2021 a 04/08/2022. SIGNAT\u00c1RIOS: Pelo DISTRITO FEDERAL: GISELLE FERREIRA DE OLIVEIRA, na qualidade de Secret\u00e1ria de Estado. Pela CONTRATADA: JAMAL JORGE BITTAR, na qualidade de Diretor Regional.</p>"}, " 162709": {"coMateria": "162709", "coDemandante": "979", "titulo": "EXTRATO DE TERMO DE CONV\u00caNIO N\u00ba 02/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "952", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 00220-00000090/2021-12. DAS PARTES: DISTRITO FEDERAL/SECRETARIA DE ESTADO DO ESPORTE E SERVI\u00c7O SOCIAL DA IND\u00daSTRIA DEPARTAMENTO REGIONAL DO DISTRITO FEDERAL - SESI DR/DF. DO OBJETO: Promover o desenvolvimento de um projeto interventivo, PROJETO INCLUS\u00c3O S\u00d3CIO ESPORTIVA, para moradores de Sobradinho e regi\u00f5es circunvizinhas, atrav\u00e9s das modalidades de nata\u00e7\u00e3o e hidrogin\u00e1stica, para a inclus\u00e3o esportiva de 1496 (mil quatrocentos e noventa e seis pessoas) crian\u00e7as, jovens, adultos, idosos e pessoas portadoras de defici\u00eancia ou com mobilidade reduzida, com idade a partir de 4 anos, e ainda, proporcionar orienta\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas espec\u00edficas voltadas para o desenvolvimento das modalidades, com o suporte de equipe t\u00e9cnica especializada, estrutura f\u00edsica adequada e recursos necess\u00e1rios. VALOR DO TERMO DE CONV\u00caNIO: R$ 958.961,91 (novecentos e cinquenta e oito mil, novecentos e sessenta e um reais e noventa e um centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 34101 Nota de Empenho: 2021NE00607 de 21/12/2021, na modalidade Global, sob o Programa de Trabalho: 27.812.6206.9080.0009, Fonte de Recurso: 125, Natureza da Despesa: 3.3.50.41. VIG\u00caNCIA: Da data da sua assinatura at\u00e9 22/12/2022. SIGNAT\u00c1RIOS: Pelo DISTRITO FEDERAL: GISELLE FERREIRA DE OLIVEIRA, na qualidade de Secret\u00e1ria de Estado. Pela CONTRATADA: JAMAL JORGE BITTAR, na qualidade de Diretor Regional.</p>"}}}, "Secretaria de Estado de Trabalho": {"documentos": {" 162739": {"coMateria": "162739", "coDemandante": "883", "titulo": "EXTRATO DO TERMO DE FOMENTO N\u00ba 06/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1024", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 04012-00003328/2021-13. DAS PARTES: DISTRITO FEDERAL/SECRETARIA DE ESTADO DE TRABALHO \u2013 CNPJ n\u00ba 34.346.776/0001-80 X FORBS \u2013 FORUM BRASIL MULHER \u2013 CNPJ n\u00ba 03.064.416/0001-61. DO OBJETO: Realiza\u00e7\u00e3o do Projeto \u201cEc\u00e3o Bags Brasil\u201d com foco na gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda \u00e0s mulheres e jovens das cidades de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Parano\u00e1, Itapo\u00e3 e Varj\u00e3o\u2013 Macroterrit\u00f3rio: Nordeste, em Parceria com a SETRAB/DF, desenvolver a\u00e7\u00f5es de Qualifica\u00e7\u00e3o de 20 costureiras e qualifica\u00e7\u00e3o de 50 jovens t\u00e9cnicas de vendas do Macroterrit\u00f3rio Nordeste, conforme detalhamento contido no Plano de Trabalho (SEI \u2013 77075396). DO VALOR: O valor global dos recursos p\u00fablicos da parceria \u00e9 de R$ 99.892,00 (noventa e nove mil oitocentos e noventa e dois reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: I \u2013 Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 25.101; II \u2013 Programa de Trabalho: 11.333.6207.9107.0114; III \u2013 Natureza da Despesa: 33.50.41; IV \u2013 Fonte de Recursos: 100. Nota de Empenho n\u00ba 2021NE00699, emitida em 30/12/2021. Modalidade: Global. Evento: 400097. DA VIG\u00caNCIA: Este instrumento ter\u00e1 vig\u00eancia da data de sua assinatura at\u00e9 12 (doze) meses. DATA DE ASSINATURA: 31/12/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela SETRAB: THALES MENDES FERREIRA e Pela FORBS: MARISA ANG\u00c9LICA RAMALHO.   </p>"}, " 162742": {"coMateria": "162742", "coDemandante": "883", "titulo": "EXTRATO DO CONTRATO DE AQUISI\u00c7\u00c3O DE BENS N\u00ba 29/2021", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1024", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">Processo: 04012-00004557/2020-66. Partes: SECRETARIA DE ESTADO DE TRABALHO/SETRAB-DF X BETBI IND\u00daSTRIA DE CONFEC\u00c7\u00d5ES E BRINDES EIRELI - EPP (CONTRATO SIGGO n\u00ba 045500). Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual e outros utens\u00edlios para Trabalhadores Ciclistas  de Aplicativos de Entregas, como   Camisa de Manga Longa, colete com faixas refletivas,  Farol para bicicletas, tranca para Bicicleta com segredo, Capacete para ciclistas, Campainha para bicicletas, Sinaliza\u00e7\u00e3o noturna, espelho retrovisor do lado esquerdo, bateria externa para celular, kit reparo para pneus, bolsa porta celular para bicicletae Luvas de Ciclismo, a fim de atender \u00e0s necessidades m\u00ednimas de seguran\u00e7a desses profissionais em conson\u00e2ncia com  a Lei n\u00ba 9.503, de 23 de setembro de 1997, bem como o planejamento estrat\u00e9gico da Secretaria de Estado de Trabalho do Distrito Federal, consoante especifica o Edital de Licita\u00e7\u00e3o- P.E de SRP n\u00ba 21/2021 (74727081), a da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 39/2021 (SEI \u2013 75911003), o Termo de Refer\u00eancia - Anexo I do edital (74727081) e a Proposta (75820172). Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 25101. Programa de Trabalho:  11.333.6207.2668.0007. Natureza da Despesa: 33.90.32. Fonte de Recurso: 100. Nota de Empenho n\u00ba 2021NE00670, no valor inicial de R$ 10.770,00 (dez mil setecentos e setenta reais), emitida em 23/12/2021, sob o Evento: 400091 (Empenho da Despesa), na Modalidade: Estimativo. Valor do Contrato: R$ 71.800,00 (setenta e um mil e oitocentos reais). Vig\u00eancia: 12 (doze) meses a contar da data de sua assinatura. Assinatura: 03/01/2022. Assinantes: Pela SETRAB: THALES MENDES FERREIRA. Pela BETBI IND\u00daSTRIA: ELIZABETE ARDIGO.</p>"}, " 162625": {"coMateria": "162625", "coDemandante": "883", "titulo": "EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 16/2021", "preambulo": null, "tipo": "Edital", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1024", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O Governo do Distrito Federal, por interm\u00e9dio da Secretaria de Estado de Trabalho do Distrito Federal, torna p\u00fablico o Chamamento P\u00fablico para preenchimento de vagas destinadas aos cursos de qualifica\u00e7\u00e3o profissionais da \"JORNADA DA MULHER TRABALHADORA\" na Regi\u00e3o Administrativa do N\u00facleo Bandeirante \u2013 DF, objeto do processo 04012-00003744/2021-11, a seguir especificado:</p><p style=\"text-align:justify;\">1. OBJETIVO</p><p style=\"text-align:justify;\">1.1. Realizar processo seletivo para o preenchimento de 420 (quatrocentos e vinte) vagas, sendo 210 (duzentas e dez) vagas no per\u00edodo matutino e 210 (duzentas e dez) vagas no per\u00edodo vespertino, e mais 100 (cem) vagas para cadastro reserva, destinadas a participa\u00e7\u00e3o de curso de qualifica\u00e7\u00e3o profissional de Maquiagem Profissional (70 vagas); Secretariado Administrativo (70 vagas); Design de Sobrancelhas (70 vagas); Alongamento de Unhas (70 vagas); Cabeleireira Profissional (70 vagas); e Inform\u00e1tica B\u00e1sica (70 vagas), com inscri\u00e7\u00f5es abertas no per\u00edodo de 04/01/2022 a 06/01/2022, para as candidatas interessadas em participar dos cursos de qualifica\u00e7\u00e3o profissional da \"JORNADA DA MULHER TRABALHADORA\" na Regi\u00e3o Administrativa do N\u00facleo Bandeirante - DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">1.2. Ser\u00e3o ofertados, \u00e0s qualificandas, cursos de qualifica\u00e7\u00e3o profissional com dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 60 (sessenta) horas, distribu\u00eddas em 15 (vinte) horas/aulas te\u00f3ricas, 40 (quarenta) horas/aulas de pr\u00e1ticas e 5 (cinco) horas/aulas de palestras, ministrados pela entidade INSTITUTO CULTURAL E SOCIAL DO DISTRITO FEDERAL \u2013 INCS/DF, inscrita no Conselho do Trabalho Emprego e Renda do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">2. DOS REQUISITOS DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O</p><p style=\"text-align:justify;\">2.1. Ser\u00e3o exigidos os seguintes requisitos para participa\u00e7\u00e3o no Programa:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) Ser do g\u00eanero feminino;</p><p style=\"text-align:justify;\">b) Pessoa f\u00edsica, brasileira nata ou naturalizada, ou estrangeira em situa\u00e7\u00e3o regular no pa\u00eds, que esteja desempregada em busca de nova qualifica\u00e7\u00e3o e/ou requalifica\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas mencionadas;</p><p style=\"text-align:justify;\">b) Ser maior de 16 (dezesseis) anos;</p><p style=\"text-align:justify;\">c) Comprovar a situa\u00e7\u00e3o de desemprego (valida\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada pela SETRAB); e</p><p style=\"text-align:justify;\">d) Comprovar resid\u00eancia no Distrito Federal, preferencialmente na Regi\u00e3o Administrativa do N\u00facleo Bandeirante - DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">3. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES</p><p style=\"text-align:justify;\">3.1. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o abertas de forma eletr\u00f4nica no portal da Secretaria de Estado de Trabalho do Distrito Federal \u2013 SETRAB (www.trabalho.df.gov.br), no per\u00edodo de 04/01/2022 a 06/01/20222, por meio do preenchimento de formul\u00e1rio eletr\u00f4nico - FORMUL\u00c1RIO DE PR\u00c9-INSCRI\u00c7\u00c3O - JORNADA DA MULHER TRABALHADORA - N\u00daCLEO BANDEIRANTE - DF \u2013 a ser disponibilizado no s\u00edtio eletr\u00f4nico desta Secretaria, durante o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">3.2. As informa\u00e7\u00f5es registradas s\u00e3o de car\u00e1ter auto declarat\u00f3rias e de responsabilidade da declarante. Portanto, a candidata que preencher algum dos campos do formul\u00e1rio eletr\u00f4nico com informa\u00e7\u00f5es inver\u00eddicas estar\u00e1 automaticamente eliminada do processo seletivo.</p><p style=\"text-align:justify;\">4. DA SELE\u00c7\u00c3O</p><p style=\"text-align:justify;\">4.1. Primeira Etapa: As inscritas passar\u00e3o por processo de classifica\u00e7\u00e3o e ranqueamento baseado nas condi\u00e7\u00f5es de vulnerabilidade socioecon\u00f4mica extra\u00eddas do FORMUL\u00c1RIO ELETR\u00d4NICO DE PR\u00c9-INSCRI\u00c7\u00c3O, que ser\u00e1 gerenciado pela SETRAB, com prioridade para as pessoas desempregadas e/ou com cadastro em algum programa social do Governo Federal ou do Governo do Distrito Federal e, preferencialmente, moradora da cidade do Itapo\u00e3.</p><p style=\"text-align:justify;\">4.1.1. Os dados declarados no FORMUL\u00c1RIO DE PR\u00c9-INSCRI\u00c7\u00c3O poder\u00e3o sofrer cruzamento com diversas bases de dados do Governo Federal e do Governo do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">4.2. Segunda Etapa: Ap\u00f3s o resultado de classifica\u00e7\u00e3o e ranqueamento, havendo empate entre as ranqueadas, haver\u00e1 sorteio eletr\u00f4nico, para preenchimento das vagas.</p><p style=\"text-align:justify;\">4.2.1. O sorteio ser\u00e1 realizado eletronicamente, de acordo com os crit\u00e9rios estabelecidos, e o resultado final poder\u00e1 ser acompanhado no s\u00edtio eletr\u00f4nico da Secretaria de Estado de Trabalho do Distrito Federal (www.trabalho.df.gov.br).</p><p style=\"text-align:justify;\">5. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO</p><p style=\"text-align:justify;\">5.1. O resultado final da sele\u00e7\u00e3o e a convoca\u00e7\u00e3o das candidatas selecionadas para o in\u00edcio das atividades ser\u00e3o divulgados no s\u00edtio eletr\u00f4nico da Secretaria de Estado de Trabalho do Distrito Federal (www.trabalho.df.gov.br), a partir do dia 07 de janeiro de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">6. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O</p><p style=\"text-align:justify;\">6.1. As candidatas selecionadas dever\u00e3o comparecer \u00e0 Sede da Administra\u00e7\u00e3o Regional do N\u00facleo Bandeirante, situada na 3\u00aa Avenida, Pra\u00e7a S\u00e3o Roque Proje\u00e7\u00e3o II - N\u00facleo Bandeirante, Bras\u00edlia - DF - CEP: 71720-592, nos dias 08, 09 e 10 de janeiro de 2022, das 08h \u00e0s 17h, e apresentar os documentos comprobat\u00f3rios originais, a seguir, para an\u00e1lise e comprova\u00e7\u00e3o dos requisitos de participa\u00e7\u00e3o descritos no item 2 do presente edital:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) Carteira de Identidade (RG) ou documento equivalente com foto, e comprova\u00e7\u00e3o de registro no Cadastro Geral de Pessoas F\u00edsicas - CPF;</p><p style=\"text-align:justify;\">b) Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS), \u00faltima p\u00e1gina e posterior em branco ou digital impressa;</p><p style=\"text-align:justify;\">c) Comprovante de resid\u00eancia no Distrito Federal ou declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho</p><p style=\"text-align:justify;\">6.2. Caso a candidata convocada n\u00e3o compare\u00e7a na data determinada na convoca\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o apresentar qualquer dos documentos comprobat\u00f3rios descritos acima, ser\u00e1 automaticamente desclassificada.</p><p style=\"text-align:justify;\">6.3. Havendo desclassifica\u00e7\u00e3o de candidatas ser\u00e3o chamadas as remanescentes constantes do cadastro reserva.</p><p style=\"text-align:justify;\">7. DA CERTIFICA\u00c7\u00c3O</p><p style=\"text-align:justify;\">7.1. As qualificandas selecionados e que comprovem estar aptos \u00e0 ingressar na qualifica\u00e7\u00e3o far\u00e3o jus ao recebimento do certificado, autenticado pela entidade qualificadora e pela Secretaria de Estado de Trabalho do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">7.2. A qualificanda, para fazer jus ao recebimento do certificado, dever\u00e1 cumprir a carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 45 horas/aulas equivalente a frequ\u00eancia m\u00ednima de 75% (setenta e cinco por cento) da carga hor\u00e1ria total e aproveitamento do curso de no m\u00ednimo 60% (oitenta por cento), devidamente validado pela entidade qualificadora por meio de prova te\u00f3rica, que ter\u00e1 peso 4 (quatro), e, prova pr\u00e1tica, que ter\u00e1 peso 6 (seis).</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. para o caso dos atestados de sa\u00fade apresentados pelo qualificando, s\u00f3 far\u00e1 jus aos benef\u00edcios aqueles que atingirem a carga hor\u00e1ria m\u00ednima estipulada no item 7.2.</p><p style=\"text-align:justify;\">8. DO IN\u00cdCIO DAS ATIVIDADES:</p><p style=\"text-align:justify;\">8.1. A previs\u00e3o para o in\u00edcio das atividades ser\u00e1 a partir do dia 12 de janeiro de 2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">8.1.1. A data poder\u00e1 ser alterada, mediante justificativa da Secretaria de Estado de Trabalho do DF, amplamente divulgada no s\u00edtio eletr\u00f4nico (www.trabalho.df.gov.br).</p><p style=\"text-align:justify;\">9. DA JORNADA</p><p style=\"text-align:justify;\">9.1. As candidatas matriculadas realizar\u00e3o curso de qualifica\u00e7\u00e3o, respeitando-se a carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 60 (sessenta) horas/aulas, de segunda-feira a sexta-feira, nos hor\u00e1rios de 09h00 as 12h30, para o per\u00edodo matutino, e de 13h30 \u00e0s 17h00, para o per\u00edodo vespertino.</p><p style=\"text-align:justify;\">10. DO LOCAL DE ATIVIDADES</p><p style=\"text-align:justify;\">10.1. As atividades ser\u00e3o desenvolvidas no \u00e2mbito da Regi\u00e3o Administrativa do N\u00facleo Bandeirante, no Centro de Ensino M\u00e9dio do N\u00facleo Bandeirante - Urso Branco, situado na 3\u00aa Avenida, AE 04, Pra\u00e7a Oficial - N\u00facleo Bandeirante, Bras\u00edlia - DF - CEP: 71720-592.</p><p style=\"text-align:justify;\">11. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS</p><p style=\"text-align:justify;\">11.1. A Secretaria de Estado de Trabalho do Distrito Federal ser\u00e1 respons\u00e1vel pela sele\u00e7\u00e3o e pela divulga\u00e7\u00e3o do resultado que ser\u00e1 disponibilizado no s\u00edtio eletr\u00f4nico (www.trabalho.df.gov.br).</p><p style=\"text-align:justify;\">11.2. Todas as fases da sele\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser acompanhadas pelos candidatos no referido s\u00edtio eletr\u00f4nico.</p><p style=\"text-align:justify;\">11.3. Havendo irregularidades neste instrumento, entre em contato com a Ouvidoria de Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o por meio do telefone 0800-6449060 (Decreto n\u00ba 34.031, de 12 de dezembro de 2012).</p><p style=\"text-align:justify;\">11.4. Para mais esclarecimentos, contatar a Subsecretaria de Qualifica\u00e7\u00e3o Profissional \u2013 SQP, pelo telefone ou WhatsApp: (61) 98279-0085.</p><p style=\"text-align:justify;\">11.5. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela SETRAB, que dever\u00e1 interpretar as regras previstas neste Edital e basear suas decis\u00f5es segundo as normas vigentes e os princ\u00edpios que regem a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica.</p><p style=\"text-align:center;\">THALES MENDES FERREIRA</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado de Trabalho</p>"}, " 162629": {"coMateria": "162629", "coDemandante": "883", "titulo": "EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 17/2021", "preambulo": null, "tipo": "Edital", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1024", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O Governo do Distrito Federal, por interm\u00e9dio da Secretaria de Estado de Trabalho do Distrito Federal, torna p\u00fablico o Chamamento P\u00fablico para preenchimento de vagas destinadas aos cursos de qualifica\u00e7\u00e3o profissional denominado \"Mulheres Empreendedoras\" - Recanto das Emas - Microterrit\u00f3rio: SUL, objeto do processo 04012-00004099/2021-46, a seguir especificado:</p><p style=\"text-align:justify;\">1. OBJETIVO</p><p style=\"text-align:justify;\">1.1. Realizar processo seletivo para o preenchimento de 420 (quatrocentos e vinte) vagas, sendo 210 (duzentas e dez) vagas no per\u00edodo matutino e 210 (duzentas e dez) vagas no per\u00edodo vespertino e mais 100 (cem) vagas para cadastro reserva, destinadas a participa\u00e7\u00e3o de curso de qualifica\u00e7\u00e3o profissional de Maquiagem (60 vagas); Auxiliar Administrativo (60 vagas); Alongamento de Unhas (60 vagas); Extens\u00e3o de C\u00edlios (60 vagas); Arte em Artesanato (60 vagas); e Cabeleireira Profissional (60 vagas), com inscri\u00e7\u00f5es abertas no per\u00edodo de 04/01/2022 a 06/01/2022, para os candidatas interessadas em participar dos cursos de qualifica\u00e7\u00e3o profissional denominado \"Mulheres Empreendedoras\" - Recanto das Emas.</p><p style=\"text-align:justify;\">1.2. Ser\u00e1 ofertado ao qualificando, cursos de qualifica\u00e7\u00e3o profissional com dura\u00e7\u00e3o total de 80 (oitenta) horas, distribu\u00eddas em 60 (sessenta) horas/aula pr\u00e1tica e 20 (vinte) horas/aula te\u00f3rica, ministrados pela entidade INSTITUTO EVA \u2013 EMPODERAMENTO, VALORIZA\u00c7\u00c3O E AUTOESTIMA, inscrita no Conselho do Trabalho Emprego e Renda do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">2. DOS REQUISITOS DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O</p><p style=\"text-align:justify;\">2.1. Ser\u00e3o exigidos os seguintes requisitos para participa\u00e7\u00e3o no Programa:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) Ser do g\u00eanero feminino;</p><p style=\"text-align:justify;\">b) Pessoa f\u00edsica, brasileira nata ou naturalizada, ou estrangeira em situa\u00e7\u00e3o regular no pa\u00eds, que esteja desempregada em busca de nova qualifica\u00e7\u00e3o e/ou requalifica\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas mencionadas;</p><p style=\"text-align:justify;\">b) Ser maior de 16 (dezesseis) anos;</p><p style=\"text-align:justify;\">c) Comprovar a situa\u00e7\u00e3o de desemprego (valida\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada pela SETRAB); e</p><p style=\"text-align:justify;\">d) Comprovar resid\u00eancia no Distrito Federal, preferencialmente na Regi\u00e3o Administrativa do Recanto das Emas - DF.</p><p style=\"text-align:justify;\">3. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES</p><p style=\"text-align:justify;\">3.1. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o abertas de forma eletr\u00f4nica no portal da Secretaria de Estado de Trabalho (www.trabalho.df.gov.br), no per\u00edodo de 04/01/2022 a 06/01/2022, por meio do preenchimento de formul\u00e1rio eletr\u00f4nico - FORMUL\u00c1RIO DE PR\u00c9-INSCRI\u00c7\u00c3O \u2013 \"Mulheres Empreendedoras\", a ser disponibilizado no s\u00edtio eletr\u00f4nico desta SETRAB (https://www.trabalho.df.gov.br/), durante o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align:justify;\">3.2. As informa\u00e7\u00f5es registradas s\u00e3o de car\u00e1ter auto declarat\u00f3rias e de responsabilidade da declarante. Portanto, a candidata que preencher algum dos campos do formul\u00e1rio eletr\u00f4nico com informa\u00e7\u00f5es inver\u00eddicas estar\u00e1 automaticamente eliminada do processo seletivo.</p><p style=\"text-align:justify;\">4. DA SELE\u00c7\u00c3O</p><p style=\"text-align:justify;\">4.1. Primeira Etapa: As inscritas passar\u00e3o por processo de classifica\u00e7\u00e3o e ranqueamento baseado nas condi\u00e7\u00f5es de vulnerabilidade socioecon\u00f4mica extra\u00eddas do FORMUL\u00c1RIO ELETR\u00d4NICO DE PR\u00c9-INSCRI\u00c7\u00c3O, que ser\u00e1 gerenciado pela SETRAB, com prioridade para as pessoas desempregadas e/ou com cadastro em algum programa social do Governo Federal ou do Governo do Distrito Federal e, preferencialmente, moradora da Regi\u00e3o Administrativa de Planaltina.</p><p style=\"text-align:justify;\">4.1.1. Os dados declarados no FORMUL\u00c1RIO DE PR\u00c9-INSCRI\u00c7\u00c3O poder\u00e3o sofrer cruzamento com diversas bases de dados do Governo Federal e do Governo do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">4.2. Segunda Etapa: Ap\u00f3s o resultado de classifica\u00e7\u00e3o e ranqueamento, havendo empate entre as ranqueadas, haver\u00e1 sorteio eletr\u00f4nico, para preenchimento das vagas.</p><p style=\"text-align:justify;\">4.2.1. O sorteio ser\u00e1 realizado eletronicamente, de acordo com os crit\u00e9rios estabelecidos, e o resultado final poder\u00e1 ser acompanhado no s\u00edtio eletr\u00f4nico da Secretaria de Estado de Trabalho do Distrito Federal (www.trabalho.df.gov.br).</p><p style=\"text-align:justify;\">5. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO</p><p style=\"text-align:justify;\">5.1. O resultado final da sele\u00e7\u00e3o e a convoca\u00e7\u00e3o das candidatas selecionadas para o in\u00edcio das atividades ser\u00e3o divulgados no s\u00edtio eletr\u00f4nico da Secretaria de Estado de Trabalho do Distrito Federal (www.trabalho.df.gov.br), a partir do dia 07/01/2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">6. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O</p><p style=\"text-align:justify;\">6.1. As candidatas selecionadas dever\u00e3o comparecer \u00e0 Sede do Instituto EVA, situada na Quadra 205, Conjunto 4, Lote 8, Sala 204 - Recanto das Emas - DF, nos dias 08, 09 e 10 de janeiro de 2022, das 08h \u00e0s 17h, e apresentar os documentos comprobat\u00f3rios originais, a seguir, para an\u00e1lise e comprova\u00e7\u00e3o dos requisitos de participa\u00e7\u00e3o descritos no item 2 do presente edital:</p><p style=\"text-align:justify;\">a) Carteira de Identidade (RG) ou documento equivalente com foto, e comprova\u00e7\u00e3o de registro no Cadastro Geral de Pessoas F\u00edsicas - CPF;</p><p style=\"text-align:justify;\">b) Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS), \u00faltima p\u00e1gina e posterior em branco ou digital impressa;</p><p style=\"text-align:justify;\">c) Comprovante de resid\u00eancia no Distrito Federal ou declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho</p><p style=\"text-align:justify;\">6.2. Caso a candidata convocada n\u00e3o compare\u00e7a na data determinada na convoca\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o apresentar qualquer dos documentos comprobat\u00f3rios descritos acima, ser\u00e1 automaticamente desclassificada.</p><p style=\"text-align:justify;\">6.3. Havendo desclassifica\u00e7\u00e3o de candidatas ser\u00e3o chamadas as remanescentes constantes do cadastro reserva.</p><p style=\"text-align:justify;\">7. DA CERTIFICA\u00c7\u00c3O</p><p style=\"text-align:justify;\">7.1. As qualificandas selecionadas e que comprovem estar aptas a ingressar na qualifica\u00e7\u00e3o far\u00e3o jus ao recebimento do certificado, autenticado pela entidade qualificadora e pela Secretaria de Estado de Trabalho do Distrito Federal.</p><p style=\"text-align:justify;\">7.2. A qualificanda, para fazer jus ao recebimento do certificado, dever\u00e1 cumprir a carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 45 horas/aulas equivalente a frequ\u00eancia m\u00ednima de 75% (setenta e cinco por cento) da carga hor\u00e1ria total e aproveitamento do curso de no m\u00ednimo 60% (oitenta por cento), devidamente validado pela entidade qualificadora por meio de prova te\u00f3rica, que ter\u00e1 peso 4 (quatro), e, prova pr\u00e1tica, que ter\u00e1 peso 6 (seis).</p><p style=\"text-align:justify;\">Par\u00e1grafo \u00fanico. para o caso dos atestados de sa\u00fade apresentados pelo qualificando, s\u00f3 far\u00e1 jus aos benef\u00edcios aqueles que atingirem a carga hor\u00e1ria m\u00ednima estipulada no item 7.2.</p><p style=\"text-align:justify;\">8. DO IN\u00cdCIO DAS ATIVIDADES:</p><p style=\"text-align:justify;\">8.1. A previs\u00e3o para o in\u00edcio das atividades ser\u00e1 a partir do dia 12/01/2022.</p><p style=\"text-align:justify;\">8.1.1. A data poder\u00e1 ser alterada, mediante justificativa da Secretaria de Estado de Trabalho, amplamente divulgada no s\u00edtio eletr\u00f4nico (www.trabalho.df.gov.br).</p><p style=\"text-align:justify;\">9. DA JORNADA</p><p style=\"text-align:justify;\">9.1. As candidatas matriculadas realizar\u00e3o curso de qualifica\u00e7\u00e3o, respeitando-se a carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 60 (sessenta) horas/aulas, de segunda-feira a sexta-feira, nos hor\u00e1rios de 09h00 as 12h30, para o per\u00edodo matutino, e de 13h30 as 17h00, para o per\u00edodo vespertino.</p><p style=\"text-align:justify;\">10. DO LOCAL DE ATIVIDADES</p><p style=\"text-align:justify;\">10.1. As atividades ser\u00e3o desenvolvidas no Estacionamento da Quadra 104/105, Setor Hospitalar - Recanto das Emas - DF, com estrutura montada pela entidade qualificadora.</p><p style=\"text-align:justify;\">11. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS</p><p style=\"text-align:justify;\">11.1. A Secretaria de Estado de Trabalho do Distrito Federal ser\u00e1 respons\u00e1vel pela sele\u00e7\u00e3o e pela divulga\u00e7\u00e3o do resultado que ser\u00e1 disponibilizado no s\u00edtio eletr\u00f4nico (www.trabalho.df.gov.br).</p><p style=\"text-align:justify;\">11.2. Todas as fases da sele\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser acompanhadas pelos candidatos no referido s\u00edtio eletr\u00f4nico.</p><p style=\"text-align:justify;\">11.3. Havendo irregularidades neste instrumento, entre em contato com a Ouvidoria de Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o por meio do telefone 0800-6449060 (Decreto n\u00ba 34.031, de 12 de dezembro de 2012).</p><p style=\"text-align:justify;\">11.4. Para mais esclarecimentos, contatar a Subsecretaria de Qualifica\u00e7\u00e3o Profissional \u2013 SQP, pelo telefone ou WhatsApp: (61) 98279-0085.</p><p style=\"text-align:justify;\">11.5. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela SETRAB, que dever\u00e1 interpretar as regras previstas neste Edital e basear suas decis\u00f5es segundo as normas vigentes e os princ\u00edpios que regem a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica.</p><p style=\"text-align:center;\">THALES MENDES FERREIRA</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Estado de Trabalho</p>"}, " 162659": {"coMateria": "162659", "coDemandante": "2004", "titulo": "RESULTADO DE LICITA\u00c7\u00c3O", "preambulo": null, "tipo": "Ato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1029", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO DE SRP N\u00ba 15/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">Processo: 04012-00003212/2021-76. A Secretaria de Estado de Trabalho do Distrito Federal \u2013 SETRAB/DF, torna p\u00fablico aos interessados o resultado do preg\u00e3o supracitado, cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de tecidos para atender exclusivamente as produ\u00e7\u00f5es dos cursos do Programa F\u00e1brica Social, da Subsecretaria de Integra\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es Sociais - SIAS, da Secretaria de Estado de Trabalho do Distrito Federal, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades estimadas descritas no Termo de Refer\u00eancia, anexo I do Edital. Itens 01 \u00e0 6 homologados \u00e0 empresa: GLOBAL HOUSE EIRELI - CNPJ N\u00ba 13.611.287/0001-38, no valor total de R$ 5.174.384,40 (cinco milh\u00f5es, cento e setenta e quatro mil trezentos e oitenta e quatro reais e quarenta centavos). Itens 16 e 18 homologados \u00e0 empresa: ELO TEXTIL LTDA - CNPJ N\u00ba 28.844.636/0001-39, no valor total de R$ 40.020,00 (quarenta mil vinte reais) . Item 17 homologado \u00e0 empresa: SAT\u00c9LITE COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA. - ME - CNPJ N\u00ba 37.920.249/0001-25, no valor total de R$ 370.800,00 (trezentos e setenta mil e oitocentos reais) . Itens 19 e 20 homologados \u00e0 empresa: PONTO DO ARTES\u00c3O COMERCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O LTDA - CNPJ N\u00ba 01.299.218/0001-51, no valor total de R$ 307.500,00 (trezentos e sete mil e quinhentos reais). Itens 21 e 22 homologados \u00e0 empresa: R DA S COSTA E MENDON\u00c7A COMERCIAL DE TECIDOS LTDA - CNPJ N\u00ba 12.591.019/0001-39, no valor total de R$ 290.250,00 (duzentos e noventa mil duzentos e cinquenta reais).</p><p style=\"text-align:justify;\">Os Termos de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o atendem ao Art. 46 do Decreto Federal n\u00ba 10.024/2019, recepcionado no Distrito Federal pelo Decreto Distrital n\u00ba 40.205/2019 e est\u00e3o dispon\u00edveis no s\u00edtio www.comprasgovernamentais.gov.br. UASG: 926.210.</p><p style=\"text-align:center;\">JUNILMA OLIVEIRA FERREIRA</p><p style=\"text-align:center;\">Pregoeira</p>"}}}, "Tribunal de Contas": {"documentos": {" 162777": {"coMateria": "162777", "coDemandante": "1162", "titulo": "EXTRATO DE DI\u00c1RIAS", "preambulo": null, "tipo": "Extrato", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1076", "texto": "<p>Processo: 11689/2021; Benefici\u00e1rio: MANOEL PAULO DE ANDRADE NETO; Evento: 18\u00ba Encontro Internacional de Juristas; Local do evento: Foz do Igua\u00e7u - PR; Per\u00edodo de realiza\u00e7\u00e3o do evento: 21 a 24/01/2022; Quantidade de di\u00e1rias: 4,5 (quatro e meia).</p>"}, " 162623": {"coMateria": "162623", "coDemandante": "1766", "titulo": "EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 07/2021", "preambulo": null, "tipo": "Edital", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "1081", "texto": "<p style=\"text-align:justify;\">O Secret\u00e1rio de Controle Externo, da Secretaria de Contas, do Tribunal de Contas do Distrito Federal \u2013 TCDF, na forma da lei, depois de esgotados, sem sucesso, os meios previstos no art. 23, I e II, da Lei Complementar do DF n\u00ba 01, de 09 de maio de 1994, FAZ SABER a todos quantos este Edital virem ou dele tiverem conhecimento, que tramitam neste Tribunal os autos de n\u00ba 10098/2019, tratando de tomada de contas especial, tendo o egr\u00e9gio Plen\u00e1rio, na Sess\u00e3o Ordin\u00e1ria n\u00ba 5275, de 27/10/2021, autorizado a cita\u00e7\u00e3o por edital de Manuel Antas Fraga, inscrito no CPF sob o n\u00ba 017.990.535-04, na pessoa de seu representante legal, residente e domiciliado em local incerto e n\u00e3o sabido, o qual dever\u00e1, no prazo de 30 (trinta) dias, a contar da primeira publica\u00e7\u00e3o deste Edital, dar cumprimento ao inciso II da Decis\u00e3o n\u00ba 2.311/20 (apresentar alega\u00e7\u00f5es de defesa ou recolher, de forma solid\u00e1ria, o d\u00e9bito de R$ 20.748.974,26 -valor original- que dever\u00e1 ser atualizado na data do efetivo recolhimento, nos termos da Lei Complementar n\u00ba 435/01). Registre-se que as decis\u00f5es proferidas nos autos se encontram dispon\u00edveis no endere\u00e7o eletr\u00f4nico deste Tribunal de Contas (www.tc.df.gov.br), podendo o interessado cadastrar-se no \u201cTCDF push\u201d de forma a receber por e-mail informa\u00e7\u00f5es sobre o andamento do processo de seu interesse.</p><p style=\"text-align:justify;\">Para as consultas que se fizerem necess\u00e1rias, o processo acima referido encontra-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, de 2\u00aa a 6\u00aa feira, das 13:30 \u00e0s 18:30 horas, na Sala de Atendimento ao P\u00fablico, localizada no Tribunal de Contas do Distrito Federal \u2014 Edif\u00edcio Anexo, Pra\u00e7a do Buriti. Informa\u00e7\u00f5es adicionais podem ser obtidas pelo telefone (61) 3314-2189, no mesmo hor\u00e1rio.</p><p style=\"text-align:center;\">Bras\u00edlia/DF, 20 de dezembro de 2021</p><p style=\"text-align:center;\">M\u00c1RIO L\u00daCIO RODRIGUES PEREIRA</p><p style=\"text-align:center;\">Secret\u00e1rio de Controle Externo, Substituto</p>"}}}, "Ineditorial": {"documentos": {" 162668": {"coMateria": "162668", "coDemandante": "1137", "titulo": "CHAMAMENTO N\u00ba 001/2022", "preambulo": null, "tipo": "Ineditorial", "situacao": "16", "regraSituacao": "15", "layout": "col1", "nuOrdem": "99999999", "texto": "<p style=\"text-align:center;\">PROCESSO: 04024-00013695/2021-23</p><p style=\"text-align:justify;\">O instituto do c\u00e2ncer infantil e pediatria especializada \u2013 icipe torna p\u00fablico para o conhecimento de quem possa interessar que at\u00e9 o dia 10/01/2022 \u00e0s 18h, estar\u00e1 recebendo por meio eletr\u00f4nico no site www.apoiocotacoes.com.br, propostas relativas ao chamamento n\u00b0 001/2022, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar (Rack para Tubos), visando atender as necessidades do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB. Conforme previs\u00f5es edital\u00edcias, o prazo para recebimento de propostas poder\u00e1 ser prorrogado. Os interessados poder\u00e3o solicitar o referido edital atrav\u00e9s do e-mail: compras@hcb.org.br ou acess\u00e1-lo no site www.hcb.org.br. Este Procedimento respeitar\u00e1 o disposto pelo Decreto Distrital N\u00b0 33.390/11. Bras\u00edlia/DF, 03 de janeiro de 2022. Supervis\u00e3o de Compras, Icipe/HCB.</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">CHAMAMENTO N\u00ba 002/2022</p><p style=\"text-align:center;\">PROCESSO: 04024-00014040/2021-72</p><p style=\"text-align:justify;\">O instituto do c\u00e2ncer infantil e pediatria especializada \u2013 icipe torna p\u00fablico para o conhecimento de quem possa interessar que at\u00e9 o dia 10/01/2022 \u00e0s 18h, estar\u00e1 recebendo por meio eletr\u00f4nico no site www.apoiocotacoes.com.br, propostas relativas ao chamamento n\u00b0 002/2022, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar (Agulha, Filtro, Kit Cateter...), visando atender as necessidades do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB. Conforme previs\u00f5es edital\u00edcias, o prazo para recebimento de propostas poder\u00e1 ser prorrogado. Os interessados poder\u00e3o solicitar o referido edital atrav\u00e9s do e-mail: compras@hcb.org.br ou acess\u00e1-lo no site www.hcb.org.br. Este Procedimento respeitar\u00e1 o disposto pelo Decreto Distrital N\u00b0 33.390/11. Bras\u00edlia/DF, 03 de janeiro de 2022. Supervis\u00e3o de Compras, Icipe/HCB.</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">AVISO DE RESULTADO</p><p style=\"text-align:center;\">CHAMAMENTO N\u00ba 433/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">O Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB torna p\u00fablico aos interessados o Resultado do Chamamento N\u00ba 433/2021, com o prazo para recebimento das propostas finalizado em 17/12/2021, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos para a melhoria do Servi\u00e7o de V\u00eddeo Endoscopia Digestiva (Carrinho, Arm\u00e1rio Duplo,...), visando atender as necessidades do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB, apresenta a seguinte empresa vencedora: itens 01, 02 e 03 para a empresa Stra Neg\u00f3cios em Saude e Bem Estar Ltda, pelo valor total de R$ 18.753,65 (Dezoito mil, setecentos e cinquenta e tr\u00eas reais e sessenta e cinco centavos). Bras\u00edlia/DF, 03 de janeiro de 2022. Supervis\u00e3o de Compras, Icipe/HCB.</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">AVISO DE RESULTADO</p><p style=\"text-align:center;\">CHAMAMENTO N\u00ba 452/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">O Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB torna p\u00fablico aos interessados o Resultado do Chamamento N\u00ba 452/2021, com o prazo para cadastro das propostas na plataforma www.apoiocotacoes.com.br finalizado em 20/12/2021, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos padronizados (Sulfato ferroso, Valproato de sodio, Micofenolato de mofetila), em Sistema de Registro de Pre\u00e7os, visando atender as necessidades do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB, apresenta as seguintes empresas vencedoras: item 01 para a empresa Cientifica Medica Hospitalar Ltda, pelo valor total estimado de R$11.880,00 (Onze mil, oitocentos e oitenta reais); item 03 para a empresa Werbran Distribuidora de Medicamentos Ltda, pelo valor total estimado de R$21.555,00 (Vinte e um mil, quinhentos e cinquenta e cinco reais). O item 02 restou deserto. Bras\u00edlia/DF, 03 de janeiro de 2022. Supervis\u00e3o de Compras, Icipe/HCB.</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">AVISO DE RESULTADO</p><p style=\"text-align:center;\">CHAMAMENTO N\u00ba 410/2021-Art. 4\u00b0</p><p style=\"text-align:justify;\">O Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB torna p\u00fablico aos interessados o Resultado do Chamamento N\u00ba 410/2021-Art. 4\u00b0, com o prazo para recebimento de propostas finalizado em 28/12/2021, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Produtos para Sa\u00fade (Base adesiva, Bolsa coletora, Bolsa de urostomia,...), em Sistema de Registro de Pre\u00e7os, visando atender as necessidades do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar - HCB, apresenta a seguinte empresa vencedora: lote 10 para a empresa Ello Distribui\u00e7\u00e3o Ltda, pelo valor total estimado de R$4.750,00 (Quatro mil, setecentos e cinquenta reais). Bras\u00edlia/DF, 03 de janeiro de 2022. Supervis\u00e3o de Compras, Icipe/HCB.</p><p style=\"text-align:justify;\">&nbsp;</p><p style=\"text-align:center;\">ATO DE CANCELAMENTO</p><p style=\"text-align:center;\">CHAMAMENTO N\u00ba 457/2021</p><p style=\"text-align:justify;\">O Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar \u2013 HCB torna p\u00fablico aos interessados, o cancelamento do processo n\u00ba 04024-00013070/2021-61, que originou o Chamamento n\u00b0 457/2021 publicado no DODF N\u00ba 236, P\u00e1g. 68 em 20 de dezembro de 2021, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos para a Instala\u00e7\u00e3o do Laborat\u00f3rio de Anatomia Patol\u00f3gica (Microsc\u00f3pio Biol\u00f3gico, C\u00e2mera Fotomicrogr\u00e1fica...), com a finalidade de atender as necessidades do Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia Jos\u00e9 Alencar \u2013 HCB. Este ato de cancelamento encontra respaldo no Art.6\u00b0 do Decreto Distrital 33.390/11 e nos despachos exarados nos autos do processo 04024-00013070/2021-61. Bras\u00edlia/DF, 03 de janeiro de 2022. Supervis\u00e3o de Compras Icipe/HCB.</p><p style=\"text-align:justify;\">FILANTROPIA-01/2021</p>", "noDemandante": "HOSPITAL DA CRIAN\u00c7A DE BRAS\u00cdLIA JOS\u00c9 ALENCAR"}}}}}, "ANEXOS": [], "ESTATISTICA": {"totalMaterias": 143, "totalDemandantes": 47, "totalSecoes": 3, "ttPorDemandantes": {"Se\u00e7\u00e3o III": {"Poder Legislativo": 1, "Secretaria de Estado de Governo": 2, "Secretaria de Estado de Economia": 7, "Secretaria de Estado de Sa\u00fade": 24, "Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o": 1, "Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica": 7, "Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade": 4, "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL": 3, "Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura": 3, "Secretaria de Estado de Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural": 1, "Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa": 6, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico": 1, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o": 1, "Secretaria de Estado de Esporte e Lazer": 2, "Secretaria de Estado de Trabalho": 5, "Tribunal de Contas": 2, "Ineditorial": 1}, "Se\u00e7\u00e3o I": {"Poder Executivo": 9, "Secretaria de Estado de Governo": 4, "Secretaria de Estado de Economia": 4, "Secretaria de Estado de Sa\u00fade": 1, "Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o": 1, "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL": 1, "Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura": 1, "Secretaria de Estado de Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural": 1, "Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa": 1, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social": 1, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o": 1, "Secretaria de Estado de Esporte e Lazer": 1}, "Se\u00e7\u00e3o II": {"Poder Executivo": 1, "Casa Civil": 2, "Secretaria de Estado de Governo": 3, "Secretaria de Estado de Economia": 6, "Secretaria de Estado de Sa\u00fade": 8, "Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o": 1, "Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica": 8, "Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria": 1, "Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade": 1, "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL": 1, "Secretaria de Estado da Mulher": 2, "Secretaria de Estado de Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural": 1, "Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa": 2, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social": 1, "Secretaria de Estado de Meio Ambiente": 4, "Secretaria de Estado de Trabalho": 2, "Controladoria Geral": 1, "Tribunal de Contas": 1}}, "lstCoDemandantes": {"Poder Legislativo": 1101, "Poder Executivo": 602, "Casa Civil": 684, "Secretaria de Estado de Governo": 606, "Secretaria de Estado de Economia": 690, "Secretaria de Estado de Sa\u00fade": 782, "Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o": 697, "Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica": 846, "Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria": 1636, "Secretaria de Estado de Transporte e Mobilidade": 889, "Secretaria de Estado de Prote\u00e7\u00e3o da Ordem Urban\u00edstica - DF LEGAL": 954, "Secretaria de Estado de Obras e Infraestrutura": 920, "Secretaria de Estado da Mulher": 980, "Secretaria de Estado de Agricultura, Abastecimento e Desenvolvimento Rural": 900, "Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa": 840, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico": 947, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Social": 892, "Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o": 970, "Secretaria de Estado de Esporte e Lazer": 979, "Secretaria de Estado de Meio Ambiente": 959, "Secretaria de Estado de Trabalho": 883, "Controladoria Geral": 995, "Tribunal de Contas": 1162, "Ineditorial": 1129}}, "ds_titulo": "ANO LI EDI\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 \t\tBRAS\u00cdLIA - DF, TER\u00c7A-FEIRA,  4 DE JANEIRO DE 2022", "nu_numero": "2", "ds_letra": null, "dt_previsao_publicacao": "2022-01-04 08:00:00", "ds_descricao_tipo": "Normal", "ds_jornal_situacao": "Aguardando publica\u00e7\u00e3o"}}